{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1402778823&__paging_token=enc_AexDeKAqP_NgAm6XA3ZEDGxGn8VuB6rhT2b9ep2ZBRfS3rug9lMBSAJJPtRb4epkMZFl8CQMfDRWmavkSBjutpy5Kv5cEf_Fh0Yxxa3ZvMhlIg", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AexGTPYT9bEBxrJ3J63DcSBJCUUdzL-mopLF0Lb2E_L6wz7Jn08yFwZJOtXUbZGYkYEtgWUrm00vozIMbmK6n3BS2JBN6D_oAWeYPBH0MdfEKQ&since=1403648413&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10409204_769693629749333_2887980744622243867_n.jpg?oh=31d2f9396c1148471574076aec7630c5&oe=552F53A5", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "True", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731010230274690", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731010230274690", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/769693629749333/?type=1", 
            "object_id": "769693629749333", 
            "created_time": "2014-06-24T22:20:13+0000", 
            "updated_time": "2014-06-24T22:20:13+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_731010230274690", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCLVtVuA2bEypg1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FScreen-Shot-2014-06-24-at-2.58.27-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Malaysian Political Leader: 'We'll chop off heads of those who insult Islam' - Pamela Geller,...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731007020275011", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731007020275011", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-24T22:14:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/malaysian-muslim-leader-well-chop-heads-insult-islam.html/?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter", 
            "created_time": "2014-06-24T22:14:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731007020275011", 
            "description": "More from moderate Malaysia. Maybe this guy knows where the plane is. \u201cSometimes, we need the blood of martyrs and we are willing to die to defend the name of Allah, God willing,\u201d This Muslim leader is part of Perkasa, a non-governmental Malay Islamic supremacy organization that was formed by Ibrahi\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYORjW6D9FvO1r&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F04%2F2013-04-10-15-13-19_heja_norge.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "1 022 kriminella invandrare utkastade fr\u00e5n Norge i \u00e5r \u2013 3 000 till p\u00e5 k\u00f6 ut", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731003546942025", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731003546942025", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-24T22:10:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/1-022-kriminella-invandrare-utkastade-fran-norge-i-ar-3-000-till-pa-ko-ut/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-24T22:10:37+0000", 
            "message": "\u00feeir \u00fadlend\u00edngar sem brj\u00f3tafs\u00e9r hent \u00fat \u00far norge flott", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731003546942025", 
            "description": "Mer \u00e4n 3 000 utvisnings\u00e4renden av kriminella invandrare st\u00e5r i k\u00f6 hos norska migrationsverket UDI. \u00c4nd\u00e5 \u00e4r \u00f6ver 1 000 kriminella invandrare utkastade ur Norge i \u00e5r. Norge visar som vanligt hur det egentligen skall g\u00e5 till i invandringspolitiken. <a href=http://www.dagbladet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCRHmiR1HVOFV-V&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfp1%2Ft1.0-9%2F10478186_1464485853795503_1146806476215662252_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamists wearing a call to arms on their sleeve: Clothing with fanatical slogans being sold...", 
            "caption": "www.dailytelegraph.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731000410275672", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731000410275672", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-24T22:03:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailytelegraph.com.au/news/nsw/islamists-wearing-a-call-to-arms-on-their-sleeve-clothing-with-fanatical-slogans-being-sold-across-sydney/story-fni0cx12-1226964302048", 
            "created_time": "2014-06-24T22:03:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731000410275672", 
            "description": "ISLAMIC fundamentalists in south-western Sydney are wearing propagandist paraphernalia freely available for sale at local markets and online to show their support for jihadi bloodshed."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB2soFgYqOKosms&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.nrk.no%2FJ_RuZHdZrlNsg5w8wIJtKA1yuWFlho4N83OzRnW0P5Cg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Selger halal-kylling til alle", 
            "caption": "www.nrk.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730997550275958", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730997550275958", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-24T21:56:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nrk.no/norge/selger-halal-kylling-til-alle-1.11794085", 
            "created_time": "2014-06-24T21:56:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730997550275958", 
            "description": "Nordmenn b\u00f8r kunne spise halalkj\u00f8tt selv om de ikke er muslimer. Det mener Nortura, som selger halalkylling som helt vanlig kylling uten spesiell merking."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB8G_MUR3xAvOEm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.fmi.no%2Fimages%2Fstories%2Faktiviteter%2Ftonsberg_240614_5.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Informasjon i T\u00f8nsberg og Drammen", 
            "caption": "www.fmi.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730995466942833", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730995466942833", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-24T21:50:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.fmi.no/aktiviteter/1333-tonsberg-og-drammen-240614.html", 
            "created_time": "2014-06-24T21:50:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730995466942833", 
            "description": "Folkebevegelsen Mot Innvandring - FMI"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBE1KUS6RHnFA7s&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gatestoneinstitute.org%2Fpics%2Flarge%2F548.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Christians \"Most Persecuted Group in World\"", 
            "caption": "www.gatestoneinstitute.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730995113609535", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730995113609535", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-24T21:49:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.gatestoneinstitute.org/4365/christians-most-persecuted", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-24T21:49:43+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730995113609535", 
            "description": "\"This is not a mosque for prayers but a base for recruiting Muslim youths to engage in terrorist activities.\" \u2014 Police official, Mombasa, Kenya A new law appeared in the Indonesian province of Aceh saying that Islamic laws (Sharia) be extended to"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730840406958339", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730840406958339", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-24T18:06:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-24T15:39:20+0000", 
            "message": "\u00c9g heyr\u00f0i \u00ed Norska \u00fatvarpinu \u00e1\u00f0an veri\u00f0 a\u00f0 r\u00e6\u00f0a um hvernig eigi a\u00f0 breyta Norska f\u00e1nanum ein hugmindin er a\u00f0 setja krossinn \u00e1 hli\u00f0 \u00feannig a\u00f0 hann s\u00e9 skakkur  :(", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_730840406958339", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13T1RBek9EYzJPVFV4T1RreU9qRTBNRE0yTXpNeE9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13T0RZeU1UY3pOakl5T0RJNU9qRTBNRE0yTWpjMU1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T16:31:42+0000", 
                        "message": "Nei \u00feetta er f\u00falasta alvara og \u00fea\u00f0 var einnig r\u00e6tt um \u00f6ll \u00feessi \u00fej\u00f3\u00f0arbrot sem b\u00faa h\u00e9r \u00ed Noregi og a\u00f0 F\u00e1ninn yr\u00f0i a\u00f0 vera t\u00e1kn allra \u00fej\u00f3\u00f0arbrotanna :( \u00c9g f\u00e9kk \u00e6luna upp \u00ed kok og b\u00f6lva\u00f0i M\u00faslimunum \u00feetta er \u00fat af \u00feeim sem tala\u00f0 er um a\u00f0  breyta f\u00e1nanum.", 
                        "id": "730862173622829", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T16:44:17+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00f6ll nor\u00f0url\u00f6ndin eru a\u00f0 ver\u00f0a a\u00f0 M\u00faslimal\u00f6ndum,  \u00c9g hef velt \u00fev\u00ed fyrir m\u00e9r hvers vegna \u00feessir fl\u00f3ttamenn sem eru M\u00faslimar s\u00e9u ekki settir til Saudi Arab\u00edu e\u00f0a Sameinu\u00f0u Furstad\u00e6min og J\u00f3rdan\u00edu sem v\u00e6ri n\u00e6r  \u00fear  sem \u00feeirra si\u00f0ir og m\u00e1l er nota\u00f0 og Saudi Arab\u00eda og Sameinu\u00f0u Furstad\u00e6min og Kuwait eiga n\u00f3g af pening til a\u00f0 taka vi\u00f0 \u00feessu f\u00f3lki en nei \u00feeim er dreyft um allan heim og svo eiga a\u00f0rir a\u00f0 taka \u00feeirra si\u00f0i og venjur nei takk segi \u00e9g.", 
                        "id": "730873480288365", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T17:04:02+0000", 
                        "message": "\u00deetta er eins me\u00f0 s\u00e6nska f\u00e1nann.....\u00dea\u00f0 m\u00e1 ekki m\u00f3\u00f0ga m\u00faslimana", 
                        "id": "730881773620869", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T17:40:12+0000", 
                        "message": "\u00d3hugna\u00f0ur", 
                        "id": "730894303619616", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T17:40:59+0000", 
                        "message": "J\u00e1 Arnd\u00eds \u00feetta er \u00f3huggulegt en hvernig er h\u00e6gt a\u00f0 stoppa \u00feetta ??????", 
                        "id": "730894480286265", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T17:45:18+0000", 
                        "message": "?", 
                        "id": "730896183619428", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T17:46:12+0000", 
                        "message": "Endar \u00feetta me\u00f0 a\u00f0 \u00edb\u00faarnir r\u00edsa upp og fara \u00ed Borgarastyrj\u00f6ld vi\u00f0 M\u00faslimanna ????????", 
                        "id": "730896490286064", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T17:47:28+0000", 
                        "message": "J\u00e1, \u00feetta endar me\u00f0 \u00fev\u00ed. Vandam\u00e1li\u00f0 er n\u00fana a\u00f0 vi\u00f0 sem viljum ekki uppgang islam erum stimlu\u00f0 rasistar og vont f\u00f3lk.", 
                        "id": "730896933619353", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T17:52:09+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er hverju or\u00f0i sannara en \u00e9g vil bara ekki meina a\u00f0 \u00e9g s\u00e9 rasisti, m\u00e9r er sama hva\u00f0 f\u00f3lk tr\u00fair \u00e1 en \u00e9g vil ekki \u00fea\u00f0 sem Islam stendur fyrir. Eins og umskur\u00f0 \u00e1 stelpum, a\u00f0 h\u00f6ggva hendur af f\u00f3lki og gr\u00edta \u00fea\u00f0 og svo \u00feessi hei\u00f0ursmor\u00f0 og hva\u00f0 \u00feetta heitir allt saman.", 
                        "id": "730898363619210", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T17:55:06+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 f\u00e6 \u00e9g m\u00e9r hum segi ekki hva\u00f0 :)", 
                        "id": "730899400285773", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T18:03:43+0000", 
                        "message": "Nei \u00fea\u00f0 geri \u00e9g ekki heldur \u00e9g geri allt anna\u00f0 en \u00fea\u00f0 og \u00e9g \u00e6tla ekki a\u00f0 l\u00e1ta einhvern k\u00faga mig til \u00feess a\u00f0 taka Islam heldur :)", 
                        "id": "730902570285456", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T18:04:01+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edli\u00edk!!! Og \u00e1 svo a\u00f0 beygja sig undir kr\u00f6fur \u00feessa tr\u00faflokks???", 
                        "id": "730902703618776", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T18:05:29+0000", 
                        "message": "Islam er fyrst og fremst l\u00f6g (sharial\u00f6g) svo tr\u00fa. Sama eins og vi\u00f0 settum h\u00e6star\u00e9tt inn \u00ed kirkjur. F\u00f3lk vir\u00f0ist ekki vita \u00feetta.", 
                        "id": "730903296952050", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T18:06:22+0000", 
                        "message": "J\u00e1 sem gerir \u00feetta enn \u00f3ge\u00f0felldara.", 
                        "id": "730903876951992", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCwaCq7ZY5mYs7w&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fsz90k9mug24%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Aisha and Muhammad (Official Movie Trailer)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/sz90k9mug24?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730559433653103", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730559433653103", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-24T01:29:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sz90k9mug24", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-24T01:29:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_730559433653103", 
            "description": "Trailer of the upcoming movie, 'Aisha and Muhammad', based on original Islamic sources. The movie will show Prophet Muhammad's treatment and sexual abuse of ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDioJVlPhtgRGko&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources2.news.com.au%2Fimages%2F2013%2F08%2F29%2F1226706%2F187278-mercury-facebook-fallback.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Six men on run after Sydney teen raped", 
            "caption": "www.themercury.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730556143653432", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730556143653432", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-24T01:21:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.themercury.com.au/news/breaking-news/six-men-on-run-after-sydney-teen-raped/story-fnj6ehgr-1226964749850", 
            "created_time": "2014-06-24T01:21:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730556143653432", 
            "description": "POLICE are hunting six men involved in the alleged rape of a teenage girl in a Western Sydney car park stairwell."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAmh-4IOVD4mnam&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F02951%2Fal-jazeera-monday_2951354k.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "David Cameron 'appalled' as Egypt sentences Al Jazeera journalists to seven years in prison -...", 
            "source": "http://player.ooyala.com/player.swf?keepEmbedCode=true&autoplay=1&embedCode=FsODZmbjpCtgtYEEX6vktpmiuHyFt3Sf&adSetCode=76e453b09b71409581415f11b8b62eaa", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730552476987132", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730552476987132", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-24T01:12:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/africaandindianocean/egypt/10919226/Al-Jazeera-journalists-working-in-Egypt-sentenced-to-seven-years-in-prison.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-24T01:12:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_730552476987132", 
            "description": "Australian Peter Greste and Egyptians Mohamed Fahmy and Baher Mohamed imprisoned on charges of helping 'terrorist organisation' Muslim Brotherhood"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC-Qu_iThtuwZDi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnamninsamling.se%2Fbilder%2Fnamninsamling200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "St\u00f6d namninsamling : Krav p\u00e5 omval av regeringens invandringspolitik", 
            "caption": "namninsamling.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730537270321986", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730537270321986", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-24T00:30:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://namninsamling.se/index.php?sida=2&nid=9016#.U6jGAF-u07U.facebook", 
            "created_time": "2014-06-24T00:30:18+0000", 
            "message": "skrivi\u00f0 ondir \u00feetta er krava \u00e1 \u00fea\u00f0 ver\u00f0i kosi\u00f0 um inflidja\nskrivi\u00f0 undir h\u00e9r sv\u00edar vilja kj\u00f3sa um inflitanda polit\u00edk \n\n0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730537270321986", 
            "description": "St\u00f6d namninsamling - Krav p\u00e5 omval av regeringens invandringspolitik"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQArlKzpkRA5Fotu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2Finvandrare_illegala-invandrare_blattar_negrer_neger_flyktingar_batflyktingar_asyl_asylsokare_invasion_arbetskraftsinvandrare_babbar_asylanter_araber_social_turism_snyltare-630x366.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mora b\u00f6jer rygg och v\u00e4lkomnar fler asyls\u00f6kare (\u201dflyktingar\u201d i media)", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730531573655889", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730531573655889", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-24T00:07:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/mora-bojer-rygg-och-valkomnar-fler-asylsokare-flyktingar-i-media/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-24T00:07:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730531573655889", 
            "description": "Samtidigt som Migrationsverket skriver upp sin prognos f\u00f6r antalet f\u00f6rv\u00e4ntade asyls\u00f6kare, (felaktigt uttryckt flyktingar i media), fr\u00e5n 60 000 till 80 000 f\u00f6rbereder Mora kommun sig f\u00f6r b\u00f6ja rygg och ta emot m\u00e5nga fler."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCvVHpc-pW1qKIj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshariaunveiled.files.wordpress.com%2F2014%2F06%2Fwoman-hanging-4.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pakistani Muslim Hangs Wife #1 From a Ceiling Fan and Shoots His Two Daughters", 
            "caption": "shariaunveiled.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730525116989868", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730525116989868", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T23:42:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shariaunveiled.wordpress.com/2014/06/13/pakistani-muslim-hangs-wife-1-from-a-ceiling-fan-and-shoots-his-two-daughters/", 
            "created_time": "2014-06-23T23:42:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730525116989868", 
            "description": "\u00a0 by, Dawn | Halal Pork Shop RAWALPINDI, Pakistan: Police on Tuesday said a man, whose wife was found hanging and two children shot dead at their house on June 1, has confessed to murdering th..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730483880327325", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730483880327325", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T23:26:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T21:37:02+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_730483880327325", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TlRJd056QXpOalUyT1RjMk9qRTBNRE0xTmpVNU5qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TlRBM05UUXdNekkwT1RVNU9qRTBNRE0xTmpNeE5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203302095166135", 
                            "name": "David Karl Davidsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T22:39:17+0000", 
                        "message": "\u00deetta er sj\u00fakt. Eitt or\u00f0 yfir \u00fea\u00f0!", 
                        "id": "730507540324959", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T23:26:06+0000", 
                        "message": "\u00c9g \u00e1 ekki or\u00f0 til", 
                        "id": "730520703656976", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/10470123_10152131741281752_10152131740471752_32672_1706_t.jpg?oh=2e8839dc8b85d9b26ac107ef46e7694d&oe=54FCC3DD&__gda__=1429441433_e03fff2a6f90081fbd9d44e5a025db5c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u064a\u0627\u062a\u0631\u064a \u062a\u0639\u0644\u064a\u0642\u0643\u0645 \u0627\u064a\u0647 \u0639\u0644\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u062f\u0647 !", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TlRJd01qVXpOalUzTURJeE9qRTBNRE0xTmpVNE5UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TlRFNE9ETXpOalUzTVRZek9qRTBNRE0xTmpVME5qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T23:17:44+0000", 
                        "message": "Usch fy fan f\u00f6r dom...", 
                        "id": "730518833657163", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T23:20:58+0000", 
                        "message": "SV\u00cdN!", 
                        "id": "730519570323756", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T23:24:10+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0", 
                        "id": "730520253657021", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/10444197_10152131741236752_48533276_n.mp4?rl=477&vabr=265&oh=fe63bee15329298c75f442dace523c1b&oe=549DFCDE", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730518460323867", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730518460323867", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:09", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152131740471752", 
            "object_id": "10152131740471752", 
            "created_time": "2014-06-23T23:16:31+0000", 
            "message": "muslimar hata konur muni\u00f0 \u00fea\u00f0 . islam er sk\u00edtur \u00e1 j\u00f6r\u00f0u en \u00fea\u00f0 gr\u00e6r ekki neitt \u00fear sk\u00edtur sk\u00edtur", 
            "updated_time": "2014-06-23T23:24:10+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_730518460323867", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730519473657099", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730519473657099", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T23:20:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU=", 
                        "before": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T23:20:34+0000", 
            "message": "l\u00e1ti\u00f0 gjarna koment \u00e1 nor\u00f0urlanda s\u00ed\u00f0una \u00e1 \u00edslensku \u00fea\u00f0 er ok ekki m\u00e1li\u00f0 e\u00f0a ensku", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_730519473657099"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDRFFO8Nj5rCyat&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources1.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F06%2F21%2F1226962%2F521153-b234361c-f933-11e3-85eb-f305a31fe088.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Police ready for mass arrests at G20 summit in Brisbane", 
            "caption": "www.couriermail.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730515670324146", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730515670324146", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T23:06:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.couriermail.com.au/news/queensland/police-ready-for-mass-arrests-at-g20-summit-in-brisbane/story-fnihsrf2-1226962519933", 
            "created_time": "2014-06-23T23:06:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730515670324146", 
            "description": "THE Brisbane Supreme Court may be turned into a 24-7 prisoner processing facility during the G20 summit in order to deal with potentially large numbers of unruly protesters."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBClWh4rbH6wwJ2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fthemuslimissue.files.wordpress.com%2F2013%2F12%2Fameristan.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "A Message From A Former Muslim", 
            "caption": "themuslimissue.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730509216991458", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730509216991458", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T22:44:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://themuslimissue.wordpress.com/2013/08/13/a-message-from-a-former-muslim/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T22:44:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730509216991458", 
            "description": "The bullshit they say and do to get where they want and force their presence on us all. . [h/t to writer]  I was born and raised as Muslim. My whole family is still Muslim. I know every genetic cod..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAZJrkHSJYtdasH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Frt.com%2Ffiles%2Fnews%2F28%2Fdc%2F80%2F00%2Fgenital-mutilation-sweden-girls.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "60 cases of female genital mutilation discovered in Swedish school", 
            "caption": "rt.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730507930324920", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730507930324920", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T22:40:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://rt.com/news/167368-genital-mutilation-sweden-girls/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T22:40:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730507930324920", 
            "description": "Up to 60 cases of genital mutilation among elementary school girls have been discovered in Norrk\u00f6ping in eastern Sweden since March, local media reported. Among the cases, 28 girls were subjected to the most severe form of genital mutilation."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730483710327342", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730483710327342", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T22:20:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T21:36:36+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_730483710327342", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TlRBd05ESXpOalU1TURBME9qRTBNRE0xTmpJd05EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TlRBd05ESXpOalU1TURBME9qRTBNRE0xTmpJd05EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T22:20:46+0000", 
                        "message": "Classic!", 
                        "id": "730500423659004", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAJiZTqLNh2Wb8i&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FRy3NzkAOo3s%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202673081685484", 
                "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
            }, 
            "name": "Brigitte Gabriel gives FANTASTIC answer to Muslim woman claiming all Muslims are portrayed badly \u00bb T", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TkRneE5qRXdNekkzTlRVeU9qRTBNRE0xTlRrd016WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TmpRMU5ERTNNRGMzT0RNNE9qRTBNRE0wTWpZMU56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T08:42:50+0000", 
                        "message": "D\u00f3ri sendi \u00e9g ekki hina s\u00ed\u00f0una til \u00fe\u00edn . er \u00fereittur \u00e1 mosku s\u00ed\u00f0uni sendi og ba\u00f0 um grein og \u00feeir svara ekki l\u00e9legt hj\u00e1 \u00feeim \u00e1 mosku s\u00ed\u00f0uni", 
                        "id": "729645417077838", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T10:13:32+0000", 
                        "message": "Framhald og f\u00e1t um sv\u00f6r\n\nhttps://www.facebook.com/photo.php?v=10152068945011364", 
                        "id": "729669977075382", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T21:33:38+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er h\u00e1lf \u00f3huggulegt a\u00f0 hugsa til \u00feess a\u00f0 konan er a\u00f0 l\u00e6ra l\u00f6gfr\u00e6\u00f0i og h\u00fan gat ekki tala\u00f0 gegn e\u00f0a gagnr\u00fdnt Sharia-l\u00f6g, nau\u00f0ganir a\u00f0 kona \u00feurfi fj\u00f6gur karlvitni til a\u00f0 sanna nau\u00f0gunina, gr\u00fdtingar \u00e1 konum og samkynhneig\u00f0um. Hvers vegna gagnr\u00fdna h\u00f3fsamir m\u00fasl\u00edmar ekki \u00feann hrylling \u00ed og vegna Sharia-laga.", 
                        "id": "729984270377286", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T05:45:47+0000", 
                        "message": "J\u00fa \u00d3skar.. \u00de\u00fa sendir m\u00e9r hina s\u00ed\u00f0una og \u00e9g fylgist l\u00edka me\u00f0 \u00fear.. Takk fyrir \u00deetta.. Gangi Okkur Vel .. :)", 
                        "id": "730144130361300", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T08:29:28+0000", 
                        "message": "\u00c9g held a\u00f0 ynst inni vita \u00feau vel a\u00f0 \u00fea\u00f0 er ekki h\u00e6gt a\u00f0 verja \u00feetta en \u00fevora ekki a\u00f0 seigja neit af \u00f3ta vi\u00f0 \u00f6fgam\u00fasl\u00edmana", 
                        "id": "730192860356427", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T09:05:17+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er gu\u00f0last a\u00f0 gagnr\u00fdna Islam og vi\u00f0 \u00fev\u00ed liggja \u00feung vi\u00f0url\u00f6g er \u00fea\u00f0 ekki \u00fea\u00f0 sem konan er a\u00f0 framfylgja. Og \u00fear me\u00f0 a\u00f0 sam\u00feykkja allann vi\u00f0bj\u00f3\u00f0inn sem \u00feessari \"tr\u00fa\" fylgir.", 
                        "id": "730202720355441", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T21:30:36+0000", 
                        "message": "Ekki vildi \u00e9g vija lyfa svona \u00ed st\u00f6\u00f0ugum \u00f3ta og hr\u00e6\u00f0slu yfir a\u00f0 vera mis\u00feyrmt ef \u00e9g \u00f3vart misti einkva\u00f0 eit vitlaust or\u00f0 \u00fat \u00far m\u00e9r", 
                        "id": "730481610327552", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Ry3NzkAOo3s?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729644847077895", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729644847077895", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T21:30:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ry3NzkAOo3s&feature=youtu.be&app=desktop", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-22T08:39:59+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=Ry3NzkAOo3s&feature=youtu.be&app=desktop", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_729644847077895", 
            "description": "Finally! For years all we hear is that Islam has been 'hijacked' and that most Muslims are peaceful people: And that matters to the 270 million people who ha..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBjuOswXvB8LQto&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fisis2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Terrorists in Iraq Issued A Decree Ordering All Families to Send Their Unmarried Women to...", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730358913673155", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730358913673155", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T16:23:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/06/23/muslim-terrorists-iraq-issued-decree-ordering-families-send-unmarried-women-participate-jihad-sex/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T16:23:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730358913673155", 
            "description": "On June 12, only two day after capturing Mosul and other territories in Iraq, the Islamic State of Iraq and Syria issued a decree ordering the people to send their unmarried women to \u201cjihad by sex.\u201d In the proclamation ISIS threatens to impose Sharia law on all who fail to comply with the decree. He\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD9yMOYuOrivr_q&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fincoming%2Farticle7614796.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2Fafp000735600-se9xc_mgTm.jpg%3Fupdated%3D230620141434", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "S\u00e5 mange asyls\u00f8kere sa Norge ja til", 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730355467006833", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730355467006833", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T16:13:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/nyheter/iriks/politikk/Sa-mange-asylsokere-sa-Norge-ja-til-7614609.html#.U6hR_PmSzos", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T16:13:38+0000", 
            "message": "H\u00e9r kemur eitt :\n\nhttp://www.aftenposten.no/nyheter/iriks/politikk/Sa-mange-asylsokere-sa-Norge-ja-til-7614609.html#.U6hR_PmSzos", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730355467006833", 
            "description": "Bare Malta og Sverige sier ja flere asyls\u00f8kere enn Norge m\u00e5lt i folketall. Sammenlignet med hvor rike vi er, faller Norge til 6. plass i Europa."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDmGFfU4d2wLYJO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F06%2F23%2F23237815%2F1%2Ffullbredde%2FFighters_of_the_Islamic_State_of_Iraq_and_the_Levant__ISIL__stan.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u2013 Jordan beredt til \u00e5 st\u00e5 imot ISIL", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TXpVMU1qUXpOamN6TlRJeU9qRTBNRE0xTXprNU9ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TXpVMU1qUXpOamN6TlRJeU9qRTBNRE0xTXprNU9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T16:13:01+0000", 
                        "message": "\u00deetta hefur ma\u00f0ur haft \u00e1 tilfinningunni all lengi, enda hafa islamskir lei\u00f0togar sagt a\u00f0 vesturl\u00f6ndum \u00ed n\u00faverandi mynd ver\u00f0i ekki ekki eytt me\u00f0 sver\u00f0i og bl\u00f3\u00f0i heldur innanfr\u00e1.", 
                        "id": "730355243673522", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730354067006973", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730354067006973", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T16:13:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/utenriks/irak/jordan-beredt-til-aa-staa-imot-isil/a/23237807/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T16:10:02+0000", 
            "message": "ISIL eru a\u00f0 leggja undir sig \u00f6ll mi\u00f0 Austurl\u00f6nd. \u00dea\u00f0 \u00fe\u00fd\u00f0ir fleyri fl\u00f3ttamenn og meiri vandr\u00e6\u00f0i. \u00dea\u00f0 er bara hreinlega eins og \u00feessi str\u00ed\u00f0 \u00fearna s\u00e9u ger\u00f0 af \u00e1settu r\u00e1\u00f0i til a\u00f0 koma sem flestum \u00ed burtu sem fl\u00f3ttam\u00f6nnum til a\u00f0 dreyfa ISLAM um allan heim.\nhttp://www.vg.no/nyheter/utenriks/irak/jordan-beredt-til-aa-staa-imot-isil/a/23237807/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730354067006973", 
            "description": "Jordan har gode muligheter til \u00e5 forsvare grensene sine, mener Midt\u00f8sten-forsker Kjetil Selvik. Han tror det er langt igjen til ISIL kan true stabiliteten i landet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZ87rIoLhnNOYV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F289%2F289127%2F28912775%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "1022 kriminelle utlendinger er sendt ut fra Norge", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TXpVMU1Ea3dNelF3TWpBME9qRTBNRE0xTXprNU5EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TXpVMU1Ea3dNelF3TWpBME9qRTBNRE0xTXprNU5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T16:12:29+0000", 
                        "message": "j\u00fa vinan \u00feetta \u00e1 heima h\u00e9r", 
                        "id": "730355090340204", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730334480342265", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730334480342265", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T16:12:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/06/23/nyheter/kriminelle_utlendinger/sendes_ut_av_landet/33986761/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NDc0NDI4MTU2OTM=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T15:20:33+0000", 
            "message": "\u00c9g veit ekki hvort \u00feetta \u00e1 heima h\u00e9r en set \u00feetta samt h\u00e9r inn.\nhttp://www.dagbladet.no/2014/06/23/nyheter/kriminelle_utlendinger/sendes_ut_av_landet/33986761/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730334480342265", 
            "description": "Over 3000 utlendingssaker ligger i k\u00f8 hos UDI. Likevel er over 1000 kriminelle sendt ut av Norge i \u00e5r."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730335383675508", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730335383675508", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T15:25:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TXpNMk5EY3dNelF5TURZMk9qRTBNRE0xTXpjeE16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TXpNMk5EY3dNelF5TURZMk9qRTBNRE0xTXpjeE16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T15:25:36+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 styttist \u00ed \u00fea\u00f0 a\u00f0 Sv\u00edar lendi \u00ed minnihluta.", 
                        "id": "730336470342066", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T15:22:35+0000", 
            "message": "sv\u00edar b\u00ed\u00f0a eftir 80 \u00fe\u00fasund muslimum n\u00e6stu daga", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_730335383675508"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCyjBMZekkVs0tR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140623%2FFRETTIR02%2F706239981%2FAR%2F0%2FAR-706239981.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Flestum er veitt h\u00e6li \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730331230342590", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730331230342590", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T15:12:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/flestum-er-veitt-haeli-i-svithjod/article/2014706239981", 
            "created_time": "2014-06-23T15:12:47+0000", 
            "message": "http://www.visir.is/flestum-er-veitt-haeli-i-svithjod/article/2014706239981", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730331230342590", 
            "description": "Tv\u00f6 af 28 r\u00edkjum Evr\u00f3pusambandsins, Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 og \u00de\u00fdskaland, t\u00f3ku vi\u00f0 yfir 60 pr\u00f3sentum \u00feeirra 35.800 s\u00fdrlensku h\u00e6lisleitenda sem komu til sambandsr\u00edkjanna \u00ed..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCNWrzvOwuXFGat&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FWrilgYRauZY%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Radical Muslims On The March' - [COMPLETE] - Hannity Investigation - Fox News", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/WrilgYRauZY?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730324773676569", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730324773676569", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T15:00:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://m.youtube.com/watch?v=WrilgYRauZY", 
            "created_time": "2014-06-23T15:00:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_730324773676569", 
            "description": "Epic Sean Hannity studio audience Special featuring Brigitte Gabriel, Pamela Geller, Jamie Glazov, KT McFarland, and Todd Starnes as they address the extreme..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730260267016353", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730260267016353", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T12:10:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T12:10:55+0000", 
            "message": "svona er \u00feetta og svona viljum vi\u00f0 hafa \u00feetta", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_730260267016353"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAjqmM4hnJDcKWO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources0.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F06%2F20%2F1226961%2F926832-2eb690a4-f85d-11e3-83ca-a3d83c3c745e.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Aussie jihadi in Iraqi executions", 
            "caption": "www.theaustralian.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730244813684565", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730244813684565", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T11:35:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theaustralian.com.au/news/nation/aussie-jihadi-in-iraqi-executions/story-e6frg6nf-1226961932553", 
            "created_time": "2014-06-23T11:35:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730244813684565", 
            "description": "AUSTRALIAN jihadists fighting with the Islamic State of Iraq and al-Sham are carrying out massacres of captured Iraqi prisoners and participating in some of the most gruesome war crimes committed during the two-week-old Iraq insurgency."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10369232_651042811645133_5109408292188563923_n.jpg?oh=022c913fd49728f407db0dfcd4a658cb&oe=5505D3E3&__gda__=1429333181_cd1c00065681c4be6890c43412ef1f36", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Asyls\u00f6kande yngling hotade skjuta personal p\u00e5 boende\nhttp://avpixlat.info/2014/06/21/asylsokande-yngling-hotade-skjuta-personal-pa-boende/\n2). Pojke slogs medvetsl\u00f6s vid br\u00e5k p\u00e5 asylboende. \n-INVANDRARV\u00c5LDET S\u00e5 gott som dagligen kommer nya rapporter om br\u00e5k och v\u00e5ldsamheter p\u00e5 landets asylboenden. P\u00e5 torsdagskv\u00e4llen blev en minder\u00e5rig pojke slagen medvetsl\u00f6s vid ett br\u00e5k p\u00e5 ett flyktingboende i Mal\u00e5.\nhttp://avpixlat.info/2014/06/21/pojke-slogs-medvetslos-vid-brak-pa-asylboende/  Gilla & Dela!\nTidigare: n\u00e5gra utvalda. \n\n\u00bb Liga av ensamkommande \"barn\" bakom omfattande r\u00e5nv\u00e5g\n http://avpixlat.info/newsdesk/liga-av-ensamkommande-barn-bakom-omfattande-ranvag\n\u00bb \u201cEnsamkomande\u201d kastade kokande vatten mot personal\n  http://avpixlat.info/2014/06/01/ensamkomande-kastade-kokande-vatten-mot-personal/\n\u00bb 19-\u00e5ring slog s\u00f6nder boende och misshandlade personal\n\u201cden v\u00e5ldsamme 19-\u00e5ringen \u00e4r ett s.k. ensamkommande flyktingbarn. Det \u00e4r i s\u00e5 fall inte f\u00f6rsta g\u00e5ngen som polis tvingats rycka ut till Briggens HVB-hem.\" http://avpixlat.info/2014/05/27/tonaring-slog-sonder-boende-och-misshandlade-personal/\n\u00bb\u201cEnsamkommande\u201d gripna f\u00f6r gruppv\u00e5ldt\u00e4kt\nhttp://avpixlat.info/2014/05/25/ensamkommande-gripna-for-gruppvaldtakt/ \n\u00bbBr\u00e5k p\u00e5 \u00f6k\u00e4nt asylboende i Hagfors \nhttp://avpixlat.info/2014/05/16/brak-pa-okant-asylboende-i-hagfors/\n\u00bb  Polisen s\u00f6ker vittnen till brutalt v\u00e5ldt\u00e4ktsf\u00f6rs\u00f6k i Uppsala Kvinnan har ocks\u00e5 uppgett att b\u00e5da g\u00e4rningsm\u00e4nnen s\u00e5g ut att vara av utl\u00e4ndsk h\u00e4rkomst.(invandrare, vet ej om det var ensamkommande )http://avpixlat.info/2014/05/22/polisen-soker-vittnen-till-brutalt-valdtaktsforsok-i-uppsala/ \n \u00bb Norrm\u00e4n och danskar f\u00e5r veta det som d\u00f6ljs i Sverige\nNORSK OCH DANSK MEDIA P\u00e5 s\u00f6ndagen rapporterade Avpixlat om en gruppv\u00e5ldt\u00e4kt i Kalix d\u00e4r f\u00f6r\u00f6varna tros vara unga invandrarm\u00e4n. (Vet ej om det var ensamkommande) http://avpixlat.info/2014/05/26/norrman-och-danskar-far-veta-det-som-doljs-i-sverige/\n\nTre skadade i v\u00e5ldsam uppg\u00f6relse p\u00e5 G\u00e4rdshyttans asylboende. \nMordf\u00f6rs\u00f6k p\u00e5 asylboende\nhttp://avpixlat.info/2014/04/30/tre-skadade-i-valdsam-uppgorelse-pa-gardshyttans-asylboende/\n20-\u00e5ring misst\u00e4nks f\u00f6r sex\u00f6vergrepp mot minder\u00e5rig p\u00e5 asylboende http://avpixlat.info/2014/03/31/20-aring-misstanks-for-sexovergrepp-mot-minderarig-pa-asylboende/ \nAsyls\u00f6kande hotade t\u00e4nda p\u00e5 G\u00e4rdshyttans asylboende\nV\u00e5ldt\u00e4kt och misshandel p\u00e5 G\u00e4rdshyttans asylboende\nMordbrand p\u00e5 G\u00e4rdshyttans flyktingf\u00f6rl\u00e4ggning\nPolisen fick jaga hotfull asylant i tr\u00e4den\nAsyls\u00f6kande gick b\u00e4rs\u00e4rk p\u00e5 G\u00e4rdshyttans asylboende\nAsyls\u00f6kande greps efter v\u00e5ld och hot mot poliser\nStorslagsm\u00e5l p\u00e5 G\u00e4rdshyttans flyktingf\u00f6rl\u00e4ggning\nPersonal flydde asylboende\nHistorien om G\u00e4rdshyttan, del 85\nTjo och tjim i G\u00e4rdshyttan igen\nNytt br\u00e5k p\u00e5 asylboendet i G\u00e4rdshyttan\nNytt br\u00e5k p\u00e5 asylboende\n\nTidigare \u00f6ver 40 artiklar. Avpixlats Gamla l\u00e4nkarna funkar inte.\n1. Knivbev\u00e4pnad man n\u00f6dv\u00e4rnssk\u00f6ts av polis p\u00e5 flyktingf\u00f6rl\u00e4ggning http://avpixlat.info/2013/11/12/knivbevapnad-man-nodvarnsskots-av-polis-pa-flyktingforlaggning/ \n2. Flyktingar i upplopp pga missn\u00f6je med svensk mat http://avpixlat.info/2011/11/21/flyktingar-i-upplopp-pga-missnoje-med-svensk-mat/ \n3. En video om det http://www.youtube.com/watch?v=NdcexPAD27U \n4. Bert karlssons asylboende asyls\u00f6kande gick loss med j\u00e4rnr\u00f6r http://avpixlat.info/2013/02/27/bert-karlssons-asylboende-asylsokande-gick-los-med-jarnror/\n5. Mord p\u00e5 flyktingf\u00f6rl\u00e4ggning http://avpixlat.info/2013/02/15/mord-pa-flyktingforlaggning/\n6. Ensamkommande flyttas efter br\u00e5k http://avpixlat.info/2012/07/17/ensamkommande-flyttas-efter-brak/\n7. Asyls\u00f6kande satte eld p\u00e5 s\u00e4ng  http://avpixlat.info/2012/09/07/asylsokande-satte-eld-pa-sang/\n8. vilda v\u00e4stern p\u00e5 flyktinghotell http://avpixlat.info/2011/11/30/vilda-vastern-pa-flyktinghotell/\n9. Asylboende p\u00e5 \u00f6land stj\u00e4l och hotarhttp://avpixlat.info/2012/01/07/asylboende-pa-oland-stjal-och-hotar/\n10. S\u00e4nkt straff f\u00f6r asyls\u00f6kande som v\u00e5ldtog sovande kompis i munnen http://avpixlat.info/2012/08/31/sankt-straff-for-asylsokare-som-valdtog-sovande-kompis-i-munnen/\n11. Upplopp p\u00e5 flyktingf\u00f6rl\u00e4ggning http://avpixlat.info/2011/12/16/upplopp-pa-flyktingforlaggning/\n12. ensamkomande d\u00f6dshotade personal p\u00e5 boendet.http://www.swedenconfidential.info/2012/10/04/ensamkommande-dodshotade-personal-pa-boendet/\n13. nytt br\u00e5k p\u00e5 asylboendet i g\u00e4rdshyttan http://avpixlat.info/2012/01/21/nytt-brak-pa-asylboendet-i-gardshyttan/\n14. Barnen vandaliserade skolan ock skallade personalen http://avpixlat.info/2012/07/12/barnen-vandaliserade-skolan-och-skallade-och-sparkade-personalen/\n15.skyddsombud stoppar arbete p\u00e5 flyktingboende efter hot mot personal http://avpixlat.info/2012/09/10/skyddsombud-stoppar-arbete-pa-flyktingboende-efter-hot-mot-personal/\n16. Asyls\u00f6kande knivhotade och sparkade kvinna i magen p\u00e5 flyktingboende http://avpixlat.info/2012/10/14/asylsokande-knivhotade-och-sparkade-kvinna-i-magen-pa-flyktingboende/\n17. Invandrare f\u00e5r bo p\u00e5 slott tackar med v\u00e5ldhttp://kentekeroth.se/2012/09/06/invandrare-far-bo-pa-slott-tackar-med-vald/\n18.tre man gripna efter glaskross och misshandel p\u00e5 flyktingboende  http://avpixlat.info/2012/10/16/tre-man-gripna-efter-glaskross-och-misshandel-pa-flyktingforlaggning/\n19. Mordbrand p\u00e5 boende f\u00f6r  flyktingbarn i filipstad igenhttp://www.exponerat.info/mordbrand-pa-boende-for-flyktingbarn-i-filipstad-igen/\n20. Lundeg\u00e5rds camping \u00e5teruppst\u00e5r som flyktingf\u00f6rl\u00e4ggning http://avpixlat.info/2012/08/25/lundegards-camping-ateruppstar-som-flyktingforlaggning/\n21. Lundeg\u00e5rds camping igen http://avpixlat.info/2012/01/02/lundegards-camping-igen/\n22. Lundeg\u00e5rd ett framtida Sverige i miniatyr http://avpixlat.info/2011/12/18/lundegard-ett-framtida-sverige-i-miniatyr/\n23. ordningsvakter p\u00e5 bibliotek http://avpixlat.info/2012/02/11/ordningsvakter-pa-bibliotek/\n24.  Problem med porrsurfande \"flyktingar\" p\u00e5 \u00d6land,(bibliotek) http://avpixlat.info/2012/02/02/problem-med-porrsurfande-flyktingar-pa-oland/\n25. Ensamkommande hade inget internet slog s\u00f6nder f\u00f6r 30 000kr http://avpixlat.info/2013/02/26/ensamkommande-hade-inget-internet-slog-sonder-for-30-000-kr/\n26.asyls\u00f6kande grovt misshandlad fick het matolja \u00f6ver sig http://avpixlat.info/2013/02/27/asylsokande-grovt-misshandlad-fick-het-matolja-over-sig/\n27. Asyls\u00f6kande f\u00f6rs\u00f6kte t\u00e4nda eld p\u00e5 herrg\u00e5rd http://avpixlat.info/2012/02/29/asylsokande-forsokte-tanda-eld-pa-herrgard/\n28. Esamkommande v\u00e4xer upp nu misshandel av l\u00e4rare \u00e4ven p\u00e5 h\u00f6gskola http://avpixlat.info/newsdesk/de-ensamkommande-vaxer-upp--nu-misshandel-av-larare-aven-pa-hogskola\n29.ensamkommande barn bakom anlagd brand p\u00e5 boende http://avpixlat.info/newsdesk/ensamkommande-barn-bakom-anlagd-brand-pa-boende \n30. Skadeg\u00f6relse p\u00e5 asylslottet Westsura herrg\u00e5rd efter tidsbegr\u00e4nsad  internetanv\u00e4ndning \nhttp://avpixlat.info/newsdesk/skadegorelse-pa-asylslottet-westsura-herrgard-efter-tidsbegransad-internetanvandning\n31.\u00c5ter st\u00f6kigt p\u00e5 Westsura asylslott \nhttp://avpixlat.info/2013/11/01/ater-stokigt-pa-westsura-asylslott/ \n32. \u201cEnsamkommande\u201d misshandlade anst\u00e4lld http://avpixlat.info/2013/11/02/ensamkommande-misshandlade-anstalld/ \n33. Asyls\u00f6kande hotade t\u00e4nda p\u00e5 G\u00e4rdshyttans asylboende http://avpixlat.info/2013/11/09/asylsokande-hotade-tanda-pa-gardshyttans-asylboende/ \n34. F\u00e4ngelse f\u00f6r brutal asylgruppv\u00e5ldt\u00e4kt i Mariannelund https://avpixlat.info/2012/04/11/fangelse-for-brutal-asylgruppvaldtakt-i-mariannelund/\n35. Partysugna flyktingbarn slog s\u00f6nder boendehttp://www.friatider.se/fick-inte-skjuts-till-disco-slog-sonder-flyktingboendet\n 36 \u00bb Asyls\u00f6kare hotade br\u00e4nna ner boendet - maten och stugan d\u00f6g inte http://www.exponerat.info/asylsokare-hotade-branna-ner-boendet-maten-och-stugan-dog-inte/\n37. Storbr\u00e5k p\u00e5 asylslott\nhttp://avpixlat.info/2013/11/24/storbrak-pa-asylslott/ \n38. \nAsyls\u00f6kande d\u00f6md f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kt p\u00e5 13-\u00e5rig flicka\nhttp://avpixlat.info/2012/08/28/asylsokande-domd-for-valdtakt-pa-13-arig-flicka/ \n39.\nBr\u00e5k p\u00e5 flyktingf\u00f6rl\u00e4ggning\nhttp://avpixlat.info/2013/11/13/brak-pa-flyktingforlaggning/  \n\n 40). 182 flyktingar ska bo i slottsliknande exklusivt vandrarhem: minst 51 870 per natthttp://avpixlat.info/2012/10/24/182-flyktingar-ska-bo-i-slottsliknande-exklusivt-vandrarhem-51-870-per-natt/ \n\u00bb Hot och skadeg\u00f6relse p\u00e5 boende f\u00f6r \"ensamkommande flyktingbarn\"\n http://avpixlat.info/newsdesk/hot-och-skadegorelse-pa-boende-for-ensamkommande-flyktingbarn\nMisshandel p\u00e5 boende f\u00f6r \u201censamkommande\u201d\nhttp://avpixlat.info/2014/05/03/misshandel-pa-boende-for-ensamkommande/\nDanmark \u00bb \"Polisen rycker ut 2,8 g\u00e5nger i m\u00e5naden till asylcenter\"\nhttp://avpixlat.info/newsdesk/polisen-rycker-ut-28-ganger-i--manaden-till-asylcenter", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730243917017988", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730243917017988", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vi ogillar Aftonbladets f\u00f6rtalskampanj", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Vi-ogillar-Aftonbladets-f%C3%B6rtalskampanj/363198640429553?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/363198640429553/photos/a.364247920324625.86682.363198640429553/651042811645133/?type=1", 
            "object_id": "651042811645133", 
            "created_time": "2014-06-23T11:32:30+0000", 
            "updated_time": "2014-06-23T11:32:30+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_730243917017988", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAbLx8cswlMG-J1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.dailystar-uk.co.uk%2Fdynamic%2F1%2Fphotos%2F379000%2F620x%2F53a6125eea02b_SausageServlet11.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Radical Anjem Choudary: 'I'd like to leave the UK for Iraq or Syria'", 
            "caption": "www.dailystar.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730243347018045", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730243347018045", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T11:30:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailystar.co.uk/news/latest-news/385118/Radical-Anjem-Choudary-says-he-would-like-to-leave-UK-for-Islamic-states-Iraq-or-Syria", 
            "created_time": "2014-06-23T11:30:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730243347018045", 
            "description": "NOTORIOUS Islamic radical Anjem Choudary is considering a new life in Isis-controlled Iraq or..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1623291_10152182607625516_497706672_n.jpg?oh=62af92169780fff2ee750681a846f431&oe=54FC1D7D&__gda__=1429333957_8b3642111609fb8d635a76382054df78", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730242773684769", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730242773684769", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nej tak til halalk\u00f8d", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Nej-tak-til-halalk%C3%B8d/199023665515?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/199023665515/photos/a.10150101676895516.317999.199023665515/10152182607625516/?type=1", 
            "object_id": "10152182607625516", 
            "created_time": "2014-06-23T11:28:50+0000", 
            "updated_time": "2014-06-23T11:28:50+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_730242773684769", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBguewahlbg_K0P&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.dreuz.info%2Fwp-content%2Fuploads%2FCouteau_sang1-500x247.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Dreuz.info \u00bb Su\u00e8de : toutes les filles d\u2019une classe ont \u00e9t\u00e9 excis\u00e9es", 
            "caption": "www.dreuz.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730241653684881", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730241653684881", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T11:24:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dreuz.info/2014/06/suede-toutes-les-filles-dune-classe-ont-ete-excisees/", 
            "created_time": "2014-06-23T11:24:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730241653684881", 
            "description": "L\u2019horreur : dans une \u00e9cole su\u00e9doise fr\u00e9quent\u00e9e par des immigr\u00e9s, les services de sant\u00e9 ont d\u00e9couvert que toutes les filles d\u2019une classe ont \u00e9t\u00e9 excis\u00e9es."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBFQka41rWORj9N&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshariaunveiled.files.wordpress.com%2F2014%2F06%2Fisis-map-5-year-plan.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISIS Releases it's 5-Year Territorial Expansion Plan", 
            "caption": "shariaunveiled.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730238220351891", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730238220351891", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T11:14:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shariaunveiled.wordpress.com/2014/06/23/isis-releases-its-5-year-territorial-expansion-plan", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T11:14:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730238220351891", 
            "description": "  Map courtesy of: Ayman Mohyeldin | h/t Terri Lynn"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDKRwb9x72mMF0v&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Flarge%2Fpublic%2Friksbanken.jpg%3Fitok%3DeAzx27Z4", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Invandrare skickar hem 17,6 miljarder per \u00e5r | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730233940352319", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730233940352319", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T11:00:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/invandrare-skickar-hem-176-miljarder-r", 
            "created_time": "2014-06-23T11:00:08+0000", 
            "message": "\u00fadlendingar senda \u00far landinu 17.6 milj\u00f3nir se kr\u00f3nur fr\u00e1 sverge fy fan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730233940352319", 
            "description": "Inrikes.Invandrare i Sverige skickade i fjol motsvarande 17,6 miljarder kronor till sina heml\u00e4nder. Det dr\u00e4nerar Sverige p\u00e5 strax under en halv f\u00f6rsvarsbudget. Hur mycket som utg\u00f6rs av bidrag vet ingen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/v/t1.0-9/p118x118/995274_653800074680125_1322385435_n.jpg?oh=e73a0110f80dd19e5664a47584ba86b4&oe=553EDE2A&__gda__=1430037825_9fc4bf3973db0794aa1b9025dff64c96", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730231980352515", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730231980352515", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Right Wing News", 
                    "href": "https://www.facebook.com/OfficialRightWingNews?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/OfficialRightWingNews/photos/a.401034789956656.90394.389658314427637/653800074680125/?type=1", 
            "object_id": "653800074680125", 
            "created_time": "2014-06-23T10:55:07+0000", 
            "updated_time": "2014-06-23T10:55:07+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_730231980352515", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA3sE1r3GOoAfZe&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F49%2F749006.jpg", 
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "name": "T\u00e1kn fri\u00f0ar e\u00f0a ofst\u00e6kis m\u00fasl\u00edma?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TVRVeU1USTNNREkzTVRZM09qRTBNRE0xTURRNE5qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TVRVeU1USTNNREkzTVRZM09qRTBNRE0xTURRNE5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T06:27:45+0000", 
                        "message": "http://www.bt.dk/nyheder/imam-i-danmark-amok-opfordrer-til-drab  Svona er \u00feetta alltaf a\u00f0 l\u00edkjast mi\u00f0-austurl\u00f6ndunum meir og meir", 
                        "id": "730152127027167", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730084593700587", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730084593700587", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-23T06:27:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/06/22/takn_fridar_eda_ofstaekis_muslima/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T02:12:53+0000", 
            "message": "Viljum vi\u00f0 svona ofst\u00e6ki og leynimakk \u00e1 \u00cdslandi? \u00c9g segi nei takk \u00fea\u00f0 viljum vi\u00f0 ekki!!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730084593700587", 
            "description": "Danir \u00e6tla a\u00f0 setja sk\u00fdrari reglur um fj\u00e1rm\u00f6gnun tr\u00faarsafna\u00f0a. \u00c1st\u00e6\u00f0an er a\u00f0 afturhaldssamir m\u00fasl\u00edmar \u00ed Katar hafa kosta\u00f0 mikla mosku sem reist hefur veri\u00f0 \u00ed Kaupmannah\u00f6fn."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10440657_716429731746462_213889938496402923_n.jpg?oh=5bc7c6dc7477ee8a4f962d9e097dbe1d&oe=5538B3A3&__gda__=1430364113_8ba8027b0099cb9c28ea6f601a385bff", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TURnNE1qVXpOekF3TWpJeE9qRTBNRE0wT0RrM056ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TWpjNU1qY3dORFEzTnpnMk9qRTBNRE16TlRnNU9ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-21T13:56:22+0000", 
                        "message": "'Eg ver\u00f0 svo rei\u00f0 a\u00f0 sj\u00e1 \u00feetta!!!!\u00deetta er a\u00f0 gerast \u00fat \u00e1 g\u00f6tu og engum finnst neitt athugavert vi\u00f0 \u00feetta.Fuck Islam!!", 
                        "id": "729279270447786", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-21T14:37:17+0000", 
                        "message": "f\u00e1viti....", 
                        "id": "729298080445905", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T14:29:15+0000", 
                        "message": "\u00deessir APAR bera ekki vir\u00f0ingu fyrir nokkrum sk\u00f6pu\u00f0um hlut.", 
                        "id": "729781470397566", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T02:16:18+0000", 
                        "message": "Stupid people", 
                        "id": "730088253700221", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "At\u00e9 quando iremos tratar os animais como lixo? :'(\nwww.jornalciencia.com \u2014 with Doris Bordorf and 4 others.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729257660449947", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729257660449947", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "JornalCiencia", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/JornalCiencia/226260414096732?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/226260414096732/photos/a.399606480095457.89891.226260414096732/716429731746462/?type=1", 
            "object_id": "716429731746462", 
            "created_time": "2014-06-21T13:01:27+0000", 
            "updated_time": "2014-06-23T02:16:18+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_729257660449947", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA4RDKd6nI3h7jk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F339%2F339687%2F33968749%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Ahmed (57) trodde s\u00f8nnene var p\u00e5 seminar i nabobyen. S\u00e5 dukket de opp i rekrutteringsvideo for ISIL", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729939953715051", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729939953715051", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-22T19:57:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/06/22/nyheter/utenriks/krig_og_konflikter/irak/isil/33968713/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-22T19:57:58+0000", 
            "message": "http://www.dagbladet.no/2014/06/22/nyheter/utenriks/krig_og_konflikter/irak/isil/33968713/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729939953715051", 
            "description": "- Jeg er helt knust."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10383664_786770841357401_3417682175879669210_n.jpg?oh=2fcb1b3674896bdbf7181f60e69f1e91&oe=5538341E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1T0RReU1qZ3dNemt4TkRnMU9qRTBNRE0wTlRVek9EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TXpZM01qYzNNVEExTmpVeU9qRTBNRE16TnpBMk56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-21T17:11:10+0000", 
                        "message": "\u00e9g sk\u00e1la fyrir \u00feessu", 
                        "id": "729367277105652", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T12:57:32+0000", 
                        "message": "F\u00e6ri betur a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ru fleyri M\u00fasl\u00edmar b\u00fara\u00f0ir inni.", 
                        "id": "729742567068123", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T16:43:07+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta kannski sv\u00ednast\u00eda sem \u00feessir rugludallar eru komnir \u00ed?", 
                        "id": "729842280391485", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Egypt court confirms death sentence for Muslim Brotherhood leader\n\nhttp://www.ynetnews.com/articles/0,7340,L-4532756,00.html\n\n(Photo: AP)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729363063772740", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729363063772740", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Ynetnews", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Ynetnews/129653250402500?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/129653250402500/photos/a.266708850030272.71905.129653250402500/786770841357401/?type=1", 
            "object_id": "786770841357401", 
            "created_time": "2014-06-21T16:59:02+0000", 
            "updated_time": "2014-06-22T16:43:07+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_729363063772740", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDXCbWJDL8ewj_D&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F49%2F749015.jpg", 
            "from": {
                "id": "10201832534086993", 
                "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
            }, 
            "name": "Konur banna\u00f0ar \u00e1 vellinum", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1T0RReE5UTXpOekkwT0Rrek9qRTBNRE0wTlRVeU5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1T0RJeE1UWXpOekkyT1RNd09qRTBNRE0wTlRJeU16VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T15:50:35+0000", 
                        "message": "\u00feetta er draumur fj\u00f6lmenninga sinna", 
                        "id": "729821163726930", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T16:41:09+0000", 
                        "message": "\u00cdslenskir feministar, \u00fei\u00f0 mundu\u00f0 segja eitthva\u00f0 ef \u00fei\u00f0 m\u00e6ttu\u00f0 svona vi\u00f0m\u00f3ti af \u00edslenskum karlm\u00f6nnum?", 
                        "id": "729841533724893", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729820417060338", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729820417060338", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-22T16:41:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/06/22/konur_bannadar_a_vellinum/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152583306612259", 
                        "name": "Inga G Halldorsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-22T15:49:12+0000", 
            "message": "\u00c6tli \u00feetta komi nokku\u00f0 islam vi\u00f0?  Og alveg er \u00e9g viss a\u00f0 \u00fea\u00f0 kemur ekki til me\u00f0 a\u00f0 heyrast \u00ed feminista vitleysingunum,\u00fea\u00f0 m\u00e1 ekki setja \u00fat\u00e1 \u00feetta!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729820417060338", 
            "description": "Konum var meina\u00f0ur a\u00f0gangur \u00e1 landsleik \u00cdrans og \u00cdtal\u00edu \u00ed blaki \u00ed Teheran \u00ed dag. Konum sem \u00e6tlu\u00f0u a\u00f0 horfa \u00e1 leikinn var v\u00edsa\u00f0 fr\u00e1 og allir kvenkyns bla\u00f0amenn jafnframt reknir af vellinum af l\u00f6greglum\u00f6nnum."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729512213757825", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729512213757825", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-22T10:39:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-22T00:06:40+0000", 
            "message": "samma og j\u00f3la dansin hj\u00e1 kr\u00f6kkunum \u00e1 nor\u00f0url\u00f6ndum vi\u00f0 j\u00f3latr\u00e9 ha ha", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_729512213757825", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TmpjMk9UZ3pOelF4TXpRNE9qRTBNRE0wTXpNMU5UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TlRFeU9UVTNNRGt4TURnME9qRTBNRE16T1RVM09EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T00:09:48+0000", 
                        "message": "\u00deetta er lagi\u00f0 \u00d3skar minn: https://www.youtube.com/watch?v=mPVfeAQYKV0", 
                        "id": "729512957091084", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T00:10:27+0000", 
                        "message": "Gy\u00f0ingar ?", 
                        "id": "729513113757735", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T09:00:06+0000", 
                        "message": "Nei.. Muslims.. En Svaka Drive.. Sum t\u00f3nlistin \u00feeirra er m\u00f6gnu\u00f0.. og Ekkert athugavert vi\u00f0 \u00fea\u00f0... \u00c1 Arab\u00edsku \u00fe\u00fd\u00f0i\u00f0 : Salaam Aleikum:  Fri\u00f0ur s\u00e9 me\u00f0 \u00fe\u00e9r.... Shalom segja.. Gy\u00f0ingarnir....., sem kemur af sama uppruna, \u00fev\u00ed Pa\u00edst\u00ednu Arabarnir og Gy\u00f0ingarnir \u00ed \u00cdsrael, eru komnir af Sem\u00edtum, sem bjuggu \u00fearna saman, fyrir langa l\u00f6ngu.. Fri\u00f0ur s\u00e9 me\u00f0 ykkur, og gle\u00f0ir\u00edkan S\u00f3lardag (Sunnudag .. )  .. ;)", 
                        "id": "729649433744103", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T09:02:06+0000", 
                        "message": "Wowwwwwwwwwww \u00feetta er mikil klikka\u00f0 li\u00f0 S\u00e6lllllllllllllllll ?", 
                        "id": "729649927077387", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T10:15:52+0000", 
                        "message": "Hvar eru b\u00f6rnin og konurnar? \u00dearna er einhver einkennileg m\u00fagsefjun \u00ed gangi.", 
                        "id": "729670547075325", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 26, 
                                "offset": 15, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203579109668064", 
                                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T10:37:59+0000", 
                        "message": "ha ha ha g\u00f3\u00f0ur Larus Vidar Sveinbjornsson bestur", 
                        "id": "729676730408040", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T10:39:10+0000", 
                        "message": "n\u00fana rokkar kr\u00f3knefur muslimi og sverrir dansar magadans", 
                        "id": "729676983741348", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCNxNu0XBP2LsGu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.guardian-series.co.uk%2Fresources%2Fimages%2F2873114%2F", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Radical Muslim guilty of 'sectarian attack'", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TmpRM09USXdOREV3T1RJeE9qRTBNRE0wTWpjeU1EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TmpRM09USXdOREV3T1RJeE9qRTBNRE0wTWpjeU1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-22T08:53:24+0000", 
                        "message": ".. I\u00b4m not surprised.. How Much more can we take.......", 
                        "id": "729647920410921", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "m.guardian-series.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729522400423473", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729522400423473", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-22T08:53:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.guardian-series.co.uk/news/11290902.Radical_Muslim_guilty_of_violent_sectarian_attack/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-22T00:40:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729522400423473", 
            "description": "Walthamstow man Jordan Horner is being sentenced for an attack on Shia Muslims in London today."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729644387077941", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729644387077941", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-22T08:37:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-22T08:37:10+0000", 
            "message": "H\u00c9R ERU F\u00c1IR OG VI\u00d0 ERUM A\u00d0 SAMEINA NOR\u00d0UR L\u00d6NDIN TIL A\u00d0 ALLIR \u00deAR GETI S\u00c9\u00d0 HVA\u00d0 ER A\u00d0 SK\u00c9 . s\u00ed\u00f0an heitir stop islamzation of the nodic countries  komi\u00f0 gjarnan me\u00f0 \u00fear \u00fe\u00e1 er betra a\u00f0 filgast me\u00f0 hva\u00f0 er \u00e1 sei\u00f0i h\u00e9r og finlandi dk o norge", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_729644387077941"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAOb842bKWaJ5C2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2F244169.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Order Christians That They Must Pay $250 Or More, Or Else The Christians Will Be...", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729640873744959", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729640873744959", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-22T08:23:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/06/21/muslims-order-christians-must-pay-250-else-christians-will-slaughtered/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-22T08:23:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729640873744959", 
            "description": "By Theodore Shoebat Muslims in Mosul, Iraq, have ordered Christians that they must pay $250 or more, or be slaughtered. According to one report: The semi-official channel Al-Iraqiya quoted sources as saying that \u201cThe terrorist gangs of ISIL imposed Jizya on Christians in Mosul, so as not to be kille\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQClGHwT6gpZOibE&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FRZgjHLCDzfw%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "B\u00f6neutrop i Link\u00f6ping", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TlRBM01qa3dOREkwT1RnME9qRTBNRE16T1RRMU9EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TkRrMk1ETXpOelU1TkRRek9qRTBNRE16T1RJMU5UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-21T23:15:55+0000", 
                        "message": "\u00e9g skil ekki alveg.. hva\u00f0 \u00feau segja??", 
                        "id": "729496033759443", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-21T23:49:48+0000", 
                        "message": "j\u00fa t\u00edmi til \u00feess", 
                        "id": "729507290424984", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/RZgjHLCDzfw?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729465600429153", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729465600429153", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T23:49:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RZgjHLCDzfw", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T21:46:14+0000", 
            "message": "sv\u00edar gera eihva\u00f0 \u00ed mosku m\u00e1lonum en ekki \u00edslend\u00edngar eru slappir", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_729465600429153", 
            "description": "I Link\u00f6ping planeras just nu bygget av Sveriges st\u00f6rsta mosk\u00e9. Islamiseringen av Sverige forts\u00e4tter. F\u00f6r att uppm\u00e4rksamma inv\u00e5narna i Link\u00f6ping p\u00e5 det s\u00e5 spe..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/480116_577916928925168_475321529_n.jpg?oh=4ec1a2c20cdc8306277dd23a3aef8685&oe=553FE2DC&__gda__=1425684091_a3e463a9e3f7a900919c7ccc7e415617", 
            "updated_time": "2014-06-21T23:11:59+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Adultery in Islam ~\r\nStoning is not prescribed in the current version of the Quran. According to Muhammad's companions, a verse that did order stoning existed at one time but was forgotten. ~\r\n\r\nVerses From the Hadith:\r\n\r\nBukhari (6:60:79) - Two people guilty of \"illegal intercourse\" are brought to Muhammad, who commands that they both be stoned. Apparently their act was out of love, however, since the verse records the man as trying to shield the woman from the stones.\r\n\r\nBukhari (83:37) - Adultery is one of three justifications for killing a person, according to Muhammad.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729494583759588", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729494583759588", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Ban Islam and Sharia Law Worldwide", 
                    "href": "https://www.facebook.com/BanIslamAndShariaLawWorldwide?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/BanIslamAndShariaLawWorldwide/photos/a.404620576254805.107447.404547056262157/577916928925168/?type=1", 
            "object_id": "577916928925168", 
            "created_time": "2014-06-21T23:11:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_729494583759588", 
            "description": "how exactly did the Hijab protect these women from Moslem men?????"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729410933767953", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729410933767953", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T21:50:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T19:18:55+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 vel og horvi\u00f0 \u00e1 . \u00fea\u00f0 er \u00feetta sem min firverandi sag\u00f0i \u00feeir s\u00e1uma samman pj\u00f6lluna og \u00fe\u00e6r eiga ervitt me\u00f0 bl\u00e6\u00f0ingar og sn\u00edpurin skorin af vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur . Sverrir muslimi neita\u00f0i \u00feessu \u00ed vi\u00f0tali vi\u00f0 mig og \u00fatvarp S\u00d6GU hann \u00fevert\u00f3k firir \u00feetta . islam o muslimar eru \u00f3\u00feverar .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_729410933767953", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TkRZM05USTNNRGsxTmpJM09qRTBNRE16T0RjME1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TkRFM09Ea3pOelkzTWpVM09qRTBNRE16TnprMU5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-21T19:39:19+0000", 
                        "message": "gay ?", 
                        "id": "729417893767257", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-21T21:44:41+0000", 
                        "message": "\u00d3skar, \u00fe\u00fa veist a\u00f0 islamar eiga a\u00f0 lj\u00faga a\u00f0 okkur hinum ef \u00fea\u00f0 kemur m\u00e1lsta\u00f0 \u00feeirra vel. \u00dear af lei\u00f0andi tek \u00e9g ekki eitt einasta mark \u00e1 \u00edslenskum islamistum. \u00deeir lj\u00faga \u00fat og su\u00f0ur og skammast s\u00edn ekki fyrir \u00fea\u00f6. \u00deeir eiga a\u00f0 lj\u00faga ef \u00feeir halda a\u00f0 \u00fea\u00f0 hj\u00e1lpi islam vi\u00f0 a\u00f0 \u00fatbrei\u00f0a dj\u00f6fulskap sinn.", 
                        "id": "729465187095861", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-21T21:50:26+0000", 
                        "message": "j\u00e1 greinilega og \u00fea\u00f0 ger\u00f0i SVERRIR HRESILEGA SAG\u00d0I A\u00d0 \u00deA\u00d0 V\u00c6RI \u00deJ\u00d3\u00d0FLOKKUR \u00cd INDLANDI SEM T\u00c6KI AF SN\u00cdPIN EN MUSLIMAR GER\u00d0U \u00deA\u00d0 EKKI SAG\u00d0I MIG LJ\u00daA \u00deESSU HA HA AULI", 
                        "id": "729467527095627", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729451597097220", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729451597097220", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T21:02:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T21:02:30+0000", 
            "message": "j\u00e6ja gott f\u00f3lk v\u00e6ri gamman ef vi\u00f0 v\u00e6rum fleiri \u00e1 \u00feessari s\u00ed\u00f0u . bj\u00f3\u00f0i\u00f0 vinum ikkar a\u00f0 vera me\u00f0 og \u00fe\u00e1 ver\u00f0um vil sterkari \u00e1 m\u00f3t muslimum og moskuni sem \u00feeir \u00e6tla a\u00f0 reisa ,", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_729451597097220"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10486783_746686918686649_4951845367651209190_n.jpg?oh=adc0600b8d2a28eb24312b4c3fdc6fca&oe=553903E2", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "The Fall: \n\nWho would believe that these posters are for the elections in 2014 in Belgium?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729447673764279", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729447673764279", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Islam Exposed (The truth about radical Islam)", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Islam-Exposed-The-truth-about-radical-Islam/458698164152194?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/458698164152194/photos/a.458700870818590.102601.458698164152194/746686918686649/?type=1", 
            "object_id": "746686918686649", 
            "created_time": "2014-06-21T20:55:22+0000", 
            "updated_time": "2014-06-21T20:55:22+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_729447673764279", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAiSEI6QqcTer9B&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Frt.com%2Ffiles%2Fnews%2F28%2Fd4%2F40%2F00%2Fnew-rules-trojan-horse.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims \u2018could be banned\u2019 from becoming UK school governors", 
            "caption": "rt.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729446997097680", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729446997097680", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T20:54:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://rt.com/news/167236-uk-schools-muslims-banned/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T20:54:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729446997097680", 
            "description": "A set of rules aimed at promoting \u201cBritish values\u201d in schools could ban conservative Muslims from becoming governors, a religious rights group says. The new regulations follow allegations of a \u201cTrojan Horse\u201d plot to Islamisize schools in the UK."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDm6pV845LtbCWz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.breitbart.com%2Fmediaserver%2FBreitbart%2FBreitbart-London%2F2014%2F06%2F20%2Ffgm.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Rise in Female Genital Mutilation, Inspectors Find Entire School Classes Victims", 
            "caption": "www.breitbart.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729417550433958", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729417550433958", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T19:38:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.breitbart.com/Breitbart-London/2014/06/20/Female-genital-mutilation-in-Sweden-all-30-girls-in-one-class-cut", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T19:38:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729417550433958", 
            "description": "School health services in the small Swedish city of Norrk\u00f6ping have found 60 cases of female genital mutilation (FGM) among schoolgirls since March, with evidence of mutilation found in all 30 girls in one class, 28 of the most severe form"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBymonnxbM96K3N&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F0rGTyY-uV0U%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syrie: les charniers du djihad fran\u00e7ais", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/0rGTyY-uV0U?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729416843767362", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729416843767362", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T19:36:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=0rGTyY-uV0U&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T19:36:05+0000", 
            "message": "sj\u00e1i\u00f0 hva\u00f0 sv\u00ednin gera", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_729416843767362", 
            "description": "Des commandos francophones se livrent \u00e0 des ex\u00e9cutions massives contre les troupes de Bachar mais aussi contre les rebelles mod\u00e9r\u00e9s et les civils. Paris Matc..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729415640434149", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729415640434149", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T19:32:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205143981269369", 
                        "name": "Sigr\u00fan \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203983047150553", 
                        "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T19:32:33+0000", 
            "message": "Gu\u00f0r\u00e6ktinn Araba m\u00faslimi settist inn i svartann leigubill i london. Hann ba\u00f0 leigubilstj\u00f3rann um a\u00f0 sl\u00f6kkva \u00e1 \u00fatvarpinu af \u00fevi a\u00f0 samkv\u00e6mt hans Tr\u00faarbr\u00f3g\u00f0um \u00fe\u00e1 m\u00e1 hann ekki hlusta \u00e1 t\u00f3nlist, s\u00e9rstaklega ekki vestr\u00e6n t\u00f3nlist. \u00fea\u00f0 er t\u00f3nlist vantr\u00faa\u00f0ra, sag\u00f0i m\u00fasliminn. leigubillstj\u00f3rinn sl\u00f6kkt \u00e1 \u00fatvarpinu,st\u00f6\u00f0va\u00f0i leigubillinn og opna\u00f0i dyrnar.Araba m\u00fasliminn spur\u00f0i hann,\"hva\u00f0 ertu a\u00f0 gera ?leigubillstj\u00f3rinn svara\u00f0i: \" \u00c1 tima sp\u00e1mannsins voru engir leigubilar, svo \u00fat me\u00f0 \u00feig og biddu eftir \u00falfalda.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_729415640434149"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDMbS9UZLJSna_5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fscgnews.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fimagecache%2Fyoutube_sd%2Fvideo_thumbs%2Femvideo-youtube-ey9tExYbjm8.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Fall of Iraq - What You're Not Being Told", 
            "caption": "scgnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729414593767587", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729414593767587", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T19:30:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://scgnews.com/the-fall-of-iraq-what-youre-not-being-told?utm_source=share-fb", 
            "created_time": "2014-06-21T19:30:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729414593767587", 
            "description": "Iraq is descending into chaos, but not for the reasons you're being fed by the politicians and the mainstream media."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCxb98wNQhl-Ii8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Favpixlat.info%2Fimages%2Fcarlqvist_hedegaard_farliga_ord.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Australiens regering har i praktiken helt stoppat illegal invandring \u00ab Avpixlat", 
            "caption": "avpixlat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729401110435602", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729401110435602", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T18:48:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://avpixlat.info/2014/06/21/australiens-regering-har-i-praktiken-helt-stoppat-illegal-invandring/", 
            "created_time": "2014-06-21T18:48:52+0000", 
            "message": "flottir", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729401110435602", 
            "description": "Den h\u00e4r sidan har en slider som anv\u00e4nder Javascript. Din webbl\u00e4sare har inte st\u00f6d f\u00f6r Javascript eller s\u00e5 har du inaktiverat det. Om du vill visa sidan som den \u00e4r \u00e4mnad att visas m\u00e5ste du anv\u00e4nda en webbl\u00e4sare med Javascript-funktioner."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCxPWkWvIleGZw5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ffof.se%2Fsites%2Ffof.se%2Ffiles%2Fartikelbild%2F120714.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Svenska skolor brinner mest", 
            "caption": "fof.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729400723768974", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729400723768974", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T18:47:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://fof.se/tidning/2012/7/svenska-skolor-brinner-mest#.U6VVk7g1oco.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T18:47:25+0000", 
            "message": "musl\u00edmar brena sk\u00f3la \u00ed sverge .i\u00f0nir vi\u00f0 \u00fea\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729400723768974", 
            "description": "I slutet av v\u00e5rterminen utsattes Bussenhusskolan i Stockholmsf\u00f6rorten Tensta f\u00f6r anlagda br\u00e4nder. G\u00e4rningsm\u00e4nnen anv\u00e4nde bland annat molotovcocktails."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10470130_10203334413773453_10203334409973358_55547_2233_t.jpg?oh=a4755ae74844392e87320f5926340baa&oe=5542757F&__gda__=1430036783_107267b226ce60276805c7d88be63288", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Just a quick video showing how they reacted", 
            "source": "https://fbcdn-video-h-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10324677_10203334413333442_1276609508_n.mp4?rl=738&vabr=410&oh=02eee30b0c59b794d6ccd62b3cbea222&oe=549F0C09&__gda__=1419706850_5aa880a9f8d647356cb28d0a56508104", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729400167102363", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729400167102363", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:45", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10203334409973358", 
            "object_id": "10203334409973358", 
            "created_time": "2014-06-21T18:45:23+0000", 
            "updated_time": "2014-06-21T18:45:23+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_729400167102363", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCmmzhLT1ICzc6n&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fomskarelse_barn_sverige_afrika_flickorpojkarstympning_-290x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Alla flickor i samma skolklass k\u00f6nsstympade", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729399287102451", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729399287102451", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T18:42:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/alla-flickor-i-samma-skolklass-konsstympade/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T18:42:25+0000", 
            "message": "islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729399287102451", 
            "description": "Alla 30 flickor i samma klass, har blivit k\u00f6nsstympade i Norrk\u00f6ping. Ett 60-tal fall av k\u00f6nsstympning av unga flickor har uppt\u00e4ckts i Norrk\u00f6ping sedan i mars. I en skolklass med 30 flickor hade samtliga k\u00f6nsstympats."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCOZ68bkrym0qPB&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-b-ams.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xfp1%2Ft1.0-9%2F10401413_811365818873622_5126044369124308119_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ung kvinna m\u00f6rdad i \u00d6rebro", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729362307106149", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729362307106149", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T16:57:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/article19094366.ab", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T16:57:31+0000", 
            "message": "hei\u00f0usmor\u00f0 \u00ed n\u00f3tt \u00ed mi\u00f0 sverge \u00e6t\u00edngi hantekin", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729362307106149", 
            "description": "En ung kvinna f\u00f6dd 1996 har hittats d\u00f6d i \u00d6rebro. Enligt polisen ska en man ha gripits misst\u00e4nkt f\u00f6r mord. Mordet ska ha skett under natten i en l\u00e4genhet i centrala \u00d6rebro."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZaRWNyVK7ajJx&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2Ff9%2F98%2Ff9983681e775ecb83861c6a7bab037ee.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Nau\u00f0ga\u00f0 og hengd upp \u00ed tr\u00e9: \u201eFyrsta sinn sem \u00e9g s\u00e9 svona laga\u00f0\u201c - DV", 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729341420441571", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729341420441571", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T16:09:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/6/21/naudgad-og-hengd-uppi-i-tre-fyrsta-sinn-sem-eg-se-svona-lagad/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T16:09:28+0000", 
            "message": "m\u00faslimar helviti,f\u00e1viti , bj\u00e1ni", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729341420441571", 
            "description": "Muzammil Bibi, tv\u00edtug pakist\u00f6nsk kona fannst l\u00e1tin \u00ed g\u00e6r, en h\u00fan h\u00e9kk uppi \u00ed tr\u00e9 \u00ed Punjab-h\u00e9ra\u00f0i \u00ed Pakistan. St\u00falkunni var nau\u00f0ga\u00f0 af h\u00f3p manna \u00e1\u00f0ur en h\u00fan var myrt. M\u00e1li\u00f0 hefur vakinn mikinn \u00f3hug enda svona m\u00e1l ekki komi\u00f0 \u00e1\u00f0ur upp \u00e1 \u00feessum sl\u00f3\u00f0um."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729309287111451", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729309287111451", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T14:53:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T14:53:08+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_729309287111451"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729300183779028", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729300183779028", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T14:39:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T14:39:44+0000", 
            "message": "hann er l\u00edkur kr\u00f3knef muslima samma brosi\u00f0 falst", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_729300183779028"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC82DUZbyopM23X&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FoVM7ze8bbOM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mitt Sverige", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/oVM7ze8bbOM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729243327118047", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729243327118047", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T12:18:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oVM7ze8bbOM&feature=youtu.be", 
            "created_time": "2014-06-21T12:18:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_729243327118047", 
            "description": "Reflektioner"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCNWrzvOwuXFGat&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FWrilgYRauZY%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Radical Muslims On The March' - [COMPLETE] - Hannity Investigation - Fox News", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/WrilgYRauZY?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729242627118117", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729242627118117", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T12:16:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WrilgYRauZY", 
            "created_time": "2014-06-21T12:16:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_729242627118117", 
            "description": "Epic Sean Hannity studio audience Special featuring Brigitte Gabriel, Pamela Geller, Jamie Glazov, KT McFarland, and Todd Starnes as they address the extreme..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD0n3FWzqe3lc3-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fthemuslimissue.files.wordpress.com%2F2013%2F06%2Ftaliban-ice-cream-2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims kill more people per year than 350 yrs of the Spanish Inquisition", 
            "caption": "themuslimissue.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729241877118192", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729241877118192", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T12:14:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://themuslimissue.wordpress.com/2013/06/19/the-religion-of-genocide-and-hate-more-people-are-killed-by-islamists-each-year-than-in-all-350-years-of-the-spanish-inquisition-combined/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T12:14:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729241877118192", 
            "description": "Islam: The Religion of Genocide Perspective: Think the Spanish inquisition was bad? More people are killed by Islamists each year than in all 350 years of the Spanish Inquisition* combined. The Spa..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDo0r0ZMFCUtKiW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpatdollard.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F11%2Flogan-davies-benghazi.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Benghazi Whistleblower Says He Is Under Attack By Team Obama", 
            "caption": "patdollard.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729241180451595", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729241180451595", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T12:11:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://patdollard.com/2013/11/exclusive-benghazi-whistleblower-says-he-was-smeared-state-department-leaked-real-name/", 
            "created_time": "2014-06-21T12:11:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729241180451595", 
            "description": "Excerpted from The Daily Beast: The Benghazi whistleblower whose new book details massive security failures in the run-up to the September 11, 2012 attacks denies he wrote an incident report made public this week that undermines key details in his memoir. The debate over the Obama administration\u2019s a\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA5p1PaYAWxomaU&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FwNDeeoUNvAk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Abdirisak Waberi - Islamist i Sveriges riksdag - Ett sammanfattande portr\u00e4tt", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/wNDeeoUNvAk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729233107119069", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729233107119069", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T11:45:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=wNDeeoUNvAk&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T11:45:37+0000", 
            "message": "\u00feetta sv\u00edn var \u00e1 \u00fe\u00ednginu s\u00e6nska og vill a\u00f0 s\u00e6nskum l\u00f6gum ver\u00f0i breitt \u00ed \u00edslams l\u00f6g og \u00feeir f\u00e1i allt sem koranin seigir og fara eftir islam \u00ed \u00f6llu \u00ed sverge . drullu hali einsog Sverrir og kr\u00f3knefur muslimi . \u00feessi vill taka krossin \u00far s\u00e6nska flagginu l\u00edk . fari muslimar til helv\u00edtis og leingra ef \u00feeir komast", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_729233107119069", 
            "description": "I riksdagsvalet 2010 hade partiet Moderaterna placerat den extrema islamisten Abdirisak Waberi p\u00e5 femte(!) plats p\u00e5 sin riksdagslista, varp\u00e5 han sedermera sj..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10402450_10152509103101683_4767670109663068910_n.jpg?oh=34c9509440e4f44d401bb073981d59bd&oe=5537D500&__gda__=1429072373_bd177db7bf4a661393870e8ccd06da79", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Not far off 40k likes on the page now. Thanks to our new admin JM who has fitted in well.\nWe are having a Admin meeting on 5/7th so more improvements on the way. Keep you comments and input coming many thanks Pompey Dave", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729214217120958", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729214217120958", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "March For England", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/March-For-England/172540236682?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/172540236682/photos/a.172691591682.123240.172540236682/10152509103101683/?type=1", 
            "object_id": "10152509103101683", 
            "created_time": "2014-06-21T10:57:01+0000", 
            "updated_time": "2014-06-21T10:57:01+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_729214217120958", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202241959605244", 
                "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729195477122832", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729195477122832", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T10:06:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T10:06:38+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_729195477122832"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBOI6EoLh0dkPov&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fh_bZzxep87c%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Halal", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/h_bZzxep87c?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729157840459929", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729157840459929", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T08:51:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=h_bZzxep87c", 
            "created_time": "2014-06-21T08:51:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_729157840459929", 
            "description": "PLEASE SHARE THIS VIDEO!! This video filmed by GAIA exposes the suffering caused by the Halal method of animal slaughter. As you can see the animals are not ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC72d2FAFYyEG5W&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Favpixlat.info%2Fimages%2Fjan_sjunnesson_bok.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "I v\u00e5ra grannl\u00e4nder b\u00f6rjar Sverige ses som en s\u00e4kerhetsrisk \u00ab Avpixlat", 
            "caption": "avpixlat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729156263793420", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729156263793420", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T08:49:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://avpixlat.info/2014/06/21/i-vara-grannlander-borjar-sverige-ses-som-en-sakerhetsrisk/", 
            "created_time": "2014-06-21T08:49:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729156263793420", 
            "description": "Den h\u00e4r sidan har en slider som anv\u00e4nder Javascript. Din webbl\u00e4sare har inte st\u00f6d f\u00f6r Javascript eller s\u00e5 har du inaktiverat det. Om du vill visa sidan som den \u00e4r \u00e4mnad att visas m\u00e5ste du anv\u00e4nda en webbl\u00e4sare med Javascript-funktioner."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729103753798671", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729103753798671", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T05:46:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T05:46:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_729103753798671"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQR_Qrx-ClKMqc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F19%2Farticle-2662726-1EEDE2C800000578-71_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Radical Sunni Islamists face jail for attack on Shi'ites", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729103190465394", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729103190465394", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T05:43:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2662726/Radical-Sunni-Islamists-face-jail-attack-group-Shiites-case-Muslim-sectarian-violence-Britain.html", 
            "created_time": "2014-06-21T05:43:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729103190465394", 
            "description": "Jordan Horner (pictured) is one of the group of Sunni Muslims convicted of violent disorder after the incident on London's Edgware Road during a protest in May 2013."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCNwg20WmOpvldB&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F_6eLeaxITtY%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Shepparton Australia 2012 (Muharram 8)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/_6eLeaxITtY?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729102217132158", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729102217132158", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T05:38:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_6eLeaxITtY", 
            "created_time": "2014-06-21T05:38:31+0000", 
            "message": "h\u00e1lvitar \u00e1 trippi bor\u00f0a \u00f3\u00f0smans sk\u00edt", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_729102217132158", 
            "description": "Matami Dast-e-Hussaini Shepparton\u2014this beating is done for hours. Some use chains and bare scars from previous years."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD7Qp_MxzmLqliA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fawdnews.com%2Fimages%2Fthumbnails%2Fimages%2F1403089614coniugi-ribelli-durante-l-addestramento-femminile-ad-aleppoorig_main-603x370.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The spread of sexually transmitted diseases (HIV) among the Muslim fighters in Syria", 
            "caption": "awdnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729101470465566", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729101470465566", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T05:35:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://awdnews.com/top-news/8779-the-spread-of-sexually-transmitted-diseases-std-among-the-islamist-fighters-in-syria.html", 
            "created_time": "2014-06-21T05:35:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729101470465566", 
            "description": "Dr. Baran Yilmaz, a specialist in the \u2018\u2019Medical Park\u2019\u2019 hospital in the Turkish city of Gaziantep confirmed the information regarding the existence of many cases of congenital diseases among jihadists"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10488308_767913609927335_8252948877223716205_n.jpg?oh=6f3c90171dc003e792a0fbd09692ec01&oe=54FBE5C3&__gda__=1426067582_95e1b0426478ca24673695b70c05d515", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Boko Haram - guilty of following the teachings of Islam.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729100467132333", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729100467132333", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/767913609927335/?type=1", 
            "object_id": "767913609927335", 
            "created_time": "2014-06-21T05:30:27+0000", 
            "updated_time": "2014-06-21T05:30:27+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_729100467132333", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZASeSYX8W_Jmy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources.news.com.au%2Fcs%2Ftheaustralian%2Fimages%2Fplaceholders%2Fstory-thumb-large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Failures of Islam are driving the terrorists", 
            "caption": "www.theaustralian.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729097337132646", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729097337132646", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T05:21:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theaustralian.com.au/opinion/letters/failures-of-islam-are-driving-the-terrorists/story-fn558imw-1226961694265", 
            "created_time": "2014-06-21T05:21:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_729097337132646", 
            "description": "ISLAM is based on five pillars. The first is that it is an anachronism \u2014 a medieval religion imposing medieval practices in a modern world. This is especially true in the Arab world and its periphery, where tribal and sectarian hatreds ensure that the countries in that grouping will continue t\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729096773799369", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/729096773799369", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T05:18:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-21T05:18:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_729096773799369"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAYHQ3cywyLpFFo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2Fe4%2F5b%2Fe45b90cfa91b58c892b27b33b6f9a942.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Fj\u00f6ldi st\u00falkna umskornar \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TURRd01qZ3dORGN4TmpnMU9qRTBNRE16TVRRek1qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0T1RNMU56RXpPREUxTkRjMU9qRTBNRE15T1RRNU1EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-20T20:08:29+0000", 
                        "message": "J\u00e1 nema hva\u00f0 kemur ekki \u00e1 \u00f3vart :(", 
                        "id": "728935713815475", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-20T20:15:41+0000", 
                        "message": "Snarbila\u00f0 li\u00f0.", 
                        "id": "728938690481844", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-20T20:29:43+0000", 
                        "message": "Helga. j\u00e1 \u00e9g samm\u00e1la \u00fe\u00e9r :)", 
                        "id": "728943747148005", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-20T20:36:04+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0slegt ? pifffffffffffff Argggggggggggggg .", 
                        "id": "728945957147784", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-20T20:56:30+0000", 
                        "message": "Helga. j\u00e1 \u00fea\u00f0 r\u00e9tt hj\u00e1 \u00fe\u00e9r :)", 
                        "id": "728952670480446", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-21T01:17:37+0000", 
                        "message": "Hryllingur", 
                        "id": "729036523805394", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-21T01:32:07+0000", 
                        "message": "Kanna e\u00f0a rannsaka \u00feyrfti hvort a\u00f0 b\u00f6rn s\u00e9u umskorin \u00e1 \u00cdSLANDI , \u00fea\u00f0 er einmitt banna\u00f0, f\u00f3lk sem flytur til landsins er ekki undanskili\u00f0 \u00edslenskum l\u00f6gum , svo einfalt er \u00fea\u00f0, l\u00edkleg \u00feorir ekki \u00fea\u00f0 opinbera a\u00f0 ransaka \u00feetta vi\u00f0 hr\u00e6\u00f0slu \u00e1 mikla gagnr\u00fdni, rasista s\u00f6nginn fr\u00e1 Kommunum", 
                        "id": "729040280471685", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728935407148839", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728935407148839", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-21T01:32:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/6/20/fjoldi-stulkna-umskornar-i-svithjod/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-20T20:07:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_728935407148839", 
            "description": "Fr\u00e1 \u00fev\u00ed \u00ed mars hafa 60 tilfelli \u00fear sem kynf\u00e6ri hafa veri\u00f0 umskorin, veri\u00f0 uppg\u00f6tvu\u00f0 \u00ed b\u00e6num Norrk\u00f6ping \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0. \u00dear af h\u00f6f\u00f0u kynf\u00e6ri allra nemenda \u00ed 30 manna bekk veri\u00f0 umskorin, en \u00ed bekknum eru a\u00f0eins st\u00falkur. Af \u00feessum 30 h\u00f6f\u00f0u kynf\u00e6ri 28 st\u00falkna veri\u00f0 umskorin me\u00f0 gr\u00f3fasta h\u00e6tti sem til er, \u00fe\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDMFgEQi0SvvsuL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2FScreen-Shot-2014-03-23-at-2.53.26-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Savage: VIDEO of Muslims Attacking Jews at Demo for Kidnapped Jewish Teens but NY Times Blames...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728985753810471", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728985753810471", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-20T22:45:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/vvideo-muslims-attack-jews.html/?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-20T22:45:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_728985753810471", 
            "description": "There was a humane demonstration in Paris in support of the three Jewish boys who were kidnapped last week by jihad savages. Muslims, of course, attacked the Jews. It\u2019s indicative of just how horrible it really is in Europe \u2014 that it is an act of real courage to attend a rally in support of \u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDTeRr1ouHVna-I&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FUKmujahid-300x170.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISIS jihadis from UK and Australia call Muslims to wage jihad", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728984453810601", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728984453810601", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-20T22:41:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/isis-jihadis-from-uk-and-australia-call-muslims-to-wage-jihad", 
            "created_time": "2014-06-20T22:41:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_728984453810601", 
            "description": "This ISIS video, once again slickly produced, features English-speaking jihadists calling Muslims to wage jihad, copiously quoting Qur\u2019an and appealing to Islamic doctrine."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCTXiOsGKeLaBiv&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F26XF9AgRSeA%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bendigo - the town that said no to Islam (and failed)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/26XF9AgRSeA?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728984137143966", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728984137143966", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-20T22:40:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=26XF9AgRSeA", 
            "created_time": "2014-06-20T22:40:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_728984137143966", 
            "description": "http://leaksource.info/2014/06/19/bendigo-the-town-that-said-no-to-islam/ More than 200 Bendigo residents have voiced their opposition to the Bendigo City Co..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10390406_295568810616417_3263077401014499459_n.jpg?oh=0f665bc10a9d52f770a0cdeb346b6ac4&oe=54F95834&__gda__=1425942738_e6045c40f897d2bc5bab544a3b85089a", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Typical islamic lies and decadent hateful propaganda featured on many islamic Facebook pages now:\nA picture from the Bahrain crisis between muslims, is used as an Israeli soldier aggress a \"Palestinian\" child....\n\nTranslation: A vile Israeli put his foot on a Palestinian girl, Click like to help connect this picture to the whole world in 24 hours", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728983950477318", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728983950477318", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "American Bikers United Against Jihad - ABUAJ", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/American-Bikers-United-Against-Jihad-ABUAJ/240638706109428?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/240638706109428/photos/a.240934942746471.1073741828.240638706109428/295568810616417/?type=1", 
            "object_id": "295568810616417", 
            "created_time": "2014-06-20T22:39:54+0000", 
            "updated_time": "2014-06-20T22:39:54+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_728983950477318", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10444540_767590673292962_162377391320031011_n.jpg?oh=9757ceb5751b30492a971c032b700201&oe=55349EE7", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Muhammad married Aisha when she was six years old in Mecca and she joined him in Medina three years later when he was 53. He began having sex with Aisha when she was nine years old and still playing with dolls.\n\nMuslims view him as the 'perfect role model', he's far from that.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728982973810749", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728982973810749", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/767590673292962/?type=1", 
            "object_id": "767590673292962", 
            "created_time": "2014-06-20T22:36:51+0000", 
            "updated_time": "2014-06-20T22:36:51+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_728982973810749", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA9qm5n_JNkdm8p&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.d-intl.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fdefault_title.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "LEDARE: Varning f\u00f6r Feministiskt Initiativs anarkidr\u00f6mmar | Dispatch International", 
            "caption": "www.d-intl.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728971413811905", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728971413811905", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-20T22:00:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.d-intl.com/2014/06/08/ledare-varning-for-feministiskt-initiativs-anarkidrommar/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-20T22:00:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_728971413811905", 
            "description": "Foujan Rouzbeh (t v) under det s\u00e5 kallade Hijab-uppropet. Foto: svtplay.seLEDARE: Varning f\u00f6r Feministiskt Initiativs anarkidr\u00f6mmar\u00a0Ingrid Carlqvist 8 juni, 2014Om det vill sig riktigt illa kommer Feministiskt Initiativ in i riksdagen i september. Hundratusentals svenska kvinnor vill p\u00e5 fullt allvar\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728915613817485", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728915613817485", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-20T20:05:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0T1RNME56RXpPREUxTlRjMU9qRTBNRE15T1RRM05UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0T1RJNU1qSXpPREUyTVRJME9qRTBNRE15T1RNNU1qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-20T19:52:06+0000", 
                        "message": "\u00deessu hafa \u00feeir gaman af. Einnig a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 framkv\u00e6ma halal skur\u00f0 \u00e1 l\u00f6mbunun h\u00e9r \u00e1 Fr\u00f3ni \u00ed sl\u00e1turh\u00fasi einu sem fannst bara sj\u00e1lfsagt a\u00f0 leyfa \"vesalings\" m\u00f6nnunum a\u00f0 \u00e6fa sig \u00e1 h\u00e1lsskur\u00f0i fyrir framt\u00ed\u00f0ina!", 
                        "id": "728929223816124", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-20T20:05:54+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur islam.", 
                        "id": "728934713815575", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-20T19:18:30+0000", 
            "message": "m\u00faslimar eru snarbila\u00f0ur..", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_728915613817485"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC4yomk5fmRZNVB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F3c%2F07%2F3c0780a7f67d227d8da5eb57058d6896.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u201e\u00dej\u00f3fur \u00e1 a\u00f0 missa h\u00f6ndina fyrir \u00fej\u00f3fna\u00f0\u201c - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0T1RNeU9ERXdORGd5TkRNeU9qRTBNRE15T1RRME5EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0T0RRME56VXdORGt4TWpNNE9qRTBNRE15T0RFd056RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-20T16:17:51+0000", 
                        "message": "Er \u00feessi apategund a\u00f0 reyna b\u00e6ta samf\u00e9lag Manna?", 
                        "id": "728844750491238", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-20T19:36:08+0000", 
                        "message": "\"\u00dea\u00f0 stendur \u00ed K\u00f3raninum\". \u00dea\u00f0 \u00fe\u00fd\u00f0ir ekki a\u00f0 reyna a\u00f0 koma svona \u00fev\u00e6ttingi inn hj\u00e1 skyns\u00f6mu f\u00f3lki, bara af \u00fev\u00ed a\u00f0 stendur \u00ed \u00feessum forpoka\u00f0a snepl\u00ed \u00fe\u00ednum, K\u00f3raninum. \u00dea\u00f0 stendur \u00ed Bibliunni a\u00f0 \u00fea\u00f0 muni koma fram \u00fer\u00edr Anti Kristar \u00e1 j\u00f6r\u00f0unni. Samkv\u00e6mt Nostradamusi var hinn fyrsti Napoleon Bonaparte, n\u00famer tv\u00f6 var Adolf Hitler. N\u00famer \u00ferj\u00fa er Islam, og hann er langverstur af \u00feeim. Islam er sending beint \u00far d\u00fdpstu eldspyttum Satans, og \u00fei\u00f0 hafi\u00f0 svari\u00f0 sj\u00e1lfum Satan tr\u00fana\u00f0arei\u00f0a. Munurinn er s\u00e1 a\u00f0 \u00fei\u00f0 kalli\u00f0 hann Allah, en hugmyndafr\u00e6\u00f0i ykkar og heg\u00f0un \u00f6ll kemur beint fr\u00e1 sj\u00e1lum K\u00f6lska. \u00deetta skalt \u00fe\u00fa huglei\u00f0a, iman Salman Tamimi. Haf\u00f0u vit \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 afneita islam \u00e1\u00f0ur en \u00fe\u00fa drepst. \u00de\u00e1 \u00e1ttu kannski einhverja von.", 
                        "id": "728923137150066", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-20T19:54:14+0000", 
                        "message": "Satan er \u00e1sakandinn, sem \u00e1sakar mannkyni\u00f0 fyrir a\u00f0 hafa  eti\u00f0 af Eplinu, \u00feannig a\u00f0 \u00e1sakandinn er gu\u00f0 og skrattmundur \u00ed \u00f6llu s\u00ednu veldi, svo a\u00f0 vi\u00f0 sem viljum b\u00faa \u00ed fri\u00f0i fyrir \u00feessu hyski skrattmundar og \u00f6mmu hans, ver\u00f0um a\u00f0 safna li\u00f0i. Gu\u00f0, Allah,og allir gu\u00f0ir manna er eitthva\u00f0 sem Ma\u00f0urinn hefur klambra\u00f0 saman uppi \u00ed s\u00ednum heimska haus gegnum aldirnar eftir forskrift sinnar eigin samvisku gagnvart n\u00e1unganum, jafnbreyskur og H\u00f6ggormurinn.", 
                        "id": "728930107149369", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-20T20:00:47+0000", 
                        "message": "Oft \u00e1 t\u00ed\u00f0um m\u00e6tti halda \u00fev\u00ed fram a\u00f0 Bibl\u00edan og \u00fe\u00f3 s\u00e9rstaklega K\u00f3ranin hafi veri\u00f0 skrifa\u00f0ar af H\u00f6ggormst\u00f6nnum.", 
                        "id": "728932810482432", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728269303882116", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728269303882116", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-20T20:00:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/6/19/thjofur-ad-missa-hondina-fyrir-thjofnad/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-19T13:07:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_728269303882116", 
            "description": "\u00dea\u00f0 stendur \u00ed k\u00f3raninum: \u00dej\u00f3fur \u00e1 a\u00f0 missa h\u00f6ndina fyrir \u00fej\u00f3fna\u00f0. En skilyr\u00f0i fyrir \u00fev\u00ed a\u00f0 missa h\u00f6ndina er a\u00f0 samf\u00e9lagi\u00f0 s\u00e9 algj\u00f6rlega \u00edslam\u00edskt, \u00fear sem enginn \u00fearf a\u00f0 stela einu e\u00f0a neinu,\u201c segir Salmann Tamimi."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCyzRgbfSSyDiuu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140619%2FFRETTIR02%2F140619016%2FAR%2F0%2FAR-140619016.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - H\u00f3tar a\u00f0 sprengja sig \u00ed loft upp \u00ed mi\u00f0borg Stokkh\u00f3lms", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0T1RNeE9ETXdORGd5TlRNd09qRTBNRE15T1RRek1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0T1RNeE9ETXdORGd5TlRNd09qRTBNRE15T1RRek1UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-20T19:58:33+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feetta er m\u00faslimar..\u00e9g vissi \u00fea\u00f0 :)", 
                        "id": "728931830482530", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728289890546724", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728289890546724", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-20T19:58:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/hotar-ad-sprengja-sig-i-loft-upp-i-midborg-stokkholms/article/2014140619016", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-19T14:11:35+0000", 
            "message": "m\u00faslimar ?????", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_728289890546724", 
            "description": "Mikill vi\u00f0b\u00fana\u00f0ur er n\u00fa \u00ed Gamla Stan \u00ed Stokkh\u00f3lmi en svo vir\u00f0ist sem ma\u00f0ur hafi h\u00f3ta\u00f0 a\u00f0 sprengja sig \u00ed loft upp \u00ed byggingu \u00ed mi\u00f0borginni. Ma\u00f0urinn hefur..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDYDo7F4JKIERMu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FgT-aNRI9gtg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims praying in the streets of Paris every Friday", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0T0RRME1URTNNVFUzT1RZNE9qRTBNRE15T0RBNU5qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0TXpBeE5UVTNNakV5TWpJME9qRTBNRE14T0RnMk5UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T14:37:36+0000", 
                        "message": "the real zombie apocalypse", 
                        "id": "728301557212224", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 22, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10202652602570013", 
                                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T15:29:38+0000", 
                        "message": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson getur \u00fe\u00fa fundi\u00f0 firir mig minbandi\u00f0 \u00fear sem muslimar eru a\u00f0 r\u00ed\u00f0a rollonum e\u00f0a geitonum", 
                        "id": "728324907209889", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T20:32:40+0000", 
                        "message": "http://www.liveleak.com/view?i=c1b_1384017234&comments=1&use_old_player=0 h\u00e8r er eitt", 
                        "id": "728457430529970", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T21:42:33+0000", 
                        "message": "TAKK TAKK FLOTT", 
                        "id": "728481770527536", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-20T16:16:04+0000", 
                        "message": "Halalh\u00e1lvitarnir a\u00f0 bi\u00f0ja um Mersedes Benz?", 
                        "id": "728844117157968", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/gT-aNRI9gtg?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727855160590197", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727855160590197", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-20T16:16:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/gT-aNRI9gtg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-18T17:43:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_727855160590197", 
            "description": "http://www.guideus.tv www.islamnewsroom.com www.ummahfilms.com www.thedeenshow.com http://fr.harunyahya.tv/ http://www.paniquedarwinisteenfrance.com/ http://..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA8GLCTYxJ32p7X&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi0.wp.com%2Fthemuslimissue.files.wordpress.com%2F2013%2F05%2Fmuslims-eatings-burmese-buddhists.jpg%3Ffit%3D1000%252C1000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "MORE MUSLIM CANNIBALISM: MUSLIMS IN BURMA EATING MURDERED BUDDHIST", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0TlRJd09UQXpPRFUyT1RVMk9qRTBNRE15TWpBM056azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0TkRnNU5UZ3dOVEkyTnpVMU9qRTBNRE15TVRVeE9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T21:59:59+0000", 
                        "message": "Nei gubb og \u00ed \u00feokkab \u00e9ta \u00feeir l\u00edka l\u00edkin ? S\u00e6lllllllllllllllllllllll ;(", 
                        "id": "728489580526755", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T22:02:36+0000", 
                        "message": "J\u00c4A SUMIR EN EKKI MIKI\u00c5 VISS FLOKUR MUSLIMA", 
                        "id": "728490247193355", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T22:06:10+0000", 
                        "message": "SALT OH PIPAR OG SM\u00c1 GRILL OL\u00cdU", 
                        "id": "728491273859919", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T22:10:55+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er eins og ekki s\u00e9 h\u00e6gt a\u00f0 ofbj\u00f3\u00f0a sumu f\u00f3lki. \u00dea\u00f0 er eins og f\u00f3lk sj\u00e1i \u00feetta ekki. \u00deetta er mann\u00e1t. Eru \u00feeir einstaklingar til h\u00e9r \u00e1 landi sem skilja ekki hverskonar villid\u00fdr \u00feetta islam\u00f3\u00feverrahyski er? \u00dea\u00f0 ver\u00f0ur eitthva\u00f0 fyrir \u00edslenska islamista a\u00f0 eta \u00feegar \u00feeir fara a\u00f0 handh\u00f6ggva fingralanga h\u00e9r, a\u00f0 ma\u00f0ur tali n\u00fa ekki um \u00feegar fari\u00f0 ver\u00f0ur a\u00f0 h\u00e1lsskera og hengja f\u00f3lk h\u00e9r \u00ed st\u00f3rum st\u00edl? Islamistar geta ekki \u00e9ti\u00f0 sv\u00ednakj\u00f6t, en \u00feeir hika ekki vi\u00f0 a\u00f0 eta mannakj\u00f6t! Eru engin takm\u00f6rk fyrir vi\u00f0bj\u00f3\u00f0num sem \u00feessir \u00e1rar Allah geta gert?", 
                        "id": "728492687193111", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T23:27:55+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur er hreinlega or\u00f0laus yfir \u00f6llum \u00feessum vi\u00f0bj\u00f3\u00f0i.", 
                        "id": "728519083857138", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T23:32:59+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fullsins vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "728520903856956", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "chainsoff.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728472727195107", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728472727195107", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-19T23:32:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://chainsoff.wordpress.com/2013/05/20/more-muslim-cannibalism-muslims-in-burma-eating-murdered-buddhist/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-19T21:14:08+0000", 
            "message": "HELDARMATURIN HJ\u00c1 KR\u00d3K NEF MUSLIMA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_728472727195107", 
            "description": "Muslims WorldWideA few days ago the \u201cfreedom fighters\u201d in Syria ate a man\u2019s heart. Yes, these are the same people the Obama administration and the EU is funding towards their \u201cdemocracy\u201d. What demo..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAPeCSy4lCpvkWO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140619%2FFRETTIR01%2F140619035%2FAR%2F0%2FAR-140619035.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \u201e\u00dearf a\u00f0 tala samkynhneig\u00f0a til\u201c", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0TlRFek1EUXpPRFUzTnpReU9qRTBNRE15TVRrd056STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0TWpRM01EVTNNakUzTmpjME9qRTBNRE14TnprNU9EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T12:13:06+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0urinn er anna\u00f0hvort bandvitlaus e\u00f0a bara ska\u00f0r\u00e6\u00f0is f\u00edfl. Koma \u00feessum i\u00f0juleysingja og landey\u00f0u \u00far landi sem fyrst. (sama hversu vitlausir kj\u00e1narnir kunna a\u00f0 ver\u00f0a vegna \u00feess arna)", 
                        "id": "728247057217674", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1022225961126021", 
                            "name": "Kristrun Helga Arnasdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T12:21:49+0000", 
                        "message": "\u00deetta f\u00e6r a\u00f0 \u00fer\u00edfast.", 
                        "id": "728249683884078", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T12:48:41+0000", 
                        "message": "\u00c6tla \u00cdslendingar a\u00f0 l\u00e1ta \u00feetta f\u00edfl segja s\u00e9r hvernig \u00e1 a\u00f0 reka \u00feetta \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lag? \u00dea\u00f0 st\u00e6\u00f0i ekki \u00e1 vi\u00f0br\u00f6g\u00f0unum ef \u00feetta k\u00e6mi fr\u00e1 hinum almenna borgara h\u00e9r \u00e1 landi. Me\u00f0virknin sem \u00feessi arfavitlausi f\u00e1bj\u00e1ni f\u00e6r er aldeilis \u00f3tr\u00faleg! \u00dea\u00f0 er n\u00e1nast eins og \u00feetta s\u00e9 einhver bo\u00f0beri alm\u00e6ttisins, Allur l\u00fd\u00f0urinn skal segja Amen \u00feegar \u00feessi m\u00faslimaf\u00edfl opna \u00e1 s\u00e9r trantinn!", 
                        "id": "728262673882779", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T13:17:04+0000", 
                        "message": "kr\u00f3knefur muslimi er snildar ma\u00f0ur hann \u00e6tti a\u00f0 bo\u00f0a alla samkinheig\u00f0a \u00ed h\u00e1sk\u00f3la b\u00ed\u00f3 og l\u00e6kna \u00fe\u00e1 me\u00f0 s\u00ednum snildar t\u00f6frum . \u00fea\u00f0 er \u00e1 bl\u00f6\u00f0 \u00ed k\u00f3raninum fil a\u00f0 allir geti skeins\u00e9r \u00ed h b\u00ed\u00f3inu \u00e1 fundinum merka", 
                        "id": "728272143881832", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T13:17:52+0000", 
                        "message": "365 mi\u00f0lar eru islam", 
                        "id": "728272407215139", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203299971963315", 
                            "name": "Unnar Gar\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 9, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T13:44:14+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 gera h\u00fasleit og rannsaka fyrir hverja kallinn er a\u00f0 vinna, \u00dea\u00f0 var gert hj\u00e1 str\u00e1kunum \u00ed Hells Angels.", 
                        "id": "728281267214253", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T16:39:16+0000", 
                        "message": "\u00dearna talar M\u00fasl\u00edmi og innr\u00e6ti\u00f0 leynir s\u00e9r ekki.", 
                        "id": "728365480539165", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T16:51:48+0000", 
                        "message": "NKL: Valur.  -Hi\u00f0 innra kemur fram \u00ed hinu ytra!", 
                        "id": "728369873872059", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T22:03:34+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0urinn vir\u00f0ist vera illa gefinn.Vinir hans e\u00f0a \u00e6ttingjar \u00e6ttu a\u00f0 f\u00e1 hann til a\u00f0 halda sig fr\u00e1 vi\u00f0t\u00f6lum", 
                        "id": "728490533859993", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T22:15:09+0000", 
                        "message": "Og hva\u00f0 \u00e6tlar Saliman a\u00f0 gera ef samkynhneig\u00f0ir l\u00e1ta s\u00e9r ekki segjast? Hvort ver\u00f0ur \u00fea\u00f0 sve\u00f0jan e\u00f0a snaran?", 
                        "id": "728494183859628", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T22:16:53+0000", 
                        "message": "Salmann mun sennilega h\u00f6ggva hendur af \u00fej\u00f3fum \u00e1 Sunnud\u00f6gum en afhausa \u00e1 Mi\u00f0vikud\u00f6gum kl 3", 
                        "id": "728494757192904", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T23:04:32+0000", 
                        "message": "enga mosku :)", 
                        "id": "728513043857742", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728234333885613", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728234333885613", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-19T23:04:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/-tharf-ad-tala-samkynhneigda-til-/article/2014140619035", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-19T11:47:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_728234333885613", 
            "description": "Konur geta veri\u00f0 h\u00f6fu\u00f0 fj\u00f6lskyldunnar, \u00fej\u00f3far \u00e6ttu a\u00f0 missa h\u00f6nd og samkynhneig\u00f0a \u00fearf a\u00f0 tala til. \u00deetta sag\u00f0i Salmann Tamimi \u00ed samtali vi\u00f0 \u00cdslandi \u00ed dag..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCGFc5sGmdPWkB2&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FFhKcnTxzZ_w%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "FUCK ALLAH AND ISLAM. Song: Islam is not for me", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/FhKcnTxzZ_w?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728490843859962", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728490843859962", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-19T22:04:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=FhKcnTxzZ_w", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-19T22:04:23+0000", 
            "message": "HLUSTI\u00d0 \u00c1", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_728490843859962", 
            "description": "Algumas imagens aleat\u00f3rias de zoeira anti-isl\u00e3 e verdades sobre estes imundos ;) Some random funny anti-islam pictures and the truth about those pigs ;) lyri..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDMbS9UZLJSna_5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fscgnews.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fimagecache%2Fyoutube_sd%2Fvideo_thumbs%2Femvideo-youtube-ey9tExYbjm8.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Fall of Iraq - What You're Not Being Told", 
            "caption": "scgnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728442863864760", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728442863864760", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-19T19:50:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://scgnews.com/the-fall-of-iraq-what-youre-not-being-told", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-19T19:50:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_728442863864760", 
            "description": "Iraq is descending into chaos, but not for the reasons you're being fed by the politicians and the mainstream media."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA6Sx6A4ZKGPgTv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources0.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F06%2F17%2F1226958%2F000960-8ccc9cd8-f614-11e3-ba3b-878da0800edb.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Australia Post donates boss Ahmed Fahour\u2019s $2m bonus to Islamic Museum of Australia", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0TXpZM01UWXpPRGN5TXpNd09qRTBNRE14T1RZek1qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0TXpZM01UWXpPRGN5TXpNd09qRTBNRE14T1RZek1qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T16:45:25+0000", 
                        "message": "\u00deetta er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "728367163872330", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.heraldsun.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727963107246069", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727963107246069", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-19T16:45:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.heraldsun.com.au/news/australia-post-donates-boss-ahmed-fahours-2m-bonus-to-islamic-museum-of-australia/story-fni0fiyv-1226958003540?sv=a062a95cba56a2ea0dfa79d3539509a0&&net_sub_uid=42188548", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-18T20:49:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_727963107246069", 
            "description": "AUSTRALIA Post donated more than $2 million to an \u00adIslamic museum in suburban Melbourne in lieu of a bonus it was due to pay its chief executive, Ahmed Fahour."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728124373896609", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728124373896609", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-19T15:35:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-19T05:47:15+0000", 
            "message": "j\u00e6ja \u00fei\u00f0\n slepi\u00f0 vi\u00f0 mig h\u00e9r \u00e1 \u00feessari s\u00ed\u00f0u \u00ed bili FB hefur loka\u00f0 \u00e1 mig me\u00f0 muslima sk\u00edtin og islam .ok \u00fe\u00e1 ver\u00f0i\u00f0 \u00fei\u00f0 a\u00f0 vera dugleg a\u00f0 deila \u00e1 s\u00ed\u00f0una n\u00fana ok .kve\u00f0ja s\u00e6nski \u00edsbj\u00f6rnin . veit hver hvarta\u00f0i vi\u00f0 m\u00f3tm\u00e6lum ekki mosku \u00e1 \u00edslandi ha ha ha", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_728124373896609", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0TXpNek5EUXpPRGMxTnpBeU9qRTBNRE14T1RJeE1qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0TVRVM05EUXdOVFU1T1RZNU9qRTBNRE14TmpRd016STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T07:47:12+0000", 
                        "message": "\u00d3skar minn \u00fea\u00f0 er n\u00fa einu sinni \u00feannig a\u00f0 allt sem sagt er um M\u00fasl\u00edma og \u00cdslam \u00feolir ekki dagsins lj\u00f3s enda er ekki h\u00e6gt a\u00f0 leyna gl\u00e6pum \u00feegar \u00feeir eru byrtir \u00ed fj\u00f6lmi\u00f0lum og athygli almennings vakin \u00e1 vo\u00f0averkum \u00deeirra.", 
                        "id": "728157440559969", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204608662009970", 
                            "name": "Ragna Bj\u00f6rk Propp\u00e9"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T07:51:08+0000", 
                        "message": "J\u00e1 oki skr\u00edti\u00f0 \u00e9g kvarta\u00f0i undan m\u00f3tm\u00e6lum frams\u00f3kn \u00e1 \u00cdslandi myndunum \u00fear. En f\u00e9kk til baka a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ri ekkert athugavert vi\u00f0 \u00fe\u00e1 s\u00ed\u00f0u. Jamm ekki sama s\u00e9ra J\u00f3n og Allah. Kannski m\u00fasl\u00edmar stj\u00f3rni or\u00f0i\u00f0 feisinu l\u00edka me\u00f0 peningaaustri.", 
                        "id": "728158233893223", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T08:52:17+0000", 
                        "message": "valur minn \u00fe\u00fa ver\u00f0ur a\u00f0 deila firir mig af s\u00e6nsku s\u00ed\u00f0uni ivir \u00e1 \u00fe\u00e1 \u00edslensku get ekki deilt n\u00fana", 
                        "id": "728164780559235", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204608662009970", 
                            "name": "Ragna Bj\u00f6rk Propp\u00e9"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T09:11:08+0000", 
                        "message": "Hvernig kemst ma\u00f0ur inn\u00e1 \u00feessa s\u00ed\u00f0u \u00d3skar minn", 
                        "id": "728169840558729", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T09:20:05+0000", 
                        "message": "Kostulegt,svo meiga \u00edsraels haturss\u00ed\u00f0urnar sitja", 
                        "id": "728172473891799", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T15:28:19+0000", 
                        "message": "ha ha b\u00fai\u00f0 a\u00f0 reda \u00feessu \u00fea\u00f0 kom t\u00f6lvu kall og breiti \u00ed mini fb og \u00fe\u00e1 fer sperrin af get deilt n\u00fana vona \u00e9g", 
                        "id": "728322357210144", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204608662009970", 
                            "name": "Ragna Bj\u00f6rk Propp\u00e9"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T15:35:22+0000", 
                        "message": "Haha flott hj\u00e1 \u00fe\u00e9r \u00d3skar minn. Er m\u00fasin a\u00f0 leika s\u00e9r a\u00f0 kettinum. Flottur", 
                        "id": "728333443875702", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAJiZTqLNh2Wb8i&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FRy3NzkAOo3s%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "Brigitte Gabriel gives FANTASTIC answer to Muslim woman claiming all Muslims are portrayed badly \u00bb T", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Ry3NzkAOo3s?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728259147216465", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728259147216465", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-19T12:39:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ry3NzkAOo3s&feature=youtu.be", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-19T12:39:59+0000", 
            "message": "Svo gott svar...annad sinn sem eg horfi \u00e0 thetta", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_728259147216465", 
            "description": "Finally! For years all we hear is that Islam has been 'hijacked' and that most Muslims are peaceful people: And that matters to the 270 million people who ha..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAGdqFKVjFOx8Mh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi13.servimg.com%2Fu%2Ff13%2F14%2F70%2F70%2F43%2Fatt00010.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Burned alive while unarmed.... Christians.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0TURJeU1ERXpPVEEyT0RRMU9qRTBNRE14TXpZMU5USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0TURBM05EQTNNalF4TmpNNU9qRTBNRE14TXpNMU9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-18T23:19:59+0000", 
                        "message": "Horror islam.", 
                        "id": "728007407241639", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-18T23:23:47+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru verk tr\u00fabo\u00f0a hins mikla fri\u00f0arh\u00f6f\u00f0ingja, Allah. Moskuaftaniossar \u00e1 \u00cdslandi \u00e6tla a\u00f0 reisa mosku yfir svona tllmenni. \u00dea\u00f0 er st\u00f3rfur\u00f0ulegt ef f\u00f3lk getur ekki s\u00e9\u00f0 samhengi\u00f0 \u00fearna \u00e1 milli. \u00dev\u00edlikur reginvi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur sem \u00feessar islamskepnur eru!", 
                        "id": "728008447241535", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-19T00:09:12+0000", 
                        "message": "Kj\u00e1narnir vilja \u00feennan hrylling yfir til vesturlanda!", 
                        "id": "728022013906845", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "pensacoladiscussion.forumotion.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728006310575082", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728006310575082", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-19T00:09:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pensacoladiscussion.forumotion.com/t5697-burned-alive-while-unarmed-christians", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-18T23:16:33+0000", 
            "message": "vinnudeigi loki\u00f0 hj\u00e1 \u00edslam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_728006310575082", 
            "description": "For all you Christian haters this is what Muslims with guns did to unarmed Christians ...they used gasoline and just burned them alive.....merciless ..do you wa"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCsMLnAdgHHKnqs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.mmcloud.se%2Fapi%2Fv1%2Fimages%2F049e00d9-d1b9-4058-820f-e80384523a18%2F960.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Professor p\u00e5 h\u00f6gskolan vill inte ta kvinnor i hand - arbetarbladet.se", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0TURFeE16UTNNalF4TWpRMU9qRTBNRE14TXpRek16RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk0TURFeE1EZ3pPVEEzT1RNNE9qRTBNRE14TXpReU9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-18T23:31:21+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feeir vir\u00f0a ekki konur", 
                        "id": "728011083907938", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-18T23:31:21+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feeir vir\u00f0a ekki konur", 
                        "id": "728011087241271", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-18T23:32:10+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feeir vir\u00f0a ekki konur", 
                        "id": "728011337241246", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-18T23:32:10+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feeir vir\u00f0a ekki konur", 
                        "id": "728011340574579", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-18T23:32:10+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feeir vir\u00f0a ekki konur", 
                        "id": "728011343907912", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-18T23:32:11+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feeir vir\u00f0a ekki konur", 
                        "id": "728011347241245", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.arbetarbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728000907242289", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/728000907242289", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T23:32:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.arbetarbladet.se/gastrikland/gavle/professor-pa-hogskolan-vill-inte-ta-kvinnor-i-hand", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-18T22:57:05+0000", 
            "message": "\u00feetta muslima kvikindi neitar a\u00f0 taka \u00ed hendur \u00e1 konum sem hann \u00faskrifar fr\u00e1 h\u00e1sk\u00f3la \u00ed norge . muslimar vir\u00f0a ekki konur Sverrir muslimi l\u00edgur a\u00f0 muslima konur eru miki\u00f0 virtar hj\u00e1 islan t\u00f3mar ligar hj\u00e1 Sverrir muslima", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_728000907242289", 
            "description": "En professor p\u00e5 H\u00f6gskolan i G\u00e4vle vill inte ta kvinnor i hand och menar att den svenska j\u00e4mst\u00e4lldheten g\u00e5tt f\u00f6r l\u00e5ngt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBw1Sy2EsZeHhE9&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsftimes.s3.amazonaws.com%2F8%2Ff%2Fc%2F3%2F8fc357f8d7ed70e98fd9a6173b9f4563.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "If You Ever Feel Stupid, Keep In Mind These People Exist...", 
            "caption": "sfglobe.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727999163909130", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727999163909130", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T22:49:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://sfglobe.com/?id=1036&src=fbfan_1036", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-18T22:49:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_727999163909130", 
            "description": "Wow. This makes me a little sad."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBiZlhG7PIpvC8g&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Flibertygb.org.uk%2Fv1%2Fimages%2Fislam-communism.gif", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Left Loves Islam Because Islam Hates Us", 
            "caption": "libertygb.org.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727985877243792", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727985877243792", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T21:56:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/6451-the-left-loves-islam-because-islam-hates-us", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-18T21:56:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_727985877243792", 
            "description": "British people have different complaints about immigration into this still great but remitting country. For some it is all about a lack of jobs, other people are angry about being plunged into competition with foreign people for healthcare and school places. Some are irate at the destruction that has been wrought by the war waged against the continuity of our society."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDt1-KnUCw-oNxb&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F17%2Farticle-2658858-1ED8200100000578-257_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Enemy at the gate: ISIS now within striking distance of Baghdad", 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/06/1418450360_3626451776001_Sequence-01-25.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727963837245996", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727963837245996", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T20:51:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2658858/Baghdads-teens-join-fight-video-ISIS-executing-Iraqi-soldiers-emerges.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-18T20:51:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_727963837245996", 
            "description": "Images coming out of Iraq today show youths brandishing automatic rifles as they march with the militias forming in the capital to fight back against the forces of ISIS. Similar pictures also emerged from Basra."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCOjW72HsuAY-eP&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FP-Es-539aj0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Europe is Becoming Eurabia - Fast! America is Next...", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/P-Es-539aj0?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727958580579855", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727958580579855", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T20:36:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/P-Es-539aj0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-18T20:36:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_727958580579855", 
            "description": "L\u00c4S SANNINGEN OM VAD SOM H\u00c4NDER I SVERIGE: http://www.politisktinkorrekt.info/ LINKS TO THE ENTIRE DOCUMENTARY \"THE THIRD JIHAD\": Part 1/7: http://www.youtub..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD-NpB-80K9DkuO&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F7tJp7qM5L9k%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Folkpartiet och Birgitta Ohlsson vill ha fler moskeer och fler muslimer till Sverige", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/7tJp7qM5L9k?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727955717246808", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727955717246808", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T20:28:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=7tJp7qM5L9k&feature=share", 
            "created_time": "2014-06-18T20:28:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_727955717246808", 
            "description": "Det \u00e4r inte en mystisk \"kraft\" som islamiserar Sverige och Europa. Det \u00e4r inte NWO eller Bilderberggruppen. Det \u00e4r v\u00e5ra folkvalda politiker. Ett exempel \u00e4r d..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCqS4qjVrvMUnLV&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fhtysk893DiI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "H\u00f6l\u00f6 1", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/htysk893DiI?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727951683913878", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727951683913878", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T20:24:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.youtube.com/watch?v=htysk893DiI", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ=", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-18T20:24:11+0000", 
            "message": "\u00fearna hava zigunar kampa\u00f0 og b\u00f3ndin dreivir sv\u00edns sk\u00edt \u00ed kr\u00edngum \u00fe\u00e1 . zigunar fl\u00e6\u00f0a inn til efropu stela \u00f6llu sem \u00feeir n\u00e1 \u00ed TAKK ESB EU", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_727951683913878", 
            "description": "H\u00f6l\u00f6bor avhyser Irl\u00e4ndska Zigenare med hj\u00e4lp av dyngspridare i H\u00f6l\u00f6."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA9vprUCuVo90xa&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F5YsdbhIbZoc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Muslim Agenda - Full Movie Documentary", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/5YsdbhIbZoc?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727949303914116", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727949303914116", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T20:16:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/5YsdbhIbZoc", 
            "created_time": "2014-06-18T20:16:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_727949303914116", 
            "description": "NBT Films presents 'The Muslim Agenda', a movie which exposes the shocking truth about islam, it's incompatibility with western ideals and it's cult-like ide..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA9vprUCuVo90xa&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F5YsdbhIbZoc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Muslim Agenda - Full Movie Documentary", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/5YsdbhIbZoc?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727946283914418", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727946283914418", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T20:08:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/5YsdbhIbZoc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-18T20:08:30+0000", 
            "message": "\u00fev\u00edl\u00edg ur vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00cdSLAM  hlusti\u00f0 og fr\u00e6\u00f0ist um m\u00faslima hva\u00f0 \u00feeir eru \u00faskinja\u00f0ir og rugla\u00f0 f\u00f3lk \u00fev\u00edlegt", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_727946283914418", 
            "description": "NBT Films presents 'The Muslim Agenda', a movie which exposes the shocking truth about islam, it's incompatibility with western ideals and it's cult-like ide..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAy5k_LYq_ICaav&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fincoming%2Farticle7605706.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2Fsvend_ravn-0eaPGGf7L9.jpg%3Fupdated%3D170620141010", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Omskj\u00e6ring er en forbrytelse", 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727861360589577", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727861360589577", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T17:56:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/meninger/kronikker/Omskjaring-er-en-forbrytelse-7605709.html#.U6CLlCgvhQs", 
            "created_time": "2014-06-18T17:56:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_727861360589577", 
            "description": "Jeg f\u00e5r aldri tilbake forhuden min. Men jeg kan fortelle min historie, i h\u00e5p om at j\u00f8diske, muslimske og amerikanske foreldre vil spare barna sine for smerte og seksuelle hemninger."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727851470590566", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727851470590566", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T17:34:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-18T17:34:09+0000", 
            "message": "islam er \u00fea\u00f0 \u00feetta   sem Sverrir muslimi vill til \u00edslands . kanski a\u00f0 \u00fe\u00edngvellir ver\u00f0i ger\u00f0ur a\u00f0 sl\u00e1turh\u00fasi \u00ed gj\u00e1ni og \u00feeir feingi\u00f0 s\u00e9r vattn \u00ed dreg\u00edngar hlnum . islam er sk\u00edtugt stj\u00f3rnm\u00e1la vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur ekki tr\u00faf\u00e9lag eins og sverrir muslimi og kr\u00f3k nefur reina a\u00f0 gabba \u00edslend\u00ednga", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_727851470590566"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10417413_544870935635478_544869272302311_55549_1967_t.jpg?oh=1e6dfbf99e792aac5a9046c9fc53c9cf&oe=5538608D&__gda__=1426019146_950c495c11f7cf1cbfb3088b536f02b3", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "IslamNet Norway\nNorsk Tekst.\nSe den!!", 
            "source": "https://fbcdn-video-f-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10360026_544870908968814_533645416_n.mp4?rl=482&vabr=268&oh=24ce642b39266f1b282481d6d0d05fc1&oe=549F025B&__gda__=1419708987_411ad4a4c6551a86a3de1cbc429c5d95", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727800300595683", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727800300595683", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "4:17", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=544869272302311", 
            "object_id": "544869272302311", 
            "created_time": "2014-06-18T15:38:35+0000", 
            "updated_time": "2014-06-18T15:38:35+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_727800300595683", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA1lk6Yi7F3QFHM&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F5wMF6huQ42w%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamization of Paris a Warning to the West", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/5wMF6huQ42w?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727731277269252", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727731277269252", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T14:01:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/5wMF6huQ42w", 
            "created_time": "2014-06-18T14:01:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_727731277269252", 
            "description": "Undercover video shows scenes from Paris that French leadership refuses to acknowledge."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZfMMneuCYm_2X&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fiap1BggQKS4%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "18+ Graphic Leaked Bashar Gangs torturing Syrian civilians - FACE OF DEATH - SYRIA WAR CRIMES", 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727714300604283", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727714300604283", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T13:29:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iap1BggQKS4", 
            "created_time": "2014-06-18T13:29:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_727714300604283", 
            "description": "THIS VIDEO HAS THE ONLY PURPOSE TO PRESERVE DOCUMENTATION THIS VIDEO IS NOT FOR SHOCK NOR ENTERTAINMENT THIS VIDEO SHOWS WAR CRIMES The Syrian uprising is an..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDwzvNCsfittt1E&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FyOUNZyNbXdI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The truth about Islam in Britain - Islam is waging Holy War against the United Kingdom- Jihad!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/yOUNZyNbXdI?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727710573937989", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727710573937989", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T13:18:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/yOUNZyNbXdI", 
            "created_time": "2014-06-18T13:18:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_727710573937989", 
            "description": "The black battle flag of Islam is rising, you will either convert or die, the Koran commands them so to do! NB - Islam empowers it's followers to lie, eat po..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727709057271474", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727709057271474", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T13:13:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-18T13:13:45+0000", 
            "message": "muslimar og konur e\u00f0a bara stelpur \u00feeir bara tra\u00f0ka \u00e1 \u00feeim fy fan", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_727709057271474"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDRrzqGgpfXrROF&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ftransferwise.com%2Fimages%2Ffb-og-logo.png", 
            "from": {
                "id": "10202673081685484", 
                "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
            }, 
            "name": "Transfer Money Online | Send Money Abroad with TransferWise", 
            "caption": "transferwise.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727617693947277", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/727617693947277", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-18T08:56:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://transferwise.com/f/82c6b", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-18T08:56:58+0000", 
            "message": "Look at this, safe and be Happy...I use this great and modern company, all over..I onlny want the Best for You, as Always .... Good Luck .... With my Best regards... Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson.. alias: Dori Tempo.. :)", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_727617693947277", 
            "description": "Banks charge a lot for overseas transfers. We don't. Transfer money abroad easily and quickly with our low cost money transfers."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726936547348725", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726936547348725", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-17T04:23:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-17T04:23:06+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_726936547348725"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBRY3juRFI8bYJi&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfp1%2Ft1.0-9%2Fq71%2Fs720x720%2F10409446_698419713551123_5262091606705750342_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "D\u00e4rf\u00f6r v\u00e4xer rasismen i Sverige", 
            "caption": "www.tv4play.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726935917348788", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726935917348788", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-17T04:20:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tv4play.se/iframe/video/2664637?width=1280&height=720&autoload=true", 
            "created_time": "2014-06-17T04:20:10+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726935917348788", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDIO2uzY79N8kkf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fmuslims_1813197c-450x280.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK Will Celebrate Millennium of Norman Conquest with Muslim Conquest | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726935597348820", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726935597348820", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-17T04:18:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/uk-will-celebrate-millennium-of-norman-conquest-with-muslim-conquest/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-17T04:18:36+0000", 
            "message": "muslimar nota\u00f0ir \u00ed norge sem g\u00f6tus\u00f3pur me\u00f0 slefi", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726935597348820", 
            "description": "Shakespeare. Newton. Carroll. It was nice while it lasted."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726934577348922", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726934577348922", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-17T04:14:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-17T04:14:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_726934577348922"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAPBk3qVWmaWpTr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.bbcimg.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F75553000%2Fjpg%2F_75553013_75552358.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Militants 'seize' Iraq's Tal Afar", 
            "caption": "www.bbc.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726915084017538", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726915084017538", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-17T03:04:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.co.uk/news/world-middle-east-27865759", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-17T03:04:18+0000", 
            "message": "j\u00e6ja hva\u00f0 \u00e6tlar \u00edsland a\u00f0 taka \u00e1 m\u00f3ti m\u00f6rgum muslimum n\u00fana sem eru me\u00f0 v\u00edrus og \u00f3\u00fevera hugsun gagvart st\u00falkum og konum .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726915084017538", 
            "description": "Sunni militants seize the northern city of Tal Afar, officials and residents say - a city which lies between Mosul and the border with Syria."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10462500_10152211534907914_1119493657792016083_n.jpg?oh=1c58f709b69e69a795e3303ab66c3cb5&oe=5542811A&__gda__=1425986543_433cf5f6dddeff65f8dbaa82e8ca34d0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "H\u00e5rda tider v\u00e4ntar f\u00f6r v\u00e5ra muslimska v\u00e4nner. Nu g\u00e5r WHO ut och varnar f\u00f6r spridningen av det farliga viruset MERS i mellan\u00f6stern med nya h\u00e5rda uppmaningar som s\u00e4kerligen kan bli sv\u00e5ra f\u00f6r araberna att h\u00e5lla sig till. \n\nDe b\u00f6r bland annat inte l\u00e4ngre dricka kamelurin. Jo det \u00e4r sant! \n\nNi trodde att de redan hade det sv\u00e5rt som det var, med sand som kommer in precis \u00f6ver allt och orsakar irritation och kl\u00e5da, en medeltida religion som till\u00e5ter barnagifterm\u00e5l och pedofili och att de tvingas s\u00e4tta pannan mot marken minst fem g\u00e5nger om dagen och lyssna p\u00e5 minareternas br\u00f6landen. Och nu f\u00e5r de inte l\u00e4ngre avnjuta sin varma kamelurin?! Vart \u00e4r den h\u00e4r v\u00e4rlden p\u00e5 v\u00e4g?! Snart kan vi r\u00e4kna med tusenmanna protestmarscher i Sverige d\u00e4r ropen skalla: \"KAMELURIN TILL ALLA(H)!!!\".\n\nK\u00e4lla: WHO\nSida 2 av rapporten:  http://www.who.int/csr/disease/coronavirus_infections/MERS_CoV_RA_20140613.pdf?ua=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726914447350935", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726914447350935", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "NEJ TACK ! Till mosk\u00e9 i Sverige", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/NEJ-TACK-Till-mosk%C3%A9-i-Sverige/164700792913?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/164700792913/photos/a.10150230791452914.318592.164700792913/10152211534907914/?type=1", 
            "object_id": "10152211534907914", 
            "created_time": "2014-06-17T03:01:56+0000", 
            "message": "komi\u00f0 ekki n\u00e1l\u00e6gt muslimum \u00feeir geta veri\u00f0 me\u00f0 v\u00edrus amars. \u00feeir g\u00e6tu hava veri\u00f0 \u00ed fr\u00edgi \u00fa austurl\u00f6ndum og drukil kamil piss ha ha ha . nei \u00ed alv\u00f6ru eru smitberar ,", 
            "updated_time": "2014-06-17T03:01:56+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_726914447350935", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDo0ZhE-_iObqd_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FrpwwhqItH-E%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "A New Political Party", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/rpwwhqItH-E?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726910027351377", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726910027351377", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-17T02:46:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=rpwwhqItH-E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-17T02:46:55+0000", 
            "message": "muslimar h\u00f3ta og h\u00f3ta . muni\u00f0 ekki mosku \u00e1 \u00edslandi . stoppi\u00f0 muslima", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726910027351377", 
            "description": "A political movement currently sweeping across Europe."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAxFgWSETO6H6Ii&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F08%2Fpolisbricka_pistol.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Man skjuten med flera skott i V\u00e4ster\u00e5s", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726909460684767", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726909460684767", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-17T02:44:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/POsvQ", 
            "created_time": "2014-06-17T02:44:47+0000", 
            "message": "hva\u00f0 haldi\u00f0 \u00fei\u00f0 . j\u00fa muslimar berjast h\u00e9r \u00ed sverge um eirurlifa s\u00f6luna arabar og s\u00f3mal\u00edu muslimas . polis fann mannsundur skotin \u00fati \u00e1 g\u00f6tu eftir kl 24\u00ed morgun 17 j\u00fan\u00ed", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726909460684767", 
            "description": "En man hittades skottskadad utomhus i kriminella och invandrart\u00e4ta bostadsomr\u00e5det R\u00e5by i v\u00e4stra V\u00e4ster\u00e5s strax efter midnatt mot m\u00e5ndagen. Han hade skjutits med flera skott, bland annat i ena benet, och f\u00f6rdes till Centrallasarettet i V\u00e4ster\u00e5s.\u00a0Mannen \u00e4r \u00e4nnu inte helt identifierad och ingen \u00e4r grip\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBkdrhnHR1m50YJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpickeringpost.com%2Fkyola%2Fresources%2Farticles%2FIMAM.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "News - IN THE NAME OF ALLAH! - The Pickering Post", 
            "caption": "pickeringpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726906287351751", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726906287351751", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-17T02:32:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pickeringpost.com/story/in-the-name-of-allah-/3391", 
            "created_time": "2014-06-17T02:32:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726906287351751", 
            "description": "Forty of our young Aussie boys died in this craven Middle Eastern Islamic cesspit. Do we really want to import Islamic culture to our shores"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBfh-nYDi3CjXJF&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FurBTGOwCOG0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Geert Wilders' Warning to the West", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/urBTGOwCOG0?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726860737356306", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726860737356306", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T23:57:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/urBTGOwCOG0", 
            "created_time": "2014-06-16T23:57:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726860737356306", 
            "description": "Visit us at: www.antitheists.org"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB4-E_CRVUP58-f&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Frt.com%2Ffiles%2Fnews%2F28%2F8f%2F00%2F00%2Frtr3jopd.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "British Muslims Fighting in Syria Vow \u2018Black flag of jihad will fly over London\u2019", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726858740689839", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726858740689839", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T23:51:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/british-muslims-fighting-syria-vow-black-flag-jihad-will-fly-london.html/", 
            "created_time": "2014-06-16T23:51:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726858740689839", 
            "description": "American Muslims waging jihad in Iraq and Syria have very similar plans. This is a global war and the sooner the West accepts reality and understands the enemy the sooner wecan prepare for what\u2019s coming. Not to belabor this point but long time Atlas readers are not surprised by any of these catastrophic events. We [\u2026]\n\nThe post British Muslims Fighting in Syria Vow \u2018Black flag of jihad will fly over London\u2019 appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726857590689954", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726857590689954", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T23:48:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T23:48:11+0000", 
            "message": "viti\u00f0 \u00fei\u00f0 afhveru 10 \u00e1ra muslima str\u00e1kur er me\u00f0 ivirvaraskegg", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_726857590689954"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDh6vm-1ihCJxNH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FEiffelTower-300x168.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201cWe\u2019re the Muslims, we will blow you up\u201d: Series of Muslim attacks on Paris Jews : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726854450690268", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726854450690268", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T23:39:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/were-the-muslims-we-will-blow-you-up-series-of-muslim-attacks-on-paris-jews", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T23:39:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726854450690268", 
            "description": "Analysts routinely think that attacks like these happen because of the conflict between Israel and the \u201cPalestinians,\u201d but in reality the enmity goes much deeper than that. Hatred of Jews is deeply ingrained in the Qur\u2019an, which calls Jews \u201cthe most intense of the people in animosity toward the beli\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC6Sya8x1Zo6YCo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140616%2FFRETTIR02%2F140619271%2FAR%2F0%2FAR-140619271.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Dr\u00e1pu \u00fe\u00e1 sem g\u00e1tu ekki fari\u00f0 me\u00f0 vers \u00far K\u00f3raninum", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726852460690467", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726852460690467", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T23:34:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/drapu-tha-sem-gatu-ekki-farid-med-vers-ur-koraninum/article/2014140619271", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T23:34:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726852460690467", 
            "description": "A\u00f0 minnsta kosti 48 manns l\u00e9tu l\u00edfi\u00f0 \u00feegar sk\u00e6ruli\u00f0ar al-Shabab r\u00e9\u00f0ust \u00e1 h\u00f3tel og l\u00f6greglust\u00f6\u00f0 \u00ed strandb\u00e6num Mpeketoni \u00ed Ken\u00eda \u00ed g\u00e6r."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDBOhk1boTAuNUm&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Flty0DPKtqRs%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syrian Rebel Father Allows Al Qaeda Rebels to Repeatedly Rape 15 Year Old Daughter", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyT0RRMk1UY3dOamt4TURrMk9qRTBNREk1TmpBME1qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyT0RRMk1UY3dOamt4TURrMk9qRTBNREk1TmpBME1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-16T23:13:49+0000", 
                        "message": "held a\u00f0 \u00edslend\u00edngum s\u00e9 sama um \u00feessa st\u00falku sem pabbin og vinir hans nau\u00f0gu\u00f0u heni .", 
                        "id": "726846170691096", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/lty0DPKtqRs?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726593807382999", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726593807382999", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T23:13:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=lty0DPKtqRs", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T12:44:01+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726593807382999", 
            "description": "How much more do we need to see to recognize that Islam is not the religion of peace? If anything, it is perverted and barbaric. Prime example, sex jihad. To..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDEvHHEAFJatCZa&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fincoming%2Farticle7603346.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2Fafp000707167.jpg%3Fupdated%3D130620141332", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Norge sier nei til flere syke syriske flyktninger", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyT0RRMU5EQTNNelUzT0RNNU9qRTBNREk1TmpBeU5UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyTXpJNE56VXdOelF5T0RNNE9qRTBNREk0TnpNek16TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-15T23:02:13+0000", 
                        "message": "t\u00edmi til komin n\u00fa eru 3 kynsl\u00f3\u00f0ir uppvaxnar \u00e1 Nor\u00f0url\u00f6ndum og n\u00fa er fari\u00f0 a\u00f0 brenna \u00dej\u00f3\u00f0f\u00e1na og tro\u00f0a \u00e1 \u00feeim landanna sem \u00feeir fluttu til", 
                        "id": "726328750742838", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-15T23:08:03+0000", 
                        "message": "Norge segir nei til fleyri veikra S\u00fdrlendinga \u00fea\u00f0 kostar svo miki\u00f0 a\u00f0 skaffa \u00feeim lyf og fleyra,", 
                        "id": "726331117409268", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 30, 
                                "offset": 4, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152073321713716", 
                                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-16T15:50:22+0000", 
                        "message": "R\u00e9t Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir endakostar \u00feetta form\u00fau fyrir komm\u00fanurnar, og kverjir borga \u00fea\u00f0 vita j\u00fa allir\nEn \u00feeir seigja alveg taka \u00e1 m\u00f3ti \u00feeim kv\u00f3ta sem \u00e6tlast er til af \u00feeim \u00fea\u00f0 er 1 \u00fe\u00fasund fl\u00f3tam\u00f6num, svo \u00fea\u00f0 er ekki r\u00e9t fullir\u00f0ing um a\u00f0 \u00feeir seigi nei ekki fleiri \u00d3skar", 
                        "id": "726666234042423", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-16T23:10:54+0000", 
                        "message": "ekki fleiri b\u00e6kla\u00f0a muslima", 
                        "id": "726845407357839", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726311144077932", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726311144077932", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T23:10:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/nyheter/iriks/Norge-sier-nei-til-flere-syke-syriske-flyktninger-7603349.html#.U54VsvmSzos", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "854474291270811", 
                        "name": "Erlingur M\u00e1r Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T22:20:56+0000", 
            "message": "norge seigir nei ekki fleiri muslima", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726311144077932", 
            "description": "En av fire syriske flyktninger Norge har tatt imot, har stort behov for langvarig helsehjelp. N\u00e5 har Utlendingsdirektoratet f\u00e5tt beskjed om at det ikke er kapasitet til \u00e5 ta imot flere syriske flyktninger med store medisinske behov."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAqApf8PpiQtWJT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2F2014-06-16-19-20-58_Akmal-Hyder.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslimsk professor p\u00e5 G\u00e4vle h\u00f6gskola v\u00e4grar ta kvinnor i hand", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726820654026981", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726820654026981", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T22:39:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/PU7Bx", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T22:39:16+0000", 
            "message": "pr\u00f3fisor firirnor\u00f0an \u00ed sv neitar a\u00f0 heilsa konum me\u00f0 handabandi . si\u00f0ur h\u00e9r \u00feegar keakkar ver\u00f0a st\u00fadentar . m\u00e9r finst a\u00f0 svona menn \u00e6ttu a\u00f0 hipjasig fr\u00e1 sverge n\u00fana n\u00fana", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726820654026981", 
            "description": "Akmal Hyder, professor i f\u00f6retagsekonomi p\u00e5 H\u00f6gskolan i G\u00e4vle och aktiv i Dawa-r\u00f6relsen samt i Islamiska f\u00f6reningen i Uppsala, var en av deltagarna p\u00e5 den nordiska islamska tr\u00e4ffen i Norrk\u00f6ping i helgen d\u00e4r 1 000-tals muslimska m\u00e4n tr\u00e4ffades. Han och alla andra m\u00e4nnen v\u00e4grade ta en kvinnlig reporter\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCR3P-H83bJt6uP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Firan-iraq-ahminejad-malaki.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fighting Iran\u2019s war: John Kerry says \u2018We\u2019re \u2018Open\u2019 to Talks With Iran About Iraq, Won\u2019t Rule Out Possible Military Cooperation", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726814137360966", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726814137360966", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T22:14:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/fighting-irans-war-john-kerry-says-open-talks-iran-iraq-wont-rule-possible-military-cooperation.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T22:14:32+0000", 
            "message": "\u00feetta eru \u00f3\u00feverar og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726814137360966", 
            "description": "The idea that the US would support Iran\u2019s imperialist goals in Iraq defies believability. We cannot and must not work with Iran in their bloody quest to conquer Iraq. Iran would love the American infidel army to fight and die to secure Iraq for them. And knowing how shrewdly they play the subversive clown in [\u2026]\n\nThe post Fighting Iran\u2019s war: John Kerry says \u2018We\u2019re \u2018Open\u2019 to Talks With Iran About Iraq, Won\u2019t Rule Out Possible Military Cooperation appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCPUcT9Ed7r4Pwl&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F0teNrBDE8dQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Shakir Wahiyib sentences three truck...", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/0teNrBDE8dQ?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726813564027690", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726813564027690", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T22:12:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=0teNrBDE8dQ&feature=share", 
            "created_time": "2014-06-16T22:12:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726813564027690", 
            "description": "WARNING: Video contain disturbing scenes. ISIS Shakir Wahiyib sentences three Syrian truck drivers travelling through Iraq to death. Source Liveleak.com WARN..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10447836_10152469902257439_6506416795053232230_n.png?oh=7e6c14f07b177da85986fd9811d31c79&oe=5547CB3B&__gda__=1425929005_78d4addab66f068bda0f6e3adfedb235", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Not Muslim enough. #executed\nhttp://pamelageller.com/2014/06/video-isis-shakir-wahiyib-sentences-three-truck-drivers-death.html/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726812597361120", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726812597361120", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Pamela Geller", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pamelageller?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/pamelageller/photos/a.392171952438.168781.193266897438/10152469902257439/?type=1", 
            "object_id": "10152469902257439", 
            "created_time": "2014-06-16T22:09:29+0000", 
            "updated_time": "2014-06-16T22:09:29+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_726812597361120", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726805380695175", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726805380695175", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T21:45:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T21:45:02+0000", 
            "message": "islam \u00e1 lei\u00f0ini", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_726805380695175"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDsWoSIw3Uqk3H9&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FnB9AtQ4VkLQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00e5ldt\u00e4ktsdebatt mellan Gudrun Schyman (FI) och Jimmie \u00c5kesson (SD) i Agenda", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/nB9AtQ4VkLQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726764857365894", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726764857365894", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T20:00:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/nB9AtQ4VkLQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T20:00:05+0000", 
            "message": "M\u00d3TM\u00c6LUM MOSKU \u00c6TTI A\u00d0 \u00deI\u00d0A \u00deETTA MINBAND OG S\u00cdNA \u00c1 S\u00cd\u00d0UNI", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726764857365894", 
            "description": "V\u00e5ldt\u00e4ktsdebatt mellan Gudrun Schyman (FI) och Jimmie \u00c5kesson (SD) i Agenda Fr\u00e5n 22/8 2010"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/q85/s130x130/1900178_10152223071337439_1960216662_n.jpg?oh=42763c04239ceb8d43617cd52985b34e&oe=553D53B5", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Muslim group slaughter children in Nigerian school.\nhttp://pamelageller.com/?p=34754", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726762924032754", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726762924032754", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Pamela Geller", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pamelageller?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/pamelageller/photos/a.392171952438.168781.193266897438/10152223071337439/?type=1", 
            "object_id": "10152223071337439", 
            "created_time": "2014-06-16T19:54:57+0000", 
            "message": "TR\u00da FRI\u00d0AR OG K\u00c6RLEIGS MUSLIMAR ER PAKK OG \u00c1 EKKI HEIMA \u00c1 NOR\u00d0URL\u00d6NDUM INNAN UM F\u00d3LK \u00deV\u00cd \u00deEIR ERU EKKI F\u00d3LK BARA DRULLUHALAR .", 
            "updated_time": "2014-06-16T19:54:57+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_726762924032754", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC5FqSVRcXVGlJq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.bbcimg.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F75541000%2Fjpg%2F_75541667_286dzsqs.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Taliban 'removed voters' fingers'", 
            "caption": "www.bbc.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726760704032976", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726760704032976", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T19:48:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.co.uk/news/world-asia-27857343", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T19:48:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726760704032976", 
            "description": "Taliban insurgents cut the index fingers off 11 Afghans who participated in this weekend's presidential run-off poll, officials say."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC9rh_7fr-9GcXy&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FfDYrZiwV2gA%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Battle of Cricklewood Broadway 14 June 2014", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/fDYrZiwV2gA?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726760147366365", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726760147366365", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T19:46:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=fDYrZiwV2gA&feature=share", 
            "created_time": "2014-06-16T19:46:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726760147366365", 
            "description": "In effect the 'battle' was won beforehand as soon as the people of Cricklewood and their supporters decided to stand together to prevent the fascist march fr..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCWqQqiu0NrqHoM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Ftunisian-muslims.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "VIDEO: Iraqis Executed by Jihadists from Tunis", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726759677366412", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726759677366412", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T19:44:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/video-iraqis-executed-jihadists-tunis.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T19:44:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726759677366412", 
            "description": "Muslims from \u201cmoderate\u201d Tunisia get in on the mass jihad slaughter in Iraq. All the Iraqi soldiers in this video were executed by a jihadists from Tunis. (video hat tip Hiro via Jenan Moussa) The \u201cfringe\u201d jihad group ISIS is drawing thousands of supporters in Iraq and the Muslim world. And this is just the [\u2026]\n\nThe post VIDEO: Iraqis Executed by Jihadists from Tunis appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBM0XGY_bNbKVVR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fbodies-kenya.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201d U.S. Marines Now Stationed on the roof of the U.S. Embassy in Nairobi\u201d: Dozens Killed In Jihadist Attack On Kenyan Town", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726737947368585", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726737947368585", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T18:49:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/u-s-marines-now-stationed-roof-u-s-embassy-nairobi-dozens-killed-terrorist-attack-kenyan-town.html/", 
            "created_time": "2014-06-16T18:49:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726737947368585", 
            "description": "More of the catastrophic fall-out of Obama\u2019s pro-jihadist foreign policy putsch. The roiling chaos across the Middle East and Africa escalates at frightening speed. Obama\u2019s patriarchal homeland, once the beacon of democracy on the dark continent, is under siege by jihadists. Obama\u2019s priority? He is coming to New York in as part of a Democratic [\u2026]\n\nThe post \u201d U.S. Marines Now Stationed on the roof of the U.S. Embassy in Nairobi\u201d: Dozens Killed In Jihadist Attack On Kenyan Town appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10434345_765485646836798_654797737160834224_n.jpg?oh=8b0aee72853c43e08f6ad3c54cbb6fc2&oe=54F9690F&__gda__=1429245222_3e0a0f0af60254fcd378f9780bc8ee6f", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "I'm sure it must make sense of you believe the Quran?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726736447368735", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726736447368735", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/765485646836798/?type=1", 
            "object_id": "765485646836798", 
            "created_time": "2014-06-16T18:46:04+0000", 
            "updated_time": "2014-06-16T18:46:04+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_726736447368735", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10369746_689254951128666_4009952307762734940_n.jpg?oh=7b2d9341a4d583ed73a8de429dc7ba17&oe=5542021E&__gda__=1426147235_d65fe99ea4529b97fd43b0c6f253aeaa", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "MORE INFO FROM MANUS\n\n...this (unaltered) eyewitness information was made available to the ABC, it was ignored. Other eyewitness information in a previous post was also made available to the ABC... it too was ignored. \n\nHi Larry,\n\nThe reason i am messaging you is in relation to the riots on Manus Islands.\n\nYour article about Berati was spot on. Im going to list in point form a few things about the day the rioting happened.\n\n* Berati was the main instigator\n* Illegals from iran make up about 90% of the detainees there and stick together. This means they can bully, rape and attack the smaller groups within the camp.\n* Berati was caught on a number of occasions raping and abusing boys and men within the camp.\n* Berati and his gang of thugs would always antagonise the local guards and police.\n* On the day of the riot the mob had amassed in the yard and were giving it to the locals & guards.\n* One of the detainees mooned a local police officer through the fence and was shot in the Arse.\n* Once the mob started throwing condoms at the guards and police, all hell broke loose.\n*All non local staff were evacuated from the camp as it is against the law for them to get physical with the detainees.\n*The fence was knocked down and the local guards and police charged the compound. Uniforms were handed out to locals to join in the melee. Basically if you were black you got a shirt and were told to run in and fight.\n* Berati was targeted. They spotted him and went after him. He was never getting out alive, much to the relief of the locals and the detainees that had been raped by the scumbag.\n* There was another instigator i'm unsure what his name was, but he was a Midget from Iran. When the locals caught him, they held him up like a trophy and paraded him around the yard.\n\nThat is the bulk of exciting stuff that happened during the riots.\n\nSome other interesting points from inside the camps:\n\n* Everyone has internet access and uses facebook.\n* They join groups that have been set up by greenies and do gooders.\n* On many occasions these greenies have been feeding the detainees information about what to do and how to get resettles in Aus.\n* More than once people have posted instructions to burn the camps down, and that if there are no camps then they will have to be resettled in Aus.\n* No one actually goes on Hunger strike, its all a big show. One overweight inmate went on hunger strike but actually put on weight. His mates were sneaking him food from the mess hall.\n* If a detainee decides to go back home. We send them back with $2-3k american for their troubles.\n* Many of the boats that did come started off with women and children as well as men. They arrived in Aus with just Men on board. Apparently the women and children were raped, killed and thrown overboard. Common Occurrance.\n\nI hope this has been enlightening, i'm sure you already knew most of this. Have a great day and keep up the good work.\n\nKind Regards\n (withheld)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726736234035423", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726736234035423", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Larry Pickering", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Larry-Pickering/236991276355038?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/236991276355038/photos/a.237011506353015.72838.236991276355038/689254951128666/?type=1", 
            "object_id": "689254951128666", 
            "created_time": "2014-06-16T18:45:36+0000", 
            "updated_time": "2014-06-16T18:45:36+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_726736234035423", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1526325_765478886837474_2412240865953124260_n.jpg?oh=987a9ae596e26bfceab2d8f4f630cfbe&oe=55029E1E&__gda__=1426293815_9a4122b1576c57dcb535c2ddea60b405", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726735990702114", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726735990702114", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/765478886837474/?type=1", 
            "object_id": "765478886837474", 
            "created_time": "2014-06-16T18:44:58+0000", 
            "message": "en muni\u00f0 a\u00f0 backon er gott", 
            "updated_time": "2014-06-16T18:44:58+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_726735990702114", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726731324035914", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726731324035914", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T18:32:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T18:32:22+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_726731324035914"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDsWoSIw3Uqk3H9&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FnB9AtQ4VkLQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00e5ldt\u00e4ktsdebatt mellan Gudrun Schyman (FI) och Jimmie \u00c5kesson (SD) i Agenda", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/nB9AtQ4VkLQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726709600704753", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726709600704753", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T17:33:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/nB9AtQ4VkLQ", 
            "created_time": "2014-06-16T17:33:05+0000", 
            "message": "hlusta\u00f0u \u00e1 \u00feetta Sk\u00fali sk\u00falason", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726709600704753", 
            "description": "V\u00e5ldt\u00e4ktsdebatt mellan Gudrun Schyman (FI) och Jimmie \u00c5kesson (SD) i Agenda Fr\u00e5n 22/8 2010"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCd4z9DFgG7ENA7&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FzB9Hh8byXTw%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tam gris bevisar att grisar \u00e4r lika intelligenta som hundar", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/zB9Hh8byXTw?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726707457371634", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726707457371634", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T17:28:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=zB9Hh8byXTw&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T17:28:18+0000", 
            "message": "n\u00fana veitt \u00e9g afhverju muslimar hata sv\u00edn og hunda \u00feaug eru me\u00f0 meira vitt \u00ed hausnum ha ha .", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726707457371634", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBd6mQPoosQWp0S&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140603%2FFRETTIR02%2F140609728%2FAR%2F0%2FAR-140609728.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - M\u00faslimi br\u00e1st vi\u00f0 ford\u00f3mum me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 redda heimilislausum manni vinnu", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyTmpBMk5qRTBNRFE0TXpnMU9qRTBNREk1TWpRM09EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyTlRBd01UUTNNemt5TXpZMU9qRTBNREk1TURNM05qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-16T07:29:27+0000", 
                        "message": ":D", 
                        "id": "726500147392365", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-16T13:19:40+0000", 
                        "message": "En hva\u00f0 voru Evr\u00f3pu\u00fej\u00f3\u00f0ir a\u00f0 gera me\u00f0 gegndarlausum innflutningi \u00e1 m\u00faslimum? Var ekki veri\u00f0 a\u00f0 skaffa \u00feeim h\u00fasn\u00e6\u00f0i og st\u00f6rf?", 
                        "id": "726606614048385", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726332257409154", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726332257409154", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T13:19:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/muslimi-brast-vid-fordomum-med-thvi-ad-redda-heimilislausum-manni-vinnu/article/2014140609728", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T23:11:18+0000", 
            "message": "j\u00e1 hj\u00e1lpa\u00f0i muslimi heimilslausum manni .ok hva\u00f0 gerir s\u00e6nska \u00fek\u00f3\u00f0in hj\u00e1lpar fleiri tuga \u00fe\u00fasundum me\u00f0 heimili ha ha ha en s\u00fa fr\u00e9tt", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726332257409154", 
            "description": "\"Eina lei\u00f0in a\u00f0 takast \u00e1 vi\u00f0 ford\u00f3ma er a\u00f0 s\u00fdna umbur\u00f0arlyndi og fara ekki ni\u00f0ur \u00e1 sama plan og hinir. \u00c9g get ekki sagt f\u00f3lki hva\u00f0a sko\u00f0anir \u00fea\u00f0 \u00e1 a\u00f0..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCPfhOJ39VK1urU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fl2.yimg.com%2Fbt%2Fapi%2Fres%2F1.2%2FBZHS0FfFJhsGjJz.4jLyig--%2FYXBwaWQ9eW5ld3M7cT04NTt3PTYwMA--%2Fhttp%3A%2F%2Fmedia.zenfs.com%2Fen-US%2Fvideo%2Fvideo.associatedpressfree.com%2Fe8f5251d9c4138c544e9d0c5e235501c.cf.png", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "48 Kenyans dead: Witness: Gunmen spared Muslims", 
            "caption": "news.yahoo.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726604330715280", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726604330715280", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T13:12:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://news.yahoo.com/48-kenyans-dead-witness-gunmen-spared-muslims-111827525.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T13:12:48+0000", 
            "message": "http://news.yahoo.com/48-kenyans-dead-witness-gunmen-spared-muslims-111827525.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726604330715280", 
            "description": "NAIROBI, Kenya (AP) \u2014 Dozens of extremists attacked a Kenyan coastal town for hours, killing those who couldn't answer questions about Islam and those who didn't know the Somali language, officials and witnesses said Monday. At least 48 people were killed and two hotels were set on fire."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQChMGedOCeKGcs3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fpolitiker_aleksander_gabelic_sosse_fn_-630x374.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "FN varnas f\u00f6r Sveriges \u00f6kade rasism", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726593674049679", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726593674049679", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T12:43:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/P9tnE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T12:43:34+0000", 
            "message": "n\u00fana meiga musl\u00edmar \u00e1 \u00edslandi passa sig . einsgott a\u00f0 \u00feeir ver\u00f0i spakir svo a\u00f0 ekki ver\u00f0i eins og h\u00e9r hatri\u00f0 \u00ed fullum g\u00e1ngi og ver\u00f0ur verra \u00e1 m\u00f3ti muslimum .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726593674049679", 
            "description": "Rasistiska organisationer \u00f6kar mer \u00e4n n\u00e5gonsin i Sverige, och hatbrotten ligger p\u00e5 alarmerande h\u00f6g niv\u00e5. \u00d6kad rasistpropaganda p\u00e5verkar det politiska klimatet inf\u00f6r h\u00f6stens val. Det varnar svenska FN-f\u00f6rbundet i en rapport till FN:s m\u00e4nniskor\u00e4ttsr\u00e5d som \u00f6verl\u00e4mnades i fredags."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Danska polisen missade vapenlager i mosk\u00e9 i K\u00f6penhamn", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726537054055341", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726537054055341", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T09:28:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/danska-polisen-missade-vapenlager-i-moske-i-kopenhamn/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T09:28:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726537054055341", 
            "description": "K\u00f6penhamnspolisen fick p\u00e5 fredagskv\u00e4llen larm om att ett \u00f6gonvittne sett hur automatvapen bars in i den islamistiska mosk\u00e9n p\u00e5 h\u00f6rnet av \u00d6rnevej och Vibevej i K\u00f6penhamn NV."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCXG1eIz7OGmPMr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140608%2FSKODANIR03%2F140609207%2FAR%2F0%2FAR-140609207.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Skyldleiki f\u00e1fr\u00e6\u00f0i og ford\u00f3ma", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726327424076304", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726327424076304", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-16T02:21:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/skyldleiki-fafraedi-og-fordoma/article/2014140609207", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyTXprNU5EazNOREF5TkRNd09qRTBNREk0T0RVeU5qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyTXprNU5EazNOREF5TkRNd09qRTBNREk0T0RVeU5qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-16T02:21:04+0000", 
                        "message": "\u00deessi ma\u00f0ur vir\u00f0ist ekki skilja \u00fea\u00f0 a\u00f0 svokalla\u00f0ur minnihlutah\u00f3pur m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi hefur \u00fea\u00f0 a\u00f0 markmi\u00f0i a\u00f0 ver\u00f0a meirihlutah\u00f3pur.", 
                        "id": "726399497402430", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T22:59:33+0000", 
            "message": "sj\u00e1i\u00f0 hva\u00f0 h\u00e1lvitin skrivar 1 \u00e1 m\u00f3ti 10000000000oo sen gerir g\u00f3\u00f0verk ha ha ha", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726327424076304", 
            "description": "Saga mannkyns er litu\u00f0 af \u00e6varandi bar\u00e1ttu minnihlutah\u00f3pa gagnvart st\u00e6rri \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagsh\u00f3pum og..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDWJvyT2KAZpyW8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F06%2F12%2F23228994%2F1%2Ffullbredde%2F2257296.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "#M\u00e5sideg: - Det du sa formet meg til den jeg er i dag", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726329550742758", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726329550742758", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T23:03:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/innenriks/maasideg/maasideg-det-du-sa-formet-meg-til-den-jeg-er-i-dag/a/23228923/", 
            "created_time": "2014-06-15T23:03:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726329550742758", 
            "description": "Som ti\u00e5ring var Juweria Hassan redd og spent da hun kom p\u00e5 skolen i hijab for f\u00f8rste gang. Men l\u00e6rerens reaksjon snudde opp ned p\u00e5 alt."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726315394077507", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726315394077507", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T22:31:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T22:31:58+0000", 
            "message": "og \u00feetta eru fl\u00f3tta b\u00f6rn hvernig hava \u00feeir pen\u00ednga til a\u00f0 hafa t\u00f6lvur og svolei\u00f0is bara spir", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_726315394077507"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC4mhWFRgCdRVyQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Feaglerising.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Fislam-vs-women.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Moderate Muslim Murders Wife for being \u201cWestern\u201d - Eagle Rising", 
            "caption": "eaglerising.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726303544078692", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726303544078692", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T22:01:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://eaglerising.com/6726/moderate-muslim-murders-wife-western/#YJ5TtauudeztVQPo.99", 
            "created_time": "2014-06-15T22:01:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726303544078692", 
            "description": "In Scotland a Muslim man has murdered his wife for the crime of becoming \u201ctoo western.\u201d He poured gasoline over her and set her on fire..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCrNoxC6A_2nhO4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fedge.liveleak.com%2F80281E%2Fll_a_u%2Fthumbs%2F2013%2FNov%2F2%2Ff2d21f0cd000_sf_9.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "LiveLeak.com - Imam : \"Only Gay men play musical instruments\"", 
            "caption": "www.liveleak.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726303134078733", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726303134078733", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T22:00:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.liveleak.com/view?i=9e5_1383424133", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T22:00:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726303134078733", 
            "description": "According to this dickhead, music, singing and playing musical instruments is gay. The only two times music and singing can be done under Islam is during weddings and the Islamic holiday and celeb"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/1921695_373353172807568_373350066141212_26540_1549_t.jpg?oh=44626a581cf16099dbf7c8ac12945f29&oe=55051C06&__gda__=1430647959_6faeea758f2ba1c6c3fd6ea5412a90c5", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-06-15T21:00:51+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "I Can't Believe The Shit That I See In This World SMH...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyTWpnd05qWXdOelEzTmpRM09qRTBNREk0TmpZd05URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyTWpnd05qWXdOelEzTmpRM09qRTBNREk0TmpZd05URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-15T21:00:51+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0 min g\u00f3\u00f0...ofbeldi..", 
                        "id": "726280660747647", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-d-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/1603254_373353146140904_568310751_n.mp4?rl=669&vabr=372&oh=7c82c2d24bcee158cdc565e5dbff87b6&oe=549EC324&__gda__=1419722942_bb1ddb0553042b5273ec07dfc3e99cdd", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726271580748555", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726271580748555", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "6:33", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=373350066141212", 
            "object_id": "373350066141212", 
            "created_time": "2014-06-15T20:35:34+0000", 
            "message": "fy fannnnn", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726271580748555", 
            "description": ".Don't leave your parents in a nursing home\n\nThis song is to support the elderly : http://youtu.be/V1tQ9hz5cLA\n Share pls\n\n\u067e\u062f\u0631 \u0648 \u0645\u0627\u062f\u0631\u0627\u0646 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u062f\u0631 \u067e\u06cc\u0631\u062e\u0627\u0646\u0647 \u0647\u0627 \u0632\u06cc\u0631 \u062f\u0633\u062a \u0638\u0627\u0644\u0645\u06cc\u0646 \u0646\u06af\u0630\u0627\u0631\u06cc\u062f. \u0628\u0628\u06cc\u0646\u06cc\u062f \u0686\u0647 \u0645\u06cc\u06a9\u0646\u0646\u062f \u0627\u06cc\u0646 \u0628\u06cc \u062e\u062f\u0627 \u0647\u0627 \n\n\u0644\u0637\u0641\u0627 \u0628\u0647 \u0627\u0634\u062a\u0631\u0627\u06a9 \u0628\u06af\u0630\u0627\u0631\u06cc\u062f \u062a\u0627 \u0628\u0647 \u062f\u0633\u062a \u0641\u0631\u0632\u0646\u062f\u0627\u0646 \u0633\u0646\u06af\u062f\u0644\u06cc \u0628\u0631\u0633\u062f \u06a9\u0647 \u0648\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646\u0634\u0648\u0646 \u0631\u0648 \u0627\u06cc\u0646\u0637\u0648\u0631\u06cc \u0631\u0647\u0627 \u0645\u06cc\u06a9\u0646\u0646\u062f."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC1lnvrBs6I7RJY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.thesundaytimes.co.uk%2Fsto%2Fmultimedia%2Fdynamic%2F01075%2FSTN1504PIC2_1075382k.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "We\u2019ll fly black flag of jihad over London | The Sunday Times", 
            "caption": "www.thesundaytimes.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726275154081531", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726275154081531", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T20:45:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.thesundaytimes.co.uk/sto/news/uk_news/Defence/article1422787.ece", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T20:45:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726275154081531", 
            "description": "Welcome to your preview of the Sunday Times BRITONS fighting for the al-Qaeda splinter group terrorising the Middle East have made a series of menacing threats against the UK and the West."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB5W2bWuKhJov7W&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.guim.co.uk%2Fsys-images%2FGuardian%2FPix%2Fpictures%2F2014%2F6%2F14%2F1402758242189%2FKashmiri-Muslims-pray-at--014.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Al-Qaida video urges Muslims in Kashmir to wage jihad on India", 
            "caption": "www.theguardian.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726274327414947", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726274327414947", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T20:43:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theguardian.com/world/2014/jun/14/al-qaida-video-muslims-kashmir-jihad-india", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T20:43:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726274327414947", 
            "description": "Footage cites Afghanistan, Syria and Iraq as 'inspiration' for Muslims in disputed Himalayan region to take up arms"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC88xmu8MffYauL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2F8f6b7d29cc8b4ef08ff0f09ae305e723.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Obama Quietly Releases 12 Jihad Terrorists From US Military Prison in Afghanistan", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726273567415023", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726273567415023", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T20:40:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/obama-quietly-releases-12-jihad-terrorists-us-military-prison-afghanistan.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY=", 
                        "before": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T20:40:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726273567415023", 
            "description": "First it was the five top Taliban commanders traded for the traitor Bowe Bergdahl. Now this. The traitor in the White House seems determined to endanger Americans by releasing as many jihadis as he can. It\u2019s no wonder that these releases were not publicly announced. But no worries: the Pakistanis say they\u2019ll monitor these jihadis [\u2026]\n\nThe post Obama Quietly Releases 12 Jihad Terrorists From US Military Prison in Afghanistan appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/1622897_761505207201052_761501757201397_35089_1420_t.jpg?oh=00df4127aa1bffdff2a16d9b1b118809&oe=5543ABC3&__gda__=1425615083_17eb370a528b6b676afbad77bb05385f", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u0626\u06d5\u0645 \u0641\u06cc\u0644\u0645\u06d5 \u062f\u06ce\u06a9\u06c6\u0645\u06ce\u0646\u062a\u0627\u0631\u06cc\u06cc\u06d5 \u0628\u06d5\u0631\u0647\u06d5\u0645\u0649 \u0647\u0627\u0648\u0628\u06d5\u0634\u0649 \u0631\u06c6\u0698\u0646\u0627\u0645\u06d5\u0649 \u06af\u0627\u0631\u062f\u06cc\u0627\u0646 \u0648 \u062a\u06d5\u0644\u06d5\u0641\u0632\u06c6\u06cc\u06c6\u0646\u0649 BBC\u0649 \u0639\u06d5\u0631\u06d5\u0628\u06cc\u06cc\u06d5.\n\n\u0641\u06cc\u0644\u0645\u06d5\u06a9\u06d5 \u0628\u0627\u0633 \u0644\u06d5 \u06a9\u06ce\u0634\u06d5\u06a9\u0627\u0646\u0649 \u062e\u06d5\u062a\u06d5\u0646\u06d5\u06a9\u0631\u062f\u0646\u0649 \u0645\u06ce\u06cc\u0646\u06d5 \u062f\u06d5\u06a9\u0627\u062a \u0644\u06d5 \u06a9\u0648\u0631\u062f\u0633\u062a\u0627\u0646\u060c \u06a9\u06d5 \u0628\u06d5 \u067e\u06ce\u0649 \u0628\u06d5 \u062f\u0648\u0627\u062f\u0627\u0686\u0648\u0646\u0649 \u0631\u06c6\u0698\u0646\u0627\u0645\u06d5\u0649 \u06af\u0627\u0631\u062f\u06cc\u0627\u0646 \u0644\u06d5 60%\u0649 \u062e\u06d5\u062a\u06d5\u0646\u06d5\u06a9\u0631\u062f\u0646\u0649 \u06a9\u0686\u0627\u0646 \u0644\u06d5 \u06a9\u0648\u0631\u062f\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0644\u06d5 \u067e\u0627\u0634 \u0628\u06d5\u0631\u0647\u06d5\u0645\u06ce\u0646\u0627\u0646\u0649 \u0641\u06cc\u0644\u0645\u06d5\u06a9\u06d5\u0648\u06d5 \u06a9\u06d5\u0645\u06cc\u06a9\u0631\u062f\u0648\u0648\u06d5.", 
            "source": "https://fbcdn-video-i-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/1551235_761505163867723_110638102_n.mp4?rl=585&vabr=325&oh=33b5ea9e047e5527491ad64909531db5&oe=549EDE90&__gda__=1419697663_3a8ab70c3009d400aeee41a46d245d7d", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726272904081756", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726272904081756", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "17:05", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=761501757201397", 
            "object_id": "761501757201397", 
            "created_time": "2014-06-15T20:39:12+0000", 
            "updated_time": "2014-06-15T20:39:12+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726272904081756", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10402450_849776591719494_5887129237130932150_n.jpg?oh=873ba6e920a8efe573e7f9220b1a94f5&oe=5542C488&__gda__=1430226134_77e6006b1f29843e34a29455d5e818cd", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "VIDEO - David Cameron SUGGESTS  Government could 'review' halal meat labelling - The Prime Minister urges food retailers to be transparent about halal products without having \u201cfull-on national labelling\u201d, but suggests the subject is open to a review.\nDavid Cameron has said that he will review halal food labelling if supermarkets and restaurants fail to improve transparency.\nhttp://www.telegraph.co.uk/news/religion/10819493/David-Cameron-suggests-Government-could-review-halal-meat-labelling.html", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726224154086631", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726224154086631", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Boycott Halal", 
                    "href": "https://www.facebook.com/BOYCOTTxHALAL?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/BOYCOTTxHALAL/photos/a.164484176915409.31951.160347640662396/849776591719494/?type=1", 
            "object_id": "849776591719494", 
            "created_time": "2014-06-15T18:40:57+0000", 
            "updated_time": "2014-06-15T18:40:57+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_726224154086631", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC48axJXeBIk_fB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F13%2Farticle-2656905-1EBC942C00000578-270_470x423.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISIS VIDEOS: Jihadists kicking severed heads around in Iraq \u2018to mark start of World Cup\u2019 \u2018This is our football, it\u2019s made of skin #World Cup\u2019", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726221247420255", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726221247420255", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T18:33:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/isis-video-jihadists-kicking-severed-heads-around-iraq-mark-start-world-cup-football-made-skin-world-cup.html/", 
            "created_time": "2014-06-15T18:33:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726221247420255", 
            "description": "Michelle, where\u2019s their hashtag? As the West celebrates Father\u2019s Day, the jihad enemy makes enormous moves in the war on humanity. The al Qaeda group ISIS has brazenly posted beheading photos and videos from Mosul. Apparently that was just the beginning. ISIS has now posted videos showing them kicking severed heads around, saying \u201cthis is [\u2026]\n\nThe post ISIS VIDEOS: Jihadists kicking severed heads around in Iraq \u2018to mark start of World Cup\u2019 \u2018This is our football, it\u2019s made of skin #World Cup\u2019 appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10464007_10152465156872439_6510797856579612495_n.jpg?oh=7a3feab99b7be1b270efaa161b27e4ea&oe=5530EB8A&__gda__=1429694835_98cd8068e1e13fae240d4cbf80f9ef93", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Barack Obama \u2018We\u2019re leaving behind a sovereign, stable and self-reliant Iraq.\u2019 \nhttp://pamelageller.com/?p=42456", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726220787420301", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726220787420301", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Pamela Geller", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pamelageller?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/pamelageller/photos/a.392171952438.168781.193266897438/10152465156872439/?type=1", 
            "object_id": "10152465156872439", 
            "created_time": "2014-06-15T18:32:46+0000", 
            "updated_time": "2014-06-15T18:32:46+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_726220787420301", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC3w8vytWAcPLKc&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FKZyo74ESr2s%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0647\u0630\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0639\u064a .. \u0627\u062d\u0646\u0627 \u0647\u0646\u0642\u0627\u0648\u0645", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/KZyo74ESr2s?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726220580753655", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726220580753655", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T18:32:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KZyo74ESr2s", 
            "created_time": "2014-06-15T18:32:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726220580753655", 
            "description": "Help us caption and translate this video on Amara.org: http://www.amara.org/en/v/BY1U/ www.facebook.com/opantish www.twitter.com/opantish The video has Engli..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBDwGbSpwW4CZRC&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FodNuoWgDQ7s%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam Is At War With The World", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/odNuoWgDQ7s?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726218824087164", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726218824087164", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T18:28:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=odNuoWgDQ7s#t=540", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T18:28:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726218824087164", 
            "description": "Islam Is At War With The World, 99.9% of All Terrorist Are Muslim, They Hate The West and Infidels NEW COMEDY STATION http://www.youtube.com/user/DrofCommonS..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "pamelageller.com", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726214907420889", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726214907420889", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T18:22:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/al-graphic-jihad-group-isis-releases-photos-mass-execution.html/?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter", 
            "created_time": "2014-06-15T18:22:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726214907420889", 
            "description": "http://pamelageller.com/2014/06/al-graphic-jihad-group-isis-releases-photos-mass-execution.html/?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAjoPI6MHWcz7vu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F06%2F15%2F23231377%2F1%2Ffullbredde%2Fszcf6a25b.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Irak-oppr\u00f8rere sender ut bilder av p\u00e5st\u00e5tt massehenrettelse", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726212030754510", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726212030754510", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T18:19:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/utenriks/irak/irak-opproerere-sender-ut-bilder-av-paastaatt-massehenrettelse/a/23231344/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T18:19:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726212030754510", 
            "description": "Disse bildene ble i dag sendt ut p\u00e5 twitter - angivelig fra den irakiske oppr\u00f8rs-organisasjonen ISIL som hevder de viser massehenrettelse av flere titalls irakiske soldater."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBkJ4wf3_fJOMmu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2013%2F06%2F12%2Farticle-2340591-1A4951AB000005DC-530_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Summer camp... Palestinian-style: Chilling images show children as young as six firing guns and...", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726202150755498", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726202150755498", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T17:59:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2340591/Summer-camp--Palestinian-style-Chilling-images-children-young-firing-guns-staging-mock-kidnapping-Israeli-soldier.html", 
            "created_time": "2014-06-15T17:59:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726202150755498", 
            "description": "The sinister training ground located in the Gaza Strip hosts up to 10,000 boys at a time."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDMlV0ShtseldD1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Fmuslim_brotherhood-111.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK Muslim Brotherhood threatens terror attacks if British government tries to ban them", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyTVRjek56TTNOREkxTURBMk9qRTBNREk0TlRFd09UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyTVRjek56TTNOREkxTURBMk9qRTBNREk0TlRFd09UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-15T16:51:38+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru Bretar a\u00f0 f\u00e1 yfir sig \u00ed \u00feakkl\u00e6\u00e6tisskyni vi\u00f0 \"umbur\u00f0arlyndi\u00f0\".", 
                        "id": "726173737425006", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726010637441316", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726010637441316", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T16:51:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/04/07/uk-muslim-brotherhood-threatens-terror-attacks-if-british-government-tries-to-ban-them/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T09:39:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726010637441316", 
            "description": "Thus validating the reason that PM David Cameron has ordered an investigation of the group, Muslim Brotherhood, which calls itself peaceful, but has been designated a terrorist group by Egypt, Saud..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAGXp98Bf_kCVEg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.op.se%2Fassets%2Fsites%2Fop%2Fmain-logo-02468964f47e184cf7ff446f8b777cf4.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tv\u00e5 misst\u00e4nkta f\u00f6r mord med bil - op.se", 
            "caption": "www.op.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726138500761863", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726138500761863", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T15:30:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.op.se/allmant/inrikes/tva-misstankta-for-mord-med-bil", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T15:30:20+0000", 
            "message": "muslimar dr\u00e1pi ein og 3slasa\u00f0ir keir\u00f0u \u00e1 f\u00f3lki\u00f0 me\u00f0 b\u00edl . \u00feeir n\u00e1\u00f0ust", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726138500761863", 
            "description": "En person avled efter att ha blivit p\u00e5k\u00f6rd av en personbil i Malm\u00f6 och ytterligare tre personer skadades vid h\u00e4ndelsen. Tv\u00e5 unga m\u00e4n \u00e4r gripna..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAxQW0z9Gy9qp8G&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F02%2F2013-02-11-03-05-23_rosengardsungdomar_rosengardare_invandrargang_blattar_ohyra_avskum-264x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sex ungdomar misst\u00e4nks f\u00f6r v\u00e5ldsamt upplopp (samt r\u00e5n och v\u00e5ldt\u00e4kt) i invandrart\u00e4ta Araby", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyTVRBeE5UazNORE15TWpJd09qRTBNREk0TkRFMU1EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkyTURNeU9UYzNORE01TURneU9qRTBNREk0TXpBeU9UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-15T11:04:56+0000", 
                        "message": "\u00deetta li\u00f0 er kverki til fry\u00f0s \u00ed samf\u00e9laginu", 
                        "id": "726032977439082", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-15T12:46:13+0000", 
                        "message": "nei og ekki bestnar \u00fea\u00f0 bara vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur . n\u00fana eru sv\u00edar a\u00f0 fatta og bl\u00f6\u00f0in opin og skriva um muslima \u00feeir \u00feora ekki \u00f6\u00f0ru n\u00fana", 
                        "id": "726067327435647", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-15T14:11:49+0000", 
                        "message": "\u00deetta getur ekki einu sinni veri\u00f0 til fri\u00f0s heima hj\u00e1 s\u00e9r....hvar \u00fe\u00e1 annarssta\u00f0ar", 
                        "id": "726101597432220", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726011774107869", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726011774107869", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T14:11:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/PKCaY", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T09:43:46+0000", 
            "message": "muslimar berja f\u00f3lk og nau\u00f0ga", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726011774107869", 
            "description": "<\u200bimg class=aligncenter size-full wp-image-21044 alt=2013-02-11-03-05-23_rosengardsungdomar_rosengardare_invandrargang_blattar_ohyra_avskum src=http://www.exponerat.net/wp-content/uploads/2013/02/2013-02-11-03-05-23_rosengardsungdomar_rosengardare_invandrargang_blattar_ohyra_avskum."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726099007432479", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726099007432479", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T14:06:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T14:06:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_726099007432479"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA9L_hcqfPLDhVq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.sydsvenskan.se%2FImages2%2F2012%2F10%2F15%2FASJhizb1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Slutm\u00e5let: ett globalt shariastyre", 
            "caption": "www.sydsvenskan.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726060937436286", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726060937436286", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T12:28:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.sydsvenskan.se/danmark/slutmalet-ett-globalt-shariastyre/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T12:28:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726060937436286", 
            "description": "I en talarstol i Bella Center st\u00e5r en shejk med gr\u00e5tt sk\u00e4gg, vit sjal och guldkantad mantel.Inf\u00f6r entusiastiska \u00e5h\u00f6rare predikar han sin vision: en global..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBqWu_G_3Xs4QCz&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fpbs.twimg.com%2Fmedia%2FBqHVaIVIIAALjzw.jpg%3Alarge", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "GRAPHIC: ISIS releases PHOTOS of Mass Executions", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726024177439962", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726024177439962", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T10:33:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/al-graphic-jihad-group-isis-releases-photos-mass-execution.html/", 
            "created_time": "2014-06-15T10:33:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726024177439962", 
            "description": "Mass execution photos of Iraq soldiers by jihad savages. Photos below show hundreds of Iraqi shia soldiers being transported in trucks to be executed by ISIS (more on Sunni vs Shia here.) Hundreds perhaps thousands were transported and met the same brutal fate. A couple of days ago, I reported ISIS\u2019s declaration that they had [\u2026]\n\nThe post GRAPHIC: ISIS releases PHOTOS of Mass Executions appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10406553_764684470250249_7936485225643379327_n.jpg?oh=87f75141069b10211250ce2c22b9462c&oe=55381585&__gda__=1430054243_3abb0b65d8dd75e76058b789653a827d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Where any self respecting Muslim shops.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726023864106660", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726023864106660", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/764684470250249/?type=1", 
            "object_id": "764684470250249", 
            "created_time": "2014-06-15T10:32:20+0000", 
            "updated_time": "2014-06-15T10:32:20+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_726023864106660", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10475994_764701596915203_3468231706154597293_n.jpg?oh=ca24c749579b54d2405b0d45e6f8c49b&oe=553B97A5&__gda__=1426066200_b1ccc4d3ee9831fde00373affe1e86ea", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Don't leave it until it is too late.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726023810773332", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726023810773332", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/764701596915203/?type=1", 
            "object_id": "764701596915203", 
            "created_time": "2014-06-15T10:31:58+0000", 
            "updated_time": "2014-06-15T10:31:58+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_726023810773332", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10446485_764632440255452_1260134263120799930_n.jpg?oh=d7fe92efa275b014798d83550aa82976&oe=553EDFED", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "I think it's starting to sink in.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726022820773431", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726022820773431", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/764632440255452/?type=1", 
            "object_id": "764632440255452", 
            "created_time": "2014-06-15T10:27:46+0000", 
            "updated_time": "2014-06-15T10:27:46+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_726022820773431", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p118x118/10462891_732520696810779_207230762543026666_n.jpg?oh=49fa0e965aaf96de4c55facec3eadc72&oe=55468079&__gda__=1429680126_ae39ad56b0fd8dfba97d4fba0cd53922", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726021994106847", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726021994106847", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2 Million Bikers to DC", 
                    "href": "https://www.facebook.com/2MillionBikersDC?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/2MillionBikersDC/photos/a.569596159769901.1073741829.569455949783922/732520696810779/?type=1", 
            "object_id": "732520696810779", 
            "created_time": "2014-06-15T10:24:31+0000", 
            "updated_time": "2014-06-15T10:24:31+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_726021994106847", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBCyVZ9csxHhyys&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fisraelsvoice.com%2Farts_imgs%2F178.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Saudi Scholar: A Mouse, and Muppets- Part of Jewish Plot to Destroy Humanity", 
            "caption": "israelsvoice.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726021267440253", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726021267440253", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T10:21:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.israelsvoice.com/article.php?id=178&t=1402707651", 
            "created_time": "2014-06-15T10:21:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726021267440253", 
            "description": "May 15, 2014, a Saudi scholar, Nabil Hammad, claimed on Iraq TV interview that there is a JewishZionist conspiracy to destroy the moral values of humanity. The interview was translated by the Middle E"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDHZ8tT2JMk03k&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FNQOCcx5V9RI%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Geert Wilders Warning to America Part 1 of 2", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/NQOCcx5V9RI?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726020510773662", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726020510773662", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T10:18:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=NQOCcx5V9RI&feature=share", 
            "created_time": "2014-06-15T10:18:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726020510773662", 
            "description": "Geert Wilders, Controversial MP The Netherlands (a country with extremely liberal policies towards Muslims) warns Americans of the draconian consequences of ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_9kVDyZuHxtps&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuPtIYM8JRwI%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "What a Billion Muslims Truly Think", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/uPtIYM8JRwI?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726019894107057", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726019894107057", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T10:15:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uPtIYM8JRwI", 
            "created_time": "2014-06-15T10:15:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726019894107057", 
            "description": "Data that the movie What one Billion Muslims Really Think decided to leave out. This video shows the true mindset of one billion Muslims not the propaganda b..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726016420774071", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726016420774071", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T10:03:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T10:03:05+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_726016420774071"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_RwRcoNmiwwrI&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FPvDwFQiSkBU%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The wrong words slip out of Congressman John Dingell's mouth", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/PvDwFQiSkBU?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726015860774127", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726015860774127", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T10:01:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=PvDwFQiSkBU", 
            "created_time": "2014-06-15T10:01:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726015860774127", 
            "description": "Sometimes, when you let someone speak long enough, they slip up and the truth comes out. This is the case with Representative John Dingell. \"Control the peop..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBhz4td2i47rF5W&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FGMgaFG4bRwE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kvenfyrirlitning og k\u00fagun kvenna \u00ed \u00cdslam CNN fr\u00e9tt - Women Under Sharia Law - Islamic Law CNN", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/GMgaFG4bRwE?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726014614107585", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726014614107585", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T09:55:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=GMgaFG4bRwE&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T09:55:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726014614107585", 
            "description": "Konur undir Sharia l\u00f6g Women Under Sharia Law Islamic Law CNN fr\u00e9tt"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD4p_l7Wo3X2yGD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.meforum.org%2Fpics%2Flarge%2F488.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Jihadis Display 'Power of Islam' on Donkey Victims :: Middle East Forum", 
            "caption": "www.meforum.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726013020774411", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726013020774411", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T09:49:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.meforum.org/4721/jihadis-display-power-of-islam-on-donkey-victims", 
            "created_time": "2014-06-15T09:49:01+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726013020774411", 
            "description": "Very graphic videos recently appeared on Arabic-language media portraying Islamic jihadis in Syria slaughtering donkeys in order to consume them. The main point made by some of these websites is that the jihadis are hypocrites for (again) violating"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCBvHFRj2Ts02ZV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FMosul-300x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Christians flee Mosul by the thousands as ISIS rampages, destroys church and seizes monastery :...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726011474107899", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726011474107899", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T09:42:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/christians-flee-mosul-by-the-thousands-as-isis-rampages-destroys-church-and-seizes-monastery", 
            "created_time": "2014-06-15T09:42:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726011474107899", 
            "description": "As the global Islamic jihad against Christianity and Christians continues to rage and escalate, will Christian leaders in the West finally wake up to the reality of it? Or will they continue to deceive themselves into thinking that if they keep quiet about it, their \u201cdialogue\u201d with Muslim leaders in\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726011157441264", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726011157441264", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T09:41:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T09:41:12+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_726011157441264"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDakNRWHhXPsFE4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.nrk.no%2FtoAr4ycSiFVCM0Ljn3weTgrnXWUtBs9Od6BPVJi9qj5g", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sosialklienter skal plukke s\u00f8ppel", 
            "caption": "www.nrk.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726009174108129", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726009174108129", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T09:35:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nrk.no/ostlandssendingen/1.11775187", 
            "created_time": "2014-06-15T09:35:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726009174108129", 
            "description": "Alle sosialhjelpsmottakere i Oslo skal ha oppm\u00f8teplikt og aktivitetsplikt. Det er det borgerlige flertallet i bystyret enige om."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC48eujOhNmvbnH&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-b-lhr.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xfp1%2Ft1.0-9%2F10418471_575666145883835_1896607101151439070_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Europol Report: No Religiously Inspired Terrorism Recorded for UK in 2013", 
            "caption": "libertygb.org.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726008947441485", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726008947441485", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T09:34:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/6446-europol-report-no-religiously-inspired-terrorism-recorded-for-uk-in-2013", 
            "created_time": "2014-06-15T09:34:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726008947441485", 
            "description": "Stabbing and beheading while praising Allah is not \"religiously inspired terrorism\" according to Europol's EU Terrorism Situation and Trend Report 2014."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726008010774912", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726008010774912", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T09:30:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-15T09:30:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_726008010774912"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCGpGf351a2-v--&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FSg7Wdc5Wwdk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Dave Hodges", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Sg7Wdc5Wwdk?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726006197441760", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726006197441760", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-15T09:24:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Sg7Wdc5Wwdk", 
            "created_time": "2014-06-15T09:24:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_726006197441760", 
            "description": "news and biblical truth"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725769980798715", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725769980798715", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T21:02:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T21:02:49+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_725769980798715"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB6J4_ohfG1PaD8&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F13%2Farticle-2657231-1EBC891D00000578-158_1024x631_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Obama RELEASED warlord head of ISIS extremist army five years ago", 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/06/1418450360_3620780699001_Sequence-01-13.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725765657465814", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725765657465814", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T20:51:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2657231/Revealed-Obama-RELEASED-warlord-head-ISIS-extremist-army-five-years-ago.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T20:51:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_725765657465814", 
            "description": "Islamic State of Iraq and al-Shams leader Abu Bakr al Baghdadi was among the prisoners released in 2009 from the U.S.'s now-closed Camp Bucca near Umm Qasr in Iraq."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p100x100/1557730_407773926028926_7811210325122838360_n.jpg?oh=01f41ca127aa096bc4143fc5f129e0e8&oe=55354B5D&__gda__=1429278090_ea4a5839cdc14f5fe4d8e0b6c9b32f33", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Faithless Daughter", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725764554132591", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725764554132591", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T20:49:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/oshobabe/posts/407774306028888", 
            "created_time": "2014-06-14T20:49:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725764554132591", 
            "description": "The consequences of the Islamic immigration.\n\nGive them paradise they turn it into a garbage city\nThat's Marseille (France) now, the use to be \"magical\" city that inspired lot of poets and writers from centuries past."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD4p_l7Wo3X2yGD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.meforum.org%2Fpics%2Flarge%2F488.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Jihadis Display 'Power of Islam' on Donkey Victims :: Middle East Forum", 
            "caption": "www.meforum.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725763684132678", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725763684132678", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T20:47:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.meforum.org/4721/jihadis-display-power-of-islam-on-donkey-victims", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T20:47:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725763684132678", 
            "description": "Very graphic videos recently appeared on Arabic-language media portraying Islamic jihadis in Syria slaughtering donkeys in order to consume them. The main point made by some of these websites is that the jihadis are hypocrites for (again) violating"
        }
    ]
}