{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1413325000&__paging_token=enc_AexC_c0ynN271cds6yJsoP2wDykA2oEWhECFzgdum0u1UmFEJwcRZ7bUL1sLUfbLRLuOIJj5W_IGv0fQ-5fFrw3h1PpbtSVTpQ-nUAcIaKc_Bw", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AexoXWtJYxti3CXC8-QuG_LNEIpc74tcYtWE7ga2vl9c9u0KnmgCWsHhlMkYENpfBvIl0F-LEOcpL7jFwFYPR5f1uVEhTl1KDEAVmO_YgEPayQ&since=1416890498&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/1095480_183714395151978_183713561818728_5330_1760_t.jpg?oh=0d34053bbf2628abd30266a75026872e&oe=54FF8E11&__gda__=1425843194_9fee88602f442a4eec347fb85ff7184d", 
            "updated_time": "2014-11-25T04:41:38+0000", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0633\u0646\u063a\u064a\u0631 \u0623\u0631\u0642\u0627\u0645 \u0633\u0627\u0639\u0629 \"\u0628\u064a\u063a \u0628\u064a\u0646\" \u0628\u0623\u0631\u0642\u0627\u0645 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629", 
            "source": "https://fbcdn-video-i-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/1246457_183714178485333_1330238514_n.mp4?rl=556&vabr=309&oh=08fcb8637fcef7344f7d56d49bcd9405&oe=549F430A&__gda__=1419722026_cd9ae713eb0cd1703e7d9166d8dd3922", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809832419059137", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809832419059137", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:19", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=183713561818728", 
            "object_id": "183713561818728", 
            "created_time": "2014-11-25T04:41:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_809832419059137", 
            "description": "\u0633\u0646\u063a\u064a\u0631 \u0623\u0631\u0642\u0627\u0645 \u0633\u0627\u0639\u0629 \"\u0628\u064a\u063a \u0628\u064a\u0646\" \u0628\u0623\u0631\u0642\u0627\u0645 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629... \u0648 \u0633\u0646\u0631\u063a\u0645 \"\u062f\u0627\u0641\u064a\u062f \u0643\u0627\u0645\u0631\u0648\u0646\" \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0629 .. \u0648 \u0633\u0646\u062c\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0644\u0629 \"\u0627\u0644\u064a\u0632\u0628\u062b\" \u062a\u0631\u062a\u062f\u064a \u0627\u0644\u0646\u0642\u0627\u0628 \u0647\u0647\u0647\u0647"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10549348_549406361828086_549404618494927_20165_448_t.jpg?oh=39c49717cfc243e9c416b167ddb45c9d&oe=54FCD7E6&__gda__=1426230379_c883f0dd2edd41c9d1538bf100df4984", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw==", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-11-25T04:39:45+0000", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Peppa's friend Piggy sings: 'Islam is not for me'. Oink", 
            "source": "https://fbcdn-video-j-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10496435_549406351828087_2008567204_n.mp4?rl=388&vabr=216&oh=79df9338e7e8f78084e31e1287e8db38&oe=549F16E0&__gda__=1419641883_a3db47a64059482caafcb92d4c0bf0ba", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809831802392532", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809831802392532", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:18", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=549404618494927", 
            "object_id": "549404618494927", 
            "created_time": "2014-11-25T04:39:45+0000", 
            "message": "ha ha ha g\u00f3\u00f0ur hlusti\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_809831802392532", 
            "description": "Best song ever. Oink"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10675844_790785737655572_790784427655703_1835_1098_t.jpg?oh=35ed920529ae90188ea0e63d6db6580b&oe=5540493E&__gda__=1430450152_4d4fedc1a9dee9fbd485d336855ee07b", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-11-25T04:36:52+0000", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0628\u06d5\u0686\u06d5\u0646\u062f \u0633\u0627\u0646\u06cc\u06d5\u06a9 \u0628\u06d5\u0631 \u0644\u06d5 \u0645\u0631\u062f\u0646\u0649 \u0698\u06cc\u0627\u0646\u0649 \u0628\u06c6 \u062f\u06d5\u06af\u06d5\u0631\u06ce\u062a\u06d5\u0648\u06d5", 
            "source": "https://fbcdn-video-a-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10674955_790786090988870_537505151_n.mp4?rl=396&vabr=220&oh=505b579fef747481df17b73d1c2dd781&oe=549F2B1F&__gda__=1419704640_d4c5e9a3ebb98296d66caba61d09c232", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809831075725938", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809831075725938", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:47", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=790784427655703", 
            "object_id": "790784427655703", 
            "created_time": "2014-11-25T04:36:52+0000", 
            "message": "m\u00faslimar a\u00f0 gera \u00f3si\u00f0is\u00edna", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_809831075725938", 
            "description": "\u0628\u06d5\u0686\u06d5\u0646\u062f \u0633\u0627\u0646\u06cc\u06d5\u06a9 \u067e\u06ce\u0634 \u062d\u0648\u06a9\u0645\u0649 \u0644\u06d5 \u0633\u06ce\u062f\u0627\u0631\u06d5\u062f\u0627\u0646\u06d5\u06a9\u06d5\u0649 \u062a\u06d5\u0648\u0627\u0648 \u0628\u06ce\u062a \u0644\u06ce\u0649 \u062e\u06c6\u0634 \u062f\u06d5\u0628\u0646  \n\n\u0626\u06d5\u0645 \u06a4\u06cc\u062f\u06c6\u06cc\u06d5 \u06af\u06d5\u0646\u062c\u06ce\u06a9\u06d5 \u06a9\u06d5 \u0644\u06d5 \u0632\u06cc\u0646\u062f\u0627\u0646\u0649 \u06a9\u0631\u0645\u0627\u0634\u0627\u0646 \u062d\u06a9\u0645\u0649 \u0644\u06d5 \u0633\u06ce\u062f\u0627\u0631\u06d5\u062f\u0627\u0646\u0649 \u0628\u06c6 \u062f\u06d5\u0631\u0686\u0648\u0648\u06d5 \u0628\u06d5\u0647\u06c6\u0649 \u06a9\u0648\u0634\u062a\u0646\u06d5\u0648\u06d5 \u0628\u06d5\u06b5\u0627\u0645 \u067e\u06ce\u0634 \u0626\u06d5\u0648\u06d5\u0649 \u0644\u06d5 \u0633\u06ce\u062f\u0627\u0631\u06d5\u0649 \u0628\u062f\u06d5\u0646 \u0648 \u062d\u0648\u06a9\u0645\u06d5\u06a9\u06d5\u0649 \u062a\u06d5\u0648\u0627\u0648 \u0628\u06ce\u062a \u062e\u0627\u0646\u06d5\u0648\u0627\u062f\u06d5\u0649 \u06a9\u0648\u0698\u0627\u0631\u06d5\u0648\u06d5\u06a9\u06d5 \u0644\u06ce \u062e\u06c6\u0634 \u062f\u06d5\u0628\u0646 \u0648 \u0626\u0627\u0632\u0627\u062f \u062f\u06d5\u0628\u06ce\u062a\n\n\u0628\u06d5\u0633 \u0633\u06d5\u06cc\u0631\u0649 \u0628\u06a9\u06d5\u0645 \u0628\u0632\u0627\u0646\u0646 \u0644\u06d5 \u0686 \u0633\u0627\u062a\u06ce\u06a9 \u0644\u06ce \u062e\u06c6\u0634 \u062f\u06d5\u0628\u0646 \n.............................................................................\n\nSalarS.Anwar"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA_tDjiDwEXu3pC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fedge.liveleak.com%2F80281E%2Fu%2Fu%2Fthumbs%2F2008%2FMar%2F12%2F5a4_1205329891_sf_1.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "LiveLeak.com - Having Sex With A Cow? - Iraq", 
            "caption": "www.liveleak.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809830869059292", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809830869059292", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-25T04:35:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.liveleak.com/view?i=5a4_1205329891", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-25T04:35:57+0000", 
            "message": "b\u00fakolu nau\u00f0ga\u00f0 geitin ver \u00e1 t\u00far en ekki b\u00fakolla", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_809830869059292", 
            "description": "WTF!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD9b_5RZVxSbMVd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FScreen-Shot-2014-10-26-at-4.40.17-PM.png", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Rape in the nordic country is out of control, this billboard shows the desperation and the absurdity", 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809830259059353", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809830259059353", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-25T04:33:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/10/26/rape-in-the-nordic-country-is-out-of-control-this-billboard-shows-the-desperation-and-the-absurdity/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-25T04:33:23+0000", 
            "message": "daglegur vi\u00f0bur\u00f0ur \u00e1 nor\u00f0url\u00f6ndum", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_809830259059353", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10384836_1634544020105687_2022137968248411324_n.jpg?oh=f5825a9fd17619536843c0f21c3c14b0&oe=553DB97E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "UK4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809829065726139", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809829065726139", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islamification, Wake Up World", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islamification-Wake-Up-World/1567494350143988?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1567494350143988/photos/a.1567772293449527.1073741829.1567494350143988/1634544020105687/?type=1", 
            "object_id": "1634544020105687", 
            "created_time": "2014-11-25T04:29:34+0000", 
            "message": "h\u00e1t\u00ed\u00f0armatur mmmmmmmmmmmmm", 
            "updated_time": "2014-11-25T04:29:34+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_809829065726139", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809827872392925", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809827872392925", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-25T04:25:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-25T04:25:31+0000", 
            "message": "\u00e1 lei\u00f0ini \u00ed moskuna en er dulb\u00fainn", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_809827872392925"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10751236_345421378963831_345421322297170_59593_354_t.jpg?oh=a40f57cb188b01c617d58f2f6ba07cd3&oe=55346CC9&__gda__=1425823064_cc9da45dcc98c0930aabbea65d45c976", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-11-25T01:22:42+0000", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u0e19\u0e31\u0e48\u0e19\u0e25\u0e39\u0e01\u0e21\u0e36\u0e07...\u0e44\u0e21\u0e48\u0e43\u0e0a\u0e48\u0e2b\u0e23\u0e2d !?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE1TnpZek9EazFOek15TmpVMk9qRTBNVFk0TnpnMU5qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE1TVRReU5UVXlORFl4TkRVM09qRTBNVFkzT1RRd056UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "916198518406307", 
                            "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-24T01:54:34+0000", 
                        "message": "\u00c9g mundi berja \u00feetta hyski p\u00fantur ef \u00feetta ger\u00f0ist fyrir barninu minu.", 
                        "id": "809142552461457", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-24T02:39:11+0000", 
                        "message": "Hver getur beitt barni svona hryllilegu ofbeldi.", 
                        "id": "809157165793329", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "782500451792971", 
                            "name": "J\u00f3sa \u00deorbjarnard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-24T13:00:45+0000", 
                        "message": "dj\u00f6fulsins vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "809373162438396", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-24T20:13:55+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins andskotans andskoti. \u00c9g myndi berja af \u00feessu helv\u00edti hausinn. Fjandinn hva\u00f0 manni ofb\u00fd\u00f0ur.", 
                        "id": "809589682416744", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-24T22:04:04+0000", 
                        "message": "Get ekki horft \u00e1 \u00feetta til enda :-(\n\u00dev\u00edl\u00edkur hryllingur sem \u00feetta er\nVonandi hefur h\u00fan feingi\u00f0 makleg m\u00e1lagj\u00f6ld fyrir \u00feenar gl\u00e6p\nKver getur veri\u00f0 a\u00f0 taka \u00feetta upp og stendur bara hj\u00e1, gerir ekkert ?\nFur\u00f0ulegt", 
                        "id": "809702169072162", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1474726659449515", 
                            "name": "Ingvar Vi\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-24T23:37:19+0000", 
                        "message": "\u00deetta er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur svona kona \u00e1 ekki a\u00f0 umgangast b\u00f6rn.", 
                        "id": "809731432402569", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-25T01:22:42+0000", 
                        "message": "OMG - er algj\u00f6rlega m\u00e1ttlaus eftir \u00e1horfi\u00f0. Hryllingskerling.\nEl\u00edas J\u00f3n, hver horf\u00f0i \u00e1 \u00feegar b\u00f6rnin voru skorin \u00e1 h\u00e1ls eitt af \u00f6\u00f0ru og mennirnir krossfestir og hver horf\u00f0i \u00e1 og t\u00f3k mynd \u00feegar heilu b\u00edlfarmarnir af f\u00f3lki var teki\u00f0 af l\u00edfi og hent \u00ed fj\u00f6ldagrafir???", 
                        "id": "809763895732656", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-f-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10455606_345421375630498_2122550196_n.mp4?rl=300&vabr=116&oh=07d5e47266ab4fc12b32e66dc54ae71b&oe=549EDFCA&__gda__=1419641097_95c1c24f16bf8ed426a871d143571772", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809103445798701", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809103445798701", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:58", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=345421322297170", 
            "object_id": "345421322297170", 
            "created_time": "2014-11-23T23:54:07+0000", 
            "message": "\u00e9g veit ekki hvort a\u00f0 h\u00fan er m\u00faslimi?????h\u00fan er vond kona..", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_809103445798701", 
            "description": "\u0e19\u0e31\u0e48\u0e19\u0e25\u0e39\u0e01\u0e21\u0e36\u0e07...\u0e44\u0e21\u0e48\u0e43\u0e0a\u0e48\u0e2b\u0e23\u0e2d !?"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDlI4VHChhlUCFp&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F78%2F778258.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "L\u00fdst eftir manni vegna l\u00edkams\u00e1r\u00e1sar", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE1TnpVek5qTXlOREF3TXpRNU9qRTBNVFk0TnpZMk5UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE1TnpVek5qTXlOREF3TXpRNU9qRTBNVFk0TnpZMk5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152812340709311", 
                            "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-25T00:50:54+0000", 
                        "message": "\u00feessi er Lith\u00e1i e\u00f0a P\u00f3lverji", 
                        "id": "809753632400349", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809739522401760", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809739522401760", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-25T00:50:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/11/24/lyst_eftir_manni_vegna_likamsarasar/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-25T00:02:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_809739522401760", 
            "description": "L\u00f6greglan \u00e1 h\u00f6fu\u00f0borgarsv\u00e6\u00f0inu l\u00fdsir eftir Arkadiusz Lech Ustaszewski, 21 \u00e1rs, \u00ed tengslum vi\u00f0 ranns\u00f3kn \u00e1 alvarlegri l\u00edkams\u00e1r\u00e1s \u00e1 Hverfisg\u00f6tu \u00ed Reykjav\u00edk \u00ed g\u00e6rkv\u00f6ld."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAW8ZPBl2kjGfMi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F91%2Fe0%2F91e0e1c41fd7c23346e89e760de47a48.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Sveinbj\u00f6rg vill svipta h\u00e6lisleitendur fri\u00f0helgi einkal\u00edfs - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE1TkRrek5UazFOelU1TmpnMk9qRTBNVFk0TkRneU9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE0T1Rrek5qUXlORGMyTXpRNE9qRTBNVFkzTnpBNU1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-23T19:28:41+0000", 
                        "message": "H\u00fan vill \u00feetta og hitt og svo skiftir h\u00fan um sko\u00f0un e\u00f0a meinar eitthva\u00f0 anna\u00f0.", 
                        "id": "808993642476348", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-23T21:36:57+0000", 
                        "message": "Akk\u00farat ekkert a\u00f0 marka \u00feessa konu.", 
                        "id": "809050372470675", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-24T16:58:00+0000", 
                        "message": "\u00c9g held a\u00f0 vi\u00f0 ver\u00f0um a\u00f0 sko\u00f0a hva\u00f0 vi\u00f0 \u00feolum miki\u00f0 af \u00feessu h\u00e6lisf\u00f3lki h\u00e9r \u00e1 okkar litla landi.", 
                        "id": "809493595759686", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/808864865822559", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/808864865822559", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-24T16:58:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/11/23/sveinbjorg-vill-svipta-haelisleitendur-fridhelgi-einkalifs/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203356569530985", 
                        "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-23T14:50:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_808864865822559", 
            "description": "Vill svipta h\u00e6lisleitendur fri\u00f0helgi einkal\u00edfs"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/q85/s130x130/1920170_10152492810408461_6134990706562701393_n.jpg?oh=116d3a94cf44ec2e06f1c958d17fd56a&oe=553B8DCA&__gda__=1430710751_a0c14fbe52d58fcb75283fb45bbd3216", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204490282446948", 
                        "name": "Svanur Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE0TkRFeU1UUTVNakF4TVRZME9qRTBNVFkyT0RJek56WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREEzTkRBNU5Ua3lOak0wTnpVek9qRTBNVFkxTWpZNE5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-20T23:40:49+0000", 
                        "message": "This is not a muslim taxi. Muslims ride pigs. And after the tour they f*** the pigs.", 
                        "id": "807409592634753", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-22T16:21:14+0000", 
                        "message": "\u00dafff hehe.... talandi a\u00f0 vera a\u00f0 drepast \u00far ford\u00f3mum vegna tr\u00faar.....hahaha", 
                        "id": "808350752540637", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-22T17:48:47+0000", 
                        "message": "\u00c8g ER me\u00f0 ford\u00f2ma gagnvart m\u00f9slimum. Skammast m\u00ecn ekkert fyrir \u00fea\u00f0 og \u00fea\u00f0an af s\u00ec\u00f0ur er \u00fea\u00f0 a\u00f0 drepa mig.", 
                        "id": "808386419203737", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-22T17:49:47+0000", 
                        "message": "Ertu kristin?", 
                        "id": "808386689203710", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-22T18:52:56+0000", 
                        "message": "Nei, \u00e8g er hei\u00f0ingi. Ert \u00fe\u00f9 kristinn?", 
                        "id": "808412149201164", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "I think I'll just wait for the bus...", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807379539304425", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807379539304425", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stupidvideos.com", 
                    "href": "https://www.facebook.com/StupidVideos?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/StupidVideos/photos/a.10150623269308461.385178.98485303460/10152492810408461/?type=1", 
            "object_id": "10152492810408461", 
            "created_time": "2014-11-20T22:18:44+0000", 
            "message": "\u00feetta\u00f0 er bara fyrir m\u00faslimar..hahahahahahah", 
            "updated_time": "2014-11-22T18:52:56+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_807379539304425", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBs4K2I6qHx83qp&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F11%2F21%2F2361930700000578-0-image-102_1416599690862.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Taxi driver and three friends sentenced to a total of 68 years for gang rape of drunk woman...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE0TkRBME56QTVNakF4T1RBNE9qRTBNVFkyT0RFME9ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE0TkRBME56QTVNakF4T1RBNE9qRTBNVFkyT0RFME9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-22T18:38:01+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "808404709201908", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/808256465883399", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/808256465883399", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-22T18:38:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2844528/Taxi-driver-three-friends-sentenced-total-68-years-gang-rape-drunk-woman-passenger.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-22T12:18:41+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2844528/Taxi-driver-three-friends-sentenced-total-68-years-gang-rape-drunk-woman-passenger.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_808256465883399", 
            "description": "Tamseel Virk, (pictured), Najim U-Saeed, Wakar Akhtar and Azad Raja, were each handed 17 year jail terms for the 'despicable' attack on the vulnerable woman in Bradford, Yorkshire."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB-tOTwwryyGYhn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi2.mirror.co.uk%2Fincoming%2Farticle4644969.ece%2Falternates%2Fs2197%2FJane-Makhloufi-main.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "British gran marries toyboy Mohamed and wows to convert to Islam", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE0TWpZek5UUTVNakUyTURJME9qRTBNVFkyTlRrMk9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREEzT0RrME1ESTVNalV5T1RjMk9qRTBNVFkyTURRMk5EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-21T21:17:20+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "807894029252976", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10206021916374813", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-21T22:38:20+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur bara n\u00e1nast t\u00e1rast yfir d\u00e1samlegheitunum..", 
                        "id": "807922495916796", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-22T04:52:26+0000", 
                        "message": "OMG... J\u00e1... \u00dev\u00edlikt og Anna\u00f0 eins... \u00deeir nota \u00d6ll me\u00f0\u00f6l.. \u00dea\u00f0 er au\u00f0vita\u00f0 miklu Batra fyrir \u00feessu Ungu Jomfr\u00fa...  Gr\u00f6nnu, barnlausu, sex\u00fd og fellegu st\u00falku a\u00f0 flytja heim til hans... Helligur af Sandi a\u00f0 leyka s\u00e9r \u00ed, og Svok\u00f6llu\u00f0 Menning, sem Elskar og Vir\u00f0ir  Konur.... Jafn miki\u00f0 og hunda og sv\u00edn ..D\u00e1samlegt ..... E\u00d0A HVA\u00d0 .. ;) ..", 
                        "id": "808070119235367", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205597569438130", 
                            "name": "J\u00f3hann Nor\u00f0fj\u00f6r\u00f0"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-22T10:14:36+0000", 
                        "message": "Ver\u00f0ur sj\u00e1lfsagt notu\u00f0 sem kennslut\u00e6ki fyrir b\u00f6rn \u00ed afhausun \"tr\u00faleysingja\"", 
                        "id": "808213235887722", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204890508318553", 
                            "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-22T12:34:46+0000", 
                        "message": "Hann er heppinn \u00feessi! Ver\u00f0i honum a\u00f0 g\u00f3\u00f0u.", 
                        "id": "808263549216024", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mirror.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807842522591460", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807842522591460", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-22T12:34:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mirror.co.uk/news/uk-news/british-gran-marries-toyboy-mohamed-4645051", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-21T19:39:08+0000", 
            "message": "http://www.mirror.co.uk/news/uk-news/british-gran-marries-toyboy-mohamed-4645051", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_807842522591460", 
            "description": "Mum-of-seven Jean is going to start wearing a hijab but Muslim husband Mohamed is struggling to get a British Visa and relies on handouts from her"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807330335976012", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807330335976012", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-21T01:12:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-20T20:20:55+0000", 
            "message": "ha ha j\u00e1 ekki l\u00e9tt", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_807330335976012", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREEzTkRNNU9USTFPVFkxTURVek9qRTBNVFkxTXpJek5qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREEzTXprNU1UYzFPVFk1TVRJNE9qRTBNVFkxTWpRNU5qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-20T23:09:23+0000", 
                        "message": "Ekki vildi \u00e9g m\u00e6ta \u00feessu \u00fati \u00e1 g\u00f6tu,\u00fev\u00edl\u00edk \u00fevingun", 
                        "id": "807399175969128", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-21T01:12:45+0000", 
                        "message": "\u00c6tli \u00fea\u00f0 s\u00e9 sv\u00edna skinku pizza \u00e1 bo\u00f0st\u00f3lunum?!!", 
                        "id": "807439925965053", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10442759_652739751537956_652737478204850_35542_2456_t.jpg?oh=c7879d65c7ec15ebee6bb8fa15a8ef56&oe=54FA2842&__gda__=1429092485_aa7a41761539c23591c7c92f74fee055", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "description": "VIDEO: Muslims have taken over whole areas of Paris! Is Paris lost?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREEzTXpnd09EZzFPVGN3T1RVM09qRTBNVFkxTWpJeE5ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREEyT1RRMk1UY3lOamd4TURrMU9qRTBNVFkwTlRFd056azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-20T02:37:59+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru \u00f2freskjur.", 
                        "id": "806946172681095", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-20T22:22:23+0000", 
                        "message": "E\u00f0a draugar?", 
                        "id": "807380885970957", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-f-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10695537_652740088204589_1437013283_n.mp4?rl=464&vabr=258&oh=eea2fa834f822fdc7d689f8aef592c3b&oe=549E0659&__gda__=1419638810_24a35e206d445950b9c82e03c2f26542", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/806893286019717", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/806893286019717", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "4:25", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=652737478204850", 
            "object_id": "652737478204850", 
            "created_time": "2014-11-20T00:09:34+0000", 
            "updated_time": "2014-11-20T22:22:23+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_806893286019717", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDN30aQqc_pZeWS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.vimeocdn.com%2Fvideo%2F124392912_1280x823.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Dispatches - Undercover Mosque", 
            "caption": "vimeo.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807330935975952", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807330935975952", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-20T20:22:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://vimeo.com/19598947", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-20T20:22:50+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_807330935975952", 
            "description": "Prime Minister Tony Blair recently described tolerance as \u2018what makes Britain Britain\u2019 but in this extensive investigation Dispatches reveals how a message of hatred\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10679075_788270207885989_788269991219344_45877_1582_t.jpg?oh=1065692eb2075cce2a201bad5b303b22&oe=5537EF6A&__gda__=1425703619_6464d3c97abddc2d79e355611f279a7f", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ=", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Jeg er FUCKING tr\u00e6t af det politisk korrekte. \u00c6D den Camilla Plum og i andre fl\u00e6skeangste speltfisser! Del gerne!", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xfp1/v/t42.1790-2/10734938_788270171219326_1803415381_n.mp4?rl=300&vabr=142&oh=2fdcf0f39bcce29532f79dec4f40f2aa&oe=549EC8B2", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807321322643580", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807321322643580", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:45", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=788269991219344", 
            "object_id": "788269991219344", 
            "created_time": "2014-11-20T19:53:51+0000", 
            "updated_time": "2014-11-20T19:53:51+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_807321322643580", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1911747_1089677231058434_2849099471501576722_n.jpg?oh=e0c2c64a96cb56c56848a5d1db35dc48&oe=5537B0F3&__gda__=1429744813_781631747f4d02383427575efb1d1562", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807277492647963", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807277492647963", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-20T17:58:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1089677231058434&set=gm.807277492647963&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "1089677231058434", 
            "created_time": "2014-11-20T17:58:59+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_807277492647963", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDiyPou4bimQoOJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F73%2F77%2F7377b6376161290ab6c9c0efdb05e92b.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Egypskur l\u00e6knir s\u00fdkna\u00f0ur fyrir umskur\u00f0 \u00e1 t\u00e1ningsst\u00falku - DV", 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807248012650911", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/807248012650911", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-20T16:41:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/11/20/egypskur-laeknir-syknadur-fyrir-umskurd-stulku/", 
            "created_time": "2014-11-20T16:41:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_807248012650911", 
            "description": "Raslan Fadl, egypskur l\u00e6knir saka\u00f0ur um a\u00f0 hafa framkv\u00e6mt umskur\u00f0 \u00e1 t\u00e1ningsst\u00falku me\u00f0 \u00feeim aflei\u00f0ingum a\u00f0 h\u00fan l\u00e9st, var \u00ed dag s\u00fdkna\u00f0ur af egypskum d\u00f3mst\u00f3lum."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10690168_652649364880328_5388568440763099049_n.jpg?oh=397e5de9523a43e399da81e936fbb6a7&oe=54FA2959", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "THE AFRICAN COUNTRY OF ANGOLA RECENTLY BANNED ISLAM AND DEMOLISHED ALL THE MOSQUES!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/806956799346699", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/806956799346699", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Britain First", 
                    "href": "https://www.facebook.com/britainfirstgb?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/britainfirstgb/photos/a.347167375428530.1073741829.300455573433044/652649364880328/?type=1", 
            "object_id": "652649364880328", 
            "created_time": "2014-11-20T03:15:09+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/britainfirstgb/photos/a.347167375428530.1073741829.300455573433044/652649364880328/?type=1&fref=nf Flotta fr\u00e9ttir : )", 
            "updated_time": "2014-11-20T03:15:09+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_806956799346699", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAf4Tm1g_AaXWCz&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F1prA3W1tk2I%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "TRUE FACE OF ISLAM and THE VIDEO LABOUR DID NOT WANT LEAKED.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/1prA3W1tk2I?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/806617502713962", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/806617502713962", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-19T12:00:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1prA3W1tk2I", 
            "created_time": "2014-11-19T12:00:10+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=1prA3W1tk2I", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_806617502713962", 
            "description": "IF THIS IS NOT A CLEAR INTENT TO TAKE OVER OUR COUNTRY, THEN I ASK YOU......WHAT MORE WILL IT TAKE YOU TO WAKE UP? MAYBE IF YOU'RE BEHEADED. BUT YOU'RE AWAKE..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCP-6Sn20F24Qir&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.thelocal.no%2Fuserdata%2Fimages%2Farticle%2F4730fac8ec9f1e5b91aa361ee51162e68dc267c7fc617d9d2e25ca83e4acb1fe.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Norway deports record number of immigrants - The Local", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREEyTURRMU5qZzJNVEEwTkRjM09qRTBNVFl5T1RRME5qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREEyTURRMU5qZzJNVEEwTkRjM09qRTBNVFl5T1RRME5qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-18T07:07:40+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1499146090371504&set=a.1408622149423899.1073741827.100008283818291&type=1", 
                        "id": "806045686104477", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.thelocal.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/803541483021564", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/803541483021564", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-18T07:07:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.thelocal.no/20141110/norway-deports-record-number-of-immigrants", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY=", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-13T17:56:20+0000", 
            "message": "http://www.thelocal.no/20141110/norway-deports-record-number-of-immigrants", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_803541483021564", 
            "description": "A record number of people were deported by Norwegian authorities in October, said government sources."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/805617259480653", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/805617259480653", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-17T22:19:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-17T14:05:06+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=549275048502005", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_805617259480653", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREExT1RBeE9EazVORFV5TVRnNU9qRTBNVFl5TmpJM05UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREExTmpNNU16VTVORGM0TkRRek9qRTBNVFl5TXpNME1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-17T14:10:08+0000", 
                        "message": "Hin misskildi minnihluta h\u00f3pur,, hva\u00f0 misskikjum vi\u00f0  ?", 
                        "id": "805639359478443", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-17T14:28:50+0000", 
                        "message": "H\u00e9r eru m\u00faslimar \u00fe\u00f3 a\u00f0 berja \u00e1 andlegum jafningjum s\u00ednum. grj\u00f3tinu.", 
                        "id": "805672946141751", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-17T14:42:16+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "805678882807824", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-17T14:59:10+0000", 
                        "message": "Er ekki \u00fea\u00f0 eitthva\u00f0 svipa\u00f0 \u00feessu sem ger\u00f0ist \u00ed kirkjugar\u00f0i \u00ed \u00deykkvab\u00e6num ekki alls fyrir l\u00f6ngu? Kom hugmyndin a\u00f0 skemmdarverkunum \u00e1 lei\u00f0um, krossum og bautasteinum fr\u00e1 svona a\u00f0ger\u00f0um?", 
                        "id": "805685176140528", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204608662009970", 
                            "name": "Ragna Bj\u00f6rk Propp\u00e9"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-17T15:45:32+0000", 
                        "message": "Algj\u00f6rir aumingjar. Viti\u00f0 er ekki Meira en Allha gaf :(", 
                        "id": "805734449468934", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-17T17:16:12+0000", 
                        "message": "\u00deetta er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00feetta li\u00f0.  \u00deeir sem s\u00e1u 60 m\u00edn\u00fatur \u00ed g\u00e6r sj\u00e1 hva\u00f0 er a\u00f0 ske \u00ed Englandi.  J\u00e1 burtu me\u00f0 \u00feetta helv\u00edti", 
                        "id": "805775279464851", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-17T21:30:11+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la byrgjum brunninn\u00e1\u00f0ur en \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur um seinann. M\u00fasl\u00edmar eru pl\u00e1ga.", 
                        "id": "805884529453926", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-17T22:19:19+0000", 
                        "message": "Missti af 60 m\u00edn\u00fatum, \u00fev\u00ed mi\u00f0ur. En \u00e9g er or\u00f0inn nokku\u00f0 viss um a\u00f0 m\u00f6rgum sem \u00fe\u00f3ttust sj\u00e1 einhver lj\u00f3s \u00ed brj\u00e1lsemi islam, eru n\u00fa farnir a\u00f0 gera s\u00e9r grein fyrir a\u00f0 \u00fea\u00f0 munu hafa veri\u00f0 glyrnur andskotans sem \u00feeir s\u00e1u \u00fear", 
                        "id": "805901899452189", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/10417414_651816891630242_651816474963617_45379_477_t.jpg?oh=775f85e23739075f4dc4ab2bfc84b90b&oe=5545F01A&__gda__=1430540416_e8cca2cb3ec4012c8a2a2e74475b497a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "description": "VIDEO: Muslims invade grounds of Westminster Abbey", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/1552718_651817264963538_1271857474_n.mp4?rl=507&vabr=282&oh=4d5ecb23291f7509437d15657170ddf6&oe=549F2134", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/805775939464785", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/805775939464785", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:49", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=651816474963617", 
            "object_id": "651816474963617", 
            "created_time": "2014-11-17T17:18:04+0000", 
            "message": "Muslims invade grounds of Westminster Abbey\n\nhttps://www.facebook.com/video.php?v=651816474963617", 
            "updated_time": "2014-11-17T17:18:04+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_805775939464785", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA57vQ3FvmJx8qh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F76%2F776788.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Myndbandi\u00f0 er \u00f3falsa\u00f0", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREExTVRRNU1URXlPRFl3T0RBeE9qRTBNVFl4T1RFd016UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREExTVRRNU1URXlPRFl3T0RBeE9qRTBNVFl4T1RFd016UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152969524939650", 
                            "name": "Einar \u00d6r\u00f1 Konr\u00e1\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-17T02:23:54+0000", 
                        "message": "Vona a\u00f0 \u00feessir helv\u00edtis aumingjar sem bera andliti\u00f0 sitt \u00fearna og myr\u00f0a \u00feessar hetjur deyji kvalarfullasta dau\u00f0daga sem v\u00f6l ver\u00f0ur \u00e1.. \u00dea\u00f0 fer a\u00f0 l\u00ed\u00f0a a\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00feurfi a\u00f0 smella einni st\u00f3rri \u00e1 \u00feetta helv\u00edtis \u00f3ge\u00f0is andskotans drasl.", 
                        "id": "805149112860801", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/805065932869119", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/805065932869119", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-17T02:23:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/11/16/einskaer_illska_og_omennska/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-16T22:11:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_805065932869119", 
            "description": "Barack Obama Bandar\u00edkjaforseti hefur sta\u00f0fest a\u00f0 myndband, sem hry\u00f0juverkasamt\u00f6kin R\u00edki \u00edslams birtu \u00ed dag, s\u00fdnir raunverulega atbur\u00f0i. \u00c1 myndbandinu sj\u00e1st l\u00edkamsleifar hj\u00e1lparstarfsmannsins Peter Kassig, auk afh\u00f6f\u00f0un a\u00f0 minnsta kosti 18 manna sem sag\u00f0i eru s\u00fdrlenskir hermenn."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQALzKuXud99a065&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.aftenposten.no%2Fincoming%2Farticle7678258.ece%2FALTERNATES%2Fw2048c169%2Fafp000707768-VULbZ20PJd.jpg%3Fupdated%3D230820141500", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Emiratene har satt Islamsk R\u00e5d Norge p\u00e5 terrorliste", 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/804957289546650", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/804957289546650", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-16T17:33:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/nyheter/uriks/Emiratene-har-satt-Det-islamske-forbundet-pa-terrorliste-7788636.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-16T17:33:43+0000", 
            "message": "http://www.aftenposten.no/nyheter/uriks/Emiratene-har-satt-Det-islamske-forbundet-pa-terrorliste-7788636.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_804957289546650", 
            "description": "De forente arabiske emirater har satt Islamsk R\u00e5d Norge p\u00e5 sin liste over terroristorganisasjoner. Nyheten kommer samtidig med at utenriksminister B\u00f8rge Brende (H) bes\u00f8ker landet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10801607_1016750541684204_5073992354208917458_n.jpg?oh=72fcca4be2930fd9cd477f8d4c1d0eac&oe=5540A89C&__gda__=1430243236_3d78cd434f709a4b7d790e04834cd5ea", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204802318677128", 
                        "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "What happens when Islamic law is applied.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/804554052920307", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/804554052920307", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "An Inquiry Into Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/inquiryintoislam?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/inquiryintoislam/photos/a.148467365179197.26964.147629101929690/1016750541684204/?type=1", 
            "object_id": "1016750541684204", 
            "created_time": "2014-11-15T21:23:58+0000", 
            "updated_time": "2014-11-15T21:23:58+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_804554052920307", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/1096713_647752885369976_647750845370180_3004_267_t.jpg?oh=37f0d6e74141c3e5b30e5abdcd50118e&oe=5502B49D&__gda__=1425720538_e01ed7820decd8caf3591203a4d94dd3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "description": "VIDEO: Islam, the fastest growing religion in the UK", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5T1RnNU9EQXpNRGMyTnpNeU9qRTBNVFU0TURZeE1EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5T1RnNU9EQXpNRGMyTnpNeU9qRTBNVFU0TURZeE1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-12T15:28:28+0000", 
                        "message": "hver/hverjir s\u00f6g\u00f0u \u00feetta lyga \u00fev\u00e6lu bull religion?", 
                        "id": "802989803076732", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xfa1/v/l/t42.1790-2/10558283_647753312036600_1607006573_n.mp4?rl=442&vabr=246&oh=3dcf88d9039acd59397e67dd63410bc5&oe=549F28D6", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/802970256412020", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/802970256412020", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:14", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=647750845370180", 
            "object_id": "647750845370180", 
            "created_time": "2014-11-12T14:46:00+0000", 
            "message": "VIDEO: Islam, the fastest growing religion in the UK\n\nttps://www.facebook.com/video.php?v=647750845370180&fref=nf", 
            "updated_time": "2014-11-12T15:28:28+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_802970256412020", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDrwl29FMx_1GfB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmedia.washtimes.com%2Fmedia%2Fimage%2F2011%2F12%2F01%2Ftree_2548.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Christmas, Jewish holidays scrubbed from school calendar amid Muslim complaints", 
            "caption": "www.washingtontimes.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/802951406413905", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/802951406413905", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-12T13:56:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.washingtontimes.com/news/2014/nov/11/montgomery-county-school-board-strips-calendar-chr/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-12T13:56:34+0000", 
            "message": "To appease Muslims, school district drops Christian, Jewish holidays from calendar\n\nhttp://www.washingtontimes.com/news/2014/nov/11/montgomery-county-school-board-strips-calendar-chr/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_802951406413905", 
            "description": "The Montgomery County Board of Education on Tuesday voted to strip the names of Christian and Jewish holidays from its school calendar after an outcry from the parents of Muslim children who complained the school system was not honoring its holidays."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/s100x100/1425726_10204688377906543_4397104852424011513_n.jpg?oh=edb5cde9ee5d20c6192d45c26dca30d0&oe=552DD65F&__gda__=1429788765_4442135015f65d789fcff7fe4344040d", 
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "name": "Birta \u00c1rdal Bergsteinsd\u00f3ttir", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5T1RNeE5UUTJOREUxT0RreE9qRTBNVFUzT1RjMk16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF3TkRVeU56VTVPVGszTVRBek9qRTBNVFUwTURFeU1qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T23:00:23+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "800452759997103", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-08T00:53:40+0000", 
                        "message": "\u00c9g spyr l\u00edka hva\u00f0 er a\u00f0?", 
                        "id": "800498659992513", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-08T01:19:43+0000", 
                        "message": "Islam. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem er a\u00f0.", 
                        "id": "800508553324857", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-11T10:02:25+0000", 
                        "message": "H\u00f9n \u00e1ttar sig vonandi \u00e1 vitleysunni.", 
                        "id": "802330713142641", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-12T13:07:12+0000", 
                        "message": "Kannski langar hana a\u00f0 lenda \u00ed \u00e6vint\u00fdrum \u00e1 bor\u00f0 vi\u00f0 \u00feau sem Soff\u00eda Hansen og Gu\u00f0r\u00ed\u00f0ur Arna Ing\u00f3lfsd\u00f3ttir lentu \u00ed? Vegir \u00e1stfanginna ungra st\u00falkna eru oft \u00e1 t\u00ed\u00f0um \u00f3rannsakanlegir.", 
                        "id": "802931546415891", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/800449339997445", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/800449339997445", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1148994403"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/birtardal", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-07T22:55:28+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 er a\u00f0 ?\n\nhttps://www.facebook.com/birtardal", 
            "updated_time": "2014-11-12T13:07:12+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_800449339997445", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBRDwQCA-EaRD4V&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F11%2F11%2F1415745687317_wps_17_Abu_Rumaysah_back_far_lef.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Terror suspect let on on bail... 24 hours later he flees to Syria", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/802929023082810", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/802929023082810", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-12T13:00:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2830758/Blundering-police-let-terror-suspect-linked-Anjem-Choudary-bail-24-hours-later-flees-Syria.html", 
            "created_time": "2014-11-12T13:00:43+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2830758/Blundering-police-let-terror-suspect-linked-Anjem-Choudary-bail-24-hours-later-flees-Syria.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_802929023082810", 
            "description": "Siddhartha Dhar, circled, took a coach with his wife and young family to Paris after his release in September before travelling onto Syria, Westminster Magistrates Court was told."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCkidkQT8x8C3rH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F49%2F749407.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Dani \u00ed alr\u00e6mdu \u00edslamistafangelsi", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/802031233172589", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/802031233172589", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-10T23:09:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/11/10/dani_i_alraemdu_islamistafangelsi/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5TVRRMU56WXpNVFl4TVRNMk9qRTBNVFUyTmpBNU5EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5TURrME56STVPRE15T1RBMk9qRTBNVFUyTlRNM056UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-10T21:09:34+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "802094729832906", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-10T23:09:09+0000", 
                        "message": "danskur m\u00faslimi ,,svona fr\u00e9tt gle\u00f0ur mig ,,\u00fearna \u00e1 helv\u00edskur heima", 
                        "id": "802145763161136", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-10T18:32:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_802031233172589", 
            "description": "N\u00edtj\u00e1n \u00e1ra gamall Dani situr n\u00fa \u00ed einu alr\u00e6mdasta fangelsi \u00ed heimi, gruna\u00f0ur um a\u00f0 vera me\u00f0limur \u00cdslamska r\u00edkisins. Fangelsi\u00f0 hefur veri\u00f0 nefnt furstad\u00e6mi \u00edslamista \u00fear sem fj\u00f6lmargir sl\u00edkir eru \u00ed haldi \u00fear. S\u00e9rfr\u00e6\u00f0ingur segir a\u00f0 a\u00f0st\u00e6\u00f0ur \u00ed fangelsinu s\u00e9u \u00fe\u00e6r verstu sem hann hefur s\u00e9\u00f0."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCFBmlku8_IJxfg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141108%2FFRETTIR02%2F141109022%2FAR%2F0%2FAR-141109022.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Fullyr\u00f0a a\u00f0 mennirnir hafi \u00e1forma\u00f0 a\u00f0 myr\u00f0a El\u00edsabetu Englandsdrottningu", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/800953603280352", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/800953603280352", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-10T21:11:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/fullyrda-ad-mennirnir-hafi-aformad-ad-myrda-elisabetu-englandsdrottningu/article/2014141109022", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5TURrMU1qYzJORGs1TlRFNE9qRTBNVFUyTlRNNE9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5TURrMU1qYzJORGs1TlRFNE9qRTBNVFUyTlRNNE9ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-10T21:11:22+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "802095276499518", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-08T19:39:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_800953603280352", 
            "description": "Fj\u00f3rir menn sem voru handteknir \u00ed Lund\u00fanum \u00ed g\u00e6r og \u00e1 fimmtudag eru gruna\u00f0ur um a\u00f0 hafa skipulagt hry\u00f0juverka\u00e1r\u00e1sir \u00ed borginni."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDmJGiqHXIPE8Q0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F11%2FMuslims-in-Sweden.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Caliphate In Europe: Sweden Cedes Control Of Muslim Areas | Pamela Geller, Atlas Shrugs", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5TURrMU1UUXpNVFkyTVRrNE9qRTBNVFUyTlRNNE5UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF4TkRVek16RTVPRGszTURRM09qRTBNVFUxTlRJMU5qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-09T17:02:49+0000", 
                        "message": "Ansi er pakisnar me\u00f0 flotta b\u00edl og \u00e1g\u00e6t h\u00fas!", 
                        "id": "801453319897047", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-10T03:07:08+0000", 
                        "message": "\u00ed Sheffield og Ledds er allt \u00fea\u00f0 enska a\u00f0 fara i hundana vegna Pakinstananna", 
                        "id": "801698109872568", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-10T21:10:56+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "802095143166198", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/801037643271948", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/801037643271948", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-10T21:10:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/11/caliphate-in-europe-sweden-cedes-control-of-muslim-areas.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-08T22:34:37+0000", 
            "message": "http://pamelageller.com/2014/11/caliphate-in-europe-sweden-cedes-control-of-muslim-areas.html/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_801037643271948", 
            "description": "Caliphate In Europe: Sweden Cedes Control Of Muslim Areas Sweden jihad 00 Comments Sweden has surrendered to its hostile colonizers. Without so much as a whimper. Is it any wonder this captive nation was the first EU nation to \u201crecognize\u201d the self declared \u201cPalestinian\u201d terror state. \u201cCaliphate In E\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBrwTFx66JnlCCm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F67%2F767158.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Lei\u00f0togi ISIS g\u00e6ti hafa l\u00e1tist", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/801456053230107", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/801456053230107", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-10T21:10:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/11/09/leidtogi_isis_gaeti_hafa_latist/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5TURrMU1ETXpNVFkyTWpBNU9qRTBNVFUyTlRNNE16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF4TnpBeU1EWTJOVE00T0RNNU9qRTBNVFUxT0RrM016azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-10T03:22:19+0000", 
                        "message": "Muslimin \u00ed Hv\u00edta H\u00fasinu", 
                        "id": "801702066538839", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-10T21:10:32+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "802095033166209", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-09T17:09:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_801456053230107", 
            "description": "Yfirv\u00f6ld \u00ed \u00cdrak rannsaka n\u00fa hvort lei\u00f0togi ISIS-samtakanna, Abu Bakr al-Baghdadi, hafi l\u00e1tist \u00ed loft\u00e1r\u00e1sum Bandar\u00edkjanna, sem beint var a\u00f0 lei\u00f0togum samtakanna. Andl\u00e1t al-Baghdadis myndi vera mikill sigur fyrir bandalag \u00feeirra r\u00edkja sem undanfari\u00f0 hafa r\u00e1\u00f0ist \u00e1 samt\u00f6kin \u00far lofti."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCEIVq1_ZszeAZT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141109%2FFRETTIR02%2F141108900%2FAR%2F0%2FAR-141108900.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Lei\u00f0togi ISIS m\u00f6gulega fallinn", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5TURrME9UQXpNVFkyTWpJeU9qRTBNVFUyTlRNNE1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5TURBNU1UVTVPRFF4TkRZek9qRTBNVFUyTkRFeE16YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-10T17:38:57+0000", 
                        "message": "...IsIss...fari\u00f0 hefur sv\u00edn betra....", 
                        "id": "802009159841463", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-10T21:10:06+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "802094903166222", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/801591303216582", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/801591303216582", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-10T21:10:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/leidtogi-isis-mogulega-fallinn/article/2014141108900", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-09T21:51:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_801591303216582", 
            "description": "Ekki er \u00fatiloka\u00f0 a\u00f0 Abu Bakr al-Baghdadi, lei\u00f0togi ISIS-samtakanna, hafi falli\u00f0 \u00ed loft\u00e1r\u00e1s Bandar\u00edkjamanna \u00e1 b\u00edlalest \u00ed nor\u00f0urhluta \u00cdraks \u00e1 f\u00f6studag."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10312477_601811216612055_5683093845796428912_n.jpg?oh=568e205cb13a63b4fb2269379e3d8875&oe=5503A5BC&__gda__=1426417754_229eccf981ecdfe20a35505e858471ee", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5TURjNU1qVTJOVEF4TVRJd09qRTBNVFUyTlRFME1UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1T0RBNE16STJOekk0TWpFek9qRTBNVFV6TlRJeU1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T09:23:22+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "799808326728213", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204890508318553", 
                            "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T11:47:23+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 stendur \u00e1 skiltinu hj\u00e1 \u00feessum hei\u00f0ursborgara: vinnan! LoL", 
                        "id": "799895860052793", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T21:26:44+0000", 
                        "message": "..\u00feeir eiga eftir a\u00f0 s\u00fapa sei\u00f0i\u00f0 sv\u00edar, \u00feegar allah akbar yfitekur konungsr\u00edki\u00f0.", 
                        "id": "800387360003643", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T21:36:22+0000", 
                        "message": "\u00feetta er or\u00f0i\u00f0 st\u00f3rt vamdam\u00e1l hj\u00e1 \u00feeim", 
                        "id": "800394646669581", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T23:04:42+0000", 
                        "message": "Skelfilegt a\u00f0 sj\u00e1 \u00feetta li\u00f0, komi\u00f0 til \u00cdslands og spilar \u00e1 rugl og aumingjaskapinn sem einkennir \u00e1standi\u00f0 h\u00e9r. Fj\u00f6lgar s\u00e9r eins og rotturnar og fyrr en varir ve\u00f0ur \u00feetta li\u00f0 yfir alt og alla \u00ed nafni tr\u00faar og dj\u00f6fulgangs.", 
                        "id": "800455976663448", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T23:12:38+0000", 
                        "message": "og svo m\u00e1 ma\u00f0ur ekkert segja e\u00f0a hafa sko\u00f0un \u00fev\u00ed \u00fe\u00e1 er ma\u00f0ur nasisti og rasisti", 
                        "id": "800461536662892", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T23:21:46+0000", 
                        "message": "H\u00e9r \u00fearf a\u00f0 koma \u00e1 \u00f6flugum samt\u00f6kum sem berst gegn \u00feessu \u00ed f\u00e6\u00f0ingu, me\u00f0 g\u00f3\u00f0u.... e\u00f0a illu ef me\u00f0 \u00fearf.", 
                        "id": "800467959995583", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204890508318553", 
                            "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T23:37:58+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 \u00feurfum a\u00f0 vana \u00feau me\u00f0 lyfjagj\u00f6f :) \u00fe\u00e1 fj\u00f6lgar \u00feetta s\u00e9r ekki :) \u00e9g segi bara \u00fea\u00f0 sem \u00fearf a\u00f0 segja ;)", 
                        "id": "800473656661680", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204890508318553", 
                            "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-10T20:30:18+0000", 
                        "message": "Gy\u00f0ingar er ekki kyn\u00fe\u00e1ttur ekkert frekar en islam.", 
                        "id": "802079256501120", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799487670093612", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799487670093612", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-10T20:30:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=601811216612055&set=gm.799487670093612&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "601811216612055", 
            "created_time": "2014-11-07T00:38:09+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_799487670093612", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD-LfxaEcZlyv2n&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F11%2F631.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Muslims control 55 crime enclaves in 22 cities throughout Sweden", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF4TmpjNU1EVTVPRGMwTkRjek9qRTBNVFUxT0RVd01UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TkRVeU9EUXdNRGszTURrMU9qRTBNVFV6TVRRNE56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-06T23:01:15+0000", 
                        "message": "https://affes.wordpress.com/2010/09/05/svenskar-i-minoritet-ar-2050/", 
                        "id": "799452840097095", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-06T23:10:40+0000", 
                        "message": "Oj!", 
                        "id": "799456050096774", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 15, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "1510861475863003", 
                                "name": "J\u00e1rngr\u00edmur Karl"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-10T02:03:36+0000", 
                        "message": "J\u00e1rngr\u00edmur Karl Tr\u00fa\u00f0u m\u00e9r \u00feeir eru samt ekkert minni \u00fej\u00f3far en gl\u00e6pa hyski\u00f0 sem stal \u00f6llu h\u00e9r steini l\u00e9ttara fyrir hrun!!", 
                        "id": "801679059874473", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799450456764000", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799450456764000", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-10T02:03:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/11/04/muslims-control-55-crime-enclaves-in-22-cities-throughout-sweden/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-06T22:54:53+0000", 
            "message": "http://www.jewsnews.co.il/2014/11/04/muslims-control-55-crime-enclaves-in-22-cities-throughout-sweden/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_799450456764000", 
            "description": "\u201cA new report from the Swedish National Police Board shows that the amount of criminal networks are increasing. And now it is no longer only in major cities, but in 55 areas spread across 22 cities. It is especially in vulnerable areas where many immigrants live."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10442864_644802752331656_644802575665007_50935_1184_t.jpg?oh=a3134a26557fdfab72289264f26ff217&oe=553C230D&__gda__=1430286364_85b8f61456c26d451257b25d9ed90174", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "description": "VIDEO: \"Jihad Seekers Allowance\" (Note: Anjem Choudary is STILL on benefits)", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF4TXpJNE16Z3pNalF5T0RjME9qRTBNVFUxTXpRMk1qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF4TURRNU1EQXpNamN3T0RFeU9qRTBNVFUwT0RjNU9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-08T23:06:37+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=Srjk7yfyR4g   \u00deeir eru b\u00fanir a\u00f0 ofbj\u00f3\u00f0a bretum og \u00fe\u00e1 er miki\u00f0 sagt", 
                        "id": "801049003270812", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-08T23:08:38+0000", 
                        "message": "FUCK YOU MUSLIMADJ\u00d6FULL!", 
                        "id": "801049719937407", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-09T12:03:41+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 kemur a\u00f0 uppgj\u00f6ri vi\u00f0 \u00feetta yfirgangsli\u00f0 um alla Evr\u00f3pu, \u00fea\u00f0 styttist \u00ed \u00fea\u00f0 \"str\u00ed\u00f0\".", 
                        "id": "801328383242874", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-i-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/1029393_644802848998313_1626348016_n.mp4?rl=300&vabr=136&oh=11964448f4b4c03b72e6e69ea528e47a&oe=549F2D94&__gda__=1419707828_7e47fc005cea1cbb553ee429f4866647", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/801042226604823", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/801042226604823", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:37", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=644802575665007", 
            "object_id": "644802575665007", 
            "created_time": "2014-11-08T22:48:41+0000", 
            "updated_time": "2014-11-09T12:03:41+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_801042226604823", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAlDPOWRQSUi9oc&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F11%2F03%2F1415046752110_wps_2_TOPSHOTS_nIraqi_Shiite_bo.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Screaming in fear, Muslim boy has gash cut into his head in ceremony", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF4TURZNE56SXpNalk0T0RRd09qRTBNVFUwT1RFME5qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems0TWpRd01Ea3pOVFV4TnpBek9qRTBNVFV4TVRJd05qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-04T14:41:00+0000", 
                        "message": "\u00deetta li\u00f0 er ekki \u00ed lagi!!", 
                        "id": "798240093551703", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-08T01:24:00+0000", 
                        "message": "Vitfirring", 
                        "id": "800509586658087", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1564796503754723", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-09T00:01:33+0000", 
                        "message": "S\u00f6ngvar Satans!!!", 
                        "id": "801067839935595", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-09T00:04:25+0000", 
                        "message": "\u00deetta er ekki einusinni li\u00f0,\u00feetta er dj\u00f6fullinn", 
                        "id": "801068723268840", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/11/1418450360_3873439888001_Sequence-02.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/798223350220044", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/798223350220044", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-09T00:04:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2819307/Screaming-fear-moment-small-boy-gash-cut-head-Muslim-ceremony-commemorating-death-Prophet-s-grandson.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQzODExMTUxOTkyMTM=", 
                        "before": "MTAyMDQzODExMTUxOTkyMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204381115199213", 
                        "name": "Enok Sigurgeir Klemensson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-04T14:02:22+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2819307/Screaming-fear-moment-small-boy-gash-cut-head-Muslim-ceremony-commemorating-death-Prophet-s-grandson.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_798223350220044", 
            "description": "WARNING: GRAPHIC CONTENT. The child was held still as she had a gash cut into his head as part of a Muslim Ashura ceremony in Mumbai, India, earlier today."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBqI2L1AN5v7Tok&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2Ftnp-ad.jpg", 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "Muslim Countries are The Most Racist in the World | FrontPage Magazine", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF3TlRVek1qUTJOalV6TnpJeE9qRTBNVFUwTVRnNE5qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF3TlRVek1qUTJOalV6TnpJeE9qRTBNVFUwTVRnNE5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-08T03:54:27+0000", 
                        "message": "Hef l\u00edka alltaf fundist sem a\u00f0 m\u00faslimir haldi sig hafa einkar\u00e9tt \u00e1 kyn\u00fe\u00e1ttahatri!! :)", 
                        "id": "800553246653721", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/800546679987711", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/800546679987711", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-08T03:54:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2013/dgreenfield/muslim-countries-are-the-most-racist-in-the-world/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI3OTU3NDc4NDgxOTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-08T03:27:06+0000", 
            "message": "http://www.frontpagemag.com/2013/dgreenfield/muslim-countries-are-the-most-racist-in-the-world/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_800546679987711", 
            "description": "While most Western countries surveyed are not racist, most Muslim countries surveyed are very racist."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10679103_642011069277491_642009675944297_13980_733_t.jpg?oh=392055b629a75f44cf119f14226f8ad4&oe=55393CEA&__gda__=1429320898_ef0513c4b77265444981eff5c6602171", 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "description": "VIDEO: Islamic extremism and terrorism in the UK", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF3TXprMU5UVTJOalk1TkRrd09qRTBNVFV6T1RZeU5URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TmpReU5qUTJOelEwTnpneE9qRTBNVFV6TXpReU9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T04:24:40+0000", 
                        "message": "\u00deetta er alveg st\u00f3rh\u00e6ttulegt li\u00f0 \u00feetta m\u00fasalima li\u00f0!!", 
                        "id": "799642646744781", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T21:27:24+0000", 
                        "message": "Ge\u00f0sj\u00fakt og innr\u00e6ti\u00f0 dj\u00f6fulsins.", 
                        "id": "800387890003590", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T21:37:31+0000", 
                        "message": "sick", 
                        "id": "800395556669490", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-n-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10699822_642011399277458_1588603409_n.mp4?rl=417&vabr=232&oh=bc872649fb59237407dc1aa05c8a3bdc&oe=549EF6DD&__gda__=1419698654_e3238322e5f9fab13e101d6ca9497148", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799560090086370", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799560090086370", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "4:48", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=642009675944297", 
            "object_id": "642009675944297", 
            "created_time": "2014-11-07T02:18:14+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=642009675944297&set=vb.300455573433044&type=2&theater", 
            "updated_time": "2014-11-07T21:37:31+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_799560090086370", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCA1__DnAJCsnfH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.standard.co.uk%2Fincoming%2Farticle9298838.ece%2Fbinary%2Foriginal%2Fpolice-tape.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Four men held over 'Islamist terror plot'", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF3TURFeU56SXdNRFF4TVRBM09qRTBNVFV6TnpBeE9UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF3TURFeU56SXdNRFF4TVRBM09qRTBNVFV6TnpBeE9UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T14:23:10+0000", 
                        "message": "Do not cross.", 
                        "id": "800012720041107", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.standard.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/800008790041500", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/800008790041500", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-07T14:23:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.standard.co.uk/news/crime/four-men-held-over-islamist-terror-plot-9846848.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-07T14:18:21+0000", 
            "message": "http://www.standard.co.uk/news/crime/four-men-held-over-islamist-terror-plot-9846848.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_800008790041500", 
            "description": "Four men have been arrested in connection with an alleged Islamist terror plot."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBRDTcOIacP2Hvc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141107%2FFRETTIR02%2F711079891%2FAR%2F0%2FAR-711079891.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - H\u00e1tt \u00ed 100 \u00fe\u00fasund h\u00e6lisleitendur", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799866690055710", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799866690055710", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-07T11:02:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/hatt-i-100-thusund-haelisleitendur/article/2014711079891", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-07T11:02:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_799866690055710", 
            "description": "S\u00e6nska \u00fatlendingastofnunin telur a\u00f0 gera megi r\u00e1\u00f0 fyrir a\u00f0 95 \u00fe\u00fasund fl\u00f3ttamenn s\u00e6ki um h\u00e6li \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 \u00e1 n\u00e6sta \u00e1ri."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/1982362_601793663280477_4074313103999488012_n.jpg?oh=a046ed9510edb181e45af17197fd7444&oe=5537FF17&__gda__=1430245989_b3476a24237af3f40859a025b82988f6", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TnprNE56STJOekk1TVRjek9qRTBNVFV6TlRFeE1qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TnprNE56STJOekk1TVRjek9qRTBNVFV6TlRFeE1qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-07T09:05:27+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "799798726729173", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799465853429127", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799465853429127", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-07T09:05:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=601793663280477&set=gm.799465853429127&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "601793663280477", 
            "created_time": "2014-11-06T23:41:00+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_799465853429127", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10391394_601218390004671_1962300455428792873_n.jpg?oh=78db96aa4ae16781cf5e14b18d50c67e&oe=5543CA35&__gda__=1429097447_56cf5b841bd8baf6df353d6148dff106", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ0OTAyODI0NDY5NDg=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204490282446948", 
                        "name": "Svanur Gu\u00f0mundsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TkRZd01qTXpOREk1TmpnNU9qRTBNVFV6TVRZek1USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems0T1RFMk9Ua3dNVFV3Tmpnd09qRTBNVFV5TWpNM09URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-05T21:43:11+0000", 
                        "message": "Halal / Kosher, hver er munurinn?", 
                        "id": "798916990150680", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-06T23:25:12+0000", 
                        "message": "...helt thad l\u00ecka.", 
                        "id": "799460233429689", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/798897816819264", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/798897816819264", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-06T23:25:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=601218390004671&set=gm.798897816819264&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "601218390004671", 
            "created_time": "2014-11-05T21:03:17+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_798897816819264", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA2-fjlAoZZ7-JF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ruv.is%2Ffiles%2Fimagecache%2Ffrmynd-stor-624x351%2Fmyndir%2Fh_01817086.jpg", 
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "name": "40 handteknir fyrir mor\u00f0 \u00e1 kristnum hj\u00f3num", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TWpZMU9ERXdNVEUxTnprNE9qRTBNVFV5T0RnMk1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TWpRMU5USTJOemcwTkRrek9qRTBNVFV5T0RVME5EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204824035699588", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur Helgi Hermannsson Helgi"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-06T14:50:48+0000", 
                        "message": "\u00deetta er skelvilegt", 
                        "id": "799245526784493", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205200757319051", 
                            "name": "S\u00f3lveig Lilja \u00d3skarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-06T15:12:36+0000", 
                        "message": "hryllings...og h\u00e6gt a\u00f0 lj\u00faga upp \u00e1 mann hverju sem er svo ma\u00f0ur er bara r\u00e9ttdr\u00e6pur og tekinn af l\u00edfi...ekki h\u00e6gt a\u00f0 b\u00faa vi\u00f0 \u00feetta ...!", 
                        "id": "799253766783669", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-06T15:21:40+0000", 
                        "message": "http://www.telegraph.co.uk/news/politics/david-cameron/11212217/I-want-to-see-a-British-Asian-Prime-Minister-says-David-Cameron.html   \u00deeir \u00e6tla s\u00e9r a\u00f0 m\u00faslimav\u00e6\u00f0a alla \u00e1lfuna heiminn \u00feessvegna ....Islam er markmi\u00f0i\u00f0 e\u00f0a hva\u00f0 \u00e1 a\u00f0 halda", 
                        "id": "799257740116605", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-06T15:43:25+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "799265810115798", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.ruv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799244840117895", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799244840117895", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-06T15:43:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ruv.is/frett/40-handteknir-fyrir-mord-a-kristnum-hjonum", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ4MjQwMzU2OTk1ODg=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "628889847182136", 
                        "name": "Gunnar Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204824035699588", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur Helgi Hermannsson Helgi"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-06T14:48:54+0000", 
            "message": "Svona er verl\u00f6ld Kristinna sem b\u00faa i m\u00fasalima l\u00f6ndum!!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_799244840117895", 
            "description": "L\u00f6greglan \u00ed Pakistan hefur handteki\u00f0 40 menn sem gruna\u00f0ir eru um a\u00f0 hafa myrt kristin hj\u00f3n, foreldra \u00feriggja ungra barna \u00ed Punjab h\u00e9ra\u00f0i."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10751409_10152438611971006_10152438611581006_9228_1224_t.jpg?oh=b7e07fcf3795aeafda81c3078ba2212d&oe=5537E897&__gda__=1425684128_b592cf482c00da3a485d0e1a2945b0f5", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3OTU3NDc4NDgxOTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152156007213271", 
                        "name": "Gylfi \u00cdsarr Freyr Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "description": "\u00a1Para que no maltraten a los animales! #CircoMEGA", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TVRnNU5UZzJOemt3TURnM09qRTBNVFV5TnpZeE56azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TVRjNE9UazJOemt4TVRRMk9qRTBNVFV5TnpReE9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 24, 
                                "offset": 45, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10204191000085007", 
                                "name": "Helga Bj\u00f6rk Einarsd\u00f3ttir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-06T11:43:19+0000", 
                        "message": "Verst a\u00f0 \u00fea\u00f0 klifti ekki hausinn af honum og Helga Bj\u00f6rk Einarsd\u00f3ttir. \u00feeir hafa skori\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00e1 h\u00e1ls \u00feei eru vanir \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "799178996791146", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-06T12:16:19+0000", 
                        "message": "Gaaaaaargggggg...Hahahahahahahahahahahaahha", 
                        "id": "799189586790087", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/1519549_10152438612086006_52754533_n.mp4?rl=583&vabr=324&oh=bfc68314cdc7ebf66f2a936827afb5a1&oe=549EBAD5", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799169653458747", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/799169653458747", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:04", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152438611581006", 
            "object_id": "10152438611581006", 
            "created_time": "2014-11-06T11:12:42+0000", 
            "message": "hahahaha sj\u00e1\u00f0u :)", 
            "updated_time": "2014-11-06T12:16:19+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_799169653458747", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDvfLhkzyHmKh44&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fv1e8kpOs5i0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "\u2726AUSTRALIAN CATTLE BRUTALLY KILLED ON EID SACRIFICE 2014 IN GAZA\u2726", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TVRnd01qazJOemt4TURFMk9qRTBNVFV5TnpRME9EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems0TnpZeU5ETXdNVFkyTVRNMk9qRTBNVFV5TURFM09EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-05T15:36:27+0000", 
                        "message": ":(", 
                        "id": "798762430166136", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-05T21:12:45+0000", 
                        "message": "\u00deetta er n\u00fa meiri hetjurnar \u00feessir fjandans aumingjar, \u00e6ttu allir a\u00f0 f\u00e1 s\u00f6mu me\u00f0fer\u00f0.", 
                        "id": "798900786818967", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-05T21:41:31+0000", 
                        "message": "http://www.animalsaustralia.org/investigations/festival-of-sacrifice-2014/ Her er haegt ad gera eitthvad \u00ec m\u00e0lonum. Eins audvelt og thad er ad leida thetta hj\u00e0 s\u00e8r eda kvarta yfir thessu th\u00e0 er haegt ad skrifa undir h\u00e8r og m\u00f2tmaela thessu! Koma svo allir setjum pressu \u00e0 thessa \u00f2thvera.", 
                        "id": "798916460150733", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-06T11:48:05+0000", 
                        "message": "m\u00faslimar elska miki\u00f0 af bl\u00f3\u00f0 oojjjj", 
                        "id": "799180296791016", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/v1e8kpOs5i0?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/798314906877555", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/798314906877555", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-06T11:48:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=v1e8kpOs5i0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-04T17:43:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_798314906877555", 
            "description": "PLEASE SIGN & SHARE WIDELY THIS VIP PROTEST MESSAGE *\u25ac\u25bahttp://bit.ly/ZPcnTs *Inside the link to sign:(Click \"Show More\" for continuing reading all) 1.Send a ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDVyAfZLfRkWGSP&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FufpexTFtr7U%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "Muslims Capture Christians To Tear Open Their Organs And Sell Them", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ufpexTFtr7U?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/798945383481174", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/798945383481174", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-05T23:08:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=ufpexTFtr7U", 
            "created_time": "2014-11-05T23:08:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_798945383481174", 
            "description": "Muslims Capture Christians To Tear Open Their Organs And Sell Them"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDPjUT915tTSmTD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F02280%2Fimmigration_2280507k.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Immigration from outside Europe 'cost \u00a3120 billion' - Telegraph", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems0T1RNNU1EazJPREUxTVRNMk9qRTBNVFV5TWpjM05EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems0T0RVd09UTXpORGt3TmpFNU9qRTBNVFV5TVRRM05ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-05T19:12:21+0000", 
                        "message": "Hvert er esb a\u00f0 fara me\u00f0 \u00e1lfuna", 
                        "id": "798850933490619", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-05T19:29:11+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "798856710156708", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-05T22:49:05+0000", 
                        "message": "http://www.svt.se/nyheter/sverige/af-klarar-inte-okad-flyktingstrom   Allt a\u00f0 spinga \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 samt er \u00e1fram haldi\u00f0, hva\u00f0a \u00f6fl eru \u00e1 bak vi\u00f0", 
                        "id": "798939096815136", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/798845006824545", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/798845006824545", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-05T22:49:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/uknews/immigration/11209234/Immigration-from-outside-Europe-cost-120-billion.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODI4NjMxODMwNTM4MDMy", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-05T19:04:05+0000", 
            "message": "Immigration from \"Outside Europe\" cost \u00a3120 billion - Telegraph\n\nhttp://www.telegraph.co.uk/news/uknews/immigration/11209234/Immigration-from-outside-Europe-cost-120-billion.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_798845006824545", 
            "description": "New report shows immigration from outside Europe over the Labour government years cost the public purse billions of pounds, while recent migration from inside Europe generated a \u00a34 billion surplus"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCCgIJwyWkZurWZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F74%2F774704.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "L\u00f3\u00f0a\u00fathlutanir m\u00f6gulega endursko\u00f0a\u00f0ar", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems0T0RjNE16STJPREl4TWpFek9qRTBNVFV5TVRnek1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems0T0RjeE16a3pORGc0TlRjek9qRTBNVFV5TVRjMU9EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-05T19:59:47+0000", 
                        "message": "V\u00e6ri n\u00fa ekki r\u00e1\u00f0 fyrir innanr\u00edkisr\u00e1\u00f0herran a\u00f0 athuga l\u00f6glegu hli\u00f0ina \u00e1 \u00feessu m\u00e1li hva\u00f0 var\u00f0ar l\u00f3\u00f0ar\u00fathlutanir til annara tr\u00faf\u00e9laga", 
                        "id": "798871393488573", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-05T20:03:55+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er alveg \u00f3tr\u00falegt a\u00f0 \u00ed r\u00e9tttr\u00fana\u00f0num \u00fe\u00e1 ver\u00f0ur \u00feetta raunin a\u00f0 endursko\u00f0a l\u00f3\u00f0a\u00fathlutanir til kirkjubygginga \u00ed sta\u00f0 \u00feess a\u00f0 sko\u00f0a \u00feann \u00f3l\u00f6glega gj\u00f6rnig sem var framkv\u00e6mdur og afturkalla hann. Hverslags aumingjar eru \u00fea\u00f0 sem eru vi\u00f0 v\u00f6ld sem geta ekki teki\u00f0 \u00e1 m\u00e1lum \u00e1 annan h\u00e1tt.", 
                        "id": "798872973488415", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-05T20:11:46+0000", 
                        "message": "Hanna Birna \u00e6tti n\u00fa a\u00f0 hafa h\u00e6g heimat\u00f6kin \u00e1 f\u00e1 fr\u00e6\u00f0slu \u00ed \u00feessu hj\u00e1 Brynjari N", 
                        "id": "798878326821213", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/798865810155798", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/798865810155798", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-05T20:11:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/11/05/lodauthlutanir_mogulega_endurskodadar/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODI4NjMxODMwNTM4MDMy", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204188150246043", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur St. Ragnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-05T19:45:58+0000", 
            "message": "\u00de\u00c1 VER\u00d0UR A\u00d0 F\u00c6RA KIRKJUNNI AFTUR EIGNIR S\u00cdNAR.\n\nhttp://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/11/05/lodauthlutanir_mogulega_endurskodadar/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_798865810155798", 
            "description": "Til greina kemur a\u00f0 breyta l\u00f6gum um \u00fathlutanir l\u00f3\u00f0a til kirkjubygginga en ekkert kemur \u00ed veg fyrir a\u00f0 l\u00f6gin s\u00e9u t\u00falku\u00f0 \u00feannig a\u00f0 \u00feau eigi vi\u00f0 um \u00f6ll tr\u00faf\u00e9l\u00f6g en ekki a\u00f0eins \u00dej\u00f3\u00f0kirkjuna. \u00deetta kemur fram \u00ed svari innanr\u00edkisr\u00e1\u00f0herra vi\u00f0 fyrirspurn \u00e1 Al\u00feingi."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBXD8ntLV_zGQJY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic01.nyt.com%2Fimages%2F2014%2F11%2F04%2Fworld%2F04malaysia%2F04malaysia-videoSixteenByNine1050-v3.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "In Malaysia, \u2018Allah\u2019 Is Reserved for Muslims Only", 
            "caption": "www.nytimes.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/797896960252683", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/797896960252683", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-04T17:02:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nytimes.com/2014/11/04/world/asia/in-malaysia-allah-is-reserved-for-muslims-only.html?_r=0", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems0TWprMk16UTJPRGM1TkRFeE9qRTBNVFV4TWpBMU16RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems0TWprMk16UTJPRGM1TkRFeE9qRTBNVFV4TWpBMU16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-04T17:02:11+0000", 
                        "message": "true", 
                        "id": "798296346879411", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-03T20:18:50+0000", 
            "message": "Pupils at a Christian kindergarten in Kota Kinabalu, on Borneo, are among non-Muslims not allowed by Malaysian law to use the Malay word for God.\n\nhttp://www.nytimes.com/2014/11/04/world/asia/in-malaysia-allah-is-reserved-for-muslims-only.html?_r=0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_797896960252683", 
            "description": "According to government orders and rulings by the country\u2019s Islamic councils, the word for God in the Malay language cannot be used by people of other faiths."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCa8hUHtL41usTd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.pressan.is%2FImageHandler.ashx%3FID%3D4c5817b2-167e-4058-a23a-5c5a6bd8d64b", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Bl\u00f3\u00f0ug n\u00f3tt og morgun \u00ed Noregi: Tveir skotnir og \u00fer\u00edr stungnir", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemszT1RJME9ETXdNalE1T0RrMk9qRTBNVFV3TlRBMU5ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemszTkRBd01qY3pOak0xTmpnMU9qRTBNVFE1TmpZeE16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-02T22:08:51+0000", 
                        "message": "Helga, \u00fea\u00f0 er bara r\u00f6kr\u00e9tt a\u00f0 gera r\u00e1\u00f0 fyrir \u00fev\u00ed. \u00deetta er alveg eftir \u00feeirra hugmyndaheimi, drepa, drepa, drepa.", 
                        "id": "797400273635685", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-02T22:57:15+0000", 
                        "message": "M\u00faslimar..... Dettur \u00feetta \u00f3sj\u00e1lfr\u00e1tt \u00ed hug \u00feegar svona kemur upp \u00e1 nor\u00f0url\u00f6ndunum.", 
                        "id": "797430860299293", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-02T22:59:19+0000", 
                        "message": "H\u00e9r er einn sem hefur fengi\u00f0 n\u00e1kv\u00e6mlega s\u00f6mu hugmynd!", 
                        "id": "797432646965781", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-02T23:00:30+0000", 
                        "message": "Skera undan \u00feessu kvikindi og gefa hundum a\u00f0 honum \u00e1sj\u00e1andi.", 
                        "id": "797433043632408", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-03T21:35:42+0000", 
                        "message": "\u00deetta pakk er ekki \u00e1 vetur setjandi Helga \u00feessvegna er a\u00f0eins \u00fe\u00edn lei\u00f0 f\u00e6r.", 
                        "id": "797924830249896", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.pressan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/797375486971497", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/797375486971497", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-03T21:35:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.pressan.is/Frettir/Lesafrett/blodug-nott-og-morgun-i-noregi-tveir-skotnir-og-thrir-stungnir", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDMwNjE3ODUwMTgyMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203061785018213", 
                        "name": "Ingvi Hraunfj\u00f6r\u00f0 Ingvason"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-02T21:15:21+0000", 
            "message": "m\u00faslimar ???", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_797375486971497", 
            "description": "\u00c1 a\u00f0eins 12 klukkustundum hafa tveir veri\u00f0 skotnir \u00ed Noregi og \u00fer\u00edr stungnir. A\u00f0 minnsta kosti \u00ferj\u00fa f\u00f3rnarlambanna eru \u00ed l\u00edfsh\u00e6ttu. \u00der\u00edr hafa veri\u00f0 handteknir vegna m\u00e1lanna en l\u00f6greglan \u00fatilokar ekki a\u00f0 fleiri hafi komi\u00f0 vi\u00f0 s\u00f6gu."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/1012901_1072684219424402_4295473560508640809_n.jpg?oh=66e6bab7ccdfadd8f261e5f12f094137&oe=550068D4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204235581943047", 
                        "name": "Ingjaldur Valdimarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemszT0RBeE1qa3dNall5TWpVd09qRTBNVFV3TXpNek5UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemszTXpjeE5UZ3dNekExTWpJeE9qRTBNVFE1TmpJek5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-02T21:05:52+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "797371580305221", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-03T14:04:29+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "797732540269125", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152562008336179", 
                            "name": "Steingr\u00edmur \u00d3li Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-03T16:49:15+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "797801290262250", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/797337500308629", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/797337500308629", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-03T16:49:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1072684219424402&set=gm.797337500308629&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "1072684219424402", 
            "created_time": "2014-11-02T19:56:06+0000", 
            "message": "J\u00e1 einmitt,.", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_797337500308629", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/797797723595940", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/797797723595940", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-03T16:43:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemszTnprNE5UWXdNall5TlRJek9qRTBNVFV3TXpJNU9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemszTnprNE5UWXdNall5TlRJek9qRTBNVFV3TXpJNU9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-03T16:43:19+0000", 
                        "message": "http://www.youtube.com/watch?v=_wOjgqCVA-k", 
                        "id": "797798560262523", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-03T16:41:26+0000", 
            "message": "http://shoebat.com/2014/11/01/just-came-leaked-video-isis-auctioning-sex-slaves-never-seen/ \u00ec bodi tr\u00f9 fridarins", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_797797723595940"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB4SkuMdXXJpOKa&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fkj24Oz1MuCE%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "The Psycho Pedophile Prophet Muhammad - This \"Offends\" Muslims But Muslim Behaviour Offends Us", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/kj24Oz1MuCE?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/797789226930123", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/797789226930123", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-03T16:17:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kj24Oz1MuCE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "489841447784773", 
                        "name": "Francesca Gennaro"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-03T16:17:05+0000", 
            "message": "Sm\u00e0 fraedslu efni um Islam", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_797789226930123", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1507897_10152767746959788_3480330858751926883_n.jpg?oh=96651ad00b048ce10d1104874f16e4d4&oe=553064CB", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsyT0RBMU16RXdNell4T0RRNE9qRTBNVFE0T0RZd016TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTWpZek16UXdOVEUyTURRMU9qRTBNVFEyTWpNeU56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T22:54:39+0000", 
                        "message": "Sj\u00e1 umm\u00e6li fyrir ofan!", 
                        "id": "795263340516045", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 12, 
                                "offset": 15, 
                                "type": "user", 
                                "id": "445065368968255", 
                                "name": "Mar\u00eda Henley"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T22:56:21+0000", 
                        "message": "hva\u00f0 meinar \u00fe\u00fa Mar\u00eda Henley", 
                        "id": "795263950515984", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T22:58:04+0000", 
                        "message": "h\u00fan er bara 10 \u00e1ra", 
                        "id": "795264540515925", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T22:58:21+0000", 
                        "message": "Stytta \u00feeim pl\u00e1gurnar og glerja landi\u00f0 eins og \u00fea\u00f0 leggur sig.", 
                        "id": "795264633849249", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T22:59:27+0000", 
                        "message": "Kill em all!", 
                        "id": "795265060515873", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T23:16:45+0000", 
                        "message": "\u00d3skar Bjarnason, \u00fe\u00fa spyr\u00f0 mig hva\u00f0 \u00e9g meina, var b\u00fain a\u00f0 skrifa \u00fe\u00e9r h\u00e9r a\u00f0 ofan. En \u00e9g hef \u00ed m\u00e9r \u00fev\u00ed mi\u00f0ur (\u00e6ttgengan g\u00e1lgah\u00famor), vildi gjarnan eiga svona str\u00ed\u00f0sbyssu (eins og \u00feeir voru a\u00f0 f\u00e1 til landsins) og ef \u00e9g hef\u00f0i hana og v\u00e6ri kannski a\u00f0eins yngri og v\u00e6ri \u00ed \u00feeirri a\u00f0st\u00f6\u00f0u a\u00f0 \u00fe\u00e1 myndi \u00e9g ekki telja eftir m\u00e9r a\u00f0 \"STR\u00c1DREPA\" helv. kvikindin - \u00fe\u00fa m\u00e1tt d\u00e6ma mig \u00fat fr\u00e1 \u00fev\u00ed? - Svo sendi \u00e9g fyrir ne\u00f0an \u00feetta \u00fea\u00f0 sem \u00e9g skrifa\u00f0i fyrir ofan og \u00fe\u00e1 getur \u00fe\u00fa d\u00e6mt?\n\"Au\u00f0vita\u00f0 a\u00f0 drepa konuna, vitaskuld henni a\u00f0 kenna a\u00f0 henni var nau\u00f0ga\u00f0! - \u00dear fyrir utan eru \u00feessir tveir menningarheimar - okkar og m\u00fasl\u00edmanna svo \u00f3l\u00edkir a\u00f0 \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur aldrei skili\u00f0 h\u00e9r \u00e1 Vesturl\u00f6ndum?\"\nAnnars var sagt fyrir ofan a\u00f0 \u00feetta v\u00e6ri kona en ekki 10 \u00e1ra barn en \u00feeir \"\u00f6\u00f0lingarnir\" setja \u00fea\u00f0 n\u00fa ekki fyrir sig?", 
                        "id": "795270347182011", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T18:41:29+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 st\u00fata islam.", 
                        "id": "795658653809847", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "827357370659285", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T22:54:26+0000", 
                        "message": "S\u00e6ll Gunnar \u00d6rn Knutsson: Ef \u00fe\u00fa \"st\u00fatar \u00edslam\" eins og \u00fe\u00fa segir, hvernig ert \u00fe\u00fa betri? Hver er betri mor\u00f0inginn, en s\u00e1 sem myr\u00f0ir mor\u00f0ingjann. Lestu sj\u00f6tta bo\u00f0or\u00f0i\u00f0!", 
                        "id": "796265900415789", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T01:39:19+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0mundur Einarsson. Ef a\u00f0 Ma\u00f0ur st\u00fatar islam, er \u00fe\u00e1 mor\u00f0 frami\u00f0? Nei. Tr\u00faarbrag\u00f0i\u00f0 islam er ekki af holdi og bl\u00f3\u00f0i heldur hugmyndafr\u00e6\u00f0i af verri sortinni. \u00dea\u00f0 er ekki veri\u00f0 a\u00f0 tala um a\u00f0 st\u00fata m\u00faslimum.", 
                        "id": "796323670410012", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "827357370659285", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T04:36:03+0000", 
                        "message": "Hugmyndafr\u00e6\u00f0i \u00cdslam er einmitt af betri \"sortinni\". \u00c1 s\u00ednum t\u00edma fl\u00fa\u00f0u kristnir yfir til \u00cdslam, einmitt vegna meiri fyrirgefningar, ekki minni. T\u00falkun misvitra manna \u00e1 ritningum er ekki d\u00e6mi um hugmyndafr\u00e6\u00f0i tr\u00faarbrag\u00f0a.", 
                        "id": "796383077070738", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T22:33:46+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem rita\u00f0 er \u00ed tr\u00faarit manna er sumt \u00f3\u00e1s\u00e6ttanlegt,og er \u00fe\u00e1 k\u00f3ranin s\u00e9rstaklega sl\u00e6mur fyrir hversu m\u00f6rg hatursvers eru \u00fear a\u00f0 finna. Margir klerkar m\u00faslima \u00e1 meginlandi Evr\u00f3pu bo\u00f0a hatur \u00ed gar\u00f0 \u00feeirra er ekki a\u00f0hyllast bo\u00f0skap islam. Ekki veit \u00e9g um neinn klerk af \u00f6\u00f0rum tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0um sem hafa bo\u00f0a\u00f0 hatur \u00ed gar\u00f0 m\u00faslima. K\u00f3ran: Helli\u00f0 sj\u00f3\u00f0andi vatni yfir h\u00f6fu\u00f0 honum og segi\u00f0: Brag\u00f0a skaltu \u00e1 \u00feessu.  Myndir \u00fe\u00fa vilja hafa brag\u00f0a\u00f0 \u00e1 \u00feessu ef \u00fe\u00e9r v\u00e6ri bo\u00f0i\u00f0 a\u00f0 smakka Gu\u00f0mundur Einarsson?", 
                        "id": "796780743697638", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T22:36:36+0000", 
                        "message": "Rotni \u00feetta helv\u00edtis PAKK \u00ed sj\u00f3\u00f0heitu helv\u00edti og brenni \u00fea\u00f0 \u00ed heitasta helv\u00edti!!!", 
                        "id": "796781583697554", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "827357370659285", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T23:01:39+0000", 
                        "message": "http://www.snerpa.is/net/biblia/job.htm", 
                        "id": "796789203696792", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T23:14:54+0000", 
                        "message": "M\u00faslimar koma Bibl\u00edunni ekkert vi\u00f0", 
                        "id": "796793697029676", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T23:19:05+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 getur veri\u00f0 margt skr\u00fdti\u00f0 og skemmtilegt \u00ed tr\u00faarritum manna, en \u00feessi saga \u00far Bibl\u00edunni s\u00fdnir \u00fea\u00f0 og sannar a\u00f0 h\u00fan stendur k\u00f3raninum langtum framar \u00feegar kemur a\u00f0 skr\u00fdtnum og skondnum s\u00f6gum.", 
                        "id": "796794947029551", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "827357370659285", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T23:23:26+0000", 
                        "message": "Ha! J\u00f3n Gu\u00f0j\u00f3nsson? \u00de\u00fa \u00e6ttir a\u00f0 lesa a\u00f0eins, \u00fe\u00f3 a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 erfitt. Islam er byggt \u00e1 Bibl\u00edunni.", 
                        "id": "796796413696071", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T23:52:39+0000", 
                        "message": "Er a\u00f0 lesa hana en er ekkikominn langt \u00ed henni en\u00fe\u00e1 \u00e1 miki\u00f0 eftir \u00ed\u00f3lesi\u00f0 en\u00fe\u00e1", 
                        "id": "796804970361882", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T23:53:53+0000", 
                        "message": "En samt vil \u00e9g ekki tr\u00faa \u00fev\u00ed a\u00f0 Jave vilji afh\u00f6f\u00f0a f\u00f3lk!", 
                        "id": "796805310361848", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Brishna, en 10-\u00e5rig flicka fr\u00e5n Kunduz i Afghanistan, v\u00e5ldtogs i maj. Hon riskerar nu att \"hedersm\u00f6rdas\" av sin familj och sina grannar. M\u00e4nnen i sl\u00e4kten ska ha sagt att de vill \"d\u00f6da henne och dumpa henne i floden\".\n\nAgera och kr\u00e4v att de afghanska myndigheterna g\u00f6r allt de kan f\u00f6r att skydda Brishna! http://spr.ly/6187qABb", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795250977183948", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795250977183948", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Amnesty International Sverige", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AmnestySverige?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AmnestySverige/photos/a.172427459787.119271.153270724787/10152767746959788/?type=1", 
            "object_id": "10152767746959788", 
            "created_time": "2014-10-29T22:21:00+0000", 
            "message": "st\u00falku sem var nau\u00f0ga\u00f0 \u00ed pakistan ver\u00f0ur senilega drepin hei\u00f0usmor\u00f0 h\u00fan er ekki hrein leingur og \u00fea\u00f0 er einginn sem vill konu e\u00f0a barn sem hefur veri\u00f0 nau\u00f0ga\u00f0 . muslimar og islam eru pakk", 
            "updated_time": "2014-11-01T23:53:53+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_795250977183948", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC0aUxyViQFBwo7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.ijreview.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fso-disturbing.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "static.ijreview.com", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsyT0RBME16a3dNell4T1RRd09qRTBNVFE0T0RVNE16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsyT0RBME16a3dNell4T1RRd09qRTBNVFE0T0RVNE16TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T23:50:33+0000", 
                        "message": "Miki\u00f0 ofbo\u00f0slega eru m\u00fasl\u00edmar sj\u00fakir, \u00f3tr\u00falegur vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "796804390361940", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "static.ijreview.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795681060474273", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795681060474273", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-01T23:50:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://static.ijreview.com/wp-content/uploads/2014/10/so-disturbing.jpg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-30T19:44:12+0000", 
            "message": "t\u00edtlan \u00ed sk\u00f3la hj\u00e1 paba s\u00ednum", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795681060474273", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCjiigR4Ro6oU69&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgraphics8.nytimes.com%2Fimages%2Ficons%2Ft_logo_291_black.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam Is More Ideology Than Religion, F.B.I. Analyst Says in Video", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsyTnpnMU5EUXpOamszTVRZNE9qRTBNVFE0T0RJeE16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsyTnpnMU5EUXpOamszTVRZNE9qRTBNVFE0T0RJeE16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T22:48:52+0000", 
                        "message": "B\u00e6\u00f0i hugmyndafr\u00e6\u00f0i og tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0.", 
                        "id": "796785443697168", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "thelede.blogs.nytimes.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795893160453063", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795893160453063", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-01T22:48:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://thelede.blogs.nytimes.com/2011/09/20/islam-is-more-ideology-than-religion-f-b-i-analyst-says-in-video/?smid=fb-share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-31T05:56:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795893160453063", 
            "description": "The F.B.I. sought to distance itself from a lecturer with hostile views on Islam as a new video of his presentation surfaced on Tuesday."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCic8Obx2I6LKao&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F11%2Fisis-london.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "80% of London Muslims Support Islamic State", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796779510364428", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796779510364428", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-01T22:29:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/11/80-of-london-muslims-support-islamic-state.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-01T22:29:27+0000", 
            "message": "\u00feetta er sama \u00e1 \u00edslandi ekki spurn\u00edng", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_796779510364428", 
            "description": "This is not more the rule than the exception. Look what goes on in Muslim countries. ? Muslim slavery of blacks accounts for 20% of the population of Mauritania. According to a pew poll, 75% of Muslims worldwide want sharia for the family issues including divorce and property disputes. 75% also want amputation and death [\u2026]"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795895110452868", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795895110452868", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-01T21:50:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI4NjE4MzA1MTA2NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152861830510664", 
                        "name": "Ingvar Gu\u00f0bj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-31T06:06:16+0000", 
            "message": "isis \u00e1 fer\u00f0ini", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_795895110452868", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsyTnpZMU9EQXpOams1TVRNeU9qRTBNVFE0TnpnMk16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsyTVRJeU5EUXpOell6TkRZNE9qRTBNVFEzTnpNNU5EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T16:45:40+0000", 
                        "message": "100% Brj\u00e1l\u00e6\u00f0i :(", 
                        "id": "796122443763468", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T18:42:51+0000", 
                        "message": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "796172323758480", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T13:19:02+0000", 
                        "message": "Moska nei takk!", 
                        "id": "796544690387910", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T13:22:37+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "796545850387794", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T21:50:32+0000", 
                        "message": "Apar me\u00f0 alv\u00e6pni, \u00fer\u00f3unarkenningin n\u00e1\u00f0i ekki til \u00feeirra.", 
                        "id": "796765803699132", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10442771_10153017649107454_10153017643112454_43524_544_t.jpg?oh=cc55240cd22977439f1615ed70ac4b7c&oe=5542C518&__gda__=1429091528_8467265f1bef02cfb4f9c3b019aaf0df", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10205574661749987", 
                "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
            }, 
            "description": "Islamic State hostage John Cantlie 'reports' from Kobane", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xap1/v/t42.1790-2/10730374_10153017649677454_269670998_n.mp4?rl=300&vabr=145&oh=2eef22792dcbc7b3b07259fd96ef8d0d&oe=549ED802", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796750663700646", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796750663700646", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:18", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10153017643112454", 
            "object_id": "10153017643112454", 
            "created_time": "2014-11-01T21:13:09+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=10153017643112454", 
            "updated_time": "2014-11-01T21:13:09+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_796750663700646", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAFTCNI-V5hcZCU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fbrand_rinkeby1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "F\u00f6rskola brinner i Husby \u2013 Knallskott kastades mot brandk\u00e5r", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsyTnpFM05UY3dNemN3TmpJeU9qRTBNVFE0TnpBNE5UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTnpVeU1qSXdORFkzTVRVM09qRTBNVFEzTURneU16QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T22:30:30+0000", 
                        "message": "\u00cd alv\u00f6ru: \u00c1 manni a\u00f0 koma eitthva\u00f0 \u00e1 \u00f3vart \u00ed \u00feessum m\u00e1lum???\nSv\u00edar, Danir og Nor\u00f0menn (sem eru okkar fr\u00e6nd\u00fej\u00f3\u00f0ir) mega eiga \u00ed sl\u00edkum \u00f3sk\u00f6pum. Yfirv\u00f6ld landsins \"VER\u00d0A\" a\u00f0 gera eitthva\u00f0 \u00ed \u00feessum m\u00e1lum? \nEigum vi\u00f0 eftir a\u00f0 ganga eftir Laugaveginum (e\u00f0a annarri g\u00f6tu) me\u00f0 \u00f6ll \u00feessi skornu e\u00f0a bl\u00f3\u00f0ugu l\u00edk, alla vega dau\u00f0u, og vita hvort eitthvert \u00feeirra tilheyrir okkur sj\u00e1lfum???", 
                        "id": "795752220467157", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T22:57:10+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 n\u00fdjasta sem ma\u00f0ur heyrir um okkur sem viljum ekki islam, er a\u00f0 vi\u00f0 s\u00e9um \u00feroskaheftir. \u00de\u00e1 veit ma\u00f0ur \u00fea\u00f0? \u00deessi yfirl\u00fdsing skildi \u00fe\u00f3 ekki heyra undir hinn vo\u00f0alega rasisma? \u00c9g bara spyr.", 
                        "id": "795760893799623", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T00:42:52+0000", 
                        "message": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "795801827128863", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T17:45:49+0000", 
                        "message": "Moska nei takk.", 
                        "id": "796673030375076", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T18:15:37+0000", 
                        "message": "\u00feeir eru b\u00fanir a\u00f0 by\u00f0ja um \u00fea\u00f0 \u00e1\u00f0ur, n\u00fa by\u00f0ja \u00feeir bara \u00e1kaft og heitt um \u00fea\u00f0 :D", 
                        "id": "796683890373990", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T19:40:55+0000", 
                        "message": "\u00c6tti \u00fea\u00f0 ekki a\u00f0 vera \u00f3vir\u00f0ing balla a\u00f0 setja alla rassa upp\u00ed loft og haus milli framf\u00f3taha", 
                        "id": "796717570370622", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "nyheteridag.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795749643800748", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795749643800748", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-01T19:40:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nyheteridag.se/forskola-brinner-i-husby-knallskott-kastades-mot-brandkar/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-30T22:22:47+0000", 
            "message": "muslimar brena sk\u00f3la og gr\u00edta sl\u00f6kvuli\u00f0i\u00f0 svo a\u00f0 \u00feeir komast ekki a\u00f0 sk\u00f3lanum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795749643800748", 
            "description": "STOCKHOLM En f\u00f6rskola brinner p\u00e5 Oslogatan i Husby och enligt polisen \u00e4r det en fullt utvecklad brand. N\u00e4r r\u00e4ddningstj\u00e4nsten anl\u00e4nde till platsen var det oroligt. \u2013 Inledande uppgifter s\u00e4ger att det kastats knallskott mot brandm\u00e4nnen, s\u00e4ger Carina Andersson, KC-bef\u00e4l vid stockholmspolisen till Nyheter Idag. Under natten till torsdagen arbetade r\u00e4ddningstj\u00e4nsten med att sl\u00e4cka en brand p\u00e5 en f\u00f6rskola p\u00e5 Oslogatan i stockholmsf\u00f6rorten Husby. [  124 more words. ]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBM5OS9Bt85eUW9&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Fmblvideo%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2Fafp%2F90%2F134288_125211720.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "N\u00fd forsetafr\u00fa Afgana sty\u00f0ur sl\u00e6\u00f0ubanni\u00f0 af heilum hug", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796597713715941", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796597713715941", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-01T15:18:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/11/01/ny_forsetafru_afgana_stydur_slaedubannid_af_heilum_/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ==", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-01T15:18:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_796597713715941", 
            "description": "N\u00fd forsetafr\u00fa Afganistans, Rula Ghani, hefur l\u00fdst yfir stu\u00f0ningi vi\u00f0 umdeilt sl\u00e6\u00f0ubann \u00ed Frakklandi og er sta\u00f0r\u00e1\u00f0in \u00ed \u00fev\u00ed a\u00f0 beita s\u00e9r fyrir aukinni vir\u00f0ingu fyrir konum \u00ed afganska karlaveldinu."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB_Vp_-VTm6aJKq&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FF8UOM5-E3MY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Violent Oppression of Muslim Women", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsyTlRNd01EZ3dNemc1TXpjeE9qRTBNVFE0TkRVNU16ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsyTWpnME9ESTNNRGd3TlRZek9qRTBNVFEzT1RreE56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T23:46:19+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0slegt", 
                        "id": "796284827080563", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T23:51:11+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "796286440413735", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T00:22:04+0000", 
                        "message": "Sverrir botnar ekki \u00ec \u00fev\u00ec a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e8 tala\u00f0 illa um m\u00f9sslana og vill meina a\u00f0 vi\u00f0 hlustum \u00e1 \u00e1r\u00f2\u00f0ursmask\u00ecnu. Hefur Sverrir s\u00e8\u00f0 myndir og myndskei\u00f0 sem fl\u00e6\u00f0a inn\u00e1 f\u00e8sb\u00f2kina?", 
                        "id": "796297397079306", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T11:47:55+0000", 
                        "message": "Sverrir er ekki alveg...heill", 
                        "id": "796509540391425", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T12:38:50+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 er svona gott vi\u00f0 \u00fea\u00f0?", 
                        "id": "796527083723004", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-01T12:45:38+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 er svona gott vi\u00f0 \u00fea\u00f0?\nV\u00edk burt Satan!", 
                        "id": "796530080389371", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/F8UOM5-E3MY?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796276073748105", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796276073748105", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-01T12:45:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=F8UOM5-E3MY", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-31T23:18:45+0000", 
            "message": "var ekki sverrie muslimi a\u00f0 tala um \u00ed fr\u00e9ttum \u00ed g\u00e6t \u00e1 RUV a\u00f0 muslimar v\u00e6ru svo gott f\u00f3lk", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_796276073748105", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796281203747592", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796281203747592", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-31T23:36:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-31T23:36:17+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_796281203747592"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBq3wLMtdIqD2zU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2Fef%2F60%2Fef607b51c231d9b8b4199790f5584687.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Sv\u00edar hafa fylgt ford\u00e6mi \u00cdslands - DV", 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796276467081399", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796276467081399", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-31T23:20:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/10/30/sviar-hafa-fylgt-fordaemi-islands/", 
            "created_time": "2014-10-31T23:20:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_796276467081399", 
            "description": "\u201e\u00cd dag vi\u00f0urkennir Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 r\u00edki Palest\u00ednumanna,\u201c segir \u00ed fyrirs\u00f6gn utanr\u00edkisir\u00e1\u00f0herra Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0ar, Margot Wallstr\u00f6m, \u00ed grein \u00ed s\u00e6nska dagbla\u00f0inu Dagens Nyheter \u00ed dag. R\u00edkisstj\u00f3rn Stefan L\u00f6fven haf\u00f0i gefi\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00fat a\u00f0 h\u00fan hyg\u00f0ist vi\u00f0urkenna sj\u00e1lfst\u00e6tt r\u00edki Palest\u00ednumanna fyrir botni Mi\u00f0jar\u00f0arhafs en n\u00fa h\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCdMEE129pz_esE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141031%2FFRETTIR02%2F141039717%2FAR%2F0%2FAR-141039717.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Hersveitir K\u00farda komnir til Kobane", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796275830414796", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/796275830414796", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-31T23:18:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/hersveitir-kurda-komnir-til-kobane/article/2014141039717", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-31T23:18:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_796275830414796", 
            "description": "Um 150 menn komu a\u00f0 landam\u00e6runum fyrir \u00feremur d\u00f6gum, eftir a\u00f0 r\u00edkisstj\u00f3rn Tyrklands \u00e1kva\u00f0 a\u00f0 leyfa \u00feeim a\u00f0 fara yfir landam\u00e6rin."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10442788_870001349685013_870000486351766_29355_1039_t.jpg?oh=5c85525ada7793f3635cc922e7b65c6c&oe=5531A26A&__gda__=1425938511_5b2ffdce7dfd4cfdba36ebb589f3759d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1", 
                        "before": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u0628\u0627\u0644\u0641\u062f\u064a\u0648...\n\u0623\u0648\u0644 \u0645\u0642\u0637\u0639 \u0645\u0633\u0631\u0628 \u0644\u062d\u0627\u062f\u062b \u0623\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0628\u0646\u0627\u0621 (\u0627\u0644\u0628\u0648\u0646\u0645\u0631) \u0641\u064a \u0647\u064a\u062a \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644(\u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0639\u0634)  \u062d\u064a\u062b \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0646 \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u062c\u0631\u064a\u0645\u0629 \u0643\u0627\u0646 \u0642\u0631\u064a\u0628 \u0645\u0646 \u0623\u0630\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0638\u0647\u0631 \u0648\u0641\u064a \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0639\u0627\u0645\u0629 ...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsyTURjek1EVXpOelk0TkRBM09qRTBNVFEzTmpjME1EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTnpVd01Ua3dORFkzTXpZd09qRTBNVFEzTURjNE16VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T22:23:55+0000", 
                        "message": "Ekki aldeilis \u00fea\u00f0 (enn \u00fe\u00e1) sem vi\u00f0 \u00feurfum a\u00f0 ganga fram hj\u00e1 \u00e1 g\u00f6tum Rv\u00edkur e\u00f0a nokkurs b\u00e6jar e\u00f0a \u00feorps \u00e1 \u00cdslandi. Er \u00fea\u00f0 \u00feetta sem m\u00faslimavinir = islamistar eru a\u00f0 lei\u00f0a yfir okkur h\u00e9r \u00e1 kalda klakanum, \u00cdslandi? - \u00deetta eru mor\u00f0, mor\u00f0 og aftur mor\u00f0 \u00ed r\u00f6\u00f0um ef \u00fei\u00f0 ekki tr\u00fai\u00f0 \u00e1 k\u00f3raninn og athuga ber a\u00f0 \u00feeir sem eru a\u00f0 \u00fatlista og bera \u00fat bo\u00f0skap \u00feessa k\u00f3rans eru ekki n\u00e1l\u00e6gt \u00fev\u00ed allir l\u00e6sir.\n\u00c9g hvet ykkur \u00f6ll til a\u00f0 horfa \u00e1 \u00feetta myndband!!!!!!!", 
                        "id": "795750190467360", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T23:09:44+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "795767170465662", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203299971963315", 
                            "name": "Unnar Gar\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T23:42:45+0000", 
                        "message": "\u00deeir sem eru karlkyns og sty\u00f0ja islam hlj\u00f3ta a\u00f0 vera haldnir barngirnd ( barnaperrar ) og e\u00f0a minnim\u00e1ttarkennd gagnvart konum. En islam er vettvangur til \u00feess a\u00f0 \u00feeir geti svala\u00f0 hatri s\u00ednu og afbrig\u00f0ilegum kv\u00f6tum \u00e1 \u00feeim \u00e1n athugasemda fr\u00e1 samf\u00e9laginu. Kvenmenn sem vilja \u00feessa menningu hinga\u00f0 m\u00e6tti l\u00edkja vi\u00f0 m\u00fds sem styddu \u00fea\u00f0 a\u00f0 k\u00f6ttum yr\u00f0i fj\u00f6lga\u00f0 verulega \u00ed \u00feeirra heimahaga.", 
                        "id": "795782127130833", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T00:56:13+0000", 
                        "message": "\u00d3m\u00f6gulegt a\u00f0 translate the text.", 
                        "id": "795806043795108", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T05:47:29+0000", 
                        "message": "text seijir a\u00f0 \u00feetta verkna\u00f0ur er framin af m\u00f6nnum sem eru vinir og vandamann Alboner sem er isis me\u00f0limur", 
                        "id": "795890430453336", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T08:57:40+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er svona k\u00f3ranfrasi um \"fyrsta d\u00f3m fulln\u00e6g\u00f0an (einhver s\u00e9rst\u00f6k a\u00f0ger\u00f0, tala\u00f0 um syni einhverra og refsingu) opinbera refsingu til a\u00f0 s\u00fdna f\u00f3lki a\u00f0 \"eitthva\u00f0 brot\" hef\u00f0i veri\u00f0 n\u00e1l\u00e6gt \"eyranu\" (sennilegast svipa\u00f0 og vi\u00f0 seigjum \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 \"N\u00e4ra \u00d6gat\" \u00feegar \"hur\u00f0 skellur n\u00e6rri h\u00e6lum\", \"v\u00edti til varna\u00f0ar\" \u00ed action.", 
                        "id": "795939650448414", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T10:19:01+0000", 
                        "message": "\u00c6tli Sverrir Agnarsson s\u00e8 b\u00f9inn a\u00f0 sj\u00e1 \u00feetta?", 
                        "id": "795961467112899", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T12:48:08+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00fea\u00f0 sem koma skal h\u00e9rna \u00e1 \u00cdslandi \u00e1 n\u00e6stu \u00e1rum nema  \u00edslendingar standi upp og lemji \u00ed bor\u00f0i\u00f0.", 
                        "id": "796017780440601", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T12:49:09+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "796018350440544", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T12:55:49+0000", 
                        "message": "Veistu \u00fea\u00f0 Gylfi, a\u00f0 ef \u00feessi vi\u00f0bj\u00f2\u00f0ur n\u00e6r einhverri f\u00f2tfestu h\u00e8r er h\u00e6tt vi\u00f0 a\u00f0 vi\u00f0 eigum ekkert bor\u00f0 til a\u00f0 berja \u00ec.", 
                        "id": "796021587106887", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204279800940315", 
                            "name": "Vilborg Benedikt"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T14:56:49+0000", 
                        "message": "just zo onbelieveble...........", 
                        "id": "796073053768407", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-h-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10747053_870001499684998_1166179213_n.mp4?rl=439&vabr=244&oh=62ea7f1ea2dc099fa66caa28c6bb2122&oe=549F3113&__gda__=1419700048_b5a5b886058dcfd107052e0d08e2bccf", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795747523800960", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795747523800960", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:25", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=870000486351766", 
            "object_id": "870000486351766", 
            "created_time": "2014-10-30T22:15:01+0000", 
            "updated_time": "2014-10-31T14:56:49+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_795747523800960", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2kmZhFf5bkc_E&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FSweden-300x168.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sweden: Police point out 55 Muslim-dominated areas where \u201ccriminals\u201d have taken control of the...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795894703786242", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795894703786242", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-31T10:16:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/10/sweden-police-point-out-55-muslim-dominated-areas-where-criminals-have-taken-control-of-the-area", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxT1RZd09UUXdORFEyTWpnMU9qRTBNVFEzTlRBMU9UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxT0RrNE1qSXpOemcxT0Rrd09qRTBNVFEzTXpZME5qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T06:21:00+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta  eina verkefni\u00f0 sem l\u00f6ggan \u00ed Sverige hefur a\u00f0 gera \u00ed dag.", 
                        "id": "795898223785890", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T10:16:36+0000", 
                        "message": "Yfirm\u00f9sliminn vill meina a\u00f0 \u00e1st, fri\u00f0ur og umbur\u00f0arlyndi s\u00e8u r\u00eckjandi \u00ec \u00ecslam. \u00de\u00e1 hl\u00fdtur hann a\u00f0 halda a\u00f0 allar fr\u00e8ttir af vo\u00f0averkum m\u00f9slima s\u00e8u lygi og myndir svi\u00f0settar af amer\u00ecskum \u00e1r\u00f2\u00f0usmask\u00ecnum. Hva\u00f0 heldur ma\u00f0urinn a\u00f0 vi\u00f0 s\u00e8um heimsk? \u00dea\u00f0 er veri\u00f0 a\u00f0 berjast vi\u00f0 b\u00e6jardyrnar og okkur er sagt a\u00f0 h\u00e1va\u00f0inn sem vi\u00f0 heyrum s\u00e8 bara hvinurinn \u00ec vindinum.", 
                        "id": "795960940446285", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-31T06:04:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795894703786242", 
            "description": "With well over a 100,000 thousand more Muslims arriving every year, Sweden is changing rapidly. There is no chance that the country can integrate so many Islamic refugees and immigrants, and as a consequence, they create their own settlements with their own values. More Jihad Watch articles on Swede\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10470068_686281564779620_686279948113115_35135_728_t.jpg?oh=02b03a81ce3de36f711b3e9e8873253d&oe=552E5AC2&__gda__=1426232655_c82419624f38b69062b780497ae92691", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3OTU3NDc4NDgxOTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u0645\u062f\u0631\u0633 \u064a\u0636\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0644\u0627\u0628 \u0628\u0639\u0646\u0641 \u0641\u064a \u0645\u062f\u0631\u0633\u0647 \u0631\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u0648\u064a\u0647 | \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0646\u0647\u0645 \u0641\u0634\u0644\u0648\u0627 \u0641\u064a \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 |  \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0644\u0639\u0644\u0645 \u0641\u064a \u0639\u0627\u0645 2014  \u0646\u0631\u064a\u062f \u0627\u0646 \u0646\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0649 \u062f\u0627\u0626\u0631\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0628\u064a\u0647 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 | \u0647\u0644 \u0647\u0643\u0630\u0627 \u0646\u062c\u0639\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0628\u0646\u0627\u0626\u0646\u0627 \u064a\u062d\u0628\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 ..!!!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxT1RBd01UZ3pOemcxTmprME9qRTBNVFEzTXpZNU5UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxT0RreE5UQXdORFV6TWpJNU9qRTBNVFEzTXpRM01URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T05:51:51+0000", 
                        "message": "text seijir a\u00f0 \u00feessir str\u00e1kar fjellu \u00e1 pe\u00f3finu \u00ed heimspeki .", 
                        "id": "795891500453229", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T06:29:16+0000", 
                        "message": "L\u00edklegast veri\u00f0 heimsk speki?", 
                        "id": "795900183785694", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xap1/v/t42.1790-2/10446970_686281744779602_2001243992_n.mp4?rl=345&vabr=192&oh=1997c79a347435ddabd09d0943b1e344&oe=549F3F5B", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795672943808418", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795672943808418", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:08", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=686279948113115", 
            "object_id": "686279948113115", 
            "created_time": "2014-10-30T19:20:53+0000", 
            "message": "klikka\u00f0 li\u00f0 muslimar og \u00feeira \u00f3si\u00f0ir", 
            "updated_time": "2014-10-31T06:29:16+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_795672943808418", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xaf1/v/t1.0-1/p100x100/36757_400540296515_1638856_n.jpg?oh=7185399e90024c41582d8edafcbd5b32&oe=55305DFD&__gda__=1426109210_fdbeaf31d6ed028d3e0ad9a933160457", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Bogi Agustsson", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTnprNE1EWTNNVEk1TWpNNU9qRTBNVFEzTVRVME9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTlRBMU5Ua3dORGt4T0RJd09qRTBNVFEyTnpFeU56ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T12:14:38+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "795505590491820", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T12:33:56+0000", 
                        "message": "M\u00e9r hefur alltaf fundist eitthva\u00f0 bogi\u00f0 vi\u00f0 hann Boga.", 
                        "id": "795512473824465", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 10, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T12:49:34+0000", 
                        "message": "En \u00feessi ranns\u00f3kn kemur heim og saman vi\u00f0 islam sem er mesti rasismi er fyrirfinnst \u00e1 pl\u00e1netunni J\u00f6r\u00f0.", 
                        "id": "795517973823915", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T14:08:20+0000", 
                        "message": "Bogi er ann\u00e1la\u00f0 g\u00e1fumenni. Nooooot.", 
                        "id": "795548403820872", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T15:29:50+0000", 
                        "message": "Veit ekki betur en \u00feetta varp (allra landsmanna) og bogi hafi veri\u00f0 a\u00f0 flytja os vondar fr\u00e9ttir \u00far heimi islam sem mig langar ekki \u00e1 nokkurn h\u00e1tt tegnjast \u00fe\u00f3 islam vilji \u00fea\u00f0 hefur bara bara ekkert hinga\u00f0 a\u00f0 gera. Ber \u00feetta is land og ma\u00f0urinn enga vir\u00f0ingu fyrir landi s\u00f6gu og \u00fej\u00f3\u00f0 a\u00f0 fara r\u00e1\u00f0ast \u00e1 landa s\u00edna og l\u00faffa fyrir islam af \u00f6llu? sick :(", 
                        "id": "795584000483979", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 11, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T18:22:22+0000", 
                        "message": "Me\u00f0 allri vir\u00f0ingu fyrir Boga \u00fe\u00e1 er berta a\u00f0 hafa l\u00e1ga greindarv\u00edsit\u00f6lu og gefa sk\u00edt \u00ed Islam. Enga Mosku takk!", 
                        "id": "795652110477168", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T18:43:52+0000", 
                        "message": "\u00c6tli s\u00e9 nokku\u00f0 m\u00f6guleiki \u00e1 a\u00f0 r\u00e9tta \u00far Boga?", 
                        "id": "795659440476435", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T19:22:14+0000", 
                        "message": "hann er \u00feroskaheftur og hevur veri\u00f0 fr\u00e1 barn\u00e6sku", 
                        "id": "795673607141685", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T20:32:35+0000", 
                        "message": "Er a\u00f0 fur\u00f0a a\u00f0 vinstrihallan \u00e1 fr\u00e9ttastofu R\u00daV s\u00e9 l\u00f6ngu komin yfir \u00feolm\u00f6rk!", 
                        "id": "795700790472300", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T21:34:36+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 gefa Boga afr\u00e9ttara.", 
                        "id": "795730027136043", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T21:50:51+0000", 
                        "message": "Ef greindarv\u00ecsitalan m\u00ecn n\u00e6r stofuhita er \u00e8g s\u00e1tt. \u00c8g hata \u00feessa andskotans m\u00f9slima og held \u00fev\u00ec \u00e1fram.", 
                        "id": "795735903802122", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T22:18:05+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 s\u00e9st \u00e1 \u00feessu hve l\u00e9lega fr\u00e9ttamenn \u00cdsland \u00e1", 
                        "id": "795748380467541", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152410229032722", 
                            "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T22:29:56+0000", 
                        "message": "Er \u00fea\u00f0 ekki n\u00faverandi r\u00edkisstj\u00f3rn sem fer me\u00f0 valdi\u00f0 \u00e1 R\u00daV \u00ed dag og afhverju er ekki b\u00fai\u00f0 a\u00f0 hreinsa \u00fat allt \u00feetta vinstrali\u00f0 sem vir\u00f0ist komast upp me\u00f0 allt \u00e1 R\u00daV............", 
                        "id": "795752077133838", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T22:30:45+0000", 
                        "message": "Var Bogi ekki bara a\u00f0 vitna \u00ed \u00feessa kanad\u00edsku 'ranns\u00f3kn'? Ekki voru \u00feetta hans or\u00f0, e\u00f0a hva\u00f0?\nKannski m\u00e1 t\u00falka \u00feennan upplestur sem haturs\u00e1r\u00f3\u00f0ur gegn \u00feroskaheftum, e\u00f0a k\u00e6ra \u00fatgefendur sk\u00fdrslunnar fr\u00e1 ranns\u00f3kninni fyrir hatursgl\u00e6p?", 
                        "id": "795752310467148", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T22:48:21+0000", 
                        "message": "http://madworldnews.com/europe-revolts-islam/   Bogi fylgist \u00edlla me\u00f0 og \u00e6tti a\u00f0 skammast s\u00edn sj\u00e1lfur fr\u00e9ttama\u00f0urinn", 
                        "id": "795758103799902", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T22:59:08+0000", 
                        "message": "\u00c9g heir\u00f0i \u00feetta \u00ed morgun, m\u00e9r var brug\u00f0i\u00f0 a\u00f0 heira Boga tala svona heimskulega.", 
                        "id": "795761747132871", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T23:43:47+0000", 
                        "message": "Hann nefnir ekkert m\u00fasl\u00edma \u00ed vi\u00f0talinu ???", 
                        "id": "795782387130807", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T00:07:14+0000", 
                        "message": ".. Au\u00f0vita\u00f0 er Bogi a\u00f0 meina, a\u00f0 m\u00faslimar, s\u00e9u heimskir og \u00feroskaheftir.. Enda, yfirleitt, me\u00f0 ca 80 % g\u00e1fnafar, mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 okkr, vegna \u00farkynjunar, heila\u00fevottar, ford\u00f3ma og rasisma, sem \u00feeir eru illa haldnir af.... \u00dea\u00f0 er ekki gott a\u00f0 misskilja Boga, \u00feennan fr\u00e1b\u00e6ra mann, og sn\u00faa meiningunum, \u00f6fugum upp\u00e1 hann... Hann veit vel hva\u00f0 M\u00faslingarnir hafa l\u00edti\u00f0 a\u00f0 geyma..... \u00c1st og Fri\u00f0ur .. til allra s\u00e6milega vel gefinna .... :) ....", 
                        "id": "795790033796709", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-31T00:31:23+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 hefur \u00fe\u00fa statistiken\nhttp://www.iqtestforfree.net/average-IQ-by-country.html", 
                        "id": "795798067129239", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795500977158948", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795500977158948", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "568626515"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/bogi.agustsson", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-30T12:01:35+0000", 
            "message": "Bogi segir a\u00f0 \u00feeir sem m\u00f3tm\u00e6la Islam eru \u00feroskaheftir..\n\nFr\u00e9ttama\u00f0urinn Bogi \u00c1g\u00fastsson leit vi\u00f0 \u00ed hlj\u00f3\u00f0stofu Morgun\u00fatg\u00e1funnar og fr\u00e6ddi hlustendur um kanad\u00edska ranns\u00f3kn sem leiddi \u00ed lj\u00f3s a\u00f0 tengsl \u00e1 milli barna sem m\u00e6ldust me\u00f0 l\u00e1ga greindarv\u00edsit\u00f6lu og ford\u00f3ma og rasisma.\n\nruv.is\n\nhttps://www.facebook.com/bogi.agustsson?fref=nf", 
            "updated_time": "2014-10-31T00:31:23+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795500977158948", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD7ce0pSt3z_2Y6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmadworldnews.com%2Fwp-content%2Fuploads%2Frevolt3.jpg", 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "[WATCH] Europe REVOLTS Against Islam, Unrest As 1000's Kick Terrorists Out", 
            "caption": "madworldnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795782360464143", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795782360464143", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-30T23:43:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://madworldnews.com/europe-revolts-islam/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-30T23:43:40+0000", 
            "message": "http://madworldnews.com/europe-revolts-islam/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795782360464143", 
            "description": "A massive European group dubbed the \"soccer hooligans,\u201d who typically gather over their love for the sport, have banded as brothers to defeat the Islamic plague that has taken hold of their beloved..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDY8WMCmUpCiOyh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F10%2Fislam_bat_flyktingar_muslimer_araber_asylanter_asylsokare.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "60 asyls\u00f6kare hungerstrejkar p\u00e5 boende \u2013 \u201dVi har f\u00f6r l\u00e5ngt till aff\u00e4ren\u201d", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795732653802447", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795732653802447", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-30T21:40:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/60-asylsokare-hungerstrejkar-pa-boende-vi-har-for-langt-till-affaren/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-30T21:40:42+0000", 
            "message": "60 eru \u00ed h\u00fangurverfalli \u00fea\u00f0 er svo langt \u00ed b\u00fa\u00f0ina . hva\u00f0 er \u00feetta pakk a\u00f0 hvarta \u00fea\u00f0 eru ekki b\u00fa\u00f0ir \u00ed \u00feeira heimalandi. bara sorphaugar .skildu \u00feeir hava \u00e1ttavita til a\u00f0 vita hvert austur er ha ha ha", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795732653802447", 
            "description": "Ett 60-tal muslimska syriska asylanter p\u00e5 asylboendet i Ribbingeb\u00e4ck v\u00e4ster om Uppsala\u00a0p\u00e5b\u00f6rjade p\u00e5 tisdagen en hungerstrejk. De protesterar bland annat mot att barnen inte f\u00e5r g\u00e5 i skolan, att de bor tr\u00e5ngt, samt att det inte finns tillr\u00e4ckliga m\u00f6jligheter att ta sig till mataff..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDoeXzdU2sTOC4z&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141030%2FFRETTIR02%2F141039950%2FAR%2F0%2FAR-141039950.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Kebab or\u00f0i\u00f0 a\u00f0 p\u00f3lit\u00edsku bitbeini \u00ed Frakklandi", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTnpJeU5EZzNNVE0yTnprM09qRTBNVFEzTURRek9USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTlRFek5qZ3dORGt4TURFeE9qRTBNVFEyTnpJMk56RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T12:37:51+0000", 
                        "message": "kebab er gott en islam vont rugl.", 
                        "id": "795513680491011", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T21:26:32+0000", 
                        "message": "Aldrei smakka\u00f0 \u00feetta kebab - er ekki svona flott e\u00f0a f\u00edn me\u00f0 mig a\u00f0 \u00e9g \u00feurfi e\u00f0a ver\u00f0i a\u00f0 smakka allt n\u00fdtt (og er \u00feetta ekki l\u00edka meira og minna hveiti)? M\u00e9r finnst engin nau\u00f0syn a\u00f0 taka upp allt sem a\u00f0rar \u00fej\u00f3\u00f0ir koma me\u00f0 - en skemmtilega forvitnilegt \u00fe\u00f3?", 
                        "id": "795722487136797", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795512560491123", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795512560491123", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-30T21:26:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/kebab-ordid-ad-politisku-bitbeini-i-frakklandi/article/2014141039950", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-30T12:34:18+0000", 
            "message": "Um 10.200 kebabsta\u00f0ir s\u00e9u n\u00fa starfr\u00e6ktir \u00ed Frakklandi, en r\u00e9tturinn sj\u00e1lfur er uppruninn \u00ed Mi\u00f0-Austurl\u00f6ndum.\n\nhttp://www.visir.is/kebab-ordid-ad-politisku-bitbeini-i-frakklandi/article/2014141039950", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795512560491123", 
            "description": "Fulltr\u00faar h\u00e6gri \u00f6fgaflokksins Front National segja vins\u00e6ldir kebabsins sk\u00fdrt merki um \"\u00edslamsv\u00e6\u00f0ingu\u201c landsins."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "907283139283747", 
                "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795453743830338", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795453743830338", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-30T20:36:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-30T09:40:49+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=1470867143170028&set=vb.100007402686587&type=2&theater", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_795453743830338", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTnpBek5EQXpPREExTXpjeU9qRTBNVFEzTURFek56azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTlRFNU1UUXdORGt3TkRZMU9qRTBNVFEyTnpNMk5ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T12:54:02+0000", 
                        "message": "Ja h\u00e9rna, annars g\u00f3\u00f0 r\u00e6\u00f0a.", 
                        "id": "795519140490465", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T19:22:25+0000", 
                        "message": "Andf\u00fall andskoti", 
                        "id": "795673713808341", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T20:36:19+0000", 
                        "message": "muhamed les koranin", 
                        "id": "795703403805372", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBW39HK4JUKqHbe&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FB-300x206.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Denmark: Muslims beat man with bottle for calling Islam \u201cviolent\u201d : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795680657140980", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795680657140980", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-30T19:42:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/10/denmark-muslims-beat-man-with-bottle-for-calling-islam-violent", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-30T19:42:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795680657140980", 
            "description": "Friday night B. was sitting in his garage in the city of Randers with a friend. The garage is used as a smoking room and they were also drinking a few beers. Three Chechen asylum seekers aged 20-30 passed by, and the Danes offered them a beer and a cigarette. Two of them disappeared for a moment, an\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCIZNWda4jL7c4v&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.voltairenet.org%2FIMG%2Fjpg%2FLib-S-4.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "British Soldiers Drafted In To Help Police Deal With Muslim Rape Jihad Epidemic After 9 Attacks...", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795679577141088", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795679577141088", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-30T19:39:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/10/30/british-soldiers-drafted-in-to-help-police-deal-with-muslim-rape-jihad-epidemic-after-9-attacks-in-1-day/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-30T19:39:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795679577141088", 
            "description": "Soldiers from the Royal Highland Fusiliers have had all leave cancelled and been drafted in to help overwhelmed Cambridgeshire Police combat a huge Muslim rape jihad epidemic that has hit the area...."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB_tJ-en4eClYND&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FScreen-Shot-2014-10-29-at-12.50.28-PM-800x560.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "VIDEO: Muslim Sets 11 Year-old-Girl on Fire for Wearing Lipstick", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTlRBeU1UUTNNVFU0T0RNeE9qRTBNVFEyTnpBMk9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTWpjeU16QXdOVEUxTVRRNU9qRTBNVFEyTWpVd05EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T23:24:06+0000", 
                        "message": "DREPA HELV\u00cdTIN OG \u00deA\u00d0 SEM FYRST", 
                        "id": "795272300515149", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T23:38:04+0000", 
                        "message": "\u00deurrka \u00fe\u00e1 af yfirbor\u00f0i jar\u00f0ar. \u00d2v\u00e6ra", 
                        "id": "795276723848040", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T23:46:32+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 v\u00f6r\u00f0um landhelgina. Vi\u00f0 getum varast islam ef vi\u00f0 viljum, en \u00fev\u00ec mi\u00f0ur erum vi\u00f0 enn\u00fe\u00e1 haldin \u00feeirri st\u00f2rh\u00e6ttulegu hugmyndavillu, umbur\u00f0arlyndi.", 
                        "id": "795279367181109", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T05:38:13+0000", 
                        "message": "Not human do this Criminal !.", 
                        "id": "795378083837904", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T10:32:43+0000", 
                        "message": "\u00deetta er ruslara pakk upp til h\u00f3pa", 
                        "id": "795469717162074", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-30T12:04:59+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "795502147158831", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795270523848660", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795270523848660", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-30T12:04:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/video-muslim-sets-11-year-old-girl-on-fire-for-wearing-lipstick.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-29T23:17:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795270523848660", 
            "description": "Little girls beware. No little girl dreams. It\u2019s haram. Muhammad married his favorite wife Aisha at six. Perhaps that\u2019s why this savage sexually molested this little girl before he set her on fire for wearing lipstick. She defied him \u2013 he set her ablaze. Waiting for condemnation and outrage from national and international feminist groups [\u2026]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBlOi13f1YD3Rg7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fchi-ottawa-shooting-funeral-20141028-002-800x450.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "VIDEO: Watch What Happens When Muslim Filmmaker in Canada Tries to Document \u201cIslamophobia\u201d in Hometown of Murdered Soldier Corporal Nathan Cirillo, Victim of Jihad Attack on Parliament", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795299710512408", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795299710512408", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-30T00:52:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/video-watch-what-happens-canadian-muslim-filmmaker-tries-to-document-islamophobia.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-30T00:52:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795299710512408", 
            "description": "Marcus Cirillo, 5, walks along the funeral procession for his father in Hamilton, Ontario on Tuesday. A Muslim filmmaker, Omar Albach, tried to produce a documentary on \u201cislamophobia\u201d as a jihad murder victim was about to be laid to rest, but his ruse got a punch in the nose \u2014 literally. The filmmaker was looking [\u2026]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA6Kp5t3OmZnxvz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.funker530.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FISIS-Suppporters-Germany-IP-1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Germany Bans All ISIS Support After Sharia Police Were Found Patrolling German Streets", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTWpjM056SXpPRFEzT1RRd09qRTBNVFEyTWpZeE1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTWpjek9USXpPRFE0TXpJd09qRTBNVFEyTWpVeU9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T23:28:09+0000", 
                        "message": "DREPA HELV\u00cdTIN OG \u00deA\u00d0 SEM FYRST", 
                        "id": "795273923848320", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T23:41:53+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fdskarar eru a\u00f0 vakna. Eigum vi\u00f0 a\u00f0 ver\u00f0a \u00fej\u00f2\u00f0in sem fremur sj\u00e1lfsmor\u00f0 me\u00f0 umbur\u00f0arlyndinu?", 
                        "id": "795277723847940", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.funker530.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795271060515273", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795271060515273", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-29T23:41:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.funker530.com/germany-bans-all-isis-support-after-sharia-police-were-found-patrolling-german-streets/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-29T23:19:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795271060515273", 
            "description": "Germany steps up and criminalizes all support of"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCtGu3OLgc7dJnX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fnew-mi.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Thousands Of Christians Take Up Arms, Make A Crusade, And Slaughter Muslims Who Try To Kill Them...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTWpjMk1EUXpPRFE0TVRBNE9qRTBNVFEyTWpVM05URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTWpjeU5EZzNNVGd4TnprM09qRTBNVFEyTWpVd09ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T23:24:42+0000", 
                        "message": "DREPA HELV\u00cdTIN OG \u00deA\u00d0 SEM FYRST", 
                        "id": "795272487181797", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T23:35:51+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la s\u00ec\u00f0asta r\u00e6\u00f0umanni.", 
                        "id": "795276043848108", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795271963848516", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795271963848516", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-29T23:35:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/10/29/thousands-christians-take-arms-make-crusade-slaughter-muslims-try-kill/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-29T23:22:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795271963848516", 
            "description": "SHOEBAT EXCLUSIVE BY Theodore Shoebat And Walid Shoebat We don\u2019t want queers, \u2028We don\u2019t want Muslims, \u2028We have no fear \u2028Soon shall Christendom rule \u2028With the words of Deus Vult! \u2028In time shall the Holy Church have glory \u2028 The Crusade will be zealous and holy \u2028Love shall bring us honor \u2028For with the\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBgKN_AJs6KTM2L&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fw336_4x3%2Fpublic%2Fskarmavbild_2014-10-29_kl._16.08.05.png%3Fitok%3DKvde0ee1", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Italien b\u00f6rjar ta fingeravtryck p\u00e5 invandrare \u2013 nu rasar asyltrycket i Sverige och Danmark |...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTWpjeU56a3dOVEUxTVRBd09qRTBNVFEyTWpVeE1EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTWpjeU56a3dOVEUxTVRBd09qRTBNVFEyTWpVeE1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T23:25:08+0000", 
                        "message": "DREPA HELV\u00cdTIN OG \u00deA\u00d0 SEM FYRST", 
                        "id": "795272790515100", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795272360515143", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795272360515143", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-29T23:25:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/italien-b-rjar-ta-fingeravtryck-p-invandrare-nu-rasar-asyltrycket-i-sverige-och-danmark", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-29T23:24:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_795272360515143", 
            "description": "Utrikes.Illegala Invandrare fr\u00e5n arabv\u00e4rlden fastnar nu i Italien, som har b\u00f6rjat kontrollera deras fingeravtryck, visar uppgifter fr\u00e5n Danmark. D\u00e4rf\u00f6r sjunker antalet asylans\u00f6kningar kraftigt i Danmark \u2013 och \u00e4ven Sverige upplever en minskning."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1507897_10152767746959788_3480330858751926883_n.jpg?oh=96651ad00b048ce10d1104874f16e4d4&oe=553064CB", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1", 
                        "before": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTWpZeU56TTNNVGd5TnpjeU9qRTBNVFEyTWpNeE9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTWpZeU56TTNNVGd5TnpjeU9qRTBNVFEyTWpNeE9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T22:53:17+0000", 
                        "message": "Au\u00f0vita\u00f0 a\u00f0 drepa konuna, vitaskuld henni a\u00f0 kenna a\u00f0 henni var nau\u00f0ga\u00f0! - \u00dear fyrir utan eru \u00feessir tveir menningarheimar - okkar og m\u00fasl\u00edmanna svo \u00f3l\u00edkir a\u00f0 \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur aldrei skili\u00f0 h\u00e9r \u00e1 Vesturl\u00f6ndum?", 
                        "id": "795262737182772", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Brishna, en 10-\u00e5rig flicka fr\u00e5n Kunduz i Afghanistan, v\u00e5ldtogs i maj. Hon riskerar nu att \"hedersm\u00f6rdas\" av sin familj och sina grannar. M\u00e4nnen i sl\u00e4kten ska ha sagt att de vill \"d\u00f6da henne och dumpa henne i floden\".\n\nAgera och kr\u00e4v att de afghanska myndigheterna g\u00f6r allt de kan f\u00f6r att skydda Brishna! http://spr.ly/6187qABb", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795252557183790", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/795252557183790", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Amnesty International Sverige", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AmnestySverige?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AmnestySverige/photos/a.172427459787.119271.153270724787/10152767746959788/?type=1", 
            "object_id": "10152767746959788", 
            "created_time": "2014-10-29T22:24:27+0000", 
            "message": "st\u00falku sem var nau\u00f0ga\u00f0 \u00ed pakistan ver\u00f0ur senilega drepin hei\u00f0usmor\u00f0 h\u00fan er ekki hrein leingur og \u00fea\u00f0 er einginn sem vill konu e\u00f0a barn sem hefur veri\u00f0 nau\u00f0ga\u00f0 . muslimar og islam eru pakk", 
            "updated_time": "2014-10-29T22:53:17+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_795252557183790", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDT2lEzWTmBT3eH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F72%2F772097.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Nafn byssumannsins birt", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTWpReE5EVXpPRFV4TlRZM09qRTBNVFEyTVRrMU1UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTWpReE5EVXpPRFV4TlRZM09qRTBNVFEyTVRrMU1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T21:51:56+0000", 
                        "message": "Kill,em all", 
                        "id": "795241453851567", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791638447545201", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791638447545201", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-29T21:51:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/10/22/nafn_byssumannsins_birt/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-22T23:07:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791638447545201", 
            "description": "Fj\u00f6lmi\u00f0lar \u00ed Kanada og \u00ed Bandar\u00edkjunum hafa eftir \u00f3nefndum kanad\u00edskum emb\u00e6ttismanni a\u00f0 byssuma\u00f0urinn sem skaut hermann til bana og s\u00e6r\u00f0i tvo a\u00f0ra \u00ed Ottawa \u00ed dag hafi heiti\u00f0 Michael Zehaf-Bibeau. L\u00f6greglan skaut Zehaf-Bibeau til bana \u00ed \u00feingh\u00fasi borgarinnar."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDm40FRo5NJla-7&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FhsrE-aNlSw0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Oh Allah please make inbreeding Haraam", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemsxTWpNNU1Ua3pPRFV4Tnprek9qRTBNVFEyTVRreE5EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5Tnpnd09UUXdOelkwTWpnMU9qRTBNVFF5TXpVd01qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T11:03:47+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00e1rangurinn sem k\u00f3raninn bo\u00f0ar me\u00f0 stefnu sinni \u00ed hj\u00f3nab\u00f6ndum. Svona ver\u00f0ur hi\u00f0 n\u00fdja mannkyn sem Allah og M'uhammed eru a\u00f0 koma \u00e1 h\u00e9r \u00e1 j\u00f6r\u00f0inni. Svona \u00fatlits ver\u00f0ur mannkyni\u00f0 h\u00e9r \u00e1 j\u00f6r\u00f0 \u00feegar islam er tekinn vi\u00f0 \u00fer\u00f3un mannsins me\u00f0  \u00feeirri skyldleikar\u00e6ktun sem \u00feeir hafa komi\u00f0 \u00e1.", 
                        "id": "792780940764285", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T20:50:22+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hryllingur.", 
                        "id": "792992460743133", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-27T17:29:51+0000", 
                        "message": "Hver dj\u00f6fullinn er \u00feetta?", 
                        "id": "793968680645511", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-29T21:45:49+0000", 
                        "message": "S\u00e1lin hefur neita\u00f0 a\u00f0 f\u00e6\u00f0ast \u00ed \u00feetta hr\u00e6.", 
                        "id": "795239193851793", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/hsrE-aNlSw0?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792593210783058", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792593210783058", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-29T21:45:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=hsrE-aNlSw0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-24T23:52:55+0000", 
            "message": "h\u00e9r er allt um \u00farkinjun muslima .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_792593210783058", 
            "description": "Stillbirths and birth defects are the biggest killer of muslims daily, this video investigates the root causes of this global phenomena, links for further re..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/794145273961185", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/794145273961185", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-28T17:28:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792581307439549", 
                        "name": "Elva Thorarensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-28T00:19:14+0000", 
            "message": "hahahahahaha", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_794145273961185", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemswTmpBM056WXpPVEUwT1RNMk9qRTBNVFExTVRjeU9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemswTXpNd056YzNNamMxT1RZNE9qRTBNVFEwTnpRMU5EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-28T05:35:45+0000", 
                        "message": "Sennilega f\u00e6tingur um hver f\u00e6r \u00fea\u00f0 hj\u00e1 b\u00f3ndanum komandi n\u00f3tt, hvort \u00fea\u00f0 er n\u00famer 1,2,3 e\u00f0a 4 sem kemst \u00ed t\u00e6ri vi\u00f0 eigandann og f\u00e6r a\u00f0 by\u00f0ja kv\u00f6ldb\u00e6nina \u00e1 me\u00f0an hann gr\u00e6jar sig :D", 
                        "id": "794330777275968", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-28T13:00:06+0000", 
                        "message": "Meiri f\u00edflin.", 
                        "id": "794476333928079", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-28T17:28:15+0000", 
                        "message": "\u00feetta enda\u00f0i sennilega sem grj\u00f3thr\u00faga :D", 
                        "id": "794607763914936", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/793021960740183", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/793021960740183", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-28T14:49:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemswTlRReU56YzNNalUwTnpZNE9qRTBNVFExTURjM05UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemswTlRReU56YzNNalUwTnpZNE9qRTBNVFExTURjM05UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-28T14:49:14+0000", 
                        "message": "er h\u00fan m\u00f3tm\u00e6la m\u00faslimar ??", 
                        "id": "794542777254768", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-25T22:21:44+0000", 
            "message": "\u00e9g skil ekki hva\u00f0 h\u00fan segja :( viltu skrifa fyrir mig...", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_793021960740183"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/1096757_418240494971293_418240411637968_49773_884_t.jpg?oh=da894d599855c935f0e33c780ca8dfc0&oe=553CFC18&__gda__=1430268740_7fc489997bad9a579c03732d16b81292", 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "description": "Warning the video is graphic. \n\nSaudi family hang an Ethiopian maid from hook and brutally beat her. \n\nUnfortunately this treatment of migrant workers is not uncommon.  \n\nPlease share", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemswTVRRNE1Ua3pPVFl3T0Rrek9qRTBNVFEwTlRZd016UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemswTVRRNE1Ua3pPVFl3T0Rrek9qRTBNVFEwTlRZd016UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-28T00:27:14+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "794148193960893", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-j-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/1028731_418240478304628_882733263_n.mp4?rl=496&vabr=276&oh=7a8932995828ce367e9cba3102796a0e&oe=549ECB64&__gda__=1419709579_ba784e2af804b6ece9f79b794194b62c", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/793611114014601", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/793611114014601", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:31", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=418240411637968", 
            "object_id": "418240411637968", 
            "created_time": "2014-10-27T01:26:01+0000", 
            "updated_time": "2014-10-28T00:27:14+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_793611114014601", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBFHk1TqlmBYC9V&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi2.cdn.turner.com%2Fcnn%2Fdam%2Fassets%2F141025045349-reihaneh-jabbari-story-top.jpg", 
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "name": "Iran executes woman who killed her alleged rapist", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt6T1RVMU5qa3pPVGd3TVRRek9qRTBNVFEwTWprd01EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt6T1RVMU5qa3pPVGd3TVRRek9qRTBNVFEwTWprd01EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-27T16:56:48+0000", 
                        "message": "Svona er islam.", 
                        "id": "793955693980143", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.cnn.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/793598834015829", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/793598834015829", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-27T16:56:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.cnn.com/2014/10/25/world/meast/iranian-woman-execution/index.html?sr=sharebar_facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-27T00:51:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_793598834015829", 
            "description": "The execution by hanging of Iranian woman convicted of murdering her alleged rapist has been delayed for 10 days, according to Amnesty International."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10505382_796012360445005_7013357358111891690_n.jpg?oh=2f476cb4e60de27ccbfb4460a1a34211&oe=5532A887&__gda__=1429518432_f49d8fa25960e2a8ed57756831f35c82", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203447752615755", 
                        "name": "Hjalti B\u00fai \u00d6nnuson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204174096618629", 
                        "name": "R\u00f6gnvaldur Helgason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "854474291270811", 
                        "name": "Erlingur M\u00e1r Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt6TWpFME1EazNNemczTmpNMk9qRTBNVFF6TVRNMk56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5T1RrME5EQTBNRGMyTWpjeU9qRTBNVFF5TnpBMk16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T20:57:11+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e6r bara fr\u00edkka \u00feessar M\u00fasl\u00edma d\u00fallur. :)", 
                        "id": "792994404076272", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T21:16:26+0000", 
                        "message": "hahahahaah", 
                        "id": "793000354075677", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T23:07:45+0000", 
                        "message": "Ekki gera d\u00fdrunum \u00feetta", 
                        "id": "793035750738804", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-26T08:54:30+0000", 
                        "message": "... \u00deegar \u00fe\u00e6r eru f\u00e6r\u00f0ar \u00far B\u00farkunni... Kemur fegur\u00f0in, sem ISIS d\u00fdrkar \u00ed lj\u00f3s.... meeeeeeeee .......", 
                        "id": "793214097387636", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "ISIS bride\nSomeone call PETA~Ryan\nLike & Share\n<Freedom From Tyranny> \u2014 with Rick Dillard.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792985710743808", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792985710743808", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "The Revolution", 
                    "href": "https://www.facebook.com/UniversalFreePress?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/UniversalFreePress/photos/a.145136705532577.25873.142868065759441/796012360445005/?type=1", 
            "object_id": "796012360445005", 
            "created_time": "2014-10-25T20:32:16+0000", 
            "updated_time": "2014-10-26T08:54:30+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_792985710743808", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792505657458480", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792505657458480", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-26T03:02:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt6TVRBM016QXdOek14TmpRNU9qRTBNVFF5T1RJMU5EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt6TVRBM016QXdOek14TmpRNU9qRTBNVFF5T1RJMU5EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-26T03:02:28+0000", 
                        "message": "svona gera their vid hunda \u00ec k\u00ecna. er til video af thessum vidburdi til ad sannreyna myndina enn frekar?", 
                        "id": "793107300731649", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-24T19:19:53+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_792505657458480"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDIv7Wl1gw0HFkI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fconservativetribune.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fgang-featured.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "BREAKING: The Biker Gang Taking on the \"Islamic State\" Just Got a Whole Lot Bigger [PICTURES]", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt6TVRBMU5UZzNNems0TkRnM09qRTBNVFF5T1RJeU1ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt6TVRBMU5UZzNNems0TkRnM09qRTBNVFF5T1RJeU1ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-26T02:56:43+0000", 
                        "message": "endilega posta videoi af thessum meisturum.", 
                        "id": "793105587398487", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "conservativetribune.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792943314081381", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792943314081381", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-26T02:56:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://conservativetribune.com/bikers-for-kurds/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3OTU3NDc4NDgxOTA=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-25T18:26:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_792943314081381", 
            "description": "This is awesome."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10734042_10205335128401803_4290792967402839475_n.jpg?oh=4dfba319cb9502f3404684c1dc54cbc6&oe=55423EF1&__gda__=1429872910_243aecc0c26d2198ae7f7f27d86a8242", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3OTU3NDc4NDgxOTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10205574661749987", 
                "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt6TURFd016UXdOelF4TXpRMU9qRTBNVFF5TnpNMk16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5T1RRek9UQXdOelEzT1RnNU9qRTBNVFF5TmpFM01UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T18:28:36+0000", 
                        "message": "heheheheeh", 
                        "id": "792943900747989", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T18:29:26+0000", 
                        "message": "haha  I meig n\u00e6stum \u00ed mig  .. aftur ...", 
                        "id": "792944364081276", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T19:13:05+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00e9g er flottastur .", 
                        "id": "792960484079664", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T19:23:58+0000", 
                        "message": "hahaha'", 
                        "id": "792964177412628", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 27, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10205574661749987", 
                                "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T19:25:19+0000", 
                        "message": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding n\u00e1\u00f0i g\u00f3\u00f0ri mind \u00fearna er hann muslimi e\u00f0a", 
                        "id": "792964714079241", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T19:48:46+0000", 
                        "message": "Fr\u00e6ndi veit ekki einu sinni hvar S\u00fdrland er, hann heldur a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 \u00e1 StokksEyrarbakka \u00fear sem Stu\u00f0menn spilu\u00f0u inn r\u00e6muna s\u00edna og svo hlustar hann \u00e1 sk\u00edfuna \"Sumar \u00e1 S\u00fdrlandi\" og tekur hana sem Shar\u00eda L\u00f6g :D", 
                        "id": "792972390745140", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T19:49:44+0000", 
                        "message": "Neinei fr\u00e6ndi... S\u00fdrland er fyrirheitna landi\u00f0 hans...", 
                        "id": "792972754078437", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T21:47:16+0000", 
                        "message": "Paasar a\u00f0 vera me\u00f0 hausinn \u00ec sandinum og rassgati\u00f0 upp og austur. G\u00f2\u00f0ur leikari fr\u00e6ndi:)", 
                        "id": "793010340741345", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792943564081356", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792943564081356", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-25T21:47:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10205335128401803&set=gm.792943564081356&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10205335128401803", 
            "created_time": "2014-10-25T18:27:35+0000", 
            "message": "H\u00e9rna er Oskar Bjarnason a\u00f0 flytja fagna\u00f0ar erindi\u00f0 \u00ed S\u00fdrlandi.", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_792943564081356", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792983960743983", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792983960743983", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-25T20:25:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-25T20:25:52+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_792983960743983"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQqcAHunv4E1ri&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F10%2F25%2F1414263482257_wps_9_John_Cantlie_Episode_5_An.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "British hostage John Cantlie appears in another ISIS video", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792977980744581", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792977980744581", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-25T20:06:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2807855/British-hostage-John-Cantlie-appears-ISIS-video-describing-alleged-communications-captives-families-western-Governments.html", 
            "created_time": "2014-10-25T20:06:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_792977980744581", 
            "description": "John Cantlie, 43, has appeared in a fifth ISIS video shared online just days after the death of his father who made an emotional plea to the terrorists weeks ago to have his son released."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/1921637_622571007826423_622570901159767_6478_892_t.jpg?oh=365c178302541ccae6b1b5b1782d0500&oe=553A7DDD&__gda__=1425771243_e720dc1fbfadf528f25d963094fa5769", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-k-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10265027_622570997826424_1172043383_n.mp4?rl=612&vabr=340&oh=8c76ea3d5068a2be76fb68c1dcb1d6bd&oe=549F3511&__gda__=1419716946_bd48ae80445b9428734c50ee59c00d25", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792973844078328", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792973844078328", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:21", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=622570901159767", 
            "object_id": "622570901159767", 
            "created_time": "2014-10-25T19:53:10+0000", 
            "message": "eg er a\u00f0 ala \u00feennan upp ver\u00f0ur gott bacon og hausin \u00e1 l\u00f3\u00f0ina \u00ed sogam\u00edrini", 
            "updated_time": "2014-10-25T19:53:10+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_792973844078328", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792967790745600", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792967790745600", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-25T19:49:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152861830510664", 
                        "name": "Ingvar Gu\u00f0bj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-25T19:33:50+0000", 
            "message": "nei nei muslimar stela ekki nei nei .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_792967790745600", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5T1RjeU5qZzBNRGM0TkRRME9qRTBNVFF5TmpZMU56WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5T1RjeU5qZzBNRGM0TkRRME9qRTBNVFF5TmpZMU56WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T19:49:36+0000", 
                        "message": "HENDIN AF ...", 
                        "id": "792972684078444", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "message_tags": {
                "52": [
                    {
                        "length": 27, 
                        "offset": 52, 
                        "type": "user", 
                        "id": "10205574661749987", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792968904078822", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792968904078822", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-25T19:37:00+0000", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "id": "10205574661749987", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                    }, 
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-25T19:37:00+0000", 
            "message": "er n\u00fa fatinn a\u00f0 halda a\u00f0 m\u00faslima leiti a\u00f0 m\u00e9r \u00fearna Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding n\u00e1\u00f0i \u00feessari mind var me\u00f0 vinum s\u00ednum \u00ed sandkassanum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_792968904078822"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792937450748634", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792937450748634", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-25T18:45:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc=", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-25T18:09:04+0000", 
            "message": "\u00feetta pakk bara heimtar og heimtar meira pen\u00ednga og fullan r\u00e9tt til alls", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_792937450748634", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5T1RVeE1EQXdOelEzTWpjNU9qRTBNVFF5TmpJM01EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5T1RVeE1EQXdOelEzTWpjNU9qRTBNVFF5TmpJM01EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T18:45:08+0000", 
                        "message": "Bara henda \u00feeim \u00far landi :)", 
                        "id": "792951000747279", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792501664125546", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792501664125546", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-25T18:34:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-24T19:15:24+0000", 
            "message": "svona geingur laust h\u00e9r \u00e1 g\u00f6tum \u00fati og r\u00e6nir gamlaf\u00f3lki\u00f0 og b\u00f6rn . sl\u00edtur af gull og s\u00edma af f\u00f3lki .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_792501664125546", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5T1RRMk5UTXdOelEzTnpJMk9qRTBNVFF5TmpJd09EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TlRJNU1qSTBNVEl5Tnprd09qRTBNVFF4T0RJek5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T20:26:07+0000", 
                        "message": "H\u00f3pur uppskafninga sem \u00e1 ekki heima \u00ed Evr\u00f3pu \u00fev\u00ed \u00feeir hafa engn \u00e1huga \u00e1 a\u00f0 a\u00f0lagast samf\u00e9laginu, \u00fat me\u00f0 \u00feennan \u00f3\u00fej\u00f3\u00f0al\u00fd\u00f0.", 
                        "id": "792529224122790", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T20:31:10+0000", 
                        "message": "M\u00e1la \u00e1 \u00feetta skotsk\u00edfu og gefa \u00fat vei\u00f0ileyfi.", 
                        "id": "792531387455907", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T00:55:41+0000", 
                        "message": "7 litlir negrastrakar?", 
                        "id": "792612537447792", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T10:22:15+0000", 
                        "message": "M\u00e9r s\u00fdnist bleyjan vera or\u00f0in ansi \u00feung hj\u00e1 nokkrum \u00fearna.", 
                        "id": "792767924098920", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T11:04:51+0000", 
                        "message": "... ApaStr\u00e1kar... Allir b\u00fanir a\u00f0 sk\u00edta \u00ed buxurnar... \u00d3\u00feverra K\u00fakalabbar, \u00ed eigin Saur .......", 
                        "id": "792781214097591", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T18:34:32+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "792946434081069", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T18:34:49+0000", 
                        "message": "same shit", 
                        "id": "792946530747726", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAJzu2FIbIWuLSG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fy.cdn-expressen.se%2Fimages%2F77%2F66%2F77666870bd20471699da28ee80fd190f%2F16x9%2F912%4070.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "H\u00e4r \"v\u00e4rvar\" Femen medlemmar \u2013 till IS", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5T0RJd09UZzNOREkyT1RRM09qRTBNVFF5TkRJeU1EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TlRVM01UQTNORFV6TXpNMU9qRTBNVFF4T0RjNE5qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T21:57:46+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e6r er a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la IS og segja a\u00f0 \u00feessir fjandar, s\u00e9u \u00fea\u00f0 verzta, sem upp hefur komi\u00f0, af Aumingjum \u00e1 J\u00f6r\u00f0... \u00de\u00e6r vilja ekki Sj\u00e1, Araba.. \u00de\u00e6r vilja f\u00e1 alla sl\u00edka burt... \u00de\u00e6r M\u00f3tm\u00e6la \u00feessu fjandans IS-li\u00f0i... Ekkert anna\u00f0... Flott Hj\u00e1 \u00feeim, \u00ed kuldanum \u00ed Gautabort... Valkyrjur.......", 
                        "id": "792557107453335", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T22:01:38+0000", 
                        "message": "lestu firis\u00f6gnina", 
                        "id": "792558114119901", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T23:23:23+0000", 
                        "message": "Shaitan skrifar s\u00fa \u00ed mi\u00f0junni \u00e1 sig. H\u00fan er a\u00f0 \u00e1kalla Satan og allt \u00fea\u00f0 illa sem honum tilheyrir. L\u00edka \u00fe\u00e6r sem eru til hli\u00f0ar henni.", 
                        "id": "792582197450826", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10153062977567089", 
                            "name": "Kolbr\u00fan J\u00f3hannesd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T11:56:32+0000", 
                        "message": "Sumar nota bara \u00f6ll t\u00e6kif\u00e6ri til a\u00f0 s\u00fdna \u00e1 s\u00e9r brj\u00f3stin, skil bara ekki hva\u00f0 \u00feetta kemur brj\u00f3stum vi\u00f0 :/", 
                        "id": "792797764095936", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T13:03:24+0000", 
                        "message": "Tits rule folks.....:-)", 
                        "id": "792820987426947", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792540290788350", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792540290788350", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-25T13:03:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/gt/har-varvar-femen-medlemmar--till-is/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDI3OTU3NDc4NDgxOTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-24T21:01:35+0000", 
            "message": "\u00feessar konur eru svo heimskar og vitlausar a\u00f0 svenska menn vilja \u00fe\u00e6r ekki og \u00fe\u00e1 er einar\u00e1\u00f0i\u00f0 a\u00f0 n\u00e1 s\u00e9r \u00ed araba sem lemur \u00fe\u00e1r .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_792540290788350", 
            "description": "Iscensatta avr\u00e4ttningar och barbr\u00f6stade kvinnor t\u00e5gandes genom G\u00f6teborg. Den feministiska protestgruppen Femen demonstrerade p\u00e5 s\u00f6ndagen mot IS \u2013 genom att \"v\u00e4rva\" personer till terroristerna. \u2013 Det var f\u00f6r att visa hur hemska de \u00e4r. De \u00e4r de v\u00e4rsta avskummen som finns, s\u00e4ger Jenny Wenhammar fr\u00e5n Fe\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791029224272790", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791029224272790", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-25T09:56:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "747419255346691", 
                        "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-21T16:58:38+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_791029224272790", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TnpZd01qY3dOelkyTXpVeU9qRTBNVFF5TXpBNU9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TURNMU9UTTBNamN5TVRFNU9qRTBNVE01TVRBNU5qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T17:02:41+0000", 
                        "message": "Helv\u00edtis \u00f3ge\u00f0in :(", 
                        "id": "791035934272119", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 9, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T17:33:25+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 sefja \u00edslenskir feministar vi\u00f0 \u00feessu? \u00dev\u00edl\u00edk grimmd. \u00deetta eru ekki menn. \u00deetta eru dj\u00f6flar \u00ed mansmynd.", 
                        "id": "791048610937518", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T17:39:06+0000", 
                        "message": "Feministar eru me\u00f0 hugann vi\u00f0 allt anna\u00f0, st\u00f6\u00f0uveitingar kvenna \u00ed opinber emb\u00e6tti o.\u00fe.h.", 
                        "id": "791050304270682", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T19:17:58+0000", 
                        "message": "it is er hro\u00f0alegt.", 
                        "id": "791086800933699", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "415862308565342", 
                            "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T20:30:05+0000", 
                        "message": "S\u00e1 ykkar sem syndlaus er kasti fyrsta steininum", 
                        "id": "791113144264398", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T20:51:02+0000", 
                        "message": "A\u00f0 \u00feetta skuli vi\u00f0gangast!!!", 
                        "id": "791120127597033", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T23:25:18+0000", 
                        "message": "\u00c8g gat ekki opna\u00f0", 
                        "id": "791168807592165", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T01:08:08+0000", 
                        "message": "Hryllingur", 
                        "id": "791212220921157", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T07:57:11+0000", 
                        "message": "M\u00fasl\u00edmar \u00e1 \u00ed \u00cdslandi m\u00e6ttu st\u00edga fram og m\u00f3tm\u00e6la dj\u00f6fulskapnum, nei \u00feeir sitja l\u00edklega heima og fagna enda er \u00feetta allt samkv\u00e6mt k\u00f3raninum, bibliu dj\u00f6fulskapsins.", 
                        "id": "791325224243190", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T13:04:01+0000", 
                        "message": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi !\nNo moska \u00cdseland.", 
                        "id": "791878397521206", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T02:46:46+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0 veri s\u00e1lu \u00feessarar konu l\u00edknsamur.", 
                        "id": "792170457492000", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T10:08:34+0000", 
                        "message": "Og \u00fatr\u00fdmi \u00feessum helv. m\u00fasslum.", 
                        "id": "792292644146448", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T23:33:57+0000", 
                        "message": "Af hverju er \u00feessi mynd fjarl\u00e6g\u00f0?  \u00deetta er ekki s\u00fa eina sem s\u00fdna mor\u00f0 \u00e1 konum \u00ed sinni hryllilegustu mynd.", 
                        "id": "792585697450476", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-25T09:56:24+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f2\u00f0urinn sem \u00feessir mor\u00f0\u00f2\u00f0u dj\u00f6flar ver\u00f0a uppv\u00ecsir a\u00f0 gengur fram af f\u00f2lki. \u00c8g ver\u00f0 svo rei\u00f0 a\u00f0 svefninn l\u00e6tur b\u00ec\u00f0a eftir s\u00e8r. Ef \u00e8g n\u00e6\u00f0i kverkataki \u00e1 svona \u00f2manneskju,  myndi \u00e8g ekki sleppa fyrr en hann v\u00e6ri or\u00f0inn kaldur. J\u00e1, \u00e8g g\u00e6ti vari\u00f0 mig ef \u00e8g h\u00e8ldi \u00e1 byssu, sl\u00eck er heiftin or\u00f0in.", 
                        "id": "792760270766352", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCgAOt6IToN6RyG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141022%2FFRETTIR02%2F141029684%2FAR%2F0%2FAR-141029684.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Kona gr\u00fdtt til dau\u00f0a \u00ed n\u00fdju myndbandi IS", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TlRjME9UazNORFV4TlRRMk9qRTBNVFF4T1RFMk1qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TWpRek5qZzBNVFV4TXpRME9qRTBNVFF4TXpVd05UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T07:17:39+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0a hva\u00f0a...\u00feeir eru bara a\u00f0 fara eftir bibl\u00edunni. Reyndar stendur \u00ed bibl\u00edunni a\u00f0 menn eigi a\u00f0 gr\u00fdta b\u00f6rnin s\u00edn til dau\u00f0a, \u00fea\u00f0 eru kannski konur \u00ed k\u00f3raninum?", 
                        "id": "792243684151344", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T09:14:21+0000", 
                        "message": "Getur\u00f0u sagt m\u00e9r Siggi \u00e1 hva\u00f0a bla\u00f0s\u00ed\u00f0u \u00feetta er \u00ed bibl\u00edunni?", 
                        "id": "792271777481868", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T21:49:28+0000", 
                        "message": "5 M\u00f3seb\u00f3k 21:18. \"Eigi ma\u00f0ur \u00ferj\u00f3skan son og \u00f3d\u00e6lan, sem hvorki vill hl\u00fd\u00f0a f\u00f6\u00f0ur s\u00ednum n\u00e9 m\u00f3\u00f0ur, og hl\u00fd\u00f0nist \u00feeim ekki, heldur \u00fe\u00f3tt \u00feau hirti hann, skulu fa\u00f0ir hans og m\u00f3\u00f0ir taka hann og f\u00e6ra hann yfir \u00f6ldunga borgarinnar \u00e1 \u00feingsta\u00f0inn \u00ed borgarhli\u00f0inu. \u00de\u00e1 skulu \u00feau segja vi\u00f0 \u00f6ldunga borgarinnar: \u00deessi sonur okkar er \u00ferj\u00f3skur og \u00f3d\u00e6ll og hl\u00fd\u00f0ir ekki \u00e1minningum okkar. Hann er b\u00e6\u00f0i \u00f3nytjungur og svallari. \u00de\u00e1 skulu allir karlmenn \u00ed borginni gr\u00fdta hann til bana\"", 
                        "id": "792555034120209", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T22:28:21+0000", 
                        "message": "Svo kom Kristur og f\u00e9kk gy\u00f0inga til a\u00f0 l\u00e1ta af \u00fev\u00ed a\u00f0 gr\u00fdta konur,en islam er enn a\u00f0 kasta fyrsta steininum.", 
                        "id": "792566394119073", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T22:29:14+0000", 
                        "message": "Og \u00ed hva\u00f0a kafla stendur \u00fea\u00f0?", 
                        "id": "792566637452382", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T22:31:34+0000", 
                        "message": "Hann mun vera \u00ed N\u00fdja testamenntinu.", 
                        "id": "792567240785655", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T22:33:10+0000", 
                        "message": "\u00daff... \u00feessi b\u00f3k er ein M\u00d3TS\u00d6GN \u00fat \u00ed gegn! \u00deetta er enn eitt d\u00e6mi\u00f0.", 
                        "id": "792567747452271", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T22:35:32+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er mun meira vit \u00ed n\u00fdja testamenntinu, en \u00fev\u00ed gamla. Hva\u00f0 \u00fe\u00e1 k\u00f3raninum.", 
                        "id": "792568417452204", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T22:37:10+0000", 
                        "message": "Var \u00fea\u00f0 ekki \u00ed n\u00fdja testamenntinu sem a\u00f0 \"Gu\u00f0i\" er l\u00edkt  vi\u00f0 ey\u00f0andi eld ? Aldeilis vit \u00ed \u00fev\u00ed...", 
                        "id": "792568974118815", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T22:38:15+0000", 
                        "message": "En \u00fea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem hann er. Sumu \u00fearf a\u00f0 ey\u00f0a.", 
                        "id": "792569260785453", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T22:38:50+0000", 
                        "message": "Algerlega. Allri tr\u00fa.", 
                        "id": "792569494118763", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T22:39:24+0000", 
                        "message": "Ef \u00fea\u00f0 er ekkert vit \u00ed gamla testamentinu \u00fe\u00e1 er l\u00edti\u00f0 vit \u00ed Bibl\u00edunni \u00fev\u00ed Gamla Testamenti\u00f0 er hluti af bibl\u00edunni...", 
                        "id": "792569634118749", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T22:43:14+0000", 
                        "message": "Bibl\u00edan er besta heimild um vit Mannsins eftir a\u00f0 hann f\u00e9kk m\u00e1li\u00f0. Stundum er hann me\u00f0 fullu viti, en \u00fev\u00ed mi\u00f0ur oftast ekki.", 
                        "id": "792570624118650", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T22:52:15+0000", 
                        "message": "Bibl\u00edan er bara n\u00e1kv\u00e6mlega engin heimild, ekki frekar en k\u00f3raninn. \u00d3tr\u00falegt a\u00f0 f\u00f3lk skuli tr\u00faa \u00e1 \u00feetta bull 2014. \u00deessu var \u00fer\u00f6ngva\u00f0 upp \u00e1 okkur af palest\u00ednum\u00f6nnum hehehe. Andskotans vitleysa...", 
                        "id": "792572760785103", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T23:00:27+0000", 
                        "message": "Bibl\u00edan er hluti af s\u00f6gu mannkyns, og saga \u00fej\u00f3\u00f0a fyrir botni Mi\u00f0jar\u00f0arhafs.", 
                        "id": "792574997451546", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791182237590822", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791182237590822", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-24T23:00:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/kona-grytt-til-dauda-i-nyju-myndbandi-is/article/2014141029684", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-22T00:14:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791182237590822", 
            "description": "Hry\u00f0juverkasamt\u00f6kin \u00cdslamskt r\u00edki (IS) hafa sent fr\u00e1 s\u00e9r myndband sem vir\u00f0ist s\u00fdna gamlan s\u00fdrlenskan mann gr\u00fdta d\u00f3ttur s\u00edna til dau\u00f0a fyrir meint..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/64359_1014559325236336_5605600526427470558_n.jpg?oh=582c81699863790c1a133c8b74bca7fb&oe=553ACF5C", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODU0NDc0MjkxMjcwODEx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "854474291270811", 
                        "name": "Erlingur M\u00e1r Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TlRRMU1qQTBNVEl4TVRreU9qRTBNVFF4T0RVME1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TURZek16STBNVFk1TXpnd09qRTBNVFF3T1RZMU5EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T20:35:46+0000", 
                        "message": "\u00c8g gef s*** \u00ec \u00feennan infidel.", 
                        "id": "792063324169380", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T18:19:00+0000", 
                        "message": "Hvernig v\u00e6ri a\u00f0 koma \u00feessum vitfirringum \u00e1 vi\u00f0eigandi stofnun \u00e1\u00f0ur en \u00feeim tekst a\u00f0 s\u00fdkja fleiri saklausar  s\u00e1lir, \u00feessir fjandar eru verri en E b\u00f3lu faraldur.", 
                        "id": "792481364127576", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T21:16:55+0000", 
                        "message": "... Hausinn af \u00feessu apaketti, og \u00f6llum hinum heimsku brj\u00e1l\u00e6\u00f0ingunum l\u00edka... Grei\u00f0a einn haus, \u00e1 m\u00f3ti einum, sem \u00feessir synir Satans, eru b\u00fanir a\u00f0 h\u00f6ggva af b\u00fakunum... \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 eina, sem hr\u00e6\u00f0ir \u00feessa aumingja, eins drulluhr\u00e6ddir, hugleyingjar, sem \u00feeir eru. Ef \u00feeir eru einir \u00e1 fer\u00f0... DrulluPakk \u00e1 Drullu skyli\u00f0, \u00ed \u00f6ll g\u00f6t... Enga Stofnun.. Burt af J\u00f6r\u00f0..... p\u00faffffff.......", 
                        "id": "792545204121192", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "I recognize this is one quote from one highly respected Islamic leader (as cited by several different sources). Feel free to dispute it or confirm it or agree with it or disagree with it! Respectful and honest discussion is warmly welcomed.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792055527503493", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792055527503493", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "AskDrBrown", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AskDrBrown?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AskDrBrown/photos/a.190367064322237.55437.109430102415934/1014559325236336/?type=1", 
            "object_id": "1014559325236336", 
            "created_time": "2014-10-23T20:16:49+0000", 
            "updated_time": "2014-10-24T21:16:55+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_792055527503493", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/10442764_789668274390368_789667994390396_5340_2416_t.jpg?oh=0c7f76643d5dbef3bace4f98528801c0&oe=54FB6023&__gda__=1429979065_188d2010eb19d7b8607c8ca3db9ea0cd", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "C'est \u00e0 vous de commenter cette vid\u00e9o", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TlRNNE5EZzNORFUxTVRrM09qRTBNVFF4T0RReE1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TURNNU9EQTNOVEExTURZMU9qRTBNVFF3T1RNeU5qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T19:41:06+0000", 
                        "message": "h\u00e9 er svartskalli a\u00f0 plata f\u00f3lk og l\u00b4tur \u00fea gefa s\u00e9r pen\u00ednga .", 
                        "id": "792039807505065", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T19:43:55+0000", 
                        "message": "\u00fafff ;(", 
                        "id": "792040624171650", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T20:55:15+0000", 
                        "message": "bara betlari sem nennir ekki a\u00f0 vina", 
                        "id": "792538417455204", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-24T20:55:26+0000", 
                        "message": "bara betlari sem nennir ekki a\u00f0 vina", 
                        "id": "792538487455197", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xap1/v/t42.1790-2/10444206_789668237723705_167532247_n.mp4?rl=504&vabr=280&oh=d3c12591ae3c8a4520b2c6437f015a31&oe=549EEDCE", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792038910838488", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792038910838488", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:46", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=789667994390396", 
            "object_id": "789667994390396", 
            "created_time": "2014-10-23T19:38:37+0000", 
            "updated_time": "2014-10-24T20:55:26+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_792038910838488", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCuLMTGh8Tg6rr3&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fwww.frieord.no%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Ftakhar-afghanistan-schoolgirl-poisoning.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "10 \u00e5r gammel jente ble voldtatt av mullah - risikerer \u00e5 bli \u00e6resdrept av familien", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TVRBMU16RXdPRE14T0RRNE9qRTBNVFF4TURVek9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TmpFek16STNOVFEzTnpFek9qRTBNVFF3TVRNNU5EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T21:39:08+0000", 
                        "message": "Helv\u00edtis vebbarnir :(", 
                        "id": "791613327547713", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T23:18:25+0000", 
                        "message": "Ef \u00e8g hef\u00f0i kverkatak \u00e1 svona \u00f2ge\u00f0i, \u00fe\u00e1 myndi \u00e8g ekki sleppa fyrr en hann v\u00e6ri or\u00f0inn kaldur. Dj\u00f6full hata \u00e8g \u00feessi \u00f2ge\u00f0.", 
                        "id": "791641450878234", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T23:03:17+0000", 
                        "message": "..\u00feetta li\u00f0 er komi\u00f0 til \u00cdslands, \u00fea\u00f0 kemur a\u00f0 sl\u00edku rugli h\u00e9r vegna aumingjaskapar stj\u00f3rnvalda sem tekst illa a\u00f0 l\u00e6ra af \u00f3f\u00f6rum n\u00e1granna\u00fej\u00f3\u00f0anna.", 
                        "id": "792105310831848", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.frieord.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791594677549578", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791594677549578", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-23T23:03:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.frieord.no/utenriks/10-ar-gammel-jente-ble-voldtatt-av-mullah-risikerer-a-bli-aeresdrept-av-familien/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-22T20:45:21+0000", 
            "message": "heni var nau\u00f0ga\u00f0 af musl\u00edmum og \u00e6ttin vill drepa hana h\u00fan er ekki hrein leingur og einginn vill konu e\u00f0a st\u00falku sem hefur veri\u00f0 nau\u00f0ga\u00f0 . \u00feetta er flott f\u00f3lk ekki a\u00f0 sti\u00f0ja hana nei bara k\u00e1la heni . islam er skitur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791594677549578", 
            "description": "Den 10 \u00e5r gamle jenta fra Kunduz-provinsen i Afghanistan, m\u00e5tte etter sykehusoppholdet bo p\u00e5 et hjem for kvinner som lever under trusler av \u00e6resvold. For noen m\u00e5neder siden ble hun allikevel hentet..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAdKYgBPl7pkWbW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fislam-permits-marriage-to-first1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Islam permits marriage to first cousins, here are the horrific results of their interbreeding", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TURjNE1EUXdPRE0wTlRjMU9qRTBNVFF3T1Rrek1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4T1RnME1EWTBNVGMzTXpBMk9qRTBNVFF3T0RVMU9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T17:33:01+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hryllingur svo ekki s\u00e9 meira sagt.", 
                        "id": "791984064177306", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T20:39:57+0000", 
                        "message": "Hahaha andskotans vitleysingar geti \u00fei\u00f0 veri\u00f0! \u00deetta er FAKE!!", 
                        "id": "792064734169239", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T21:21:53+0000", 
                        "message": "sigur\u00f0ur \u00fe\u00f3r\u00f3lfsson. \u00fe\u00fa ver\u00f0ur sko\u00f0a allt video..", 
                        "id": "792078040834575", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791968197512226", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791968197512226", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-23T21:21:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/10/23/islam-permits-marriage-to-first-cousins-here-are-the-horrific-results-of-their-interbreeding/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-23T16:57:16+0000", 
            "message": "hr\u00e6\u00f0ilegt", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791968197512226", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDygayQz0vw9Q_g&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fqpolcom.s3.amazonaws.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FMuslim-Food-Stamps.png", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "qpolitical.com", 
            "caption": "qpolitical.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792043057504740", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792043057504740", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-23T19:50:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://qpolitical.com/muslims-demand-american-food-stamps-meet-islamic-standards/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "ODAzNzAzODUzMDA5NjA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "803703853009607", 
                        "name": "Asta Gunnars"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-23T19:50:30+0000", 
            "message": "Muslims Demand AMERICAN Food Stamps Meet Islamic Standards\n\nhttp://qpolitical.com/muslims-demand-american-food-stamps-meet-islamic-standards/", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_792043057504740", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792041507504895", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792041507504895", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-23T19:46:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-23T19:46:02+0000", 
            "message": "einum nau\u00f0ara minna", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_792041507504895"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA_A3K0EMPV3DFc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F119-620x330.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Woman Gets Kidnapped By Muslims, And Gives This Message To The Military: \"I've been raped 30...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TURNNU1EazBNVGN4T0RBek9qRTBNVFF3T1RNeE5EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TURNNU1EazBNVGN4T0RBek9qRTBNVFF3T1RNeE5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T19:39:09+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0urinn er alger.", 
                        "id": "792039094171803", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792036264172086", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/792036264172086", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-23T19:39:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/10/23/woman-gets-kidnapped-muslims-gives-message-military-ive-raped-30-times-even-lunchtime-cant-go-toilet-please-bomb-us/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-23T19:30:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_792036264172086", 
            "description": "By Theodore Shoebat A woman in Iraq who was kidnapped by ISIS Muslims, has sent this message to the military: If you know where we are please bomb us\u2026 There is no life after this. I\u2019m going to kill myself anyway \u2013 others have killed themselves this morning\u2026 I\u2019ve been raped 30 times and it\u2019s \u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10703582_791832927550576_4907322121870785274_n.jpg?oh=c9a0a98a4cced3d7b0667c781c45e847&oe=553362B1&__gda__=1429956481_6e592c3eadb0d48114fcc5b02268f8bf", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI5ODA0NzYwMjU1MzY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "854474291270811", 
                        "name": "Erlingur M\u00e1r Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202980476025536", 
                        "name": "Helga D\u00f3ra Steind\u00f3rsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt5TURJeE9EWTBNVGN6TlRJMk9qRTBNVFF3T1RBNU1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TlRVeU5USTNOVFV6Tnprek9qRTBNVFF3TURReU56RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T18:57:51+0000", 
                        "message": "Er hann ekki \u00e1 Kafb\u00e1tavei\u00f0um ?", 
                        "id": "791552527553793", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T19:02:03+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "792021864173526", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791106824265030", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791106824265030", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vafan \u00c4R det 90 s\u00e5 \u00c4R det 90, k\u00f6r INTE 70 eller 80 D\u00c5", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Vafan-%C3%84R-det-90-s%C3%A5-%C3%84R-det-90-k%C3%B6r-INTE-70-eller-80-D%C3%85/144138675653341?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/144138675653341/photos/a.496029810464224.1073741825.144138675653341/791832927550576/?type=1", 
            "object_id": "791832927550576", 
            "created_time": "2014-10-21T20:10:02+0000", 
            "message": "S\u00e6nski k\u00f3ngurinn \u00e1 m\u00faslima vei\u00f0um \u00ed dag", 
            "updated_time": "2014-10-23T19:02:03+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_791106824265030", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCiU6GtthBWgMXC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwpmedia.news.nationalpost.com%2F2014%2F10%2Fgunman.jpg%3Fw%3D940%26h%3D576", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Soldier Killed At Ottawa's War Memorial, Killer Named As Michael Abdul Zehaf Bibeau", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4T1RrMk16RXdPRFF5TnpRNE9qRTBNVFF3T0RjeE1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4T1RrMk16RXdPRFF5TnpRNE9qRTBNVFF3T0RjeE1UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T17:58:30+0000", 
                        "message": "\u00deessi skri\u00f0d\u00fdr eru allsta\u00f0ar.", 
                        "id": "791996310842748", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791651154210597", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791651154210597", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-23T17:58:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/10/22/soldier-killed-at-ottawas-war-memorial-killer-named-as-michael-abdul-zehaf-bibeau/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI1MzM0NjkwOTg2Nzk2", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-22T23:50:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791651154210597", 
            "description": "Sickening reports from Canada about a soldier being shot dead at Ottawa's war memorial. It comes\u00a0just two days after two Canadian soldiers were run over, one of them killed, in Quebec by a Muslim c..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/1005973_325357877594463_976769831_n.jpg?oh=f6f287b5c0fe924c5fdfc69b71921c84&oe=554312C1&__gda__=1429882598_a2821a934ee323ed3020cffcfda67f91", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Cover Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4T1RnMU16QTNOVEV3TlRFMU9qRTBNVFF3T0RVM09EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4T0RRd09ETTBNVGt4TmpJNU9qRTBNVFF3TmpNeU9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T11:21:37+0000", 
                        "message": "Og enn flytja Sv\u00edar inn svona brj\u00e1l\u00e6\u00f0inga! Hva\u00f0 hefur komi\u00f0 fyrir \u00feessa \u00b4j\u00b4\u00f0o\u00f0?", 
                        "id": "791840834191629", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T15:48:19+0000", 
                        "message": "Svenskar hlj\u00f3ta vera haldnir hinu svokalla\u00f0a Stokkh\u00f3lmsheilkenni.", 
                        "id": "791941620848217", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T17:36:29+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem er a\u00f0 \u00ed Sv\u00edar\u00edki er a\u00f0 \u00fea\u00f0 eru komnir of margir M\u00fasl\u00edmar \u00e1 \u00feing og s\u00e6nsku \u00feingmennirnir eru blei\u00f0ur sem \u00feora ekki a\u00f0 gera neitt og hugsa eing\u00f6ngu um eigin hag.", 
                        "id": "791985307510515", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791657830876596", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791657830876596", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nej Till M\u00e5ngkultur", 
                    "href": "https://www.facebook.com/NejTillMangkultur?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/NejTillMangkultur/photos/a.271017226361862.64294.271010386362546/325357877594463/?type=1", 
            "object_id": "325357877594463", 
            "created_time": "2014-10-23T00:16:32+0000", 
            "message": "bara \u00e1 eini viku", 
            "updated_time": "2014-10-23T17:36:29+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_791657830876596", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10675850_751731921529061_751731801529073_17366_723_t.jpg?oh=cc8eebce7785f92506e327e4aae0df21&oe=553C493A&__gda__=1430548242_0721c12cd71d507f98ff018efdcc8172", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Tr\u00e9nink na halal pod\u0159ez\u00e1v\u00e1n\u00ed velk\u00fdch savc\u016f a\u0165 u\u017e dvounoh\u00fdch, nebo \u010dty\u0159noh\u00fdch, za\u010d\u00edn\u00e1 za asistence musl\u00edch maminek ji\u017e v \u00fatl\u00e9m v\u011bku.\n\nCo na to holky z na\u0161ich slun\u00ed\u010dkov\u00fdch neziskovek?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4T0Rnek5UVTNOVEl3Tmprd09qRTBNVFF3TnpBek5ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TmpFeU5ERTNOVFEzT0RBME9qRTBNVFF3TVRNNE1ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T21:36:43+0000", 
                        "message": "Dau\u00f0 sj\u00fakt", 
                        "id": "791612417547804", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T13:19:03+0000", 
                        "message": "STOP HALAL !!!", 
                        "id": "791883557520690", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xap1/v/t42.1790-2/10730654_751732018195718_1392538718_n.mp4?rl=612&vabr=340&oh=9ca341209319703bd89e264559e34ada&oe=549F20B7", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791543714221341", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791543714221341", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:15", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=751731801529073", 
            "object_id": "751731801529073", 
            "created_time": "2014-10-22T18:38:15+0000", 
            "message": "isis sk\u00f3la", 
            "updated_time": "2014-10-23T13:19:03+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_791543714221341", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/150417_273428182787433_1604028828_n.jpg?oh=59bed01f7e26aba678413702278c8a19&oe=5530B8D5&__gda__=1426173280_c49fb9f575ae068eb9e18b76b02e5892", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4T0RVMk5qTTNOVEl6TXpneU9qRTBNVFF3TmpVMk16RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4T0RVMk5qTTNOVEl6TXpneU9qRTBNVFF3TmpVMk16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T12:00:31+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "791856637523382", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791656150876764", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791656150876764", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nej Till M\u00e5ngkultur", 
                    "href": "https://www.facebook.com/NejTillMangkultur?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/NejTillMangkultur/photos/a.273426212787630.64648.271010386362546/273428182787433/?type=1", 
            "object_id": "273428182787433", 
            "created_time": "2014-10-23T00:11:45+0000", 
            "message": "muslimar brena b\u00edla og sk\u00f3la . brj\u00e1la\u00f0 li\u00f0 islam", 
            "updated_time": "2014-10-23T12:00:31+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_791656150876764", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcvToap4v1QsJ9&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FGH2I7snwCJk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Women in BURKAS sexually harassed", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4Tnpjek1UVTNOVE14TnpNd09qRTBNVFF3TkRnMk1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TXpZNU9UYzBNak00TnpFMU9qRTBNVE01TnpVM01qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T11:02:06+0000", 
                        "message": "Islam er krabbamein sem \u00fearf a\u00f0 skera burtu.", 
                        "id": "791369974238715", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T12:46:54+0000", 
                        "message": "\u00deeir reina ekki einusinni a\u00f0 hafa stj\u00f3rn \u00e1 synni gyrnd \nHelv..... aumingjar", 
                        "id": "791409854234727", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T21:26:26+0000", 
                        "message": "Brengla\u00f0ir dj\u00f6furlsins aumingjar.", 
                        "id": "791608804214832", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T21:43:02+0000", 
                        "message": "J\u00e1 hva\u00f0 \u00e6tli s\u00e9 langt \u00feanga\u00f0 til nau\u00f0ganir komi hinga\u00f0 \u00ed kristi\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lag?", 
                        "id": "791614714214241", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-23T07:17:03+0000", 
                        "message": "Var ekki h\u00f3pnau\u00f0gun \u00ed gangi \u00e1 s\u00fd\u00f0asta \u00e1ri \u00e1 \u00cdslandi, man ekki betur", 
                        "id": "791773157531730", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/GH2I7snwCJk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791051460937233", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791051460937233", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-23T07:17:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=GH2I7snwCJk&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-21T17:42:06+0000", 
            "message": "\u00feeir reina a\u00f0 nau\u00f0ga s\u00ednum konum l\u00edka . islam er vibbi", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_791051460937233", 
            "description": "We have been told that women in the West who don't wear burkas, are basically asking to be harassed/raped etc. So will some idiot lefty, please explain this ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/164415_273427342787517_2080725460_n.jpg?oh=f03113f2c566ec2ee66ad2ab07eaac01&oe=5531C4E9&__gda__=1429573838_e5882d9d9b874c963a862b9bbf6d3b17", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791656797543366", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791656797543366", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nej Till M\u00e5ngkultur", 
                    "href": "https://www.facebook.com/NejTillMangkultur?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/NejTillMangkultur/photos/a.273426212787630.64648.271010386362546/273427342787517/?type=1", 
            "object_id": "273427342787517", 
            "created_time": "2014-10-23T00:13:54+0000", 
            "message": "svona er \u00ed \u00f6llum st\u00f3rum st\u00f6\u00f0um sem moskur eru", 
            "updated_time": "2014-10-23T00:13:54+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_791656797543366", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/574893_273427626120822_198375604_n.jpg?oh=26579b9a49c5eeb86081150b4af7952b&oe=550626D3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791656480876731", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791656480876731", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nej Till M\u00e5ngkultur", 
                    "href": "https://www.facebook.com/NejTillMangkultur?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/NejTillMangkultur/photos/a.273426212787630.64648.271010386362546/273427626120822/?type=1", 
            "object_id": "273427626120822", 
            "created_time": "2014-10-23T00:12:51+0000", 
            "updated_time": "2014-10-23T00:12:51+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_791656480876731", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/156420_273427889454129_1319275451_n.jpg?oh=a7ea1f09ab8899782c6b6443de444841&oe=553863D9&__gda__=1429866788_c6a70d9233cbb528754c32b2eb5af2a2", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791656267543419", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791656267543419", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nej Till M\u00e5ngkultur", 
                    "href": "https://www.facebook.com/NejTillMangkultur?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/NejTillMangkultur/photos/a.273426212787630.64648.271010386362546/273427889454129/?type=1", 
            "object_id": "273427889454129", 
            "created_time": "2014-10-23T00:12:11+0000", 
            "updated_time": "2014-10-23T00:12:11+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_791656267543419", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQABYSDPuOUWw7vk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fd8jpC9CuqJQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Stop Invasion!' Thousands protest at anti-immigration rally in Italy", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/d8jpC9CuqJQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791620657546980", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791620657546980", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T22:02:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=d8jpC9CuqJQ#t=12", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-22T22:02:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_791620657546980", 
            "description": "Thousands of people took to the streets of Milan on Saturday as anti-immigration demonstrators from the right-wing Lega Nord party were confronted by an anti..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC2RjXJmFm8UMu7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F358%2F358759%2F35875997%2Fjpg%2Factive%2F1956x818.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "IS offentliggj\u00f8r video av kvinne som angivelig blir steinet ihjel av sin egen far", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791616434214069", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791616434214069", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T21:49:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/10/22/nyheter/utenriks/krig_og_konflikter/is/isil/35858409/", 
            "created_time": "2014-10-22T21:49:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791616434214069", 
            "description": "Trygler om tilgivelse."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC2RjXJmFm8UMu7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F358%2F358759%2F35875997%2Fjpg%2Factive%2F1956x818.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "IS offentliggj\u00f8r video av kvinne som angivelig blir steinet ihjel av sin egen far", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791614774214235", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791614774214235", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T21:43:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/10/22/nyheter/utenriks/krig_og_konflikter/is/isil/35858409/", 
            "created_time": "2014-10-22T21:43:15+0000", 
            "message": "http://www.dagbladet.no/2014/10/22/nyheter/utenriks/krig_og_konflikter/is/isil/35858409/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791614774214235", 
            "description": "Trygler om tilgivelse."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10675861_10152454302682689_10152454298622689_43298_2427_t.jpg?oh=933608950fbe806e168a97bbb9ee48db&oe=553FD964&__gda__=1430624820_e5d5470d977ed223032e5f094c67e57c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "description": "The Kurds, who are currently on the front lines fighting ISIS, put together this little jingle to mock ISIS for their ignorance and extremism on Kurdish TV. \n\nHilarious!\n\n\nWe stand with the Kurdish people, who are undoubtedly fighting a hideous evil in the Middle East, and we support their aspirations for an independent state. May they be strong and successful in this fight against the barbaric Islamic State.\n\n#StopISIS\n#StopTerror\n\nh/t The Middle East Media Research Institute (MEMRI)", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TmpFeU5UUTNOVFEzTnpreE9qRTBNVFF3TVRNNE5ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TmpFeU5UUTNOVFEzTnpreE9qRTBNVFF3TVRNNE5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T21:37:23+0000", 
                        "message": "Meira svona :)", 
                        "id": "791612547547791", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10659520_10152454303297689_2026105451_n.mp4?rl=592&vabr=329&oh=a79e5f5390e5f86d26d23cdc32ac9fb8&oe=549EDA78", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791588964216816", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791588964216816", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:57", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152454298622689", 
            "object_id": "10152454298622689", 
            "created_time": "2014-10-22T20:31:42+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152454298622689&set=vb.19459912688&type=2&theater", 
            "updated_time": "2014-10-22T21:37:23+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_791588964216816", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791596760882703", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791596760882703", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T20:59:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-22T20:51:02+0000", 
            "message": "\u00fearna f\u00e1i\u00f0 \u00fei\u00f0 sanleikan um muslima", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_791596760882703", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TlRrNU9UQXdPRGd5TXpnNU9qRTBNVFF3TVRFMU9UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TlRrNU9UQXdPRGd5TXpnNU9qRTBNVFF3TVRFMU9UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T20:59:53+0000", 
                        "message": "Gef\u00f0u m\u00e9r 40 sek\u00fandur me\u00f0 honum og mamma hans mun ekki \u00feekkja andliti\u00f0 \u00e1 honum.", 
                        "id": "791599900882389", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hvthumb-xfp1/v/l/t15.0-10/10677946_10152799420899604_10152799419449604_41496_854_t.jpg?oh=9651faed2d441989fdba385b4193159e&oe=5536A4B3", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "BREAKING NEWS UPDATE: The first images inside Parliament Hill after shots were fired at the National War Memorial. Watch raw video here:", 
            "source": "https://fbcdn-video-i-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10671160_10152799421289604_1776830812_n.mp4?rl=491&vabr=273&oh=49b68647ae26d063d0d76fcdb13d75df&oe=549F38FE&__gda__=1419712709_64857245529a3f68926d564a5201b31a", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791588680883511", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791588680883511", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:47", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152799419449604", 
            "object_id": "10152799419449604", 
            "created_time": "2014-10-22T20:31:01+0000", 
            "updated_time": "2014-10-22T20:31:01+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_791588680883511", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBgVwoaIkjXHeEK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F57%2F93%2F57934cc5036b4c86fd8136fc34293363.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u00c1stral\u00eda lokar \u00e1 h\u00e6lisleitendur - DV", 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791585294217183", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791585294217183", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T20:20:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/10/22/astralia-lokar-haelisleitendur/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "MTAyMjIyNTk2MTEyNjAyMQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1022225961126021", 
                        "name": "Kristrun Helga Arnasdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-22T20:20:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791585294217183", 
            "description": "Yfir \u00fe\u00fasund Kamb\u00f3d\u00edumenn m\u00f3tm\u00e6ltu fyrir helgi n\u00fdju samkomulagi \u00e1 milli \u00c1stral\u00edu og Kamb\u00f3d\u00edu um a\u00f0 h\u00e6lisleitendur sem reyna a\u00f0 komast til \u00c1stral\u00edu ver\u00f0i \u00feess \u00ed sta\u00f0 sendir til Kamb\u00f3d\u00edu. \u00c1 me\u00f0al m\u00f3tm\u00e6lenda \u00ed h\u00f6fu\u00f0borginni Phnom Penh voru munkar, nemar og talsmenn mannr\u00e9ttindasamtaka sem hafa ford\u00e6mt s\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDs-i3EfkSNJE9-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141022%2FFRETTIR02%2F141029611%2FAR%2F0%2FAR-141029611.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \u00d3ttast a\u00f0 hry\u00f0juverkamenn noti eb\u00f3lu sem vopn", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791445684231144", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791445684231144", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T14:29:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/ottast-ad-hrydjuverkamenn-noti-ebolu-sem-vopn/article/2014141029611", 
            "created_time": "2014-10-22T14:29:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791445684231144", 
            "description": "\u00deingmenn \u00e1 bandar\u00edska \u00feinginu \u00f3ttast a\u00f0 Hamas og \u00cdslamska r\u00edki\u00f0 r\u00e1\u00f0ist \u00e1 Bandar\u00edkin me\u00f0 eb\u00f3lu. Engar v\u00edsbendingar eru hinsvegar um a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 r\u00e9tt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC4HpQijY7cLZOZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpostmediamontrealgazette2.files.wordpress.com%2F2014%2F10%2Fmontreal-que-october-20-2014-surete-du-quebec-police-i7.jpg%3Fw%3D1000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Canada: Soldier Dies After Muslim Runs Him Over \u201cin the Name of Allah\u201d", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TkRJMk9UQTNOVFkyTXpVMU9qRTBNVE01T0RRNU16VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TkRJMk9UQTNOVFkyTXpVMU9qRTBNVE01T0RRNU16VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T13:35:35+0000", 
                        "message": "Allssta\u00f0ar er \u00feetta pakk drepandi saklaust f\u00f3lk", 
                        "id": "791426907566355", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791056440936735", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791056440936735", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T13:35:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/canada-soldier-dies-after-muslim-runs-him-over-in-the-name-of-allah.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-21T17:56:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791056440936735", 
            "description": "One of the Canadian soldiers run over by a Muslim \u201cin the name of Allah\u201d has died. The motive and the ideology behind this cold-blooded murder is censored from all news reports. Get it out to your friends on Facebook, Twitter and email. This young man was murdered in the cause of Islam. He and [\u2026]"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "415862308565342", 
                "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/790948814280831", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/790948814280831", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T13:05:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-21T13:48:10+0000", 
            "message": "\u00c6ttla bara a\u00f0 l\u00e1ta vita a\u00f0 facebook er b\u00fain a\u00f0 loka s\u00ed\u00f0unni hj\u00e1 Helgu Valkyrju \u00edslandi \u00e1\u00f0ur en \u00fea\u00f0 ger\u00f0ist f\u00e9kk h\u00fan skilabo\u00f0 fr\u00e1 einum sem vil l\u00e1ta byggja mosku um a\u00f0 h\u00fan skildi ekki l\u00e1ta s\u00e9r bregg\u00f0a \u00feegar s\u00ed\u00f0unni hennar yr\u00f0i loka\u00f0 hans nafn var \u00c6var \u00de\u00f3r og efast \u00e9g um a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 hans r\u00e9tta nafn g\u00e6ti vel tr\u00faa\u00f0 a\u00f0 hans r\u00e9tta nafn s\u00e9 Sverrir Agnarsson....", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_790948814280831", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TkRFM01qRTNOVFkzTXpJME9qRTBNVE01T0RNeE16RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt3T1RVeE9Ua3dPVFEzTVRnd09qRTBNVE00T1RrNE9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "415862308565342", 
                            "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T13:58:00+0000", 
                        "message": "ekki til lengur og allt horfi\u00f0 af netinu \u00fe\u00f6kk s\u00e9 m\u00faslimum", 
                        "id": "790951990947180", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "415862308565342", 
                            "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T14:23:37+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "790962024279510", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 9, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T15:01:53+0000", 
                        "message": "Helga opnar bara a\u00f0ra s\u00ed\u00f0u. \u00deessir andskotar halda ekkert aftur af f\u00f3lki me\u00f0 heilbrig\u00f0ar sko\u00f0anir. \u00c1fram Helga Valkyrja:)", 
                        "id": "790975357611510", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T16:36:03+0000", 
                        "message": "\u00c1fram Helga valkyrja :) \u2665", 
                        "id": "791020180940361", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T16:45:56+0000", 
                        "message": "Oooo h\u00fan kemur aftur vertu vis :-)", 
                        "id": "791024457606600", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T23:19:08+0000", 
                        "message": "Haaah, vissi\u00f0a.  Velkomin Valkyrja:)", 
                        "id": "791167357592310", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T13:05:31+0000", 
                        "message": "Velkomin Helga Valkyrja.", 
                        "id": "791417217567324", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCttvqDwPT8Utbo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141020%2FFRETTIR02%2F141029910%2FAR%2F0%2FAR-141029910.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Afhj\u00fapu\u00f0u rasisma l\u00f6greglunnar", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TXpnNE16VXdPVEF6TlRRME9qRTBNVE01TnpnMU5ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TURZeE1EQTNOakF5T1RRMU9qRTBNVE01TVRRNU1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T18:08:24+0000", 
                        "message": "http://www.thesmokinggun.com/documents/NYPD-racial-profiling-hoax-video-675432", 
                        "id": "791061007602945", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204890508318553", 
                            "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T11:49:03+0000", 
                        "message": "Au\u00f0vita\u00f0, \u00fea\u00f0 s\u00e1st l\u00edka langar lei\u00f0ir. Leikararnir eru arfaslakir me\u00f0 eind\u00e6mum...", 
                        "id": "791388350903544", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791060640936315", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791060640936315", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T11:49:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/afhjupudu.../article/2014141029910", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-21T18:07:15+0000", 
            "message": "SVI\u00d0SETT!\n\n\u00c6tlar Visir.is a\u00f0 bi\u00f0jast afs\u00f6kunar??\n\nhttp://www.visir.is/afhjupudu.../article/2014141029910", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791060640936315", 
            "description": "\"Of margir saklausir einstaklingar eru stoppa\u00f0ir og leita\u00f0 \u00e1 \u00feeim \u00e1 hverjum degi vegna \u00feess hvernig \u00feeir kl\u00e6\u00f0a sig e\u00f0a vegna \u00feess a\u00f0 \u00feeir hafa..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791043860937993", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791043860937993", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T11:20:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-21T17:19:34+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_791043860937993", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TXpjMU9ERTNOVGN4TkRZME9qRTBNVE01TnpZNE1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TURRMU5ETTNOakEwTlRBeU9qRTBNVE01TVRJeU5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T17:24:17+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edl\u00edkir h\u00e1lfvitar!", 
                        "id": "791045437604502", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T17:35:10+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 vellur \u00far \u00feessu viskan!", 
                        "id": "791049064270806", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "415862308565342", 
                            "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T21:51:33+0000", 
                        "message": "uss uss uss \u00fea\u00f0 er bara ekkert \u00ed hausnum \u00e1 \u00feessum alveg t\u00f3mur greyi\u00f0", 
                        "id": "791142360928143", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T21:52:45+0000", 
                        "message": "allir muslimar eru \u00farkinja\u00f0ir aular", 
                        "id": "791142620928117", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T11:20:23+0000", 
                        "message": "Me\u00f0 bl\u00f2\u00f0uga b\u00f2mull \u00ec hausnum og klaka \u00ec hjartasta\u00f0.", 
                        "id": "791375817571464", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYGGy7pIaa6MjB&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F-QRZ-gcG4Es%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims say they will make it legal to rape white women when they take over Europe", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TXpVME1qRTNOVGN6TmpJME9qRTBNVE01TnpJeU9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TVRNek5qVTBNall5TXpRM09qRTBNVE01TWpZMk5qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T21:24:26+0000", 
                        "message": "\u00deykja \u00edslenskum feministum \u00feetta g\u00f3\u00f0 t\u00ed\u00f0indi? \u00deetta ver\u00f0ur v\u00e6ntanlega svona h\u00e9rna \u00feegar fram l\u00ed\u00f0a stundir ef m\u00faslimar h\u00e9r f\u00e1 \u00f3sk s\u00edna uppfyllta.", 
                        "id": "791133654262347", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "415862308565342", 
                            "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T21:46:09+0000", 
                        "message": "Skelfilegt a\u00f0 einmitt hv\u00edtt f\u00f3lk og vesturlandab\u00faar s\u00e9u a\u00f0 taka upp hanskann fyrir \u00feessu ;(", 
                        "id": "791140050928374", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T08:07:12+0000", 
                        "message": "..og \u00feeir eru l\u00edka h\u00e9r \u00e1 \u00cdslandi...", 
                        "id": "791327787576267", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T10:04:58+0000", 
                        "message": "Enga Mosku takk!", 
                        "id": "791354217573624", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/-QRZ-gcG4Es?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791116577597388", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791116577597388", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T10:04:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=-QRZ-gcG4Es&sns=fb", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-21T20:41:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_791116577597388", 
            "description": "We live in a Bizarro World, a world where White Genocide is being carried out in the name of \u201cDiversity,\u201d and any objection to this anti-white policy is bann..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCXjuGYv1UGBT89&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fwww.frieord.no%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F1413802523644_wps_7_B2FDTF_Muslim_woman_in_a_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslimsk kvinne kastet ut av opera i Paris", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TVRZNU9EQTNOVGt5TURZMU9qRTBNVE01TXpReE5EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TURZMU5UazNOakF5TkRnMk9qRTBNVE01TVRVMk16QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T18:20:30+0000", 
                        "message": "Gott.", 
                        "id": "791065597602486", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T18:36:23+0000", 
                        "message": "gott :)", 
                        "id": "791071987601847", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T20:54:56+0000", 
                        "message": "Flott er", 
                        "id": "791121854263527", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T23:29:05+0000", 
                        "message": "Enda hafa \u00feessi kvikindi eitt og anna\u00f0 a\u00f0 fela", 
                        "id": "791169807592065", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.frieord.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791060434269669", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791060434269669", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T23:29:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.frieord.no/utenriks/muslimsk-kvinne-kastet-ut-av-opera-i-paris/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "911065718907107", 
                        "name": "Hildur Bragadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203945094004363", 
                        "name": "Jon Gudjonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "415862308565342", 
                        "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-21T18:06:38+0000", 
            "message": "\u00ed par\u00eds . heni var hent \u00fat \u00far  \u00f3peruni var \u00ed burku .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791060434269669", 
            "description": "Det var den 3. oktober under en forestilling av La Traviata p\u00e5 operaen i Bastille i Paris at klesdramaet utspant seg. En muslimsk kvinne if\u00f8rt heldekkende antrekk, inkludert ansiktsdekke var en av ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10488173_506893346107763_2804728167433420327_n.jpg?oh=829a15aabfede2ceb47663294fb57d82&oe=552E634D", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "Photos of Occupy for Animals", 
            "caption": "PLEASE SIGN & SHARE URGENTLY THIS VIP PETITION!    \u25ac\u25bahttp://chn.ge/1tBRY1D\n\u2726Almost 200,000 animals are shipped yearly on death boats from Australia to the city of Eilat, Israel. Each year thousands of animals die from starvation, torture, injuries and diseases on these live shipments.\n\u2726There is no customs fee on animals which weigh less than 250 Kg (~500 Lbs) and therefore there is a large motivation to underfeed them. They are kept for weeks on ships in terrible conditions and many die on the way and are thrown in the ocean. Many get injured during \"loading\" and \u201cunloading\u201d and transport to and from the ships. Legs are broken, the animals are pushed, thrown, shocked, and beaten, animals try to escape, and many die from stress. They are shipped to the port of Eilat, and transported in all weather, including highest heat waves of summer (45+ degrees C), to the quarantine area where they remain for 1 month. From there they are again transported again to the Israeli and Palestinian slaughterhouses.\n\n\u2726Undercover Videos from July 2013 and March 2014, have shown the violence and abuse used on the poor beings during the unloading. Further investigation shows abuse on the transports to and in the slaughterhouses.\n\u2726\u2726WATCH THESE VIDEOS HERE:\n\u25ac\u25bahttp://www.animalsaustralia.org/media/videos.php?vid=export-disembarkation-cruelty-israel\n\u25ac\u25bahttp://youtu.be/dtADu4_PIn0\n\u25ac\u25bahttp://youtu.be/pI62R1zr1N0\n\u25ac\u25bahttp://youtu.be/rkjLKjKsJao\n\n\u2726Each time a ship arrives, the unbearable stench turns the city, into a stinking hole, with smells of feces, maggots, unwanted flies and rotting animal bodies.\n\u2726\u2726LEARN MORE HERE:\n\u25ac\u25bahttp://banliveexport.com/take_action/disembarkation-cruelty\nThank You ~ Tony Zadel", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791164920925887", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791164920925887", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Albert Ebrahimzadeh", 
                    "href": "https://www.facebook.com/tony.zadel", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=506893346107763&set=o.152547194813334&type=1", 
            "object_id": "506893346107763", 
            "created_time": "2014-10-21T23:10:31+0000", 
            "message": "Svona gera their \u00ec Israel :(", 
            "updated_time": "2014-10-21T23:10:31+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_791164920925887", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCgGidfRnXUzYKe&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.washingtonpost.com%2Frf%2Fimage_2048w%2F%2F2010-2019%2FWashingtonPost%2F2014%2F10%2F11%2FForeign%2FGraphics%2Fenablers-606promo.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Denmark tries a soft-handed approach to returned Islamist fighters", 
            "caption": "www.washingtonpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791161930926186", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791161930926186", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T23:00:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.washingtonpost.com/world/europe/denmark-tries-a-soft-handed-approach-to-returned-islamist-fighters/2014/10/19/3516e8f3-515e-4adc-a2cb-c0261dd7dd4a_story.html", 
            "created_time": "2014-10-21T23:00:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791161930926186", 
            "description": "As Danish militants return from Syria, officials in one city try a soft-handed approach toward reintegration."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDm2UdkTs35HDxX&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fkafircrusaders.files.wordpress.com%2F2013%2F02%2Fbeheading-04.jpg%3Fw%3D474", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim In Court Accused Of Beheading Wife In London", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TURnd01UWTNOakF4TURJNU9qRTBNVE01TVRjNU9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TURRMk5qY3dPVE0zTnpFeU9qRTBNVE01TVRJME5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T17:27:45+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0a d\u00f3ma f\u00e1 svona sk\u00edtmenni?.", 
                        "id": "791046670937712", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T18:48:16+0000", 
                        "message": "Svi\u00f0 og sl\u00e1tur hj\u00e1 m\u00fasl\u00edmum, \u00feeir eru j\u00fa komnir til landsins, spurning hvort \u00edslensk svi\u00f0 ver\u00f0a \u00feeim ekki hall\u00e6risleg.", 
                        "id": "791076324268080", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T18:58:12+0000", 
                        "message": "\u00feeir stefna \u00e1 landi\u00f0 okkar mest vegna nafns v\u00edst :(", 
                        "id": "791079700934409", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T18:59:40+0000", 
                        "message": "eru \u00fea\u00f0 svi\u00f0in e\u00f0a \u00edsland er \u00e1 HAUSNUM", 
                        "id": "791080167601029", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791041857604860", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791041857604860", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T18:59:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/10/20/muslim-in-court-accused-of-beheading-wife-in-london/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI1MzM0NjkwOTg2Nzk2", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-21T17:13:48+0000", 
            "message": "isis halal", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791041857604860", 
            "description": "Muslim beheading kept quiet with the media Beheading is trending amongst murdering Muslims Tahira Ahmed case: Husband denies decapitating wife A man accused of decapitating his wife in their west L..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDFHS2kN8pk6mib&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.thesmokinggun.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fassets%2Fvideoguysduo.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Viral NYPD Racial Profiling Video Was Staged", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TURZd09USXdPVE0yTWpnM09qRTBNVE01TVRRNE9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TURZd09USXdPVE0yTWpnM09qRTBNVE01TVRRNE9EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T18:08:04+0000", 
                        "message": "\u00c6tlar Visir.is a\u00f0 bi\u00f0jast afs\u00f6kunar??\n\nhttp://www.visir.is/afhjupudu.../article/2014141029910", 
                        "id": "791060920936287", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.thesmokinggun.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791060534269659", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791060534269659", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T18:08:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.thesmokinggun.com/documents/NYPD-racial-profiling-hoax-video-675432", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-21T18:06:57+0000", 
            "message": "http://www.thesmokinggun.com/documents/NYPD-racial-profiling-hoax-video-675432", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_791060534269659", 
            "description": "OCTOBER 21--In a cynical and duplicitous attempt to capitalize on New York City\u2019s documented racial profiling problems, a pair of bloggers have created a video purporting to show an NYPD officer sto"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBibWCdiYHqhexz&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FjU1i0NmsU2Q%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Halal Schlachtungen auf offener Stra\u00dfe", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/jU1i0NmsU2Q?version=3&list=UU3a62I8K-u_AYftPvG078Dw&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791059994269713", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791059994269713", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T18:05:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=jU1i0NmsU2Q&list=UU3a62I8K-u_AYftPvG078Dw", 
            "created_time": "2014-10-21T18:05:20+0000", 
            "message": "d\u00edran\u00ed\u00f0 islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_791059994269713", 
            "description": "Das Video ist nichts f\u00fcr Menschen mit schwachen Nerven und Kinder"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDxBpIgPrDyyvvW&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FkhUGbZsDeR4%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Listen you anti Islamic INFIDEL!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/khUGbZsDeR4?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791050784270634", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791050784270634", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T17:39:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=khUGbZsDeR4&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-21T17:39:57+0000", 
            "message": "ha ha sanleikurin um muslima og \u00feeira sorprit", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_791050784270634", 
            "description": "Don't you know that Islam is a religion of peace?!?? You are a RACIST!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10502873_789520781091575_789514794425507_65434_1338_t.jpg?oh=fe7042e1fdb912119b0c974ffa3fbc4e&oe=5504B934&__gda__=1429270173_c23f72b7dea9be210329f56dd0ec50a2", 
            "updated_time": "2014-10-21T17:18:57+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Extermination of Race", 
            "source": "https://fbcdn-video-c-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfa1/v/t42.1790-2/10745820_789521691091484_643652202_n.mp4?rl=300&vabr=128&oh=6863e92ecb5b35245abda06236ac55f2&oe=549F3F27&__gda__=1419693921_8cc8aafb49cc0023ea317928611ed62e", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791043717604674", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791043717604674", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "6:30", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=789514794425507", 
            "object_id": "789514794425507", 
            "created_time": "2014-10-21T17:18:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_791043717604674", 
            "description": "Wot? - 'The Extermination of Race'.... Who's saying it and Who's actually doing it?"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791039014271811", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/791039014271811", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T17:08:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-21T17:08:13+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_791039014271811"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1978833_751107708280437_6990263006835647424_n.jpg?oh=88840820b4fd9f063172c5e5b174c6d7&oe=5530E4F7&__gda__=1429715568_6af1feae199b83040e9d23f45aa8e431", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ0NDQ2MjQ1ODU5NTI=", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "415862308565342", 
                        "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                    }, 
                    {
                        "id": "995032657179140", 
                        "name": "Unnur Rut R\u00f3sinkransd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792581307439549", 
                        "name": "Elva Thorarensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204802318677128", 
                        "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "621883494590196", 
                        "name": "David Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204444624585952", 
                        "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TURJd056ZzBNamN6TmpNME9qRTBNVE01TURrME1qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc1TXpVeU9EUXhNVEEzTURrMU9qRTBNVE0yTnpJME5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T22:47:23+0000", 
                        "message": "PS. L\u00e1ti\u00f0 ekki skeggleysi\u00f0 plata ykkur.", 
                        "id": "789352841107095", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204444624585952", 
                            "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T22:55:02+0000", 
                        "message": "Tamimi leikur tveimur skj\u00f6ldum, ef ekki fleiri ...", 
                        "id": "789354827773563", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T23:05:16+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef ekki gefi\u00f0 mitt loka svar, hvorki gegn Tamimi tr\u00fabadorum \u00edslamista n\u00e9 \u00cdslandsbanka, nokk v\u00edst.", 
                        "id": "789358054439907", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T23:18:00+0000", 
                        "message": "Hver er \u00feessi \u00e1 myndinni?", 
                        "id": "789361814439531", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T23:25:40+0000", 
                        "message": "Einar P\u00e1ll Tamimi, \u00ed \u00cdslandsbanka, sonur forsprakka m\u00fasl\u00edma og hamas \u00e1 \u00cdslandi, Salmann Tamimi. M\u00fasl\u00edmali\u00f0 sem sent var \u00fat af \u00f6rkinni, til \u00cdslands.", 
                        "id": "789364214439291", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 24, 
                                "offset": 5, 
                                "type": "user", 
                                "id": "771849606206247", 
                                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T23:31:43+0000", 
                        "message": "Takk Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson. gott a\u00f0 f\u00e1 myndir af svona f\u00f3lki.", 
                        "id": "789365851105794", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205516900024549", 
                            "name": "Siggi Danski"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T23:35:22+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 gerir hann hj\u00e1 \u00cdslandsbanka ???", 
                        "id": "789366794439033", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T23:56:01+0000", 
                        "message": "\u00e9g vill ekki vi\u00f0skipti hj\u00e1 islandsbanka,, nei takk.", 
                        "id": "789372581105121", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 13, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T01:07:01+0000", 
                        "message": "Enga Mosku takk!", 
                        "id": "789395164436196", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204444624585952", 
                            "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T03:54:00+0000", 
                        "message": "Einar P\u00e1ll er br\u00f3\u00f0ursonur Salimanns. Einar P\u00e1ll Tamimi var hluthafi \u00ed Glitni sem f\u00f3r \u00e1 hausinn, og \u00e1 n\u00fana \u00ed dag hlut \u00ed \u00cdslandsbanka, sem var gj\u00f6f Steingr\u00edms J til Glitnis-kl\u00edkunnar.", 
                        "id": "789442271098152", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T12:55:57+0000", 
                        "message": "S\u00e9r ekki vel \u00fat enda sk\u00fdn falsi\u00f0 af honum+ :-(", 
                        "id": "789627401079639", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204444624585952", 
                            "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T15:08:32+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er heil fj\u00f6lskylda h\u00e9r og \u00fear um landi\u00f0 ...", 
                        "id": "789684884407224", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T22:57:57+0000", 
                        "message": ":(", 
                        "id": "789917974383915", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-20T00:31:56+0000", 
                        "message": "Hversvegna ur\u00f0um vi\u00f0 allt \u00ed einu \u00f3vinir hans... er hann or\u00f0in bankastj\u00f3ri \u00edslandsbanka", 
                        "id": "789950494380663", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-20T03:54:43+0000", 
                        "message": "Sem betur fer hef \u00e9g engin vi\u00f0skipti vi\u00f0 \u00cdslandsbanka og hef aldrei haft.", 
                        "id": "790025027706543", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "828631830538032", 
                            "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-20T18:11:26+0000", 
                        "message": "N\u00fa skil \u00e9g \u00e1r\u00e1sir \u00cdslandsbanka \u00e1 mig !", 
                        "id": "790458544329858", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-20T18:42:05+0000", 
                        "message": "Skeggleysi\u00f0 blekkir ekki \u00feegar augnar\u00e1\u00f0i\u00f0 er eins og hj\u00e1 n\u00f6\u00f0ru.", 
                        "id": "790479324327780", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "415862308565342", 
                            "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T14:26:40+0000", 
                        "message": "bara l\u00e1ta vita a\u00f0 \u00feeir eru byrja\u00f0ir a\u00f0 \u00feurka okkur \u00fat \u00e1 netinu svo byrja \u00feeir eflaust a\u00f0 drepa okkur flj\u00f3tlega", 
                        "id": "790962904279422", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T16:37:07+0000", 
                        "message": "Konan i Eldh\u00fasinu. hver ert \u00fe\u00fa ?", 
                        "id": "791020784273634", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/789352494440463", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/789352494440463", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T16:37:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=751107708280437&set=gm.789352494440463&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "751107708280437", 
            "created_time": "2014-10-18T22:46:26+0000", 
            "message": "\u00c1tti or\u00f0asta\u00f0 vi\u00f0 Tamimi \u00ed \u00cdslandsbanka. M\u00fasl\u00edmali\u00f0i\u00f0 \u00feolir ekki dagslj\u00f3si\u00f0, undirf\u00f6rult er \u00fea\u00f0 og \u00feannig n\u00e6r \u00fea\u00f0 \u00e1rangri, enda moskan \u00e1 teiknibor\u00f0inu \u00e1n \u00feess a\u00f0 borgarb\u00faar hafi sagt sitt s\u00ed\u00f0asta. \u00deetta var hans loka svar;\n\n\"\u00c9g bi\u00f0 \u00feig bara vel a\u00f0 lifa, kve\u00f0 \u00feig og \u00f3ska eftir \u00fev\u00ed a\u00f0 heyra aldrei fr\u00e1 \u00fe\u00e9r aftur.\"", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_789352494440463", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10003310_630878580390740_3939408203283905912_n.jpg?oh=a80940e4ca05a690bcceba3787e183d1&oe=54FA3656&__gda__=1425998856_b802fb6993a94d730f13a90fbaf15b47", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TURBME1UVTBNamMxTWprM09qRTBNVE01TURjMU16QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc1T1RRNU56WTNOekUwTURZNU9qRTBNVE0zTmpRNU5qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201565922868637", 
                            "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-20T00:29:24+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0slegt", 
                        "id": "789949767714069", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T16:05:30+0000", 
                        "message": "Villimennska", 
                        "id": "791004154275297", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "BAN HALAL!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/789937207715325", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/789937207715325", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Britain First", 
                    "href": "https://www.facebook.com/britainfirstgb?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/britainfirstgb/photos/a.347167375428530.1073741829.300455573433044/630878580390740/?type=1", 
            "object_id": "630878580390740", 
            "created_time": "2014-10-19T23:45:31+0000", 
            "message": "halalkj\u00f6t", 
            "updated_time": "2014-10-21T16:05:30+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_789937207715325", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCsnIMRr5izRu1r&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F71%2F771316.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "A\u00f0 breyta str\u00e1kum \u00ed skr\u00edmsli", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt3T1RjMU9UVXdPVFEwTnpnME9qRTBNVE01TURNNE1ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc1TXpZNU1EZzNOemN5TVRNM09qRTBNVE0yTnpVNE1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T23:43:41+0000", 
                        "message": "heila\u00fevotti :(", 
                        "id": "789369087772137", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T23:52:52+0000", 
                        "message": "Skil \u00fea\u00f0 ekki", 
                        "id": "789371584438554", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T00:02:37+0000", 
                        "message": "\u00d3hugnanleg lesning. Svona heila\u00fevo islamistar ungt f\u00f3lk, jafnvel krakka.", 
                        "id": "789375607771485", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T08:59:43+0000", 
                        "message": "Mjog heilathvo ung f\u00f3lk kenna segir himna paradis", 
                        "id": "789527641089615", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T15:03:23+0000", 
                        "message": "Nit ver\u00f0ur a\u00f0 l\u00fas.", 
                        "id": "790975950944784", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/789368381105541", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/789368381105541", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T15:03:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/10/18/ad_breyta_strakum_i_skrimsli/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-18T23:40:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_789368381105541", 
            "description": "Hvernig var h\u00e6gt a\u00f0 f\u00e1 menn til a\u00f0 starfa \u00ed Auschwitz, hvernig er h\u00e6gt a\u00f0 f\u00e1 ungmenni til a\u00f0 taka \u00fe\u00e1tt \u00ed ofbeldi R\u00edkis \u00edslams? Fyrrverandi str\u00ed\u00f0sherra \u00ed L\u00edber\u00edu l\u00fdsti \u00fev\u00ed hvernig hann st\u00f3\u00f0 fyrir heila\u00fevotti."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152972897104901", 
                "name": "Soldis Fjola Karlsdottir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/790457044330008", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/790457044330008", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-20T18:07:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-20T18:07:31+0000", 
            "message": "Takk \u00cdsleifur \u00fe\u00fa ert afbrag\u00f0 annara manna", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_790457044330008"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZNzAjc1TgLHBt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FScreen-Shot-2014-10-19-at-7.05.19-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "WOW, this would definitely be a way to eliminate the threat of ISIS", 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/789937371048642", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/789937371048642", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-19T23:46:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/10/19/wow-this-would-definitely-be-a-way-to-eliminate-the-threat-of-isis/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-19T23:46:02+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_789937371048642", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDk4MH5IR4UvIxH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fz.cdn-expressen.se%2Fimages%2Fda%2F3d%2Fda3d82ab03904748b75f91e32a21c90a%2F16x9%2F912%4070.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "H\u00e4r \u00e4r MC-g\u00e4nget som reser till Irak f\u00f6r att kriga mot terrorsekten Isis", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/789931614382551", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/789931614382551", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-19T23:36:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://omtalat.nu/har-ar-mc-ganget-som-reser-till-irak-for-att-kriga-mot-terrorsekten-isis/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-19T23:36:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_789931614382551", 
            "description": "De har f\u00e5tt sin regerings v\u00e4lsignelse, s\u00e5 nu ger de sig av. MC-g\u00e4nget No Surrender l\u00e4mnar Holland f\u00f6r att resa till norra Irak och kriga p\u00e5 den kurdiska sidan mot terrorsekten Islamiska staten."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/544294_474052289315883_1449617132_n.jpg?oh=33e4616228e7439f906ab76a19cd6b04&oe=553536B3&__gda__=1425879089_0ef52053f19303c046c29e741d5c08a8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ban Islam's Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc1TmpFNU1EUTBOREV6T0RBNE9qRTBNVE0zTWpJd09UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczT0RBME16WTBOVGsxTWpjMk9qRTBNVE0wTWpReU5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T01:50:54+0000", 
                        "message": ":(((((", 
                        "id": "787804364595276", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T19:15:46+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 varlega ekki fara muslima l\u00f6nd", 
                        "id": "788745831167796", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T09:03:24+0000", 
                        "message": "Kannski missling muslim sj\u00e1 f\u00e1ni island a vera norsku.??????.", 
                        "id": "789528714422841", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T11:32:17+0000", 
                        "message": "j\u00e1 Muslimar eru \u00feegar b\u00fanir a\u00f0 brenna \u00cdslenska F\u00e1nann, \u00fear me\u00f0 eru \u00feeir brottr\u00e6kir og loka\u00f0 \u00e1 \u00fe\u00e1 inn til landsins ,,,\u00fea\u00f0 er mj\u00f6g alvarlegt \u00feegar \u00dej\u00f3\u00f0f\u00e1ni er brendur , \u00ed sumum l\u00f6ndum er \u00fea\u00f0 dau\u00f0arefsing e\u00f0a l\u00f6ng fangelsis vist", 
                        "id": "789595947749451", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T12:34:54+0000", 
                        "message": "Ja r\u00e9tt mjog vandamal f\u00e1ni mega ekki brenna", 
                        "id": "789619044413808", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787734667935579", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787734667935579", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Ban Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Ban-Islam/474046399316472?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/474046399316472/photos/p.474052289315883/474052289315883/?type=1", 
            "object_id": "474052289315883", 
            "created_time": "2014-10-15T22:03:33+0000", 
            "message": "h\u00e9r m\u00e1 sj\u00e1 \u00edslenska f\u00e1nan vinstrameigin \u00e1 mi\u00f0ri mind", 
            "updated_time": "2014-10-19T12:34:54+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_787734667935579", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10675898_10153338820309815_10153338817394815_60342_1787_t.jpg?oh=7f5542987654a1592e86f76cd8a07d1d&oe=5503B7AB&__gda__=1429490284_6fa33c75ddd769bca981512bb25de651", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA=", 
                        "before": "MTAxNTQ0Mzk1OTcxMzU1Mjc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204174096618629", 
                        "name": "R\u00f6gnvaldur Helgason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-10-17T23:11:02+0000", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Instant Karma", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc0T0RVNU5EWXhNVFUyTkRNek9qRTBNVE0xT0RjME5qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc0Tmpjek1URTNPRFF4TnpNME9qRTBNVE0xTmpJNE5qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T16:21:03+0000", 
                        "message": "kannski hann er sigauna ??", 
                        "id": "788673117841734", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T19:31:33+0000", 
                        "message": "N\u00fa kem \u00e9g h\u00e9r blind dau\u00f0adrukkinn inn v\u00e6ntanlega og spyr: Hvernig tengist \u00feetta m\u00fasl\u00edmum e\u00f0a byggingu Mosku \u00e1 \u00cdslandi ??", 
                        "id": "788751471167232", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T23:09:42+0000", 
                        "message": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding l\u00e1ttu renna af \u00fe\u00e9r, \u00fe\u00e1 finnur \u00fe\u00fa svari\u00f0.", 
                        "id": "788859037823142", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T23:11:02+0000", 
                        "message": "En \u00e9g \u00e1 afm\u00e6li...\u00fearf \u00e9g \u00fe\u00e1 a\u00f0 renna m\u00e9r?", 
                        "id": "788859461156433", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10695784_10153338820209815_43102877_n.mp4?rl=450&vabr=250&oh=a0b5de007fe75a980b3382a54d85dde7&oe=549F1B48", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788582657850780", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788582657850780", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:47", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10153338817394815", 
            "object_id": "10153338817394815", 
            "created_time": "2014-10-17T13:37:59+0000", 
            "message": "\u00fej\u00f3fur...", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_788582657850780", 
            "description": "Robber gets the people's justice."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB0k2Va5aYvOkkr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fbarenakedislam.files.wordpress.com%2F2011%2F05%2Fthailand-family-children-beheaded.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "THAILAND: Muslims behead a 9-year-old boy (WARNING: Graphic Images)", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc0TnpneU9UazBORGszTkRFek9qRTBNVE0xTnpjek9UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc0TWpReU5qWTBOVFV4TkRRMk9qRTBNVE0wT1RBek16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T20:12:12+0000", 
                        "message": "\u00deetta folk hefur enga mann\u00fa\u00f0 \u00ed s\u00e9r", 
                        "id": "788242664551446", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T20:43:31+0000", 
                        "message": "tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 sem gl\u00e6papakk felur sig bak vi\u00f0, hreinsum \u00cdsland af \u00feessu li\u00f0i sem leggst eins og pl\u00e1gan yfir vesturl\u00f6nd.", 
                        "id": "788253251217054", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10154439597135527", 
                            "name": "Karl Bartels"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T20:48:49+0000", 
                        "message": "J\u00e1 og \u00cdsland er algj\u00f6r varnarlaust og l\u00e9tt me\u00f0 M\u00fassa innr\u00e1s hinga\u00f0.", 
                        "id": "788254897883556", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T23:02:47+0000", 
                        "message": "\u00c9g h\u00e9lt a\u00f0 T\u00e6lenski herinn og l\u00f6greglan l\u00e9ti svona hyski ekki komast upp me\u00f0 svona framfer\u00f0i. \u00deeir geta vel teki\u00f0 til hendinni \u00feegar \u00feeim finnst \u00fe\u00f6rf \u00e1. Vonandi a\u00f0 \u00feeir finni svona dj\u00f6fla. \u00deeir f\u00e1 \u00fe\u00e1 \u00fea\u00f0 sem \u00feeir eiga skili\u00f0.", 
                        "id": "788300027879043", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T16:41:13+0000", 
                        "message": "\u00c9g \u00fe\u00fdddi b\u00f3k um t\u00e6lensk fangelsi og dv\u00f6l fanga \u00fear. H\u00fan heitir \u00e1 ensku, \"Damage Done\". \u00dea\u00f0 vill enginn gefa hana \u00fat, en \u00feetta er b\u00f3k sem l\u00fdsir hr\u00e6\u00f0ilegum a\u00f0b\u00fana\u00f0i fanga. \u00cd svona fangelsi \u00feurfa \u00feessi kvikindi a\u00f0 komast sem sk\u00e1ru h\u00f6fu\u00f0i\u00f0 af n\u00edu \u00e1ra dreng, auk svipa\u00f0ra verka.\u00dea\u00f0 er \u00feannig \"Parad\u00eds\" sem b\u00ed\u00f0ur svona illmenna.", 
                        "id": "788680004507712", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 22, 
                                "offset": 13, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10204191000085007", 
                                "name": "Helga Valkyrja \u00cdslandi"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T17:15:45+0000", 
                        "message": "M\u00e6li me\u00f0 \u00fev\u00ed Helga Valkyrja \u00cdslandi", 
                        "id": "788696381172741", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10154439597135527", 
                            "name": "Karl Bartels"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T20:23:14+0000", 
                        "message": "Nokkrum \u00e1rum margir \u00cdslendingar vilja reka \u00far Nat\u00f3 (Keflav\u00edkurvallar) . Hva\u00f0 n\u00e6st ? Margir vilja Mosku hinga\u00f0, Skr\u00edti\u00f0. Er nokku\u00f0 g\u00f3\u00f0 spurning ? J\u00e1 Sannarleg varnalaust.", 
                        "id": "788782994497413", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788188754556837", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788188754556837", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-17T20:23:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2011/05/09/thailand-muslims-behead-a-9-year-old-boy-warning-graphic-images/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTQ0Mzk1OTcxMzU1Mjc=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "812441528799125", 
                        "name": "\u00d6rn R\u00fanarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-16T18:43:02+0000", 
            "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur :(", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_788188754556837", 
            "description": "Then they hanged or beheaded the rest of his family. Yet another example of Muslim on Buddhist violence in a country where Muslims are only a small minority.   Live Leak - More than than 4000 ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDmENQ5FEv5fd8T&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F6261.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "If the Kurds were renamed \u2018Palestinians\u2019 the entire world would be supporting them right now", 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788777847831261", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788777847831261", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-17T20:18:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/10/15/if-the-kurds-were-renamed-palestinians-the-entire-world-would-be-supporting-them-right-now/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-17T20:18:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_788777847831261", 
            "description": "It's really staggering how the world is completely ignoring the slaughtering of the Kurds...yet when Israel builds homes in Jerusalem, the world goes nuts over 'Palestinian' rights."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDe0l_u5Jmfiyzz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F6264.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "ISIS DECLARES XTIANS NO. 1 ENEMY", 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788773991164980", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788773991164980", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-17T20:14:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/10/15/isis-declares-xtians-no-1-enemy/", 
            "created_time": "2014-10-17T20:14:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_788773991164980", 
            "description": "In an updated version of its propaganda booklet, \u201cDabiq,\u201d ISIS clearly identifies its No. 1 enemy \u2013 Christianity. \u00a0 The cover photo shows a black ISIS flag flying over the Vatican."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCpHGMiLXUdEWe6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141017%2FFRETTIR02%2F141018965%2FAR%2F0%2FAR-141018965.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Sami\u00f0 vi\u00f0 Boko Haram um vopnahl\u00e9 og lausn sk\u00f3last\u00falknanna", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788663487842697", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788663487842697", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-17T15:58:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/samid-vid-boko-haram-um-vopnahle-og-lausn-skolastulknanna/article/2014141018965", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-17T15:58:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_788663487842697", 
            "description": "Stj\u00f3rnarher N\u00edger\u00edu hefur sami\u00f0 um vopnahl\u00e9 vi\u00f0 uppreisnarh\u00f3pinn Boko Haram."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10676149_711076825650722_7774407974092947134_n.jpg?oh=acba722f18c6ef91c661d1cda9b838a3&oe=55374E3D", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "628889847182136", 
                        "name": "Gunnar Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc0TlRnd01qUTNPRFV4TURJeE9qRTBNVE0xTlRJM09UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTWpZNU5EQTNPVGd5TVRBMU9qRTBNVE16TWpjMU1UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T22:58:33+0000", 
                        "message": "J\u00e1 audvitad! \u00deau eiga aldeilis r\u00e8tt \u00e0 ad setja fram kr\u00f8fur!  Pfffff,henda tessu drasli til helv\u00edtis,hverjum einasta sandniggara.", 
                        "id": "787269407982105", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T11:18:19+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur a\u00f0 l\u00e1ta alt eftir \u00feesu ly\u00f0i annars springur \u00fea\u00f0 af frekju", 
                        "id": "788514027857643", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T11:43:23+0000", 
                        "message": "L\u00e1ta \u00feetta hyski bara svelta. Svelta sig til bana ef \u00fea\u00f0 vill \u00fea\u00f0. alls ekki ansa svona bulli.", 
                        "id": "788532791189100", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T13:33:10+0000", 
                        "message": "\u00deetta er ja v\u00e6ntantlegt \u00e1 is landi\u00f0.", 
                        "id": "788580247851021", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Flydde till Sverige fr\u00e5n mis\u00e4r och krigets alla fasor.\n\nHungerstrejkar nu f\u00f6r fler tv-apparater, fler tv\u00e4ttmaskiner och b\u00e4ttre internetuppkoppling.\n\nhttp://www.svt.se/nyheter/regionalt/vastmanlandsnytt/asylsokande-hungerstrejkar-i-norberg", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787267774648935", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787267774648935", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Politikfakta", 
                    "href": "https://www.facebook.com/RiktigaPolitikfakta?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/RiktigaPolitikfakta/photos/a.341532885938453.79792.274070532684689/711076825650722/?type=1", 
            "object_id": "711076825650722", 
            "created_time": "2014-10-14T22:54:32+0000", 
            "message": "\u00feetta fl\u00f3ta f\u00f3lk neitar a\u00f0 bor\u00f0a eru \u00ed h\u00fangurverfalli . vilja fleirri sj\u00f3nv\u00f6rp \u00ed h\u00fasi\u00f0", 
            "updated_time": "2014-10-17T13:33:10+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_787267774648935", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBFwvn8ceIdCd3s&bust=1&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xaf1%2Fv%2Ft1.0-9%2Fs720x720%2F1910602_758303950896032_1933136066216627013_n.jpg%3Foh%3D7d4a6a64fc5b256f5a6c2e31c23a0ef7%26oe%3D54AD465D%26__gda__%3D1425295160_84fc22dfb7df2443d3a0cb2051d3c2e0", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "100 miljoner kr f\u00f6r att stoppa ebolaepidemin - Nyheterna - tv4.se", 
            "source": "https://www.tv4play.se/flash/tv4play_sa.swf?vid=2991942&baseurl=https://www.tv4play.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788331391209240", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788331391209240", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-17T00:55:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tv4.se/nyheterna/klipp/100-miljoner-kr-f%C3%B6r-att-stoppa-ebolaepidemin-2991942", 
            "created_time": "2014-10-17T00:55:03+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 sv\u00edar l\u00e1ta 1.1 miljar\u00f0 \u00ed a\u00f0 stoppa ebola", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_788331391209240", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/6007_464724313670439_4130413766207294870_n.jpg?oh=dfbc71252ef4edd35604b10135959693&oe=55372280", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788307164544996", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788307164544996", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Christian Defence League - Holland/Flanders", 
                    "href": "https://www.facebook.com/christiandefenceleaguehollandflanders?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/christiandefenceleaguehollandflanders/photos/a.279951988814340.1073741828.279805902162282/464724313670439/?type=1", 
            "object_id": "464724313670439", 
            "created_time": "2014-10-16T23:26:46+0000", 
            "updated_time": "2014-10-16T23:26:46+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_788307164544996", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDk9Jj8MH5zSFr_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fyx4bCUNaCYY%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Christopher Hitchens: Don't surrender to Islam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/yx4bCUNaCYY?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788256727883373", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788256727883373", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T20:53:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.youtube.com/watch?v=yx4bCUNaCYY", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-16T20:53:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_788256727883373", 
            "description": "This video is from 2009, when Christopher Hitchens was still alive. I admire this man because he was one of the Liberals who never bowed to Islam, a 7 centur..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBG_uzY5d3vn1dj&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FFSzaPNw_AjY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "British Islamist Abu Baraa in Support of ISIS: We Can Start Having slavegirls Again", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/FSzaPNw_AjY?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788252107883835", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788252107883835", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T20:40:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/FSzaPNw_AjY", 
            "created_time": "2014-10-16T20:40:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_788252107883835", 
            "description": "In several videos, posted on the Internet during July and August, British Islamist Minazur Rahman (a.k.a. Abu Baraa) came out in defense of the Islamic State..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDZfyFG4zG8QMQY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fmehmetkaplan-300x186.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Swedish Muslim minister who invited jihad preachers: give more money to mosques, or else : Jihad...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788251231217256", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788251231217256", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T20:37:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/10/swedish-muslim-minister-who-invited-jihad-preachers-give-more-money-to-mosques-or-else", 
            "created_time": "2014-10-16T20:37:42+0000", 
            "message": "mor\u00f0\u00edngi . \u00feetta vola sumir til \u00edslands", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_788251231217256", 
            "description": "The female Socialist member of Parliament Nalin Pekgul claims that Islamists are gaining more influence in the \u00d6verj\u00e4rva area in Stockholm. And in a debate article in Dagens Industri (Today\u2019s Industry), she accuses the Housing and Urban Development Minister Mehmet Kaplan (MP) of having a hidden agen\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDPADm5TwcIzNq3&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FBoklUD5YuhQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Welcome immigrants. Now adapt or GO HOME!! great video!!!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/BoklUD5YuhQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788248931217486", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788248931217486", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T20:31:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/BoklUD5YuhQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-16T20:31:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_788248931217486", 
            "description": "Michael Coren Welcome to Canada. Now adapt or GO HOME!! I discovered Coren fairly recently. He is a treasure. I had no idea there were people left in the med..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCUaSOldlmBmMBi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Ffemale-Muslims-radicalized.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Wealthier Muslims are more vulnerable to radicalization", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788247981217581", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788247981217581", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T20:28:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/wealthier-muslims-are-more-vulnerable-to-radicalization.html/", 
            "created_time": "2014-10-16T20:28:46+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_788247981217581", 
            "description": "The Left\u2019s mantra is that socio-economic conditions determine cultural, political and even intellectual conditions of a society. This dogma is based on Karl Marx\u2019s materialistic interpretation of history, who in his Contribution to the Critique of Political Economy, wrote, \u201cIt is not the consciousness of men that determines their existence, but their social existence that [\u2026]"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788247471217632", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788247471217632", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T20:27:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-16T20:27:02+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_788247471217632"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCQ_2p12EytA-3V&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa57.foxnews.com%2Fglobal.fncstatic.com%2Fstatic%2Fmanaged%2Fimg%2FU.S.%2F0%2F0%2Fno-surrender-mc.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "Dutch biker gang grabs rifles, joins Kurds in fight against ISIS", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc0TWpNNE9EUTNPRGcxTVRZeE9qRTBNVE0wT0RrM01EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc0TVRRNE5qSTBOVFl3T0RVd09qRTBNVE0wTnpneU9ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T16:51:22+0000", 
                        "message": "ekkert sm\u00e1stoltur af \u00feessum drengjum", 
                        "id": "788148624560850", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T20:01:40+0000", 
                        "message": "fr\u00e1b\u00e6rt :)", 
                        "id": "788238847885161", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.foxnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788083444567368", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788083444567368", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T20:01:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.foxnews.com/world/2014/10/15/dutch-biker-gang-grabs-rifles-joins-kurds-in-fight-against-isis/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "MTAxNTI4NjE4MzA1MTA2NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152861830510664", 
                        "name": "Ingvar Gu\u00f0bj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "472066286263010", 
                        "name": "Karel Atli \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-16T14:15:14+0000", 
            "message": "http://www.foxnews.com/world/2014/10/15/dutch-biker-gang-grabs-rifles-joins-kurds-in-fight-against-isis/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_788083444567368", 
            "description": "Members of a massive Dutch motorcycle gang have grabbed Kalashnikov rifles and joined Kurdish forces battling the Islamic State in Iraq, vowing to \u201cexterminate the rodents.\u201d"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10677957_10152825939319669_10152825938584669_32722_326_t.jpg?oh=64a28aa1a75881f7b47596d7ed6c0b9f&oe=54FD7BB1&__gda__=1430736774_77fa02d455b35429b06361e758182941", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Paul Washer Talks About The Christian Persecution That Is Coming To America", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10635231_10152825939314669_1233742293_n.mp4?rl=300&vabr=146&oh=9eaaee59761c11b2fedffbc8752ef394&oe=549F09A0", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788236661218713", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788236661218713", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:40", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152825938584669", 
            "object_id": "10152825938584669", 
            "created_time": "2014-10-16T19:54:50+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 hlusti\u00f0 n\u00fa n\u00fa", 
            "updated_time": "2014-10-16T19:54:50+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_788236661218713", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788228297886216", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/788228297886216", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T19:29:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-16T19:29:22+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_788228297886216"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBgT6U4nyYEKi8V&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FEQI0lQS2JGM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Yemen, Married 12 year old girl dies giving birth", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc0TURreU5EQXhNak16TVRNNU9qRTBNVE0wTnpBd09EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc0TURreU5EQXhNak16TVRNNU9qRTBNVE0wTnpBd09EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T14:34:40+0000", 
                        "message": "http://www.reuters.com/article/2013/09/10/us-yemen-childbride-idUSBRE98910N20130910 thetta er toluvert nyrra", 
                        "id": "788092401233139", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/EQI0lQS2JGM?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787748954600817", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787748954600817", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T14:34:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=EQI0lQS2JGM&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-15T22:54:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_787748954600817", 
            "description": "Girls in Yemen, too young to have children die trying to give birth, as the tradition of child brides persists. CNN's Paula Newton reports."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBqI2L1AN5v7Tok&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2Ftnp-ad.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Britain: Muslim Rape Gangs Run Wild | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787770174598695", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787770174598695", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T00:09:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/robert-spencer/britain-muslim-rape-gangs-run-wild/#.VD4Tz-X5Ysg.facebook", 
            "created_time": "2014-10-16T00:09:22+0000", 
            "message": "br\u00e1\u00f0um \u00e1 \u00edslandi .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_787770174598695", 
            "description": "Authorities cower in fear of being called \"racist,\" while key files go missing."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCwIbpgEpws7RxX&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FqJS2tVQBhI0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mass Hamas Wedding in Gaza With Girls 6-9 Years Old! Obama sent Hamas 400million!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTnpRNU9EZzNPVE0wTURVM09qRTBNVE0wTVRNNU1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTnpRNU9EZzNPVE0wTURVM09qRTBNVE0wTVRNNU1qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T22:58:43+0000", 
                        "message": "Alveg me\u00f0 \u00f3l\u00edkindum a\u00f0 \u00feetta skuli vera li\u00f0i\u00f0.", 
                        "id": "787749887934057", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/qJS2tVQBhI0?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787742987934747", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787742987934747", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T22:58:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=qJS2tVQBhI0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-15T22:33:02+0000", 
            "message": "hrein og bein nau\u00f0gun \u00e1 \u00feessum st\u00falkm", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_787742987934747", 
            "description": "450 Grooms Wed GIRLS Under Ten In Gaza A gala event has occurred in Gaza. Hamas sponsored a mass wedding for four hundred and fifty couples. Most of the groo..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p128x128/426422_474095532644892_209705373_n.jpg?oh=e0fadd76daeef82cac2bb22851052f1d&oe=5500912E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Untitled Album", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTnpRNE56TTBOakF3T0RNNU9qRTBNVE0wTVRNMk1EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTnpNMU9UazBOakF5TVRFek9qRTBNVE0wTVRBNE9EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T22:08:07+0000", 
                        "message": "Death cult.", 
                        "id": "787735994602113", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T22:53:24+0000", 
                        "message": "Islam is disgrace.", 
                        "id": "787748734600839", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787735021268877", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787735021268877", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Ban Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Ban-Islam/474046399316472?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/474046399316472/photos/a.474092095978569.1073741829.474046399316472/474095532644892/?type=1", 
            "object_id": "474095532644892", 
            "created_time": "2014-10-15T22:04:46+0000", 
            "updated_time": "2014-10-15T22:53:24+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_787735021268877", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCYqVfP4OjH-0um&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F0fHqA4GQxsE%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Afghan child bride tortured for six months", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/0fHqA4GQxsE?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787748621267517", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787748621267517", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T22:52:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=0fHqA4GQxsE&feature=share", 
            "created_time": "2014-10-15T22:52:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_787748621267517", 
            "description": "*Some viewers may find images in this report disturbing.* An Afghan child bride is recovering in hospital after being held captive and tortured for six month..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCdJPO9YTkuSCdN&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FRZsvdg1dkJ4%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "Sweden - Ship of fools", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTnpRMk5qZzBOakF4TURRME9qRTBNVE0wTVRNeE16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTmpNM09UTTNPVFExTWpVeU9qRTBNVE16T1RRMk5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T17:37:45+0000", 
                        "message": "Svergisthan.", 
                        "id": "787637937945252", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "889915801023284", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T22:45:33+0000", 
                        "message": "Nokku\u00f0 magna\u00f0 myndband. \u00c9g get votta\u00f0 \u00fea\u00f0 b\u00faandi \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 a\u00f0 hugarfari\u00f0 er fremur \u00e1hyggjulaust me\u00f0al \u00feorra manna var\u00f0andi influtning m\u00faslima. \u00de\u00f3 ekki allra \u00fev\u00ed 12-13 % telja \u00feetta vera vandam\u00e1l. \u00c9g tel sofandah\u00e1tt manna vera vegna \u00feess a\u00f0 hugarfari\u00f0 \u00ed landinu er menningarlega s\u00f3s\u00edal\u00edskt  ( nb. ekki hagfr\u00e6\u00f0ilega ) og a\u00f0 auki \u00f3rafjarl\u00e6gt kristinni hugsun - sem vegur \u00feyngra en menn almennt skilja.  \n\u00deess vegna er allt sem v\u00edkur fr\u00e1 hugmyndafr\u00e6\u00f0i al\u00fej\u00f3\u00f0legs s\u00f3s\u00edalisma tali\u00f0 heimska og synd ef ekki veiki af einhverju tagi. Menn geta sannf\u00e6rst um \u00feetta \u00ed s\u00e6nsku sj\u00f3nvarpi, s\u00e9rlega fr\u00e9ttum og fr\u00e6\u00f0slu\u00fe\u00e1ttum \u00e1 svt.se", 
                        "id": "787746684601044", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/RZsvdg1dkJ4?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787572594618453", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787572594618453", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T22:45:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RZsvdg1dkJ4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-15T14:54:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_787572594618453", 
            "description": "The shape of things to come on planet \"progressive\". Sweden swings to left in parliamentary election http://www.washingtonpost.com/world/europe/power-shift-e..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787739594601753", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787739594601753", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T22:18:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-15T22:18:43+0000", 
            "message": "muslimar eru bara sv\u00edna aular", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_787739594601753"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/417639_474092302645215_1032639430_n.jpg?oh=465a909c164deb2ab9010737e57abe69&oe=553D5134&__gda__=1430291841_1ab09c1123f6f5746212a8206b37d9b4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Untitled Album", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTnpNM01URTNPVE0xTXpNME9qRTBNVE0wTVRFeE5ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTnpNMk5qYzBOakF5TURRMU9qRTBNVE0wTVRFd01qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T22:10:28+0000", 
                        "message": "flott a\u00f0 fem\u00ednistar skuli sty\u00f0ja komu \u00feessa hryllings til Evr\u00f3pu!", 
                        "id": "787736674602045", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T22:12:21+0000", 
                        "message": "j\u00fa og nautheimskar.", 
                        "id": "787737117935334", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787736244602088", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787736244602088", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Ban Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Ban-Islam/474046399316472?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/474046399316472/photos/a.474092095978569.1073741829.474046399316472/474092302645215/?type=1", 
            "object_id": "474092302645215", 
            "created_time": "2014-10-15T22:09:17+0000", 
            "message": "ef \u00fe\u00e6r ekki hl\u00ed\u00f0a e\u00f0a vilja skilja vi\u00f0 mannin \u00fe\u00e1 f\u00e6r eingin annar \u00fe\u00e6r", 
            "updated_time": "2014-10-15T22:12:21+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_787736244602088", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBpETSf7s9-j1lc&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F_bk8PWwl6nc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Turkish slaughterhouses 2011", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTnpFMU56azBOakEwTVRNek9qRTBNVE0wTURZNU9EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTnpFMU56azBOakEwTVRNek9qRTBNVE0wTURZNU9EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T21:03:08+0000", 
                        "message": "M\u00fasl\u00edmar eru tilfinningarlausar skepnur.", 
                        "id": "787715794604133", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/_bk8PWwl6nc?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787279067981139", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787279067981139", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T21:03:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=_bk8PWwl6nc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T23:28:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_787279067981139", 
            "description": "Animals Australia Turkey Investigation - 29th July - 5th August 2011"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787229617986084", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787229617986084", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T20:51:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T21:14:33+0000", 
            "message": "muslimar bara mor\u00f0 og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_787229617986084", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTnpFeU1Ua3hNamN4TVRZd09qRTBNVE0wTURZeU9ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTnpBM01ETTBOakExTURBNU9qRTBNVE0wTURVMU9ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T20:39:43+0000", 
                        "message": "Allt \u00ed nafni ALLA.", 
                        "id": "787707034605009", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T20:51:21+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hrein r\u00e6fils og heigulsh\u00e1tur, ekkert ana\u00f0 !!!", 
                        "id": "787712191271160", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD3SsX9-GggnC1o&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FZDKk15KcqNk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Welcome To Belgistan -- The New Muslim Capital Of Europe", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTnpBMU5UY3hNamN4T0RJeU9qRTBNVE0wTURVeU9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTmpReU16STBOakV4TkRnd09qRTBNVE16T1RVME5EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T17:50:40+0000", 
                        "message": "\u00deetta er skelfilegt..................", 
                        "id": "787642324611480", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T20:33:39+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la \u00c6gir og \u00fe\u00e1 er ekki of miki\u00f0 sagt.", 
                        "id": "787705167938529", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T20:34:59+0000", 
                        "message": "Nei v\u00e6gt til or\u00f0a teki\u00f0 skelfilegt. Vill f\u00f3lk bara ekki opna augun fyrir \u00feessum hryllingi sem fl\u00e6\u00f0ir yfir okkur?", 
                        "id": "787705571271822", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ZDKk15KcqNk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787276294648083", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787276294648083", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T20:34:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ZDKk15KcqNk", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T23:19:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_787276294648083", 
            "description": "Learn more at http://www.prophecynewswatch.com"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCkjTpNKyE1wyPL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141015%2FFRETTIR01%2F141019315%2FAR%2F0%2FAR-141019315.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \u00cdsland fyrirheitna land m\u00faslima", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTnpBMU5UTTNPVE00TkRreU9qRTBNVE0wTURVeU9USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTlRjMk9EVTBOakU0TURJM09qRTBNVE16T0RVME5qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T15:04:21+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la Helgu. Sverrir, l\u00e6r\u00f0u a\u00f0 skammast \u00fev\u00ec og far\u00f0u \"heim\".", 
                        "id": "787576854618027", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T15:54:48+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er eins og hann hafi fengi\u00f0 st\u00f3rt nammi \u00fev\u00edl\u00edkur s\u00e6lusvipur   :(", 
                        "id": "787593447949701", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T16:51:08+0000", 
                        "message": "J\u00e1, \u00feessir m\u00f9sslar hugsa til \u00feessara 72 j\u00f2mfr\u00f9a (sem eru pott\u00fe\u00e8tt allar langt undir l\u00f6galdri) sem \u00feeir f\u00e1 afnot af ef \u00feeir drepast fyrir \u00f2freskjuna M\u00f9hme\u00f0.", 
                        "id": "787619687947077", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T17:08:28+0000", 
                        "message": "hahahahah r\u00fasinur :)", 
                        "id": "787626371279742", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T17:19:30+0000", 
                        "message": "Hahaha, \u00e8g s\u00e8 fyrir m\u00e8r m\u00f9ssla a\u00f0 ri\u00f0last \u00e1 r\u00f9s\u00ecnu. \u00d2borganleg sj\u00f2n, haha haha.", 
                        "id": "787630694612643", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T20:19:14+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 skulum vona a\u00f0 E b\u00f3lan drepi \u00fe\u00e1 l\u00edka :)", 
                        "id": "787699781272401", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 10, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T20:31:49+0000", 
                        "message": "M\u00e9r ver\u00f0ur fl\u00f6kurt \u00feegar \u00e9g s\u00e9 mynd af \u00feessum manni sem er einn af f\u00f6\u00f0urlandssvikurunum \u00ed f\u00e9lagi m\u00fasl\u00edma \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "787704611271918", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T20:34:52+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed flytur \u00feetta ekki \u00far landi???\u00dea\u00f0 mun enginn stoppa hann", 
                        "id": "787705537938492", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787489694626743", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787489694626743", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T20:34:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/island-fyrirheitna-land-muslima/article/2014141019315", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-15T12:02:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_787489694626743", 
            "description": "Myndband sem sj\u00f3nvarpsst\u00f6\u00f0 framlei\u00f0ir og bo\u00f0ar tr\u00fa \u00e1 Allah byggir a\u00f0 verulegu leyti \u00e1 myndskei\u00f0um fr\u00e1 \u00cdslandi."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10677881_10152804100844445_10152804100389445_26082_1442_t.jpg?oh=56d1dd02c783a04bc674c639e9d9aa1c&oe=5543FE85&__gda__=1426421570_65feea50c9ac0cb3800ce24bc2fd4dfc", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "RIGHT NOW: All 5 passengers showing flu-like symptoms have been removed from the #Emirates plane at Logan Airport and are being taken to local hospitals. \n\nMeanwhile, a passenger just shared this video from inside the plane. \n\nTeam coverage coming up on NewsCenter 5, streaming live online:  http://on.wcvb.com/WCVBlivevideo\n\n(Video via uLocal/Nour)", 
            "source": "https://fbcdn-video-m-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/1903579_10152804100814445_333616604_n.mp4?rl=633&vabr=352&oh=e7fc06939f56a7077d1791902441a6ee&oe=549EED4C&__gda__=1419697655_4efa6bb95c0ce264c98544f18173e1d1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787691624606550", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787691624606550", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:11", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152804100389445", 
            "object_id": "10152804100389445", 
            "created_time": "2014-10-15T19:55:42+0000", 
            "updated_time": "2014-10-15T19:55:42+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_787691624606550", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAPz_FIuubJYta5&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F3kU2_iBCf34%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "EDL - English Defence League - How Dare You Come To A Muslim Area?", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/3kU2_iBCf34?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787685814607131", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787685814607131", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T19:38:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/3kU2_iBCf34", 
            "created_time": "2014-10-15T19:38:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_787685814607131", 
            "description": "hate-filled abu izzadeen told the home secretary \"how dare you come to a muslim area?\""
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAhHN-vab-rNAYk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141013%2FFRETTIR01%2F141019596%2FAR%2F0%2FAR-141019596.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Segir a\u00f0 konum stafi ekki meiri \u00f3gn af m\u00faslimum en \u00f6\u00f0rum h\u00f3pum", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTkRnM05UUTNPVFl3TWpreE9qRTBNVE16TnpReE9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTlRJM01qTTRNRFUyTXpJeU9qRTBNVE15TVRrMk1UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T17:00:18+0000", 
                        "message": "S\u00fa er klikku\u00f0.", 
                        "id": "786527238056322", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201943876985923", 
                            "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T17:34:32+0000", 
                        "message": "En k\u00f6rlum?. Er veri\u00f0 a\u00f0 tala um fyrir e\u00f0a eftir utr\u00edmingarherfer\u00f0 ?.", 
                        "id": "786545174721195", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:00:11+0000", 
                        "message": "Margr\u00e9t segir l\u00edka a\u00f0 h\u00fan hafi hvorki kynnt s\u00e9r k\u00f3ranin n\u00e9 \u00f6nnur rit islam, svo hversu markt\u00e6kt er \u00feetta?", 
                        "id": "786559114719801", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:24:47+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er l\u00edka \u00ed Bretlandi til a\u00f0 mynda um 85 Sharia-d\u00f3mst\u00f3lar fara me\u00f0 m\u00e1lefni m\u00fasl\u00edma. \u00deegar f\u00f3lk skilur samkv\u00e6mt \u00feeim \u00fe\u00e1 er konan r\u00e9ttlaus me\u00f0 \u00f6llu og ma\u00f0urinn getur vali\u00f0 hvort hann l\u00e1ti hana f\u00e1 eitthva\u00f0 e\u00f0a ekki og \u00ed flestum tilfellum er \u00fea\u00f0 svo a\u00f0 h\u00fan f\u00e6r ekkert hvort sem h\u00fan hefur unni\u00f0 \u00fati e\u00f0a ekki enda er h\u00fan \u00fe\u00e1 \u00e1 b\u00f3tum og allur peningur fer \u00ed heimili\u00f0. \u00cd mynd sem var tekin me\u00f0 falinni myndav\u00e9l \u00fear l\u00fdsti kona \u00fev\u00ed fyrir Imamnum hvernig h\u00fan var beitt l\u00edkamlegu ofbeldi af hendi mannsins og hann vildi a\u00f0 h\u00fan myndi n\u00fa athuga hvort \u00feetta v\u00e6ri ekki hennar s\u00f6k \u00fev\u00ed hun hef\u00f0i \u00f6rgglega ekki haft matinn n\u00f3gu g\u00f3\u00f0an til \u00e1 r\u00e9ttum t\u00edma, hugsa\u00f0 um a\u00f0 b\u00f6rnin v\u00e6ru ekki a\u00f0 trufla hann e\u00f0a hef\u00f0i ekki haft sig n\u00f3gu miki\u00f0 til fyrir manninn. Allt \u00feetta t\u00f3k h\u00fan ekki me\u00f0 \u00ed \u00feessa sk\u00fdrslu s\u00edna. \u00deetta \u00e1samt \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fea\u00f0 vantar fj\u00f6lkv\u00e6ni inn \u00ed \u00feetta d\u00e6mi.", 
                        "id": "786571398051906", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:30:09+0000", 
                        "message": "H\u00fan hefur alveg \u00f6rugglega ekki heldur sko\u00f0a\u00f0 \u00feetta. \"The Council of Islamic Ideology (CII) concluded their 192nd meeting on Thursday with the ruling that women are un-Islamic and that their mere existence contradicted Sharia and the will of Allah. As the meeting concluded CII Chairman Maulana Muhammad Khan Shirani noted that women by existing defied the laws of nature, and to protect Islam and the Sharia women should be forced to stop existing as soon as possible.\"http://www.pakistantoday.com.pk/2014/03/15/comment/coucil-of-islamic-ideology-declares-womens-existence-anti-islamic/?t=Council+of+Islamic+Ideology+declares+women%E2%80%99s+existence+anti-Islamic", 
                        "id": "786573681385011", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:30:26+0000", 
                        "message": "\u00deessi doktorsnemi hefur ekki neitt n\u00fdtt fram a\u00f0 f\u00e6ra. Sama steypan.", 
                        "id": "786573924718320", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:32:39+0000", 
                        "message": "Gleymdi l\u00edka svok\u00f6llu\u00f0um \"hei\u00f0ursmor\u00f0um\". Svo m\u00e1 nefna a\u00f0 97% kvenna \u00ed Pakistan b\u00faa vi\u00f0 heimilisofbeldi", 
                        "id": "786575068051539", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:35:07+0000", 
                        "message": "\u00de\u00f3 svo \u00feetta komi efninu ekki beit vi\u00f0 \u00fe\u00e1 er \u00feetta einnig v\u00ednkill sem m\u00e1 horfa \u00e1 \u00fe\u00f3 \u00feetta bitni einna helst \u00e1 konum sem eru ekki-m\u00fasl\u00edmar. \"There are complex religious and cultural reasons why Muslim men are drawn to rape in gangs, often in family units, with fathers, sons and uncles all raping the same women. But how will we ever know why this is so, and begin to tackle it, until we are honest about what's happening? \"http://www.breitbart.com/Breitbart-London/2014/08/27/Muslim-gang-rapists-are-springing-up-everywhere-Why-can-t-we-be-honest-about-it", 
                        "id": "786576674718045", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:49:46+0000", 
                        "message": "Einmitt", 
                        "id": "786583914717321", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T19:34:01+0000", 
                        "message": "\u00c8g \u00e1 ekki or\u00f0. \u00c1 \u00feetta a\u00f0 heita uppl\u00fdst manneskja?", 
                        "id": "786604938048552", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201943876985923", 
                            "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:39:52+0000", 
                        "message": "\u00c9g er \u00ed sjokki a\u00f0 \u00cdslensk kona skuli senda svona fr\u00e1 s\u00e9r.", 
                        "id": "786656774710035", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:15:15+0000", 
                        "message": "Ef a\u00f0 \u00e9g v\u00e6ri m\u00faslimur, a\u00f0 \u00fe\u00e1 mega konur nau\u00f0ga m\u00e9r? :)", 
                        "id": "786670121375367", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:24:09+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ruglar hana eflaust a\u00f0 aldrei er tala\u00f0 um m\u00faslima \u00ed fr\u00e9ttum ( m\u00e1 v\u00edst ekki \u00feeir eru svo vi\u00f0kv\u00e6mir) heldur er i\u00f0ulega tala\u00f0 um as\u00edub\u00faa", 
                        "id": "786673141375065", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152410229032722", 
                            "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:26:16+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur er farinn a\u00f0 halda a\u00f0 m\u00faslimar beri peninga a\u00f0 vissum h\u00f3pi til a\u00f0 lj\u00faga um sannleikann  ;)", 
                        "id": "786673928041653", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:46:38+0000", 
                        "message": "J\u00e1 Marteinn. Er \u00fea\u00f0 nokku\u00f0 svo fjarri raunveruleikanum?", 
                        "id": "786681498040896", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T11:56:23+0000", 
                        "message": "hahaha....FACE ;)", 
                        "id": "787487547960291", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786524101389969", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786524101389969", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T11:56:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/segir-ad-konum-stafi-ekki-meiri-ogn-af-muslimum-en-odrum-hopum/article/2014141019596", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDU1NzQ2NjE3NDk5ODc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205574661749987", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T16:55:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_786524101389969", 
            "description": "Ni\u00f0urst\u00f6\u00f0ur t\u00f6lfr\u00e6\u00f0igreiningar sem Margr\u00e9t Valdimarsd\u00f3ttir ger\u00f0i s\u00fdna a\u00f0 engin fylgni er \u00e1 milli t\u00ed\u00f0ni alvarlega ofbeldisbrota gegn konum og \u00feess hversu..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDlUzXsu0250yxw&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FdfaQNtfm5Bo%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Halal Outrage", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTkRjeU1UTTNPVFl4T0RNeU9qRTBNVE16TnpFMk9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTkRjeU1UTTNPVFl4T0RNeU9qRTBNVE16TnpFMk9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "889915801023284", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T11:14:49+0000", 
                        "message": "\u00c9g b\u00fd \u00ed S-Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0. Vi\u00f0 fj\u00f6lskyldan kaupum ekki halal kj\u00f6t, \u00fev\u00ed vi\u00f0 viljum ekki styrkja m\u00faslimskan yfirgang. \u00deeir ver\u00f0a sj\u00e1lfir a\u00f0 bor\u00f0a sitt kj\u00f6t.", 
                        "id": "787472137961832", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/dfaQNtfm5Bo?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787265774649135", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787265774649135", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T11:14:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dfaQNtfm5Bo", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T22:49:44+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 og sko\u00f0i\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_787265774649135", 
            "description": "Halal meat is becoming an intrinsic part of your national diet whether you know it or not, whether you like it or not. Islam WILL be controlling our Western ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB6phQfn1n_TL2G&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi3.mirror.co.uk%2Fincoming%2Farticle4420453.ece%2Falternates%2Fs2197%2FPAY-Syrian-Child-refugees-in-Turkey.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Drug-crazed ISIS savages 'raped and beheaded children in Kobane'", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTkRjeE16Z3hNamsxTWpReE9qRTBNVE16TnpFMU1qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTmpFNU9EZzBOekV6TnpJME9qRTBNVE15TXpFeU5EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T20:14:05+0000", 
                        "message": "Br\u00fdnum sve\u00f0jurnar og t\u00f6kum \u00e1 m\u00f3ti \u00feeim a la islam.", 
                        "id": "786619884713724", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "325334690986796", 
                            "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T20:19:50+0000", 
                        "message": "Bastards!", 
                        "id": "786622194713493", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "889915801023284", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T05:58:05+0000", 
                        "message": "Ekki treysti \u00e9g Tyrkjum til a\u00f0 taka \u00e1 \u00feessu li\u00f0i.", 
                        "id": "787386331303746", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T08:21:14+0000", 
                        "message": "Tyrkinn er m\u00f9slimi og \u00fear af lei\u00f0andi ekki treystandi.", 
                        "id": "787416594634053", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T10:01:23+0000", 
                        "message": "Byrjunin \u00e1 \u00fery\u00f0ju heimstyrj\u00f6ldini :-(", 
                        "id": "787446501297729", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "889915801023284", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T11:12:01+0000", 
                        "message": "Tyrkland \u00e6tti a\u00f0 f\u00e1 annan status \u00ed NATO, kannski ekki a\u00f0 reka \u00fe\u00e1 \u00fat en bjarga \u00fev\u00ed sem bjarga\u00f0 ver\u00f0ur og draga \u00fe\u00e1 \u00far \u00f6llu herna\u00f0arsamstarfi.", 
                        "id": "787471381295241", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mirror.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786395054736207", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786395054736207", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T11:12:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mirror.co.uk/news/world-news/inside-kobane-drug-crazed-isis-savages-4423619", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIzODY2MjMyNTYwMDc=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152386623256007", 
                        "name": "Terje Sv\u00e6rd"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T12:20:25+0000", 
            "message": "http://www.mirror.co.uk/news/world-news/inside-kobane-drug-crazed-isis-savages-4423619", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_786395054736207", 
            "description": "Horrific reality described by Kurds who have managed to flee into Turkey from Syrian border town where Islamist fanatics hold sway"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787227464652966", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787227464652966", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T09:59:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw==", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T21:08:33+0000", 
            "message": "er \u00feetta \u00edslenska \u00fe\u00edngi\u00f0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_787227464652966", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTkRRMU9EVXhNamszTnprME9qRTBNVE16TmpjeE5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTWpZNE1EQTNPVGd5TWpRMU9qRTBNVE16TWpjeU9EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T22:54:48+0000", 
                        "message": "Von a\u00f0 \u00fe\u00fa spyrjir :-)", 
                        "id": "787268007982245", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T09:59:17+0000", 
                        "message": "\u00deessir eru miklu flottari.", 
                        "id": "787445851297794", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDNBmyW_Qs-HhUf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fa2d706aaf7614e5cc251c821a3387b39_XL.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Seven Muslims Surround And Attack Young Christian Girl For Wearing A Crucifix, And Say To Her,...", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787268927982153", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787268927982153", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T22:57:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/10/12/seven-muslims-surround-attack-young-christian-girl-wearing-crucifix-say-wearing-crucifix-makes-christian-fing-whore-know-person/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T22:57:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_787268927982153", 
            "description": "By Theodore Shoebat Seven Muslims in Denmark surrounded and attacked a Lebanese Christian girl for wearing a crucifix, telling her, \u201cYou Are A Wearing A Crucifix! That Makes You A Christian F***ing Whore. Do You Know What We Do To Persons Like You? You Get Stoned!\u201d Her interview can be watched here:\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAz-HPaH2HH8lvN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Ftrained-copy.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Major Elite Muslim Military Army, Does Horrific Human Sacrifice, Where One Muslim Allows Himself...", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787252177983828", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787252177983828", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T22:16:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/10/13/major-elite-muslim-military-army-horrific-human-sacrifice-one-muslim-allows-ritually-sacrificed-allah/", 
            "created_time": "2014-10-14T22:16:40+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 hva\u00f0 \u00feeira her er g\u00f3\u00f0ur hetjur allrat\u00edma", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_787252177983828", 
            "description": "By Walid Shoebat (Shoebat Exclusive) While beheading is subscribed in Islam, just when was it revived within the ranks of ISIS as a form of human sacrifice akin to what we see in the Aztecs is subject for debate. What is probably shocking is what Shoebat.com discovered from what the Yemeni TV just r\u2026"
        }
    ]
}