{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1416890559&__paging_token=enc_AewoXqfK4XKanPXHKSStUn5GxmSpSzCxpHeuNASEh9oJ55FEBEJ5ZhvO9w3YzcGua6ITYLCtjEaWpQ4fC4QtwCDuarCCBVeLxnWBdHrgV9GCqg", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&since=1419546714&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__paging_token=enc_Aeyo94nZaJuXjtzw_WxNf4TapwNmoj0kYvLHA-10c_McIXz1lilgfQCQb9UH6ELmvqxwonzdHeJoSxRxnaZp51R8ledpOCnODIKcnwCPQQYHAQ&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBbhzmTUqc6xLvc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2Fb5%2F25%2Fb525cc7f7865806141d9761646a8643f.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Kveikt \u00ed mosku \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkzTkRFeU16TXdOak0wTkRjNU9qRTBNVGsxTkRZM01UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkzTkRFeU16TXdOak0wTkRjNU9qRTBNVGsxTkRZM01UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-25T22:31:54+0000", 
                        "message": "Flott, sv\u00ecar farnir a\u00f0 ranka vi\u00f0 s\u00e8r.", 
                        "id": "827412330634479", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/827395067302872", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/827395067302872", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-25T22:31:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/12/25/kveikt-i-mosku-i-svithjod/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-25T22:08:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_827395067302872", 
            "description": "Kveikt var \u00ed mosku \u00ed borginni Eskilstuna \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 \u00ed dag. Um 15-20 manns voru \u00ed byggingunni en fimm \u00feeirra sl\u00f6su\u00f0ust \u00ed eldsvo\u00f0anum."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCBgLIM1_St20x4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ruv.is%2Ffiles%2Fimagecache%2Ffrmynd-stor-624x351%2Fmyndir%2F51607830.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "D\u00e6mdur til dau\u00f0a fyrir a\u00f0 gagnr\u00fdna M\u00fahame\u00f0", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkzTXprNE1EVXdOak0xT1RBM09qRTBNVGsxTkRVNE56azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkzTURJM056WXdOamN5T1RNMk9qRTBNVGsxTXprMk1UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-25T20:33:37+0000", 
                        "message": "Biskup \u00cdslands sag\u00f0i \u00ed kv\u00f6ldfr\u00e9ttum a\u00f0 \u00f3tti vi\u00f0 \"\u00f6nnur tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0\", eins og h\u00fan kalla\u00f0i \u00fea\u00f0, stafa\u00f0i af van\u00feekkingu og hr\u00e6\u00f0slu. \u00c9g mundi vilja f\u00e1 n\u00e1nari sk\u00fdringu \u00e1 \u00feessum or\u00f0um. \u00c9g er ansi hr\u00e6ddur um a\u00f0 ef um van\u00feekkingu s\u00e9 a\u00f0 r\u00e6\u00f0a \u00e1 bo\u00f0skap k\u00f3ransins, s\u00e9 s\u00fa van\u00feekking kannski helst hj\u00e1 svona \"gu\u00f0sm\u00f6nnum\" eins og biskupi \u00cdslands og kannski flestum sem hj\u00e1 henni vinna. Kannski les h\u00fan aldrei svona fr\u00e9ttir, en \u00e9g vona a\u00f0 \u00feessi fr\u00e9tt og a\u00f0rar \u00e1l\u00edka komi fyrir sj\u00f3nir s\u00e9ra Agnesar Sigur\u00f0ard\u00f3ttur biskups \u00cdslands. \u00de\u00e1 f\u00e6r hun kannski meir vitneskju um hvar van\u00feekkingin \u00e1 \u00fev\u00ed sem h\u00fan kalla\u00f0i \"\u00f6nnur tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0\" \u00ed fr\u00e9ttaskotinu \u00ed sj\u00f3nvarpinu n\u00fana r\u00e9tt \u00e1\u00f0an. \u00deessi ma\u00f0ur sem h\u00e9r um r\u00e6\u00f0ir hefur kannski ekki veri\u00f0 n\u00f3gu fr\u00f3\u00f0ur um hva\u00f0 \u00fea\u00f0 getur kosta\u00f0 a\u00f0 \u00feekkja ekki n\u00f3g inn \u00e1 bo\u00f0skap k\u00f3ransins. Hva\u00f0 segir biskupinn annars um svona vi\u00f0url\u00f6g fyrir \"van\u00feekkingunni\"?", 
                        "id": "827027760672936", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-25T21:52:41+0000", 
                        "message": "\u00feessi kerling er sm\u00e1n fyrir valkyrjur \u00edslands ,,hva\u00f0 er \u00feetta \u00f3forbetra\u00f0a f\u00edlfl a\u00f0 gera \u00ed svona st\u00f6\u00f0u", 
                        "id": "827388783970167", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205597569438130", 
                            "name": "J\u00f3hann Nor\u00f0fj\u00f6r\u00f0"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-25T22:17:59+0000", 
                        "message": "Tek ofan fyrir HETJUNNI sem kveikti i moskunni Svi\u00f0jo\u00f0", 
                        "id": "827398050635907", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.ruv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/827018034007242", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/827018034007242", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-25T22:17:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ruv.is/frett/daemdur-til-dauda-fyrir-ad-gagnryna-muhamed", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-25T20:13:50+0000", 
            "message": "http://www.ruv.is/frett/daemdur-til-dauda-fyrir-ad-gagnryna-muhamed", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_827018034007242", 
            "description": "Mohamed Cheikh Ould Mohamed, \u00fer\u00edtugur karlma\u00f0ur fr\u00e1 M\u00e1ritan\u00edu, hlaut \u00ed g\u00e6r dau\u00f0ad\u00f3m fyrir gu\u00f0last. Hann f\u00e9ll \u00ed yfirli\u00f0 \u00feegar d\u00f3murinn var kve\u00f0inn upp."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAV2rtMihx9eenn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.guim.co.uk%2Fsys-images%2FObserver%2FPix%2Fpictures%2F2012%2F11%2F14%2F1352899231724%2Ffemale-circumcision-008.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "The day I saw 248 girls suffering genital mutilation", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkzTURNMk16azBNREExTkRBMk9qRTBNVGsxTkRBMk1UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkyTnprek5EYzNNell6TURNeE9qRTBNVGsxTURreE1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205597569438130", 
                            "name": "J\u00f3hann Nor\u00f0fj\u00f6r\u00f0"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-25T12:05:16+0000", 
                        "message": "Pakk", 
                        "id": "826793477363031", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-25T20:50:19+0000", 
                        "message": "Kannski biskupinn \u00e6tti a\u00f0 sko\u00f0a \u00feetta. Tappar kannski af henni hr\u00e6snisruglinu um van\u00feekkingu okkar sem viljum ekki svona \u00f3f\u00f6gnu\u00f0 inn \u00ed landi\u00f0.", 
                        "id": "827036394005406", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.theguardian.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/826793230696389", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/826793230696389", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-25T20:50:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theguardian.com/society/2012/nov/18/female-genital-mutilation-circumcision-indonesia", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-25T12:04:39+0000", 
            "message": "http://www.theguardian.com/society/2012/nov/18/female-genital-mutilation-circumcision-indonesia", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_826793230696389", 
            "description": "In 2006, while in Indonesia and six months pregnant, Abigail Haworth became one of the few journalists ever to see young girls being 'circumcised'. Until now she has been unable to tell this shocking story"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCHjQPLifyw0o3F&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.aftenposten.no%2Fincoming%2Farticle7839402.ece%2FALTERNATES%2Fw2048c169%2FjUgens-bUGjkeWGCo.jpg%3Fupdated%3D251220140858", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Mener IS er den st\u00f8rste trusselen mot verdensfreden siden den kalde krigen", 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/826961670679545", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/826961670679545", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-25T18:11:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/nyheter/uriks/Mener-IS-er-den-storste-trusselen-mot-verdensfreden-siden-den-kalde-krigen-7838460.html", 
            "created_time": "2014-12-25T18:11:53+0000", 
            "message": "http://www.aftenposten.no/nyheter/uriks/Mener-IS-er-den-storste-trusselen-mot-verdensfreden-siden-den-kalde-krigen-7838460.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_826961670679545", 
            "description": "IS dreper sine fremmedkrigere som ikke orker mer og vil hjem. IS er farligere enn det Vesten har forst\u00e5tt, mener den f\u00f8rste vestlige journalisten som har tilbragt tid sammen med IS-krigerne."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQADBpzV1z0ibxtW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fculturalmarxism.net%2Ffile%2F2014%2F12%2Fmerry-christmas-muslims.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Muslim Imam: Saying \u201cMerry Christmas\u201d is Worse than Murder | Cultural Marxism", 
            "caption": "culturalmarxism.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/826830034026042", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/826830034026042", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-25T13:37:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://culturalmarxism.net/muslim-imam-saying-merry-christmas-is-worse-than-murder/", 
            "created_time": "2014-12-25T13:37:55+0000", 
            "message": "http://culturalmarxism.net/muslim-imam-saying-merry-christmas-is-worse-than-murder/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_826830034026042", 
            "description": "lthough Muslims often claim they belong to the \u201creligion of peace,\u201d their actions tend to prove otherwise. [10] According to this American Muslim Leader, you can offend somebody just by saying Merry Christmas to him. [8] Even worst, he goes as far as to say that saying Merry Christmas is one of the\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQABTeSVB1oODK5H&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Feyjan.pressan.is%2Ffrettir%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2F4166a9956a-380x230_o.png", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Aukin spenna \u00ed \u00de\u00fdslandi vegna innflytjendam\u00e1la: \u201eNasistar \u00ed dulargervi\u201c", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkyTVRBek5UUXdOelkxTXpVNE9qRTBNVGswTkRBd01URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkxTlRnMk5qVTBNVFV3TXpnd09qRTBNVGt6TmpjM01UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T20:48:39+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 er Pegida Haf\u00fe\u00f3r?", 
                        "id": "825586654150380", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T00:39:47+0000", 
                        "message": "Haha. Er \u00e8g \u00fe\u00e1 nasisti? So be og. \u00c8g er alfari\u00f0 \u00e1 m\u00f2ti a\u00f0 m\u00f9sslar setjist a\u00f0 \u00ec m\u00ecnu landi, og \u00fea\u00f0 sem meira er, \u00e8g l\u00f9ri ekki \u00e1 sko\u00f0unum m\u00ecnu var\u00f0andi \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "825683617474017", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T00:40:48+0000", 
                        "message": "http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/europe/5994045/A-fifth-of-European-Union-will-be-Muslim-by-2005.html", 
                        "id": "825683837473995", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T00:41:07+0000", 
                        "message": "\u00c1 a\u00f0 vera \"so be IT \". S\u00ecminn vill r\u00e1\u00f0a hva\u00f0 \u00e8g skrifa.", 
                        "id": "825683890807323", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T01:48:40+0000", 
                        "message": "f\u00f3lk \u00fearf a\u00f0 opna augun ,,meirihlutinn er a\u00f0 koma me\u00f0 r\u00e9ttm\u00e6t skilabo\u00f0 ,,ef stj\u00f3rnm\u00e1lin gera ekki eitthva\u00f0 t\u00f6kum vi\u00f0 l\u00f6gin \u00ed okkar hendur ,,f\u00f3lk er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 f\u00e1 n\u00f3g af yfirgangi og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0 Islams", 
                        "id": "825703147472064", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T01:57:54+0000", 
                        "message": "Heyr heyr.", 
                        "id": "825707240804988", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205597569438130", 
                            "name": "J\u00f3hann Nor\u00f0fj\u00f6r\u00f0"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T16:53:31+0000", 
                        "message": "Amen eftir or\u00f0inu 100% sammala.", 
                        "id": "826103540765358", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "eyjan.pressan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/825547470820965", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/825547470820965", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-24T16:53:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://eyjan.pressan.is/frettir/2014/12/23/aukin-spenna-i-thyslandi-vegna-innflytjendamala-nasistar-i-dulargervi/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODk3NTkyMjUzNjA2NjY5", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "889915801023284", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204802318677128", 
                        "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T19:03:38+0000", 
            "message": "lo! Hva\u00f0 er n\u00fdtt.. \n\n\"Einn af \"forystum\u00f6nnum jafna\u00f0armanna\" hefur meira a\u00f0 segja sagt a\u00f0 Pegida s\u00e9u bara samt\u00f6k nasista \u00ed dulargervi\"\n\n Flestir sem \u00fearna m\u00e6ttu eru stu\u00f0ningsmenn \u00cdsraels. \u00dea\u00f0 eru s\u00f3s\u00edalistarnir sem eru nasistarnir. S\u00f3s\u00edalistar \u00ed Evr\u00f3pu eru yfirl\u00fdstir hatursmenn \u00cdsraels.\n\nhttp://eyjan.pressan.is/frettir/2014/12/23/aukin-spenna-i-thyslandi-vegna-innflytjendamala-nasistar-i-dulargervi/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_825547470820965", 
            "description": "M\u00f3tm\u00e6lum gegn \u00edslamsv\u00e6\u00f0ingu \u00fe\u00fdsks samf\u00e9lags \u00ed borginni Dresden vex n\u00fa fiskur um hrygg me\u00f0 hverri vikunni sem l\u00ed\u00f0ur. Stj\u00f3rnm\u00e1lamenn og fj\u00f6lmi\u00f0lar hafa l\u00fdst yfir \u00e1hyggjum af \u00feessari \u00fer\u00f3un og sprotti\u00f0 hafa upp hreyfingar sem m\u00f3tm\u00e6la bo\u00f0skapnum. M\u00e1li\u00f0 er afar eldfimt \u00ed lj\u00f3si s\u00f6gu \u00de\u00fdsklands."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDUOHRpOUd9jGOe&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F01216%2Fprayer_1216806a.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "A fifth of European Union will be Muslim by 2050 - Telegraph", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkxT0RReE9ETXdOemt4TlRJNU9qRTBNVGswTVRJNU9EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkxTmpnMk9EUTNORGN6TmprME9qRTBNVGt6T0RJeU5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T00:50:50+0000", 
                        "message": "Svo samm\u00e1la, \u00deetta li\u00f0 getur bara veri\u00f0 heima hj\u00e1 s\u00e9r, en ekki h\u00e9r", 
                        "id": "825686847473694", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T09:23:08+0000", 
                        "message": "Evr\u00f3pa brennur....", 
                        "id": "825841830791529", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/825683660807346", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/825683660807346", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-24T09:23:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/europe/5994045/A-fifth-of-European-Union-will-be-Muslim-by-2005.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODk3NTkyMjUzNjA2NjY5", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-24T00:39:55+0000", 
            "message": "http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/europe/5994045/A-fifth-of-European-Union-will-be-Muslim-by-2005.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_825683660807346", 
            "description": "Britain, Spain and Holland will have an even higher proportion of Muslims in a shorter amount of time, an investigation by The Telegraph shows."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAfxdCoEzrInUFs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgotnews.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2FIsmaaiyl-Muhammad.png", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "BREAKING, EXCLUSIVE: NYPD Cop Killer Worked For Muslim Terror Front Group", 
            "caption": "bit.ly", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/825558530819859", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/825558530819859", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T19:29:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://gotnews.com/breaking-exclusive-nypd-cop-killer-worked-muslim-terror-front-group/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T19:29:23+0000", 
            "message": "http://gotnews.com/breaking-exclusive-nypd-cop-killer-worked-muslim-terror-front-group/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_825558530819859", 
            "description": "***MUST CREDIT GOTNEWS.COM The Muslim NYPD cop killer Ismaaiyl Abdullah Brinsley worked for a Muslim Brotherhood front group, according to his Facebook pag"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBpB11REsOTQwoH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F83%2F783661.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Haldi\u00f0 \u00ed kynl\u00edfs\u00fer\u00e6lkun", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkxTkRrMU9EVTBNVFU1TkRZd09qRTBNVGt6TlRNeU56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkxTXpjek16azBNVGN4TnpBMk9qRTBNVGt6TXpZMk1UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T12:10:14+0000", 
                        "message": "Islam er krabbamein sem engin l\u00e6kning er til vi\u00f0, ,,,,nema \u00f9tr\u00fdming.", 
                        "id": "825373394171706", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T12:32:35+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem ver\u00f0ur bara a\u00f0 gera", 
                        "id": "825386794170366", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "889915801023284", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T12:38:35+0000", 
                        "message": "Kristinn skilningur er a\u00f0 allir  menn s\u00e9u b\u00f6rn Gu\u00f0s Magga, og \u00feegar menn sj\u00e1 og skilja sannleika Krists munu \u00feeir breytast. \u00dea\u00f0 er \u00f3hj\u00e1 kv\u00e6milegt. Gu\u00f0 breytir m\u00f6nnum \u00far tannhv\u00f6ssum villid\u00fdrum \u00ed l\u00f6mb. \u00deess vegna er mikilv\u00e6gt a\u00f0 brei\u00f0a \u00fat tr\u00fana \u00e1 Jes\u00fa Krist \u00e1 me\u00f0al m\u00faslima.", 
                        "id": "825389374170108", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T12:44:46+0000", 
                        "message": "\u00deeir hata Jes\u00fa krist", 
                        "id": "825391470836565", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T14:04:56+0000", 
                        "message": "Mynd g\u00e6ti \u00feess vegna veri\u00f0 fr\u00e1 \u00far \u00dej\u00f3rs\u00e1rdal  eftir  ca 40 t\u00edu \u00e1r :(", 
                        "id": "825428977499481", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T14:11:41+0000", 
                        "message": "Tr\u00fai \u00e1 endurf\u00e6\u00f0ingu og langar ei a\u00f0 f\u00e6\u00f0ast inn \u00ed \u00feessa \u00fev\u00e6lu  Stop islam!", 
                        "id": "825431494165896", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T16:47:50+0000", 
                        "message": "Tr\u00faa\u00f0ir eru i\u00f0nir vi\u00f0 a\u00f0 tileinka 'gu\u00f0i' hina og \u00feessa tilhneiginguna. Sannleikurinn er samt s\u00e1 a\u00f0 'gu\u00f0' er bl\u00e1saklaus af \u00f6llum \u00feessum ranghugmyndum tr\u00faa\u00f0ra. L\u00e1tum Gu\u00f0 nj\u00f3ta vafans, ekki eigna honum bara \u00fea\u00f0 sem einhverjum datt \u00ed hug og var \u00e1litinn 'gu\u00f0s ma\u00f0ur' \u00ed forneskju.", 
                        "id": "825495854159460", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/825372374171808", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/825372374171808", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T16:47:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/12/23/haldid_i_kynlifsthraelkun/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1", 
                        "before": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T12:07:21+0000", 
            "message": "Konur og st\u00falkur \u00far h\u00f3pi Jaz\u00edda, f\u00e1menns \u00fej\u00f3\u00f0arbrots sem skylt er K\u00fardum en ekki \u00edslamstr\u00faar hafa veri\u00f0 neyddar \u00ed kynl\u00edfs\u00fer\u00e6lkun af li\u00f0sm\u00f6nnum R\u00edki \u00edslams. \n\nhttp://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/12/23/haldid_i_kynlifsthraelkun/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_825372374171808", 
            "description": "Konur og st\u00falkur \u00far h\u00f3pi Jaz\u00edda, f\u00e1menns \u00fej\u00f3\u00f0arbrots sem skylt er K\u00fardum en ekki \u00edslamstr\u00faar hafa veri\u00f0 neyddar \u00ed kynl\u00edfs\u00fer\u00e6lkun af li\u00f0sm\u00f6nnum R\u00edki \u00edslams. Samkv\u00e6mt n\u00fdrri sk\u00fdrslu mannr\u00e9ttindasamtakanna Amnesty International hafa margar \u00feeirra frami\u00f0 sj\u00e1lfsv\u00edg e\u00f0a gert tilraun til \u00feess."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQClGHwT6gpZOibE&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FRZgjHLCDzfw%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "B\u00f6neutrop i Link\u00f6ping", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkxTkRjeU9UTXdPREk0TkRFNU9qRTBNVGt6TkRrMk9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkwTVRnM09USXdPVFUyT1RJd09qRTBNVGt4TnpZeU5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T15:37:37+0000", 
                        "message": "Alings\u00e5smosk\u00e9 \u00c5m\u00e5lmosk\u00e9 \u00c4ngelholmmosk\u00e9 Askersundmosk\u00e9 Bodenmosk\u00e9 Bolln\u00e4smosk\u00e9 Bor\u00e5smosk\u00e9 Borgholmmosk\u00e9 Borl\u00e4ngemosk\u00e9 Djursholmmosk\u00e9 Eksj\u00f6mosk\u00e9 Eskilstunamosk\u00e9 Esl\u00f6vmosk\u00e9 Fagerstamosk\u00e9 Falkenbergmosk\u00e9 Falk\u00f6pingmosk\u00e9 Falsterbomosk\u00e9 Falunmosk\u00e9 Filipstadmosk\u00e9 Flenmosk\u00e9 G\u00f6teborgmosk\u00e9 Hagforsmosk\u00e9 Halmstadmosk\u00e9 Haparandamosk\u00e9 H\u00e4rn\u00f6sandmosk\u00e9 H\u00e4ssleholmmosk\u00e9 Hedemoramosk\u00e9 Helsingborgmosk\u00e9 Hjomosk\u00e9 H\u00f6gan\u00e4smosk\u00e9 Hudiksvallmosk\u00e9 HuskvarnaMoske i Sverigemosk\u00e9 J\u00f6nk\u00f6pingmosk\u00e9 Karlshamnmosk\u00e9 Karlskogamosk\u00e9 Karlskronamosk\u00e9 Katrineholmmosk\u00e9 K\u00f6pingmosk\u00e9 Kramforsmosk\u00e9 Kristianstadmosk\u00e9 Kristinehamnmosk\u00e9 Kumlamosk\u00e9 Kung\u00e4lvmosk\u00e9 Kungsbackamosk\u00e9 Laholmmosk\u00e9 Landskronamosk\u00e9 Lidk\u00f6pingmosk\u00e9 Lindesbergmosk\u00e9 Link\u00f6pingmosk\u00e9 Ljungbymosk\u00e9 Ludvikamosk\u00e9 Lule\u00e5mosk\u00e9 Lundmosk\u00e9 Lyckselemosk\u00e9 Lysekilmosk\u00e9 Malm\u00f6mosk\u00e9 Mariefredmosk\u00e9 Marstrandmosk\u00e9 M\u00f6lndalmosk\u00e9 N\u00e4ssj\u00f6mosk\u00e9 Noramosk\u00e9 Norrt\u00e4ljemosk\u00e9 Nybromosk\u00e9 Nyk\u00f6pingmosk\u00e9 Nyn\u00e4shamnmosk\u00e9 \u00d6rebromosk\u00e9 \u00d6regrundmosk\u00e9 \u00d6rnsk\u00f6ldsvikmosk\u00e9 Oskarshamnmosk\u00e9 \u00d6stersundmosk\u00e9 \u00d6sthammarmosk\u00e9 Oxel\u00f6sundmosk\u00e9 Pite\u00e5mosk\u00e9 Ronnebymosk\u00e9 S\u00e4fflemosk\u00e9 Salamosk\u00e9 Sandvikenmosk\u00e9 S\u00e4termosk\u00e9 S\u00e4vsj\u00f6mosk\u00e9 Sigtunamosk\u00e9 Simrishamnmosk\u00e9 Sk\u00e4nningemosk\u00e9 Skan\u00f6rmosk\u00e9 Skaramosk\u00e9 Sk\u00f6vdemosk\u00e9 S\u00f6derk\u00f6pingmosk\u00e9 Sollefte\u00e5mosk\u00e9 Solnamosk\u00e9 S\u00f6lvesborgmosk\u00e9 Stockholmmosk\u00e9 Str\u00e4ngn\u00e4smosk\u00e9 Str\u00f6mstadmosk\u00e9 Sundbybergsmosk\u00e9 Tidaholmmosk\u00e9 Torsh\u00e4llamosk\u00e9 Tran\u00e5smosk\u00e9 Trelleborgmosk\u00e9 Trollh\u00e4ttanmosk\u00e9 Trosamosk\u00e9 Uddevallamosk\u00e9 Ume\u00e5mosk\u00e9 Uppsalamosk\u00e9 Vadstenamosk\u00e9 V\u00e4nersborgmosk\u00e9 Varbergmosk\u00e9 V\u00e4rnamomosk\u00e9 V\u00e4ster\u00e5smosk\u00e9 V\u00e4stervikmosk\u00e9 V\u00e4stmanlandmosk\u00e9 Vaxholmmosk\u00e9 V\u00e4xj\u00f6mosk\u00e9 Vetlandamosk\u00e9 Vimmerbymosk\u00e9 Visbymosk\u00e9 YstadMosk\u00e9er.", 
                        "id": "824187920956920", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T14:20:32+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00fair og gr\u00fair af moskum \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0, en enginn verkmennta- e\u00f0a h\u00e1sk\u00f3li \u00e1 \u00feeirra vegum?", 
                        "id": "825435004165545", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T15:48:09+0000", 
                        "message": "Kemur ekki \u00e1 \u00f3vart.", 
                        "id": "825472930828419", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/RZgjHLCDzfw?list=UU_ExUv10HXHfkumkz9vvtKQ&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823016027740776", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823016027740776", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T15:48:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RZgjHLCDzfw&list=UU_ExUv10HXHfkumkz9vvtKQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "MTAxNTQ5NDEzMDY2NTU1NDU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-19T15:47:52+0000", 
            "message": "svona ver\u00f0ur \u00ed sogam\u00edrini ef moskan ver\u00f0ur reist", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_823016027740776", 
            "description": "I Link\u00f6ping planeras just nu bygget av Sveriges st\u00f6rsta mosk\u00e9. Islamiseringen av Sverige forts\u00e4tter. F\u00f6r att uppm\u00e4rksamma inv\u00e5narna i Link\u00f6ping p\u00e5 det s\u00e5 spe..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBFY3RjHf1D4sBJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2014%2F12%2FPEGIDA-Christmas-Carols.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "17,500 Germans Gather to Sing Christmas Carols Against Islamisation - Breitbart", 
            "caption": "www.breitbart.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/825470314162014", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/825470314162014", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T15:42:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.breitbart.com/london/2014/12/23/17500-germans-gather-to-sing-christmas-carols-against-islamisation/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364677871555", 
                        "name": "Einar Berg Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T15:42:44+0000", 
            "message": "http://www.breitbart.com/london/2014/12/23/17500-germans-gather-to-sing-christmas-carols-against-islamisation/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_825470314162014", 
            "description": "The German PEGIDA movement held its largest meeting yet last night to protest what they call the \u2018Islamisation of the Western World\u2019, despite stiff opposition from all sections of Germany\u2019s elite including politicians, media, and the arts. PEGIDA (Patriotic Europeans"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC1WaL41kpBZBbY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F74%2F774989.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Boko Haram r\u00e6ndu 185 manns", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkxTXprek1UUTNOVEF6TURZME9qRTBNVGt6TXpnNU9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl5TnpNMk56RTBORE0xTXpjME9qRTBNVGc1TkRZME5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205076651257268", 
                            "name": "Heidi Delores"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T23:47:23+0000", 
                        "message": "\u00faff, ojjj  :,(", 
                        "id": "822736714435374", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T23:59:10+0000", 
                        "message": "Margir eru skr\u00edttnir, en \u00feetta eru st\u00f3rskr\u00edttnir fur\u00f0ufuglar og \u00e6ttu a\u00f0 vera brottv\u00edda\u00f0 \u00far s\u00ednu f\u00f6\u00f0urlandi, kva\u00f0 \u00fe\u00e1 a\u00f0 s\u00e9u \u00fat um allt", 
                        "id": "822740911101621", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T12:49:46+0000", 
                        "message": "\u00c6ttu a\u00f0 vera brottv\u00edsa\u00f0 af j\u00f6r\u00f0inni!", 
                        "id": "825393147503064", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/822734511102261", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/822734511102261", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T12:49:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/12/18/boko_haram_raendu_185_manns/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU=", 
                        "before": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-18T23:39:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_822734511102261", 
            "description": "Li\u00f0smenn hry\u00f0juverkasamtakanna Boko Haram r\u00e6ndu a\u00f0 minnsta kosti 185 manns, \u00fear \u00e1 me\u00f0al konum og b\u00f6rnum, \u00e1 sunnudaginn \u00ed nor\u00f0austur N\u00edger\u00edu. Einnig l\u00e9tust 32 \u00ed \u00e1r\u00e1sinni sem var vi\u00f0 b\u00e6inn Gumsuri. Uppl\u00fdsingar um \u00e1r\u00e1sina voru fj\u00f3ra daga a\u00f0 komast til yfirvalda vegna sl\u00e6ms s\u00edmasabands."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCYu78mQshJbfVZ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fimg.youtube.com%2Fvi%2Fn3jmXBb9jIo%2F0.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Before Muslims started their colonialist invasion of Norway, the city of Oslo was virtually...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkxTXpjeU5UazNOVEExTVRFNU9qRTBNVGt6TXpZME56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkxTXpjeU5UazNOVEExTVRFNU9qRTBNVGt6TXpZME56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204890508318553", 
                            "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T12:07:50+0000", 
                        "message": "Ef ma\u00f0ur minnist \u00e1 svona t\u00f6lfr\u00e6\u00f0i, segir vinstra li\u00f0i\u00f0 a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 pura tilviljun a\u00f0 \u00feessar tv\u00e6r t\u00f6lur h\u00e6kki \u00ed sama hlutfalli; m\u00fbslimar og nau\u00f0gunir. Svo heimskt er \u00feetta li\u00f0...", 
                        "id": "825372597505119", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/n3jmXBb9jIo?version=3&autohide=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824462960929416", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824462960929416", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T12:07:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/12/20/before-muslims-started-their-colonialist-invasion-of-norway-the-city-of-oslo-was-virtually-rape-free/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc=", 
                        "before": "MTAyMDQ4OTA1MDgzMTg1NTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204890508318553", 
                        "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-21T23:35:30+0000", 
            "message": "http://www.barenakedislam.com/2014/12/20/before-muslims-started-their-colonialist-invasion-of-norway-the-city-of-oslo-was-virtually-rape-free/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_824462960929416", 
            "description": "NO wonder more and more Europeans are calling for mass deportations of Muslims. French journalist suggests deportation of 5 million Muslims from France"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCx_LLMV55LnZHS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fupload.wikimedia.org%2Fwikipedia%2Fcommons%2Fthumb%2F5%2F5c%2FArmenian_Genocide_Map-en.svg%2F800px-Armenian_Genocide_Map-en.svg.png", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Armenian Genocide - Wikipedia, the free encyclopedia", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkxTXpZNU56Y3dPRE00TnpNMU9qRTBNVGt6TXpZd05EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkwT1RBMk1UUTNOVFV4TnpZME9qRTBNVGt5TmpnME1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T17:13:36+0000", 
                        "message": "ararat 2002 er mynd um \u00feessa s\u00f6gu veitstu um betri?", 
                        "id": "824906147551764", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T08:25:21+0000", 
                        "message": "And run and executed by Jews.", 
                        "id": "825276944181351", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204890508318553", 
                            "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T12:00:40+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa veist a\u00f0 \u00ed augum Tyrkja, ger\u00f0ist \u00feetta ekki...", 
                        "id": "825369770838735", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "en.wikipedia.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824877027554676", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824877027554676", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T12:00:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://en.wikipedia.org/wiki/Armenian_Genocide", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ4OTA1MDgzMTg1NTM=", 
                        "before": "MTAyMDQ4OTA1MDgzMTg1NTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204890508318553", 
                        "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T16:34:05+0000", 
            "message": "\"The Armenian (Christians) Genocide by Muslims, 1915\"\n \"\u0627\u0644\u0625\u0628\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0631\u0645\u0646 (\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u062d\u064a\u064a\u0646) \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0645\u064a\u0646\u060c 1915\"\n\nhttp://en.wikipedia.org/wiki/Armenian_Genocide", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_824877027554676", 
            "description": "The Armenian Genocide[7] (Armenian: \u0540\u0561\u0575\u0578\u0581 \u0551\u0565\u0572\u0561\u057d\u057a\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576 Hayots Tseghaspanutyun),[8] also known as the Armenian Holocaust, the Armenian Massacres and, traditionally by Armenians, as Medz Yeghern (Armenian: \u0544\u0565\u056e \u0535\u0572\u0565\u057c\u0576, \"Great Crime\"),[9] was the Ottoman government's systematic extermination of its mi\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB0jkIG2UAtAnOY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20120915%2FFRETTIR01%2F120919284%2FAR%2F0%2FAR-120919284.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - UVG fagna n\u00fdrri mosku \u00ed Reykjav\u00edk", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkwT1RFeE56UTBNakUzT0RjeE9qRTBNVGt5Tmprd016YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkwTkRBeU56SXdPVE0xTkRRd09qRTBNVGt4T1RZMU56STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T21:16:12+0000", 
                        "message": "http://www.visir.is/segja-heimsoknir-skolabarna-i-kirkjur-vera-timaskekkju/article/2014141229921", 
                        "id": "824402720935440", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 11, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T21:39:58+0000", 
                        "message": "Eru allir \u00ed vg m\u00faslimar ? \u00fe\u00e1 eru \u00feeir ekki \u00ed r\u00e9ttu landi.", 
                        "id": "824415657600813", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T22:46:26+0000", 
                        "message": "Vinstri Gr\u00e6nir! Viti\u00f0 \u00fei\u00f0 \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 \u00e1ri\u00f0 2013 voru tilkynntar yfir 1700 nau\u00f0ganir \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 til l\u00f6greglu og \u00fearlendra yfirvalda. Af \u00feessum fj\u00f6lda voru um nau\u00f0ganir ger\u00f0ar \u00e1 500 barnungum st\u00falkum og ungum telpum, allar undir l\u00f6galdri. Yfir 98% af \u00feessum nau\u00f0gunum voru ger\u00f0ar af m\u00faslimum. Um fj\u00f6lda hei\u00f0urmor\u00f0a, sem \u00e9g vil kalla m\u00faslimamor\u00f0, ekki hei\u00f0ursmor\u00f0, veit \u00e9g ekki, en \u00feau eru sj\u00e1lfsagt alls ekki \u00f6ll uppl\u00fdst. A\u00f0 kalla svona gl\u00e6pi hei\u00f0urmor\u00f0 er svo miki\u00f0 \u00f6fugm\u00e6li a\u00f0 fur\u00f0a er a\u00f0 nokkrum skuli detta or\u00f0i\u00f0 hei\u00f0ur \u00ed hug vi\u00f0 \u00feeim gl\u00e6pum sem m\u00faslimskir karlar fremja \u00e1 konum. Svona m\u00f6nnum, ef menn skyldu kalla, eru\u00f0 \u00fei\u00f0 Vinstri Gr\u00e6n meir en tilb\u00fain a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a varanlega b\u00fasetu \u00ed landi okkar \u00cdslendinga. \u00c9g sag\u00f0i, \"okkar \u00cdslendinga\" en \u00ed raun tel \u00e9g ykkur VG ekki me\u00f0 \u00feegar tala\u00f0 er  um \u00cdslendinga. \u00dei\u00f0 eru\u00f0 r\u00f3tlausir landleysingjar og eigi\u00f0 ekki heima \u00e1 \u00feessu landi, \u00fe\u00f3tt \u00fei\u00f0 hafi\u00f0 \u00edslenskan r\u00edkiborgarar\u00e9tt. Ykkar f\u00f6\u00f0urland er ekki \u00cdsland. Me\u00f0 r\u00e9ttu \u00e6ttu\u00f0 \u00fei\u00f0 \u00f6ll a\u00f0 f\u00e1 landvist \u00ed r\u00edkjum islam. \u00dear eigi\u00f0 \u00fe\u00ed\u00f0 heima. \u00dei\u00f0 \u00e6ttu\u00f0 me\u00f0 r\u00e9ttu a\u00f0 kallast landr\u00e1\u00f0amenn og f\u00e1 me\u00f0fer\u00f0 sem sl\u00edkir. \u00dei\u00f0 eru\u00f0 a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a mor\u00f0ingjum og nau\u00f0gurum landvist h\u00e9rna. Til \u00feess hafi\u00f0 \u00fei\u00f0 engan r\u00e9tt.", 
                        "id": "824445860931126", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T00:20:44+0000", 
                        "message": "enga mosku.......", 
                        "id": "824482407594138", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T07:25:30+0000", 
                        "message": "Neeeeeei", 
                        "id": "824650504243995", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T08:53:32+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 uppl\u00fdsa hva\u00f0a stj\u00f3rnm\u00e1laflokkar sty\u00f0ja uppbyggingu sl\u00edkrar  sakomusta\u00f0i.  \u00de\u00e1 veit ma\u00f0ur allavega hva\u00f0 menn eiga ekki a\u00f0 kj\u00f3sa", 
                        "id": "824675494241496", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T09:01:52+0000", 
                        "message": "\u00d6murlegt.", 
                        "id": "824679457574433", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T10:01:05+0000", 
                        "message": ":(", 
                        "id": "824703224238723", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T11:09:29+0000", 
                        "message": "Hryllingur.is :(", 
                        "id": "824736650902047", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T11:09:54+0000", 
                        "message": "M\u00fasl\u00edmar eru a\u00f0 hr\u00e6ra upp \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9laginu s\u00e9r og s\u00ednum m\u00e1lsta\u00f0 til framdr\u00e1ttar. \u00dea\u00f0 eru allt of margir \u00edslensingar sem falla \u00ed gryfjuna og standa n\u00fa \u00ed sk\u00edtkasti \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0kirkjuna.", 
                        "id": "824736780902034", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T11:59:07+0000", 
                        "message": "\u00feessi fr\u00e9tt gamalt  september 15.2012.", 
                        "id": "824758664233179", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T16:46:42+0000", 
                        "message": "Skiptir ekki m\u00e1li Sigr\u00ed\u00f0ur, hvort \u00feetta er fr\u00e1 2012 e\u00f0a 2104. Sama hugsun enn. Ja\u00f0rar vi\u00f0 landr\u00e1\u00f0", 
                        "id": "824884440887268", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T17:23:57+0000", 
                        "message": "http://www.hannenabintuherland.com/nyhetshjul/per-edgar-kokkvold-midtosten-tommes-for-kristne-mens-jodehatet-vokser-i-europa/  Kristni \u00e1 undir h\u00f6gg a\u00f0 s\u00e6kja og \u00fea\u00f0 brei\u00f0ist \u00fat", 
                        "id": "824911744217871", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824402640935448", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824402640935448", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T17:23:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/uvg-fagna-nyrri-mosku-ireykjavik/article/2012120919284", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "MTAxNTQ0Mzk1OTcxMzU1Mjc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-21T21:16:08+0000", 
            "message": "2012 - UVG fagna n\u00fdrri mosku \u00ed Reykjav\u00edk\n\n2014 - UVG segir heims\u00f3knir leik- og grunnsk\u00f3labarna \u00ed kirkjur vera t\u00edmaskekkju. \n\nhttp://www.visir.is/uvg-fagna-nyrri-mosku-ireykjavik/article/2012120919284", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_824402640935448", 
            "description": "A\u00f0alfundur Ungra vinstri gr\u00e6nna \u00e1 h\u00f6fu\u00f0borgarsv\u00e6\u00f0inu var haldinn \u00ed g\u00e6rkv\u00f6ldi en \u00fear var \u00fev\u00ed s\u00e9rstaklega fagna\u00f0 \u00ed \u00e1lyktun \u00e1 fundinum a\u00f0 F\u00e9lag m\u00faslima \u00e1..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152364677871555", 
                "name": "Einar Berg Olsen"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823458191029893", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823458191029893", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T15:45:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NjI4ODg5ODQ3MTgyMTM2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "628889847182136", 
                        "name": "Gunnar Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204802318677128", 
                        "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205143981269369", 
                        "name": "Sigr\u00fan \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-20T13:24:33+0000", 
            "message": "\u00deessu var einn ma\u00f0ur a\u00f0 p\u00f3sta \u00e1\u00f0an \u00e1 facebooki\u00f0 hj\u00e1 s\u00e9r :\n\nN\u00fa er n\u00f3g komi\u00f0, f\u00f3stursonur sonar m\u00edns ( sk\u00e1 barnabarn ) hefur l\u00fdst \u00fev\u00ed yfir h\u00e9r \u00e1 b\u00f3kinni a\u00f0 hann s\u00e9 samkynhneig\u00f0ur, fer \u00e1 sk\u00f3laball \u00ed \u00f6\u00f0rum sk\u00f3la en s\u00ednum, \u00fear eru muslimar \u00ed miklum m\u00e6li og hann f\u00e6r \u00fe\u00e6r trakteringar a\u00f0 hann er laminn, sparka\u00f0 \u00ed hann og ey\u00f0il\u00f6g\u00f0 f\u00f6tin hans en sk\u00f3layfirv\u00f6ld \u00feora ekki a\u00f0 taka \u00e1 m\u00e1linu vegna \u00f3tta vi\u00f0 \u00feetta li\u00f0, hvar ver\u00f0a \u00feessir drengir eftir t\u00edu \u00e1r ? Hvar ver\u00f0a \u00feessir drengir eftir tuttugu \u00e1r og undir vopnum ? \u00deetta er bara a\u00f0 byrja, hven\u00e6r \u00e6tlar \u00fej\u00f3\u00f0in a\u00f0 vakna, Vi\u00f0 ver\u00f0um a\u00f0 taka \u00e1 \u00feessum draslaral\u00ed\u00f0, var ekki einhvernt\u00edman sagt \u00deA\u00d0 ER GOTT A\u00d0 B\u00daA \u00cd K\u00d3PAVOGI .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_823458191029893", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkwT0RRNU1USXdPRGt3T0RBd09qRTBNVGt5TmpNeE1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl6TnpBeE9UZzNOamN5TVRnd09qRTBNVGt4TVRRek1qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-20T22:25:27+0000", 
                        "message": "Ha?  Er \u00feetta h\u00e8r \u00e1 \u00ccslandi???", 
                        "id": "823701987672180", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-20T23:20:11+0000", 
                        "message": "Hr\u00e6\u00f0ilegt a\u00f0 lesa. Vakni\u00f0 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
                        "id": "823727351002977", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T00:31:40+0000", 
                        "message": "\u00c9g Hata m\u00faslimar..", 
                        "id": "823802077662171", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T00:33:01+0000", 
                        "message": "Lj\u00f3ta li\u00f0i\u00f0 kvernig haga s\u00e9r, ekki kemur m\u00e9r vi\u00f0 kinhneig\u00f0 f\u00f3lks, en svo vir\u00f0ist vera me\u00f0 stj\u00f3nendur sk\u00f3la.", 
                        "id": "823802430995469", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "828631830538032", 
                            "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T01:44:30+0000", 
                        "message": "Lj\u00f3tt m\u00e1l !", 
                        "id": "823825804326465", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364677871555", 
                            "name": "Einar Berg Olsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T12:08:43+0000", 
                        "message": "\u00deetta ger\u00f0ist \u00ed k\u00f3pavogi", 
                        "id": "824761907566188", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T12:11:47+0000", 
                        "message": ":(", 
                        "id": "824762887566090", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T12:12:59+0000", 
                        "message": "Burt me\u00f0 m\u00faslimar..", 
                        "id": "824763397566039", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T14:43:26+0000", 
                        "message": "Burt me\u00f0 muslima sem \u00e6ttla a\u00f0 fara r\u00e1\u00f0a m\u00e1lum h\u00e9r \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "824822667560112", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T15:45:17+0000", 
                        "message": "Burt me\u00f0 m\u00f9sslana \u00e1\u00f0ur en \u00fea\u00f0 er of seint!!!", 
                        "id": "824849120890800", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAy4QIZCkq-Lm8z&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi2.cdn.turner.com%2Fcnn%2Fdam%2Fassets%2F141222000437-pkg-pleitgen-german-journalist-inside-isis-00014927-story-top.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204381115199213", 
                "name": "Enok Sigurgeir Klemensson"
            }, 
            "name": "Author's journey inside ISIS: They're 'more dangerous than people realize'", 
            "caption": "www.cnn.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824675930908119", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824675930908119", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T08:54:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://cnn.it/1rbYMT0", 
            "created_time": "2014-12-22T08:54:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_824675930908119", 
            "description": "Juergen Todenhoefer's journey was a tough one: dangerous, but also eye-opening. The author traveled deep into ISIS territory -- their \"caliphate.\""
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCRFsY7wheqsfJ2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.teaparty.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2FISISTerrorists.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "www.teaparty.org", 
            "caption": "www.teaparty.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824481444260901", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824481444260901", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T00:19:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.teaparty.org/spending-bill-grants-half-billion-isis-linked-syrian-rebels-72281/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkwTkRneU1UQXdPVEkzTlRBeU9qRTBNVGt5TURjMU9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkwTkRneU1UQXdPVEkzTlRBeU9qRTBNVGt5TURjMU9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T00:19:40+0000", 
                        "message": "Spending Bill Grants Half-Billion to ISIS-Linked Syrian Rebels \n\nSvona eru bandarikjamenn g\u00f2dir vid ISIS.", 
                        "id": "824482100927502", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T00:17:03+0000", 
            "message": "http://www.teaparty.org/spending-bill-grants-half-billion-isis-linked-syrian-rebels-72281/ Um ad gera ad lesa thetta, s\u00e8rstaklega their sem elska bandar\u00eckin.", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_824481444260901", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDrbJQE0R0Du0at&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141221%2FFRETTIR02%2F141229890%2FAR%2F0%2FAR-141229890.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Kalla\u00f0i \u201eGu\u00f0 er mikill\u201c og keyr\u00f0i inn \u00ed \u00fev\u00f6gur f\u00f3lks", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824459700929742", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824459700929742", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-21T23:26:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/kalladi--gud-er-mikill--og-keyrdi-inn-i-thvogur-folks/article/2014141229890", 
            "created_time": "2014-12-21T23:26:29+0000", 
            "message": "http://www.visir.is/kalladi--gud-er-mikill--og-keyrdi-inn-i-thvogur-folks/article/2014141229890", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_824459700929742", 
            "description": "Ellefu eru slasa\u00f0ir eftir a\u00f0 ma\u00f0ur keyr\u00f0i \u00e1 f\u00f3lk \u00e1 fimm mismunandi st\u00f6\u00f0um \u00ed Dijon \u00ed Frakklandi."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10858346_625886730871170_7554700667644070603_n.jpg?oh=11e2d4b9c9a1df2cc4afce4e0dbb2e2e&oe=55003B9C&__gda__=1429817978_8457a306e94f5d570f1935a1eee6c940", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "ODg5OTE1ODAxMDIzMjg0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "889915801023284", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204890508318553", 
                        "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824425200933192", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824425200933192", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-21T21:58:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=625886730871170&set=gm.824425200933192&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "625886730871170", 
            "created_time": "2014-12-21T21:58:49+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_824425200933192", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDqm3PMVjbHUisd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F12%2F21%2F24337CC400000578-0-image-a-6_1419163939362.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Asian father-of-four raped pub worker for three hours after dragging her off the street saying...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkwTXpJeU5qUTNOakV3TVRFME9qRTBNVGt4T0RrMk1ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkwTVRVNE5UZzNOakkyTlRJd09qRTBNVGt4TnpReE1qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152129785875843", 
                            "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T15:02:04+0000", 
                        "message": "Ekkert me\u00f0 As\u00edu b\u00faa a\u00f0 gera. Mi\u00f0 Austurlanda b\u00fai s\u00ednist mer.", 
                        "id": "824158587626520", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T18:59:50+0000", 
                        "message": "N\u00f3gu skelfilegt er \u00feetta \u00ed As\u00edul\u00f6ndum en eigum vi\u00f0 eftir a\u00f0 b\u00faa vi\u00f0 svona laga\u00f0 sem sj\u00e1lfsag\u00f0an hlut Nor\u00f0urlandab\u00faar???", 
                        "id": "824311430944569", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T19:20:03+0000", 
                        "message": "Meiri gle\u00f0i me\u00f0 islam; https://www.youtube.com/watch?v=F86yWWU1f6k", 
                        "id": "824322647610114", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824154880960224", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824154880960224", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-21T19:20:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2882461/Asian-father-four-raped-pub-worker-three-hours-dragging-street-saying-white-women-good-it.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204268341329623", 
                        "name": "Ragnheidur Magn\u00fasd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203650459446639", 
                        "name": "Bj\u00f6rn Axelsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-21T14:56:16+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3\u00feolandi hvernig breskir fj\u00f6lmi\u00f0lar tala alltaf um \"as\u00edumenn\" \u00feegar um er a\u00f0 r\u00e6\u00f0a m\u00faslima..\n\nhttp://www.dailymail.co.uk/news/article-2882461/Asian-father-four-raped-pub-worker-three-hours-dragging-street-saying-white-women-good-it.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_824154880960224", 
            "description": "The woman, who is in her 20s, was walking home from work in Bedford at around 11pm when she was grabbed by Abdul Ghafoor, 33, and forced her into undergrowth and bushes."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQArfZOIdTEuUYoh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F367%2F367088%2F36708876%2Fjpg%2Factive%2F1956x818.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Sjokkbilder avsl\u00f8rer terroristenes bakmenn", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824281627614216", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824281627614216", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-21T18:13:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/12/20/nyheter/i_guds_navn/utenriks/krig_og_konflikter/is/36708738/", 
            "created_time": "2014-12-21T18:13:23+0000", 
            "message": "http://www.dagbladet.no/2014/12/20/nyheter/i_guds_navn/utenriks/krig_og_konflikter/is/36708738/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_824281627614216", 
            "description": "Dagbladet jaktet to av IS\\' og al-Nusras antatt viktigste st\u00f8ttespillere."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA8ruBv5YnBW44V&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F12%2F21%2F23360865%2F1%2Ffullbredde%2F2334902.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "NATO-Jens: Kamp mot IS ikke et tema", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824262357616143", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824262357616143", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-21T17:39:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/utenriks/is/nato-jens-kamp-mot-is-ikke-et-tema/a/23360813/", 
            "created_time": "2014-12-21T17:39:31+0000", 
            "message": "Nato vill ekkert gera samkv\u00e6mt \u00feessu vi\u00f0 IS Gl\u00e6pagengi\u00f0.\n\nhttp://www.vg.no/nyheter/utenriks/is/nato-jens-kamp-mot-is-ikke-et-tema/a/23360813/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_824262357616143", 
            "description": "NATO har ingen planer om lede an i kampen mot IS, melder Jens Stoltenberg. Samtidig kommer meldinger om at terrorh\u00e6ren har henrettet 100 av sine egne fremmedkrigere."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYCJtKxP9uB9vw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F368%2F368448%2F36844899%2Fjpg%2Factive%2F1956x818.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "- IS henrettet 100 utenlandske krigere for \u00e5 ha fors\u00f8kt \u00e5 flykte", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824128600962852", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824128600962852", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-21T14:12:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/12/21/nyheter/utenriks/is/36844661/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAxNTQ0Mzk1OTcxMzU1Mjc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-21T14:12:50+0000", 
            "message": "http://www.dagbladet.no/2014/12/21/nyheter/utenriks/is/36844661/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_824128600962852", 
            "description": "Passbrenning eller en kule i hodet skal hindre angrende krigere \u00e5 vende hjem."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBGsfYWDu4kQ7en&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FOFx5kld-Edg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "French Police Shoot, Kill Man Shouting 'Allahu Akbar' while Stabbing 3 Officers Inside Station", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/OFx5kld-Edg?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824048554304190", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/824048554304190", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-21T11:54:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OFx5kld-Edg", 
            "created_time": "2014-12-21T11:54:34+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=OFx5kld-Edg", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_824048554304190", 
            "description": "French police kill knife-wielding attacker after he stabs three officers inside station (ABC.net.au) French police have shot dead a man after he stabbed thre..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAtgi3SD-HxJNpI&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FOKvrOV0bL_E%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Prophet Muhammad speaks from Hell! Listen! (Hell Testimony) \u0627\u0644\u0646\u0628\u064a \u0645\u062d\u0645\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u062d\u064a\u0645", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl6T0RVeE1qY3dPVGt3TlRnMU9qRTBNVGt4TXpBMk5qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl6TXpFd09EYzNOekV4TWpreE9qRTBNVGt3TlRNME56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-20T05:31:15+0000", 
                        "message": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "823310877711291", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-20T22:06:13+0000", 
                        "message": "Haha.  Get vel sam\u00feykkt a\u00f0 m\u00f9m\u00ecan M\u00f9hame\u00f0 \u00f9tvarpi fr\u00e1 Helv\u00ecti. En samkomulagi\u00f0 vi\u00f0 Satan g\u00e6ti veri\u00f0 a\u00f0 springa \u00ec loft upp.", 
                        "id": "823694457672933", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T02:57:46+0000", 
                        "message": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAGGGGGGGGGGGGGGGHHHHHHHHHHHHHHHHH!!!!", 
                        "id": "823851270990585", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/OKvrOV0bL_E?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823116637730715", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823116637730715", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-21T02:57:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/OKvrOV0bL_E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-19T20:34:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_823116637730715", 
            "description": "South Korean pastor, Bo Ra Choi has been seeing visions of hell for the last several years. She has seen so many people in hell. She saw the Prophet Muhammad..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBayBuatAe5-_MD&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FJS22gIXuZ10%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u05d1\u05e0\u05d8 \u05dc\u05de\u05d2\u05d9\u05e9 \u05e1\u05d9 \u05d0\u05df \u05d0\u05df:\"\u05d0\u05ea\u05d4 \u05d7\u05d5\u05e9\u05d1 \u05e9\u05d4\u05e9\u05ea\u05d2\u05e2\u05e0\u05d5? \u05d6\u05d5 \u05d4\u05ea\u05d0\u05d1\u05d3\u05d5\u05ea \u05d1\u05e9\u05d1\u05d9\u05dc\u05e0\u05d5 \u05dc\u05de\u05e1\u05d5\u05e8 \u05e9\u05d8\u05d7\u05d9\u05dd \u05dc\u05d0\u05d5\u05d9\u05d1\".", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/JS22gIXuZ10?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823620431013669", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823620431013669", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-20T18:59:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/JS22gIXuZ10", 
            "created_time": "2014-12-20T18:59:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_823620431013669", 
            "description": "\u05d4\u05e6\u05d8\u05e8\u05e4\u05d5 \u05d0\u05dc\u05d9\u05e0\u05d5 - \u05d1\u05e2\u05d1\u05e8\u05d9\u05ea: \u05e4\u05d9\u05d9\u05e1\u05d1\u05d5\u05e7: https://www.facebook.com/NaftaliBennett \u05d8\u05d5\u05d5\u05d9\u05d8\u05e8: https://twitter.com/naftalibennett \u05e0\u05d9\u05d5\u05d6\u05dc\u05d8\u05e8: http://my-t.co.il/view/Cms.aspx?i..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10840919_674313779380553_674313556047242_14035_1527_t.jpg?oh=48c3c1b4c1268fef71c381323c8f18bb&oe=54FEF528&__gda__=1430313529_e877e2bf124f8fde799775faad286e19", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Will YOU and YOUR family be targeted next?\n\n\"Muslim patrols\" in Britain.", 
            "source": "https://fbcdn-video-g-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10671886_674313726047225_236781547_n.mp4?rl=300&vabr=136&oh=9dee6caca4bfc7aeaee805762c7bd601&oe=549EEAB8&__gda__=1419705636_b9300dd335a8e633fed9767dba6853d3", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823619734347072", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823619734347072", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:22", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=674313556047242", 
            "object_id": "674313556047242", 
            "created_time": "2014-12-20T18:57:47+0000", 
            "updated_time": "2014-12-20T18:57:47+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_823619734347072", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCaOtkYlHdyoRhs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ruv.is%2Ffiles%2Fimagecache%2Ffrmynd-stor-624x351%2Fmyndir%2Fdonsk_jarnbrautarlest.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Sprengjuh\u00f3tun \u00e1 lestarst\u00f6\u00f0inni \u00ed \u00d3\u00f0insv\u00e9um", 
            "caption": "www.ruv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823553027687076", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823553027687076", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-20T16:21:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ruv.is/frett/sprengjuhotun-a-lestarstodinni-i-odinsveum", 
            "created_time": "2014-12-20T16:21:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_823553027687076", 
            "description": "\u00d6ll umfer\u00f0 j\u00e1rnbrautarlesta til og fr\u00e1 a\u00f0alj\u00e1rnbrautarst\u00f6\u00f0inni \u00ed \u00d3\u00f0insv\u00e9um var st\u00f6\u00f0vu\u00f0 s\u00ed\u00f0degis vegna sprengjuh\u00f3tunar."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCotrk_LuuP92OS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.google.com%2Flogos%2FLogo_25wht.gif", 
            "from": {
                "id": "827357370659285", 
                "name": "Gu\u00f0mundur Einarsson"
            }, 
            "name": "Biblical Atrocities committed by God and his followers: The no-win indefensible issue for Christians", 
            "caption": "www.debunkingskeptics.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823356931040019", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823356931040019", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-20T10:03:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.debunkingskeptics.com/DebunkingChristians/Page20.htm", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl6TXprek5UY3hNRE0yTXpVMU9qRTBNVGt3TmprNE1EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl6TXprek5UY3hNRE0yTXpVMU9qRTBNVGt3TmprNE1EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-20T10:03:20+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "823393571036355", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-20T08:20:36+0000", 
            "message": "N\u00fa er um a\u00f0 gera a\u00f0 lesa, \u00feeir sem kunna \u00fea\u00f0. Ekkert Youtube h\u00e9r. Og meira a\u00f0 segja \u00e1 \u00fatlensku ;)", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_823356931040019", 
            "description": "Previous Page                      Back to Table of Contents                        Next Page"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/10751415_654917807986817_654911731320758_8247_1397_t.jpg?oh=6a7a7f721c320b444ff9b3ebbb01c0e3&oe=55016958&__gda__=1430541088_87ab1fda562b967e26aa02bda5b2d70c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1", 
                        "before": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "** WARNING, THIS VIDEO IS SHOCKING **\n\nVIDEO: Britain WILL be a Muslim state in 25 years! Watch the shocking truth and spread the word!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl6TWpFMU9EUTBNemczTkRZeE9qRTBNVGt3TXpRNU1EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl6TVRrME5USTNOekl5T1RJMk9qRTBNVGt3TXpFd05UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T23:17:39+0000", 
                        "message": "Semsagt, mannkyni\u00f0 \u00e1 hra\u00f0ri lei\u00f0 til helv\u00ectis.", 
                        "id": "823194527722926", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-20T00:21:40+0000", 
                        "message": "SHOCKING FUTURE\nOF BRAINLESS PEOPLE, ANTI CHRIST", 
                        "id": "823215844387461", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xfa1/v/t42.1790-2/10800915_654917751320156_601794252_n.mp4?rl=311&vabr=173&oh=90d44a40f72f512198c5bde95d12a36c&oe=549F477D", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823120457730333", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823120457730333", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "10:23", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=654911731320758", 
            "object_id": "654911731320758", 
            "created_time": "2014-12-19T20:45:17+0000", 
            "updated_time": "2014-12-20T00:21:40+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_823120457730333", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10858367_792853094093729_6749851045292195728_n.png?oh=bba35c1fabdf9f0d99566d305f53d036&oe=55360264&__gda__=1430176386_f6645651d2ea60263b0f03548d0a33e7", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl6TWpBd05UUTBNemc0T1RreE9qRTBNVGt3TXpJd016YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl6TVRnd01EUXhNRFUzTnpBNE9qRTBNVGt3TWprd05qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T22:44:26+0000", 
                        "message": "Sv\u00edar eiga eftir a\u00f0 s\u00fapa \u00e1 \u00feessu vandam\u00e1li, eru \u00feeir \u00ed afneitun ?", 
                        "id": "823180041057708", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T23:08:25+0000", 
                        "message": "\u00deessi kvikindi \u00e6ttu bara a\u00f0 svelta sig \u00ec hel. Problem solved.", 
                        "id": "823190561056656", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T23:22:36+0000", 
                        "message": "Sv\u00ednshausa \u00ed alla mata fyrir \u00feessi kvikindi.", 
                        "id": "823196277722751", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T23:27:41+0000", 
                        "message": "Ekkert n\u00f3gu gott fyrir \u00feetta, ekki r\u00e9tt sl\u00e1tra\u00f0 - d\u00fdri\u00f0 hefur ekki kvalist n\u00f3g? - B\u00fain a\u00f0 f\u00e1 yfir mig n\u00f3g af \u00feessari frekju?", 
                        "id": "823198227722556", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T23:33:57+0000", 
                        "message": "Var a\u00f0 gamni m\u00ednu a\u00f0 lesa 18. \u00f6ldina h\u00e9r \u00e1 \u00cdslandi - fyrir n\u00fa utan hva\u00f0 margir d\u00f3u hungurdau\u00f0a \u00e1 \u00feessum \u00e1rum, b\u00e6\u00f0i menn og skepnur, \u00fe\u00e1 var prestur nor\u00f0anlands sem dr\u00f3 fram l\u00edfi\u00f0 me\u00f0 s\u00ednu f\u00f3lki \u00e1 skelfiski \u00far fj\u00f6runni, \u00feau lif\u00f0u. \u00dea\u00f0 m\u00e6tti kannski bj\u00f3\u00f0a \u00feessu fl\u00f3ttaf\u00f3lki sem alls krefst \u00fear sem \u00fea\u00f0 kemur og ekkert n\u00f3gu gott, upp \u00e1 eitthva\u00f0 sl\u00edkt og \u00fev\u00edl\u00edkt?", 
                        "id": "823200544388991", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Cirka 200 av de asyls\u00f6kande p\u00e5 Norrbyg\u00e5rden i Fagersta  inledde en hungerstrejk p\u00e5 m\u00e5ndagmorgonen, ber\u00e4ttar Ehab Josef, en av de boende. En av orsakerna \u00e4r kvalit\u00e9n p\u00e5 maten.\n\n\u2013 Alla strejkar: m\u00e4n, kvinnor och barn. Maten \u00e4r ofta gammal och luktar d\u00e5ligt. Och ibland \u00e4r det h\u00e5r i maten. Vi kommer forts\u00e4tta strejka om det inte h\u00e4nder n\u00e5got, s\u00e4ger han.\n\nFyrbarnsmamman Grace Onotala Iseber har bott p\u00e5 Norrbyg\u00e5rden i sju m\u00e5nader. \u00c4nda fr\u00e5n b\u00f6rjan har maten l\u00e4mnat mycket att \u00f6nska, anser hon.\n\n\u2013 Det \u00e4r samma mat hela tiden. Det \u00e4r bara ris och potatis, inga gr\u00f6nsaker. Br\u00f6det \u00e4r alltid gammalt och mj\u00f6lken som serveras g\u00e5r ofta ut samma dag, s\u00e4ger hon och forts\u00e4tter: \u2013 Jag har inte s\u00e5 mycket pengar, och har inte r\u00e5d att laga annan mat till barnen. Och jag har pratat med Migrationsverket om situationen, men inget har h\u00e4nt.\n\nEn annan av de boende, Ali Omar Mohammad, deltar ocks\u00e5 i hungerstrejken. Han ber\u00e4ttar att han \u00e4ven under en tidigare period v\u00e4grat \u00e4ta.\n\n\u2013 Jag fick vara p\u00e5 sjukhuset i tio dagar p\u00e5 grund av det. Det har gjort att jag k\u00e4nner mig svag, s\u00e4ger han.\n\nDet \u00e4r inget fel p\u00e5 maten p\u00e5 Norrbyg\u00e5rden, menar boendets verksamhetschef Sten Bostr\u00f6m.\n\n\u2013 Det \u00e4r Fagersta Brukshotell som g\u00f6r all mat. De har ju minuti\u00f6s kontroll. Det \u00e4r alltid k\u00f6tt eller fisk och sallad f\u00f6r det mesta, s\u00e4ger han och forts\u00e4tter:\n\n\u2013 Dessutom har Migrationsverket v\u00e4ldigt noggranna direktiv om precis vilka vitaminer och annat som maten ska inneh\u00e5lla. Vi \u00e4ter ofta sj\u00e4lva d\u00e4r. Det \u00e4r inget fel p\u00e5 maten, den \u00e4r komplett.\n\nSten Bostr\u00f6m bekr\u00e4ftar att synpunkter p\u00e5 maten varit uppe f\u00f6rut, och s\u00e4ger att han v\u00e4lkomnar kritiken.\n\n\u2013 Jag kan f\u00f6rst\u00e5 att alla inte gillar maten, vi har ju m\u00e4ngder av nationaliteter. Men vi lyssnar alltid p\u00e5 vad de boende tycker och t\u00e4nker. Men det \u00e4r inte samma som att de f\u00e5r igenom sina synpunkter. De kan inte f\u00f6rv\u00e4nta sig att det exempelvis ska vara en arabisk eller eritreansk kock som lagar maten.\n\nJag l\u00e4ser att det ocks\u00e5 klagas p\u00e5 v\u00e4rmen och st\u00e4dningen, bland annat av toaletterna och undrar om de asyls\u00f6kande \u00e4r s\u00e5 upptagna s\u00e5 de inte kan st\u00e4da sj\u00e4lva. Det \u00e4r v\u00e4l knappast n\u00e5gon annan som skitar ner\u2026\n\nK\u00e4lla:Fagersta-Posten", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823119431063769", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823119431063769", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stoppa Islameringen av Malm\u00f6 - Sverige", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stoppa-Islameringen-av-Malm%C3%B6-Sverige/120404224671956?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/120404224671956/photos/a.120641354648243.7316.120404224671956/792853094093729/?type=1", 
            "object_id": "792853094093729", 
            "created_time": "2014-12-19T20:42:48+0000", 
            "message": "200 mans neita a\u00f0 bor\u00f0a matin viia betri  mat og meiri pen\u00ednga . \u00fat me\u00f0 sk\u00edtin n\u00fana \u00feetta pakk er bara til vandr\u00e6\u00f0a og heimtar . muslimar eru pakk og drullu halar", 
            "updated_time": "2014-12-19T23:33:57+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_823119431063769", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB4FYbJENCyfWm5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F83%2F783278.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Aft\u00f6kur \u00ed Pakistan", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823150671060645", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823150671060645", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T21:44:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/12/19/aftokur_i_pakistan/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM3MzY5ODY2NDQ2ODY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "337369866446866", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-19T21:44:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_823150671060645", 
            "description": "Stj\u00f3rnv\u00f6ld \u00ed Pakistana hafa teki\u00f0 tvo menn af l\u00edfi, en \u00feetta er \u00ed fyrsta aft\u00f6kurnar \u00ed landinu fr\u00e1 \u00fev\u00ed banni vi\u00f0 \u00feeim af afll\u00e9tt \u00ed kj\u00f6lfar mannsk\u00e6\u00f0rar \u00e1r\u00e1sar sem var ger\u00f0 \u00e1 sk\u00f3la \u00ed Peshawar."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB42Z0K-IK-HnNl&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FkGDbxqO6A3Y%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam Revolution - Banned propaganda video from muslims in Switzerland looks like ISIS video", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/kGDbxqO6A3Y?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823117264397319", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823117264397319", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T20:36:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kGDbxqO6A3Y", 
            "created_time": "2014-12-19T20:36:46+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_823117264397319", 
            "description": "\"Expect us anywhere, anytime!\" at the end of video speaks for it selve That white flag means Islam domination. The same one, but black is used by ISIS (black..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQByFj8eL1RamL7L&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.investigativeproject.org%2Fpics%2F509.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Scholar Blames Porn for Jihad", 
            "caption": "www.investigativeproject.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823088767733502", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823088767733502", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T19:22:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.investigativeproject.org/4706/muslim-scholar-blames-porn-for-jihad", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1", 
                        "before": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-19T19:22:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_823088767733502", 
            "description": "Muslim scholar Hamza Yusuf, president of Zaytuna College in Berkeley, Calif., blamed pornography for the proliferation of jihadist violence during a Georgetown University panel discussion Monday about the status of Muslim minorities in non-Muslim"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC4vmkxOqTMQ3Qu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fvid.alarabiya.net%2Fimages%2F2014%2F11%2F04%2Fef0e1671-c375-4a13-8b26-6c909c337552%2Fef0e1671-c375-4a13-8b26-6c909c337552_16x9_788x442.jpeg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISIS kills more than 150 women, girls for refusing \u2018Jihad marriage\u2019", 
            "caption": "english.alarabiya.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823088384400207", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823088384400207", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T19:21:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://english.alarabiya.net/en/News/middle-east/2014/12/17/ISIS-fighters-kills-more-than-150-women-for-refusing-Jihad-marriage-.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1", 
                        "before": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-19T19:21:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_823088384400207", 
            "description": "The Iraqi Human Rights Ministry has declared that an ISIS terrorist known as Abu Anas Al-Libi, has"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10848049_10152401850097581_2597500226333487738_n.jpg?oh=565047f5b5fa3ab730185c1fc5e5027c&oe=5535F3F0&__gda__=1429654543_6e4c6d07d74502fe1ea43d1f9d71933d", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823086814400364", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823086814400364", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Brigitte Gabriel", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ACTBrigitte?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ACTBrigitte/photos/a.444582682580.241522.318582687580/10152401850097581/?type=1", 
            "object_id": "10152401850097581", 
            "created_time": "2014-12-19T19:18:45+0000", 
            "updated_time": "2014-12-19T19:18:45+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_823086814400364", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10821045_366703893499347_366703713499365_1720_305_t.jpg?oh=0b2094ba0edf063857c8bee1b72b4387&oe=5502617A&__gda__=1430548330_0d0ec83a05a4936ed4ba9ef8a85a2c70", 
            "updated_time": "2014-12-19T15:45:02+0000", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The new world-wide Plant-a-Pig movement", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10833275_366703873499349_772601788_n.mp4?rl=300&vabr=116&oh=501a1bc9ba66bc4f59c9aa720f1102c1&oe=549F0AB2", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823014934407552", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823014934407552", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:26", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=366703713499365", 
            "object_id": "366703713499365", 
            "created_time": "2014-12-19T15:45:02+0000", 
            "message": "j\u00e1 svina hausar \u00e1 l\u00f3\u00f0ina virka vel l\u00f3\u00f0in +\u00f3helgu\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_823014934407552", 
            "description": "Det \u00e4r m\u00e5nga som oroas \u00f6ver att Muslimska Br\u00f6draskapet nu ska bygga Sveriges st\u00f6rsta mosk\u00e9 h\u00e4r i Link\u00f6ping. Den oro \u00f6ver vad som just nu sker i v\u00e5rt avl\u00e5nga land har \u00e4ven spridit sig till andra l\u00e4nder.\n\nVi vill tacka Frank fr\u00e5n Kalifornien f\u00f6r sitt engagemang, som med denna video vill introducera \"The new world-wide Plant-a-Pig movement\" h\u00e4r i Sverige. Det m\u00e5 vara en n\u00e5got okonventionell metod f\u00f6r att stoppa mosk\u00e9byggen, men funkar det s\u00e5 f\u00e5r sig nog alla ett gott skratt samtidigt som den h\u00e4r sidan skulle bli \u00f6verfl\u00f6dig.\n\n\n*Artikeln som n\u00e4mns i videon. (Investor's Buissniess Daily, 11/05/2014) http://news.investors.com/ibd-editorials/110514-725124-sweden-cedes-control-of-muslim-areas.htm"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10821045_366703893499347_366703713499365_1720_305_t.jpg?oh=0b2094ba0edf063857c8bee1b72b4387&oe=5502617A&__gda__=1430548330_0d0ec83a05a4936ed4ba9ef8a85a2c70", 
            "updated_time": "2014-12-19T15:42:46+0000", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The new world-wide Plant-a-Pig movement", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10833275_366703873499349_772601788_n.mp4?rl=300&vabr=116&oh=501a1bc9ba66bc4f59c9aa720f1102c1&oe=549F0AB2", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823014217740957", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823014217740957", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:26", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=366703713499365", 
            "object_id": "366703713499365", 
            "created_time": "2014-12-19T15:42:46+0000", 
            "message": "hlusta", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_823014217740957", 
            "description": "Det \u00e4r m\u00e5nga som oroas \u00f6ver att Muslimska Br\u00f6draskapet nu ska bygga Sveriges st\u00f6rsta mosk\u00e9 h\u00e4r i Link\u00f6ping. Den oro \u00f6ver vad som just nu sker i v\u00e5rt avl\u00e5nga land har \u00e4ven spridit sig till andra l\u00e4nder.\n\nVi vill tacka Frank fr\u00e5n Kalifornien f\u00f6r sitt engagemang, som med denna video vill introducera \"The new world-wide Plant-a-Pig movement\" h\u00e4r i Sverige. Det m\u00e5 vara en n\u00e5got okonventionell metod f\u00f6r att stoppa mosk\u00e9byggen, men funkar det s\u00e5 f\u00e5r sig nog alla ett gott skratt samtidigt som den h\u00e4r sidan skulle bli \u00f6verfl\u00f6dig.\n\n\n*Artikeln som n\u00e4mns i videon. (Investor's Buissniess Daily, 11/05/2014) http://news.investors.com/ibd-editorials/110514-725124-sweden-cedes-control-of-muslim-areas.htm"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10341527_281550438681360_3048630794063421921_n.jpg?oh=69b6cffeb35ec7a00e4904244b0ab030&oe=553DB0E3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ4OTA1MDgzMTg1NTM=", 
                        "before": "MTAyMDQ4OTA1MDgzMTg1NTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204890508318553", 
                        "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Samtidigt som vi uppmanas att visa mer tolerans mot muslimer och islam byggs stora, provocerande mosk\u00e9er \u00f6ver hela Europa. Antalet mosk\u00e9er i Europa \u00f6kar i en lavinartad takt. S\u00e5 h\u00e4r har utvecklingen varit i Frankrike de senaste 50 \u00e5ren:\n1965: 5 mosk\u00e9er\n1985: 913 mosk\u00e9er\n1999: 1536 mosk\u00e9er\n2010: 2359 mosk\u00e9er\n2014: 2390 mosk\u00e9er\n\nSverige \u00e4r, med ca 150 mosk\u00e9er, det tredje mest mosk\u00e9t\u00e4ta landet i Europa.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823013514407694", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823013514407694", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nej Tack - Till Mosk\u00e9 i Link\u00f6ping", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Nej-Tack-Till-Mosk%C3%A9-i-Link%C3%B6ping/264213223748415?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/264213223748415/photos/a.264530160383388.1073741828.264213223748415/281550438681360/?type=1", 
            "object_id": "281550438681360", 
            "created_time": "2014-12-19T15:41:05+0000", 
            "updated_time": "2014-12-19T15:41:05+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_823013514407694", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCGuuODWegCmQw6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.samtiden.nu%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2FScreen-Shot-2014-08-07-at-1_45_28-AM.png", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "15-\u00e5rig flicka p\u00e5 v\u00e4g till IS stoppades i sista stund", 
            "caption": "www.samtiden.nu", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823013144407731", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/823013144407731", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T15:39:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.samtiden.nu/8112/15-arig-flicka-pa-vag-till-stoppades-sista-stund/", 
            "created_time": "2014-12-19T15:39:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_823013144407731", 
            "description": "Planet var just p\u00e5 v\u00e4g att lyfta n\u00e4r polisen slog till. Ombord fanns en 15-\u00e5rig flicka, p\u00e5 v\u00e4g till Turkiet f\u00f6r att ansluta sig till Islamiska staten, IS, i Syrien. Priset f\u00f6r r\u00e4ddningsaktionen var h\u00f6gt, men troligen r\u00e4ddades flickans liv. Det var..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10868114_1110863898939767_7414962345534953333_n.jpg?oh=1422b222a54457569704bd542089f926&oe=55412A77&__gda__=1429432187_ddacde54854c2eaba9fd8b896e57bb9a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364677871555", 
                        "name": "Einar Berg Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl5TnpFeU9EQTBORE0zTnpZMU9qRTBNVGc1TkRJd016azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TlRrM01UUXhNakUxT1RrNE9qRTBNVGczT0RNNE1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T02:36:47+0000", 
                        "message": "Eg vaeri alveg til \u00ec ad sj\u00e0 thessi 84 video sem FBI t\u00f2k yfir og faldi sem syna Pentagonid vera sprengt thann 11/9.", 
                        "id": "821597141215998", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T22:33:59+0000", 
                        "message": "Sheeple.", 
                        "id": "822712804437765", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821071857935193", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821071857935193", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-18T22:33:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1110863898939767&set=gm.821071857935193&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "1110863898939767", 
            "created_time": "2014-12-16T02:23:46+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_821071857935193", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCCFv7k85rJCLOL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F12%2F18%2F242581F300000578-0-image-a-70_1418921218263.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "One of the teens who ran away to join ISIS has been killed, UN says ", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl5TmpVM056WTBORFF6TWpZNU9qRTBNVGc1TXpNMU9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl5TmpVM056WTBORFF6TWpZNU9qRTBNVGc1TXpNMU9ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T20:13:02+0000", 
                        "message": "Nice :D", 
                        "id": "822657764443269", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/822652674443778", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/822652674443778", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-18T20:13:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2879272/One-teenage-Austrian-poster-girls-ran-away-join-ISIS-killed-conflict-says.html?ito=social-facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MzM3MzY5ODY2NDQ2ODY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "337369866446866", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-18T20:02:43+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2879272/One-teenage-Austrian-poster-girls-ran-away-join-ISIS-killed-conflict-says.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_822652674443778", 
            "description": "The two Viennese girls, Samra Kesinovic, 16, and 15-year-old Sabina Selimovic, whose parents are Bosnian refugees, disappeared in April after saying that they wanted to fight in Syria."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAhEyAG7Pjh7mQl&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F12%2F16%2F241AA4E400000578-0-image-a-15_1418767402320.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Two men arrested 'after pro-IS leaflets handed out in Oxford Street'", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/822062284502817", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/822062284502817", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-17T23:25:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2876577/Two-men-held-suspicion-supporting-banned-organisation-pro-Islamic-State-flyers-handed-London-s-Oxford-Street.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-17T23:25:13+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2876577/Two-men-held-suspicion-supporting-banned-organisation-pro-Islamic-State-flyers-handed-London-s-Oxford-Street.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_822062284502817", 
            "description": "Police arrested the men aged 37 and 61 in Luton on suspicion of supporting one of 63 banned groups. The arrests reportedly followed a storm over leaflets handed out in August."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAgOgwtUYXc9PG-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141217%2FFRETTIR02%2F141219067%2FAR%2F0%2FAR-141219067.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \u00deetta eru mennirnir sem myrtu 132 b\u00f6rn", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl5TURJMU9EVXhNVGN6TVRJM09qRTBNVGc0TlRJek16YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4T1RNNE1EVTBOVEUxTWpRd09qRTBNVGc0TXpnNE9ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T17:54:42+0000", 
                        "message": "En \u00fea\u00f0 hefur au\u00f0vita\u00f0 ekkert me\u00f0 islam a\u00f0 gera?", 
                        "id": "821938054515240", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T18:02:57+0000", 
                        "message": "Takk fyrir a\u00f0 birta \u00feessa mynd Arnd\u00eds \u00d3sk! H\u00e9lt a\u00f0 \u00e9g hef\u00f0i heyrt \u00ed RUV a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ri b\u00fai\u00f0 a\u00f0 setja inn \u00e1 facebook link sem ger\u00f0i manni kleift a\u00f0 \"l\u00e6ka\" \u00e1 \u00fea\u00f0 sem manni l\u00edkar ekki? - \u00dea\u00f0 er ekki enn komi\u00f0?", 
                        "id": "821941667848212", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T18:23:07+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e1 a\u00f0 skj\u00f2ta \u00f2\u00f0a hunda.", 
                        "id": "821948301180882", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T18:27:03+0000", 
                        "message": "s\u00fdnist vera \u00fearna allavega einn \u00e1 barnaldri sj\u00e1lfur :(", 
                        "id": "821949484514097", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T18:45:38+0000", 
                        "message": "brenni \u00feeir \u00ed helv\u00edti...", 
                        "id": "821957294513316", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152575324204757", 
                            "name": "\u00c1sthildur Hannesd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T19:21:17+0000", 
                        "message": "Heims um b\u00f3l helg eru j\u00f3l og svo framvegis", 
                        "id": "821970774511968", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "854474291270811", 
                            "name": "Erlingur M\u00e1r Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T20:28:48+0000", 
                        "message": "Vita Dav\u00ed\u00f0 og Halld\u00f3r af \u00feessu?", 
                        "id": "821995971176115", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "926160367411052", 
                            "name": "Ingunn Bj\u00f6rg Arnard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T21:38:57+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er ekki til neitt n\u00f3gu vont fyrir svona f\u00f3lk. \u00fev\u00ed mi\u00f0ur.", 
                        "id": "822025851173127", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821935321182180", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821935321182180", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-17T21:38:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/thetta-eru-mennirnir-sem-myrtu-132-born/article/2014141219067", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-17T17:48:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_821935321182180", 
            "description": "Myndirnar fylgdu tilkynningu sem sag\u00f0i \u00f3d\u00e6\u00f0i\u00f0 \u00ed Peshawar r\u00e9ttl\u00e6tanlegt \u00fear sem her Pakistan hafi drepi\u00f0 konur \u00feeirra og b\u00f6rn um \u00e1rabil."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10821271_673353259476605_673352529476678_58051_1867_t.jpg?oh=7775de446cd274c20f3f4d2392a80b23&oe=5531CA57&__gda__=1429421894_f9bf8dfddbd8b4a6ea8fca939e93fb47", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "description": "VIDEO: MUSLIMS AND GROOMING - THE TRUTH!!!\n\nWhat the media NEVER report about so called \"Asian grooming gangs\"", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/1362234_673353192809945_2029247752_n.mp4?rl=300&vabr=142&oh=573c2cd127121ddc3e1fc08f02976e53&oe=549EDB30", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/822021734506872", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/822021734506872", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:32", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=673352529476678", 
            "object_id": "673352529476678", 
            "created_time": "2014-12-17T21:28:00+0000", 
            "updated_time": "2014-12-17T21:28:00+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_822021734506872", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10850204_867821216603240_7317053559167938527_n.jpg?oh=df2b84fc866611c6af1a00722c6113a4&oe=54F9B166&__gda__=1429816960_38a83c6075838532cdc65aa29f9d26c5", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Police have now confirmed that, in addition to the muslim attacker who took control of a chocolate shop in downtown Sydney, two hostages were also killed during the siege.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821604821215230", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821604821215230", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/867821216603240/?type=1", 
            "object_id": "867821216603240", 
            "created_time": "2014-12-17T03:02:00+0000", 
            "updated_time": "2014-12-17T03:02:00+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_821604821215230", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBegjoWmZgSX-JH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi2.mirror.co.uk%2Fincoming%2Farticle4813102.ece%2Falternates%2Fs2197%2FMAIN-Belgium-seige-gunmen.jpg", 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "Belgium hostage drama: three arrested after man after armed police standoff", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TlRjeU5qa3hNakU0TkRRek9qRTBNVGczTnprME5qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TURjek9ESTNPVE0wT1RrMk9qRTBNVGcyT1RZNU5EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203299971963315", 
                            "name": "Unnar Gar\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T02:29:05+0000", 
                        "message": "\u00cd sumar kynntist \u00e9g manni fr\u00e1 Belg\u00edu en hann er s\u00e9rsveitarma\u00f0ur sem fer um allan heim \u00ed allskins verkefni og r\u00e1\u00f0gj\u00f6f.. \u00c9g spur\u00f0i hann \u00fat \u00ed hvort M\u00faslimarnir v\u00e6ru \u00ed alv\u00f6ru svo sl\u00e6mt f\u00f3lk. Hann brosti og sag\u00f0i a\u00f0 Belg\u00eda s\u00e9 n\u00fa \u00feegar b\u00fain a\u00f0 tapa fyrir \u00cdslam, og v\u00e6ri svo komi\u00f0 a\u00f0 ekkert getur komi\u00f0 \u00ed veg fyrir \u00fea\u00f0 a\u00f0 landi\u00f0 ver\u00f0i \u00cdslamskt og hinir sem fyrir voru \u00feurfa a\u00f0 v\u00edkja. F\u00f3lk v\u00e6ri byrja\u00f0 a\u00f0 \u00e1tta sig \u00e1 \u00feessari st\u00f6\u00f0u en enginn getur r\u00e6tt \u00feetta vegna \u00feess a\u00f0 s\u00e1 hinn sami er \u00fathr\u00f3pa\u00f0ur rasisti og h\u00e1lfviti. \u00c9g man ekki alveg hvot hann sagi a\u00f0 \u00feeir v\u00e6ru a\u00f0 n\u00e1lgast \u00feri\u00f0japart \u00ed f\u00f3lksfj\u00f6lda en \u00feeim fj\u00f6lgar svo hratt a\u00f0 \u00feetta hern\u00e1m Islams tekur ekki m\u00f6rg \u00e1r \u00ed vi\u00f0b\u00f3t. Hann sag\u00f0i m\u00e9r a\u00f0 hann v\u00e6ri a\u00f0 flytja til Kanarieyja \u00fear sem hann \u00e6tlar a\u00f0 ei\u00f0a elli\u00e1runum, \u00fev\u00ed Belg\u00eda ver\u00f0i \u00fe\u00e1 ekki til \u00ed \u00feeirri mynd sem h\u00fan var.", 
                        "id": "821073827934996", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T02:57:13+0000", 
                        "message": ":(", 
                        "id": "821082351267477", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T06:57:13+0000", 
                        "message": "Svakalegt.", 
                        "id": "821158717926507", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T01:24:26+0000", 
                        "message": "Skelfilegt me\u00f0  Belg\u00edu :(", 
                        "id": "821572691218443", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mirror.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821053487937030", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821053487937030", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-17T01:24:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mirror.co.uk/news/world-news/belgium-hostage-drama-three-arrested-4813051", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T01:24:57+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 er a\u00f0 gerast n\u00fana?? Sama pakki\u00f0 kannski?http://www.mirror.co.uk/news/world-news/belgium-hostage-drama-three-arrested-4813051", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_821053487937030", 
            "description": "Around 30 special police have been called out to the developing situation in Ghent, a city in the north west of the country, this morning"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDwWhckwOsG6Jmj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fd.ibtimes.co.uk%2Fen%2Ffull%2F1414707%2Fthree-iraqi-men-whipped-drinking-wine.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Isis in Iraq: Christians tortured in churches, photos show men being whipped for drinking wine", 
            "caption": "www.ibtimes.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821550707887308", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821550707887308", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-17T00:48:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ibtimes.co.uk/isis-iraq-christians-tortured-churches-photos-show-men-being-whipped-drinking-wine-1479458", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TlRZd05EZzBOVFV5T1RrM09qRTBNVGczTnpjek1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TlRZd05EZzBOVFV5T1RrM09qRTBNVGczTnpjek1qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T00:48:43+0000", 
                        "message": "hverjir m\u00f3tm\u00e6la hrottaskapnum \u00fat \u00ed heimi  h\u00e9r \u00e1 landi , engir  ??? eru \u00fe\u00e1 allir g\u00f3\u00f0u mennirnir sama hvar \u00ed flikki \u00feeir standa samm\u00e1la \u00feessum \u00f3sk\u00f6pum,,,, \u00feetta er \u00fe\u00e1 bara allt \u00ed lagi , \u00feanga\u00f0 til \u00fea\u00f0 kemur n\u00e6r  og n\u00e6r og n\u00e6r  og svo ?", 
                        "id": "821560484552997", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-17T00:19:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_821550707887308", 
            "description": "A man was also whipped for committing adultery in Syria."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDFeUwa_7_lgoqD&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fr6cQrvkzUKg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "12-15-14 Brigitte Gabriel on FBN", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/r6cQrvkzUKg?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821550537887325", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821550537887325", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-17T00:18:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/r6cQrvkzUKg", 
            "created_time": "2014-12-17T00:18:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_821550537887325", 
            "description": "Sydney hostage situation raising concerns of lone wolf attacks."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBGWx52KiWtJDF7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141215%2FFRETTIR02%2F141219355%2FAR%2F0%2Fillridewou.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \u00cdb\u00faar Sydney s\u00fdna m\u00faslimum stu\u00f0ning", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820903714618674", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820903714618674", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T22:02:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/ibuar-sydney-syna-muslimum-studning/article/2014141219355", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TlRBME5qa3hNakkxTWpRek9qRTBNVGczTmpjek56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl3T1RRNE16STNPVFEzTlRRMk9qRTBNVGcyTnpNNU5ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364677871555", 
                            "name": "Einar Berg Olsen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T20:05:41+0000", 
                        "message": "omg \u00feetta er einmitt sem \u00feeir gera n\u00fa \u00e1 a\u00f0 f\u00e1 sam\u00fa\u00f0 ....", 
                        "id": "820948327947546", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364677871555", 
                            "name": "Einar Berg Olsen"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T20:06:39+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=659845487427312&set=vb.130057357072797&type=2&theater", 
                        "id": "820948717947507", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T21:59:59+0000", 
                        "message": "wtf", 
                        "id": "821503681225344", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T22:00:26+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "821503811225331", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364677871555", 
                            "name": "Einar Berg Olsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T22:02:50+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=675696789242252&set=vb.300455573433044&type=2&theater", 
                        "id": "821504691225243", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T18:14:35+0000", 
            "message": "lesa.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_820903714618674", 
            "description": "M\u00faslimar \u00ed \u00c1stral\u00edu hafa margir or\u00f0i\u00f0 fyrir a\u00f0kasti vegna ums\u00e1tursins. F\u00f3lk s\u00fdnir stu\u00f0ning me\u00f0 #illridewithyou"
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQARVSv27TseYhPb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fd.ibtimes.co.uk%2Fen%2Ffull%2F1414961%2Fgermany.jpg&l", 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "Germany: 15,000 join anti-Islam protest in Dresden", 
            "caption": "www.ibtimes.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821477814561264", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821477814561264", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T20:46:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ibtimes.co.uk/germany-15000-join-anti-islam-protest-dresden-1479659", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "MTAxNTQ5NDEzMDY2NTU1NDU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203983047150553", 
                        "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204802318677128", 
                        "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T20:46:18+0000", 
            "message": "http://www.ibtimes.co.uk/germany-15000-join-anti-islam-protest-dresden-1479659", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_821477814561264", 
            "description": "Marking a 50% rise in attendance since the last demonstration, protesters chant against flood of asylum seekers and Islamisation."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10846472_1110837565609067_6730240063268366703_n.jpg?oh=8ab701b158865621797997f55ccfea3a&oe=553D1861&__gda__=1429416100_dff9a35f9b51c730e7aa894a6e67d5ee", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TkRVME16ZzNPRGsyT1RRd09qRTBNVGczTlRreU1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TVRZeU5USTNPVEkyTVRJMk9qRTBNVGczTVRRd05qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T07:14:24+0000", 
                        "message": "Loka \u00feessa apa \u00ed b\u00fari sem a\u00f0v\u00f6run fyrir komandi kynsl\u00f3\u00f0ir.", 
                        "id": "821162527926126", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T08:52:51+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "821197821255930", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T10:02:11+0000", 
                        "message": "\u00c1 ma\u00f0ur a\u00f0 hneykslast e\u00f0a ver\u00f0a sorgm\u00e6ddur? Er 2014 e\u00f0a 1402?", 
                        "id": "821219571253755", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T18:29:49+0000", 
                        "message": "Eru \u00feetta a\u00f0al hugmyndafr\u00e6\u00f0ingar islam \u00ed dag? \u00c1rangurinn eftir \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "821423014566744", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T19:46:46+0000", 
                        "message": "Hugsunarh\u00e1ttur \u00e1 steinaldarstigi.", 
                        "id": "821454387896940", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821050051270707", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821050051270707", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T19:46:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1110837565609067&set=gm.821050051270707&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "1110837565609067", 
            "created_time": "2014-12-16T01:14:29+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_821050051270707", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAQ77xus8ToEKMY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa57.foxnews.com%2Fglobal.fncstatic.com%2Fstatic%2Fmanaged%2Fimg%2FU.S.%2F0%2F0%2Fbenghaziinternalpoll32454545.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fox News Poll: Voters say make White House staff testify on Benghazi", 
            "caption": "www.foxnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821310524577993", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821310524577993", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T13:56:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.foxnews.com/politics/2014/12/11/fox-news-poll-voters-say-make-white-house-staff-testify-on-benghazi/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TXpFeE1qVXhNalEwTlRnM09qRTBNVGczTXpneE9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TXpFeE1qVXhNalEwTlRnM09qRTBNVGczTXpneE9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T13:56:39+0000", 
                        "message": "http://www.syracuse.com/news/index.ssf/2014/12/taliban_pakistan_school_attack.html", 
                        "id": "821311251244587", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T13:54:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_821310524577993", 
            "description": "A majority of American voters wants Congress to keep investigating Benghazi -- and they want to hear from White House staffers, who they suspect of a cover-up. "
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCk-MqUgZT42_0D&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfp1%2Fv%2Ft1.0-9%2F10624596_10152395518582581_211677803546389392_n.jpg%3Foh%3D059ee69e2c6cf53fcdfbc5b418f840b9%26oe%3D5541CD03%26__gda__%3D1430076243_e9dc6794594b69445b25c9d31ad2bdec", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Saudi woman arrested for attending soccer game", 
            "caption": "www.foxnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821310237911355", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821310237911355", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T13:53:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.foxnews.com/world/2014/12/15/saudi-woman-is-arrested-after-attending-soccer-game-claims-didnt-know-it-was/?intcmp=latestnews", 
            "created_time": "2014-12-16T13:53:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_821310237911355", 
            "description": "A Saudi newspaper says a woman arrested after attending a soccer game claims she did not know women were prohibited from going to the stadium."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_Asan5RXKAE1c&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F27%2F727261.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "34 f\u00e1i \u00edslenskan r\u00edkisborgarar\u00e9tt", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TWpFMk5qUXhNalUwTURRNE9qRTBNVGczTWpNME9UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl3T0RVd09UYzBOakl6T1RRNE9qRTBNVGcyTmpBek5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:19:11+0000", 
                        "message": "M\u00f9sslar fengju ekki r\u00eckisborgarar\u00e8tt ef \u00e8g m\u00e6tti r\u00e1\u00f0a.  En \u00fev\u00ec mi\u00f0ur....", 
                        "id": "820850974623948", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:22:02+0000", 
                        "message": "Eiga ekki allir \u00cdslendingar heimtingu \u00e1 a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 vita hverrar \u00fej\u00f3\u00f0ar \u00feessir einstaklingar eru? Er \u00fea\u00f0 einkam\u00e1l einhverra f\u00e1rra \u00ed menntam\u00e1la og allsherjarnefnd al\u00feingis hva\u00f0a li\u00f0 f\u00e6r a\u00f0 valsa h\u00e9r um landi\u00f0 eins og \u00feeir eigi \u00fea\u00f0? E\u00f0a teljast svona hugrenningar fasismi? Ma\u00f0ur er b\u00fainn a\u00f0 sj\u00e1 allskonar misyndism\u00f6nnum vera hleypt inn \u00ed landi\u00f0 athugasemdalaust a\u00f0 ma\u00f0ur er me\u00f0 efasemdir um a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 nokkrum til g\u00f3\u00f0s. \u00c9g v\u00e6ri ekki hissa \u00fe\u00f3tt innan um svona ums\u00f3knir leynist hry\u00f0juverkama\u00f0ur.", 
                        "id": "820851954623850", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:45:58+0000", 
                        "message": "hva\u00f0 margra m\u00faslimar s\u00e6ki um rikisborgarar\u00e9tt ?", 
                        "id": "820859721289740", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:57:08+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "820864294622616", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T17:00:12+0000", 
                        "message": "Allavega helmingurinn ef ekki meira :-(", 
                        "id": "820865227955856", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "643028499085807", 
                            "name": "Ingolfur Freyr"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T19:49:44+0000", 
                        "message": "Vonandi engin \ud83d\ude21", 
                        "id": "820939524615093", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T22:39:51+0000", 
                        "message": "f\u00e6r \u00fej\u00f3\u00f0in a\u00f0 vita hverjir \u00fea\u00f0 eru", 
                        "id": "821003021275410", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T09:51:33+0000", 
                        "message": "Kemur okkur yfirleitt vi\u00f0 hva\u00f0 \u00feessir j\u00f2lasveinar gera?  \u00c8g er ekki spur\u00f0.", 
                        "id": "821216641254048", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820798651295847", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820798651295847", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T09:51:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/12/15/34_fai_islenskan_rikisborgararett/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T14:49:15+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 eru margir m\u00faslimar \u00fearna? 10-12?\n\nhttp://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/12/15/34_fai_islenskan_rikisborgararett/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_820798651295847", 
            "description": "Meirihluti allsherjar- og menntam\u00e1lanefndar Al\u00feingis hefur lagt fram frumvarp til laga um veitingu r\u00edkisborgarar\u00e9ttar en lagt er til a\u00f0 34 einstaklingum ver\u00f0i veitt \u00edslenskt r\u00edkisfang a\u00f0 \u00feessu sinni."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821092411266471", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821092411266471", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T05:11:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU=", 
                        "before": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T03:25:38+0000", 
            "message": "\u00dev\u00edl\u00edkur vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur!!", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_821092411266471", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TVRJME56STBOVGsyTlRjek9qRTBNVGczTURZMk56WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TVRBek1qazNPVE15TURRNU9qRTBNVGczTURJNE56UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T04:07:54+0000", 
                        "message": "God gifen the women hi have dont take away his property.", 
                        "id": "821103297932049", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204291216666733", 
                            "name": "\u00d3lafur Magn\u00fas \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T04:57:01+0000", 
                        "message": "Sic", 
                        "id": "821120361263676", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152129785875843", 
                            "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T05:11:16+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0is pakk!", 
                        "id": "821124724596573", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821023904606655", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821023904606655", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T04:28:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T23:50:09+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=1501836766744970&set=vb.100007559824442&type=2&theater", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_821023904606655", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TVRFeU56QTNPVE14TVRBNE9qRTBNVGczTURReE1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TVRFeU56QTNPVE14TVRBNE9qRTBNVGczTURReE1qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T04:28:46+0000", 
                        "message": "Thats it belive !.", 
                        "id": "821112707931108", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1470056_1110864822273008_1194778450743604472_n.jpg?oh=016a6be0e28c4a56a66889ac97ffd232&oe=553B1DDC&__gda__=1430551170_1a68f45111da5dd0c213e0bf3b2879c4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMwMzk4MDkxMDkzODI=", 
                        "before": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203299971963315", 
                        "name": "Unnar Gar\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203039809109382", 
                        "name": "Sveinn Gestur Tryggvason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TVRBd01URTNPVE15TXpZM09qRTBNVGczTURJek1ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TVRBd01URTNPVE15TXpZM09qRTBNVGczTURJek1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T03:58:22+0000", 
                        "message": "V\u00edtin eru til a\u00f0 varast \u00feau.", 
                        "id": "821100117932367", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821072851268427", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821072851268427", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T03:58:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1110864822273008&set=gm.821072851268427&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "1110864822273008", 
            "created_time": "2014-12-16T02:25:53+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_821072851268427", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/245114_675698225908775_675696789242252_19891_823_t.jpg?oh=185869b473f0f9fa2f01470de31a916e&oe=5535394F&__gda__=1430325113_83cc40b8fa8164ff156e16ef475d236e", 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "description": "VIDEO: Paul Golding gives a video update on the Sydney terror attack", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10835898_675698142575450_1091121427_n.mp4?rl=741&vabr=412&oh=4e1a9295cfb1680fde625e681c98b76f&oe=549F3661", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821054257936953", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821054257936953", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "4:22", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=675696789242252", 
            "object_id": "675696789242252", 
            "created_time": "2014-12-16T01:27:46+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=675696789242252&set=vb.300455573433044&type=2&theater", 
            "updated_time": "2014-12-16T01:27:46+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_821054257936953", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBNHK4rhtN4ih5W&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F82%2F782396.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Andlega veikur \u00f6fgama\u00f0ur", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821033637939015", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821033637939015", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T00:21:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/12/16/andlega_veikur_ofgamadur/", 
            "created_time": "2014-12-16T00:21:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_821033637939015", 
            "description": "Tony Abbott, fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra \u00c1stral\u00edu, segir a\u00f0 ma\u00f0urinn sem t\u00f3k 17 \u00ed g\u00edslingu \u00e1 kaffih\u00fasi \u00ed Sydney hafi veri\u00f0 \u00f6fgama\u00f0ur og andlega veikur. Hann segir ennfremur a\u00f0 ums\u00e1tri\u00f0 \u00ed borginni hafi veri\u00f0 hry\u00f0juverk."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820711134637932", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820711134637932", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T00:15:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIxMjk3ODU4NzU4NDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364677871555", 
                        "name": "Einar Berg Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T11:36:59+0000", 
            "message": "EKKI SKR\u00cdTI\u00d0 A\u00d0 \u00deETTA PAKK ER RUGLA\u00d0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_820711134637932", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TURNeU1UUTBOakExT0RNeE9qRTBNVGcyT0RnNU5URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl3TnpRMU1qWXhNekF4TVRnMk9qRTBNVGcyTkRreU1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T13:13:49+0000", 
                        "message": "Af hverju er ekki kasta\u00f0 sprengju \u00fearna inn?", 
                        "id": "820745261301186", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T13:17:39+0000", 
                        "message": "\u00deetta er flokkur ge\u00f0veikra einstaklinga a\u00f0 \u00fej\u00f3na vini s\u00ednum ALLA sem a\u00f0eins getur notast vi\u00f0 f\u00f3lk af \u00feessum caliber.", 
                        "id": "820746911301021", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204291216666733", 
                            "name": "\u00d3lafur Magn\u00fas \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T13:56:13+0000", 
                        "message": "What................", 
                        "id": "820767321298980", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152575324204757", 
                            "name": "\u00c1sthildur Hannesd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T14:05:00+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta li\u00f0i\u00f0 sem vill banna a\u00f0 vi\u00f0 b\u00faum til engla \u00ed snj\u00f3inn og banna b\u00f6rnum okkar a\u00f0 s\u00e6kja kirkju og svona eitt og anna\u00f0.", 
                        "id": "820772981298414", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152575324204757", 
                            "name": "\u00c1sthildur Hannesd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T14:06:25+0000", 
                        "message": "Kolbila\u00f0, vi\u00f0 yr\u00f0um loku\u00f0 inni \u00e1 h\u00e6li fyrir a\u00f0 l\u00e1ta svona alveg kl\u00e1rlega.", 
                        "id": "820773731298339", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T14:34:24+0000", 
                        "message": "Hmm", 
                        "id": "820790091296703", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:22:23+0000", 
                        "message": "This is brainwashing......", 
                        "id": "820852184623827", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:59:48+0000", 
                        "message": "ge\u00f0bila\u00f0", 
                        "id": "820865097955869", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T18:58:05+0000", 
                        "message": "D\u00edsus minn miki\u00f0 dingaling", 
                        "id": "820921277950251", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152129785875843", 
                            "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T22:09:41+0000", 
                        "message": "Hahaha vangefid lid!", 
                        "id": "820994194609626", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T00:15:51+0000", 
                        "message": "Ekki sk\u00e1nar \u00fea\u00f0...............", 
                        "id": "821032144605831", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/1542229_659845780760616_659845487427312_59160_2438_t.jpg?oh=5169bdceecfcc636b193eee3951a8d59&oe=54FB80EF&__gda__=1429559751_92c0d823fe509532b852f94fa5b3966f", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203836123118805", 
                        "name": "\u00c6gir \u00d3skar Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-12-16T00:11:18+0000", 
            "from": {
                "id": "10204484773591391", 
                "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
            }, 
            "name": "FUNNIEST VIDEO EVER!!!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TURNd01EWXhNamN5TnpBMk9qRTBNVGcyT0RnMk56ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TURBd056RTBOakE0T1RjME9qRTBNVGcyT0RJM05UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204279800940315", 
                            "name": "Vilborg Benedikt"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T22:32:33+0000", 
                        "message": "hvwe we ad gera joke yfir thessari fallegu geit", 
                        "id": "821000714608974", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T23:56:00+0000", 
                        "message": "\u00deetta er likt \u00feeim.", 
                        "id": "821025304606515", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T00:11:18+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "821030061272706", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-creative-a.akamaihd.net/hads-ak-xpa1/v/t42.1790-4/10508608_659845750760619_2109076666_n.mp4?oh=73972a584a0bac2c89ee0669c33ba7be&oe=549F2CB8&__gda__=1419722363_fb98c716056bbfd32cb3d2b2560b4d3c", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820990541276658", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820990541276658", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:12", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=659845487427312", 
            "object_id": "659845487427312", 
            "created_time": "2014-12-15T21:59:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_820990541276658", 
            "description": "THIS IS VERY FUNNY.. MUST WATCH!!!!!\nEC Twins in Vegas Friday at  Marquee Las Vegas DAY CLUB !!"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820712797971099", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820712797971099", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T23:44:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204802318677128", 
                        "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T11:42:27+0000", 
            "message": "allt bana\u00f0 hj\u00e1 muslimum nema nau\u00f0ga og drepa f\u00f3lk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_820712797971099", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl4TURJeU5qSXhNamN6TkRVd09qRTBNVGcyT0Rjd056azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl3TnpRME9UZzBOak0wTlRRM09qRTBNVGcyTkRreE56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T13:12:50+0000", 
                        "message": "Heilalausa helv\u00edtis mor\u00f0ingja PAKK!", 
                        "id": "820744984634547", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "966325246726461", 
                            "name": "Valger\u00f0ur Margret Gunnarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T14:07:37+0000", 
                        "message": "ekki nenni eg a\u00f0 horfa \u00e1 \u00feetta og gera mig pirra\u00f0a :/ legst bara \u00e1 b\u00e6n a\u00f0 \u00feetta taki enda <3", 
                        "id": "820774764631569", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152575324204757", 
                            "name": "\u00c1sthildur Hannesd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T15:56:41+0000", 
                        "message": "\u00c6tlar einhver a\u00f0 reyna a\u00f0 telja m\u00e9r tr\u00fa um a\u00f0 \u00feessir n\u00e1ungar s\u00e9u heilir \u00e1 ge\u00f0i.", 
                        "id": "820843537958025", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:22:08+0000", 
                        "message": "\u00deessu li\u00f0i er ekki vi\u00f0bjargandi, \u00fea\u00f0 leggst \u00f6ll menning af ef \u00feeir fj\u00f6lga s\u00e9r um of.", 
                        "id": "820852011290511", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T17:52:44+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur g\u00e6ti haldi\u00f0 a\u00f0 \u00feeir hef\u00f0u heirt \u00ed \u00c1rna J\u00f3nsen", 
                        "id": "820886197953759", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T18:00:57+0000", 
                        "message": "\u00deetta er anti kristur sem sp\u00e1\u00f0 er \u00ed Bibl\u00edunni,\nEn unnin ver\u00f0ur sigur \u00e1 pl\u00e1gunni.", 
                        "id": "820898727952506", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "916198518406307", 
                            "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T19:51:29+0000", 
                        "message": "Alla\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\bh\b Akbar,\b\b\b e\u00f0a bara dj\u00f6fulinn!!", 
                        "id": "820940394615006", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T22:19:16+0000", 
                        "message": "dj\u00f6...rusl er \u00feetta f\u00f3lk", 
                        "id": "820996827942696", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T23:44:39+0000", 
                        "message": "Stone centsury people.", 
                        "id": "821022621273450", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/1794575_735764583176053_7414068820719496560_n.jpg?oh=e1329aa84dfbafd67f170fdd1ffa1c0e&oe=552ED7A3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821007047941674", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/821007047941674", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "EDL Bournemouth English Defence League", 
                    "href": "https://www.facebook.com/EDLBournemouth?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/EDLBournemouth/photos/a.253682031384313.61883.253656654720184/735764583176053/?type=1", 
            "object_id": "735764583176053", 
            "created_time": "2014-12-15T22:49:12+0000", 
            "updated_time": "2014-12-15T22:49:12+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_821007047941674", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDGAdQjz1w4pjAL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.channel4.com%2Fmedia%2Fimages%2FChannel4%2Fc4-news%2F2014%2FDecember%2F14%2F15_sheikhy--%28None%29.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Who is Sydney gunman Man Haron Monis?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl3T1RnM05qSTNPVFF6TmpFMk9qRTBNVGcyT0RBeU1qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl3T1RBd09ERTNPVFV5TWprM09qRTBNVGcyTmpZNE5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T18:07:45+0000", 
                        "message": "\u00deetta er bara langur listi gl\u00e6pa hj\u00e1 manninum , gl\u00e6pa sem \u00e1 \"\u00f3tr\u00falegan h\u00e1tt\" tengjast  Isl\u00f6msku hugarfari allavega a\u00f0 \u00fev\u00ed leiti sem ma\u00f0ur hefur lesi\u00f0undanfarin \u00e1r , mor\u00f0 \u00e1 eiginkonu, haturbr\u00e9f, nau\u00f0ganir og allt a\u00f0 40  kynl\u00edfs tengdar \u00e1k\u00e6rur \u00e1 \u00feessu \u00e1ri. Er einhverjum heilvita manni f\u00e6rt \u00e1 a\u00f0 tengja \u00feessi \u00f3sk\u00f6p EKKI vi\u00f0 Islam.", 
                        "id": "820900817952297", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T18:26:26+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er ? en dettur \u00ed hug ann yr\u00f0i velkominn \u00e1 is landi\u00f0 n\u00fa 2014 s\u00e9rlega a\u00f0 konum dag islam st og/und sa :(", 
                        "id": "820909247951454", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152129785875843", 
                            "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T21:50:21+0000", 
                        "message": "Ef hann hef\u00f0i veri\u00f0 rekinn \u00far landi fyrir fyrri gj\u00f6r\u00f0ir v\u00e6ru ekki 3 fj\u00f6lskyldur a\u00f0 syrgja n\u00fana r\u00e9tt fyrir j\u00f3l. F\u00f3lk a\u00f0 f\u00e1 s\u00e9r morgun kaffi \u00e1 ekki a\u00f0 lenda \u00ed svona. En \u00feetta \u00e1 orugglega eftir a\u00f0 ver\u00f0a svona \u00ed hverjum manudi \u00ed vestr\u00e6num l\u00f6ndum \u00fev\u00ed nog er til af svona hrottum tr\u00faar fri\u00f0arins.", 
                        "id": "820987627943616", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.channel4.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820851391290573", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820851391290573", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T21:50:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.channel4.com/news/who-is-sydney-gunman-man-haron-monis", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI4NTUzMTYwMjA5MDE=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T16:20:35+0000", 
            "message": "http://www.channel4.com/news/who-is-sydney-gunman-man-haron-monis", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_820851391290573", 
            "description": "Self-styled sheikh Man Haron Monis, an Iranian refugee, is named as the gunman who took hostages in Sydney. Here's what we know about him."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820710477971331", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820710477971331", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T11:35:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T11:35:26+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_820710477971331"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820709444638101", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820709444638101", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T11:32:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T11:32:46+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_820709444638101"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10840919_674313779380553_674313556047242_14035_1527_t.jpg?oh=48c3c1b4c1268fef71c381323c8f18bb&oe=54FEF528&__gda__=1430313529_e877e2bf124f8fde799775faad286e19", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Will YOU and YOUR family be targeted next?\n\n\"Muslim patrols\" in Britain.", 
            "source": "https://fbcdn-video-g-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10671886_674313726047225_236781547_n.mp4?rl=300&vabr=136&oh=9dee6caca4bfc7aeaee805762c7bd601&oe=549EEAB8&__gda__=1419705636_b9300dd335a8e633fed9767dba6853d3", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820708534638192", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820708534638192", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:22", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=674313556047242", 
            "object_id": "674313556047242", 
            "created_time": "2014-12-15T11:29:46+0000", 
            "updated_time": "2014-12-15T11:29:46+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_820708534638192", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10821409_900067970016074_900066186682919_17777_1306_t.jpg?oh=89d5b394cccc38caff514c55456c4a6a&oe=5532D18E&__gda__=1425825831_7dacc2bc311a22fa54d5ee94e90e247c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "While students their age around the world make friends, learn and expand their horizons, the children of Gaza are subjected to Hamas\u2019 oppressive authoritarian rule that deprives them of a real education and teaches them violence and hatred. #SayNoToTerror", 
            "source": "https://fbcdn-video-n-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10823402_900067830016088_1720272244_n.mp4?rl=300&vabr=162&oh=b0c31c910dafc35740bfc8754bd36dd2&oe=549EB30B&__gda__=1419700236_3251f6b08705b563ba2d7ba83b8a583f", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820704104638635", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820704104638635", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:05", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=900066186682919", 
            "object_id": "900066186682919", 
            "created_time": "2014-12-15T11:15:19+0000", 
            "message": "ISLAM SK\u00d3LI EKKI SKR\u00cdTI\u00d0 A\u00d0 \u00deETTA PAKK ER RUGLA\u00d0", 
            "updated_time": "2014-12-15T11:15:19+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_820704104638635", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCkztsS98LFWCCs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svd.se%2FBilder%2FArtikelbilder%2F4188135.svd%2Frepresentations%2Fc%2FFLyktingar.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Vilka moraliska plikter har Sverige?", 
            "caption": "www.svd.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820701511305561", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820701511305561", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T11:05:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svd.se/opinion/brannpunkt/vilka-ar-sveriges-skyldigheter_4188103.svd?fb_action_ids=10152534185211027&fb_action_types=og.recommends", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T11:05:37+0000", 
            "message": "h\u00e9r m\u00e1 sj\u00e1 muslima pakki\u00f0 vella inn \u00ed sverge me\u00f0 vasana fulla af pen\u00edngum . .etta pakk fer \u00e1 fjel\u00f3 og f\u00e6r  h\u00fasn\u00e6\u00f0i og 6500 s\u00e6nskar \u00e1 m\u00e1nu\u00f0i \u00ed matapen\u00ednga \u00e1 fullor\u00f0in . svo kaupa \u00feeir b\u00edla mesedes og bmw og r\u00fanta og nau'ga s\u00e6nskum st\u00falkum moskan gefur \u00feeim leifi a\u00f0 nau\u00f0ga \u00f6llum konum sem ekki eru me\u00f0 sl\u00e6\u00f0u.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_820701511305561", 
            "description": "Stater som bek\u00e4nner sig till m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter kan inte ignorera behoven hos n\u00f6dst\u00e4llda utanf\u00f6r deras gr\u00e4nser. Men de kan heller inte bortse fr\u00e5n att deras existensber\u00e4ttigande handlar om att skydda de egna medborgarnas r\u00e4ttigheter, inte att l\u00f6sa globala problem, skriver professor Per Bauhn."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDobBiiKQVB3Yk6&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F0Ht5yyTcG6M%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Why we are afraid a 1400 year secret. By Dr. Bill Warner", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/0Ht5yyTcG6M?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820694991306213", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820694991306213", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T10:43:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0Ht5yyTcG6M", 
            "created_time": "2014-12-15T10:43:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_820694991306213", 
            "description": "Norsktekstet"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDO_hfcGnvTCF2x&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fmohammed-med-hustru-167x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamisterna i IS: Kvinnor f\u00e5r v\u00e5ldtas och s\u00e4ljas", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820694777972901", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820694777972901", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T10:42:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/islamisterna-i-is-kvinnor-far-valdtas-och-saljas/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T10:42:50+0000", 
            "message": "islams konur ob\u00f6rn meiga seljast og mau\u00f0gast fr\u00edttfram hj\u00e1 islam , muslimar eru pakk og aular", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_820694777972901", 
            "description": "Kidnappas, v\u00e5ldtas och s\u00e4ljas. S\u00e5 f\u00e5r icke-muslimska barn och kvinnor behandlas enligt islamistiska terrorgruppen Islamiska staten. Informationen sprids i en broschyr som delas ut i kontrollerade omr\u00e5den, uppger CNN."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10821187_744388088977866_744387732311235_26253_1102_t.jpg?oh=ae74dfd8f5427680271a3914e989a50e&oe=55320DCB&__gda__=1429706970_3f41b493cc482416e7ab3f6ac1d3544b", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "NjQzMDI4NDk5MDg1ODA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "643028499085807", 
                        "name": "Ingolfur Freyr"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u0634\u0627\u0647\u0650\u062f\u0648\u0627 \u0634\u0631\u064a\u0639\u064e\u0629\u064e \u0627\u0644\u0632\u0651\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0643\u0630\u0651\u0627\u0628\u0650 ( \u0642\u0640\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u062b\u0640\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0645\u0650 \u0627\u0628\u0646\u0650 \u0639\u0628\u062f\u0650 \u0627\u0644\u0644\u0651\u0627\u062a\u0650 ) \u0641\u064a \u0625\u0647\u0627\u0646\u0629\u0650 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633\u0650 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0631\u0642\u0627\u0642\u0650\u0647\u0645.\n\n\u0642\u0627\u0644\u064e \u0627\u0644\u0643\u0630\u0651\u0627\u0628\u064f \u0627\u0644\u0623\u0634\u0650\u0631\u064f ( \u0642\u0640\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u062b\u0640\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0645\u064f \u0627\u0628\u0646\u0650 \u0639\u0628\u062f\u0650 \u0627\u0644\u0644\u0651\u0627\u062a\u0650 ) \u0641\u064a \u0643\u062a\u0627\u0628\u0650\u0647 ( \u0627\u0644\u0633\u0651\u0648\u0628\u0631\u0645\u0627\u0631\u0643\u062a ):\n\n(( \u0627\u0644\u0632\u0651\u0627\u0646\u0640\u064a\u064e\u0629\u064f \u0648\u0627\u0644\u0632\u0651\u0627\u0646\u064a \u0641\u0627\u062c\u0644\u0650\u062f\u0648\u0627 \u0643\u064f\u0640\u0644\u0651\u064e \u0648\u0627\u062d\u062f\u064d \u0645\u0650\u0646\u0647\u064f\u0645\u0627 \u0645\u0627\u0626\u064e\u0640\u0629\u064e \u062c\u064e\u0644\u0652\u0640\u0640\u062f\u064e\u0629\u064d \u0648\u0644\u0627 \u062a\u0623\u0652\u062e\u064f\u0630\u0652\u0643\u064f\u0640\u0640\u0645 \u0628\u0650\u0647\u0650\u0645\u0640\u0627 \u0631\u064e\u0623\u0652\u0641\u064e\u0640\u0640\u0629\u064c ..... \u0648\u064e\u0644\u0640\u0640\u064a\u064e\u0634\u0640\u0647\u064e\u0640\u062f\u0652 \u0639\u064e\u0630\u064e\u0627\u0628\u064e\u0647\u064f\u0645\u0640\u0627 \u0637\u0627\u0626\u0650\u0640\u0641\u064e\u0640\u0629\u064c \u0645\u0646\u064e \u0627\u0644\u0645\u064f\u0624\u0652\u0645\u0646\u064a\u0646 )) !!!!!\n\n\u0648\u0642\u062f \u062a\u063a\u0627\u0641\u064e\u0640\u0644\u064e ( \u0642\u0640\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u062b\u0640\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0645\u064c \u0627\u0628\u0646\u0650 \u0639\u0628\u062f\u0650 \u0627\u0644\u0644\u0651\u0627\u062a\u0650 ) \u0647\u0630\u0627 \u0639\u0646 \u0625\u0646\u0651\u0640\u0640\u0647 \u0642\u062f \u0632\u064e\u0646\u0640\u0640\u0640\u0627 \u0634\u062e\u0635\u064a\u0651\u0627\u064b \u0628\u0643\u0644\u0651\u064d \u0645\u0646 \u0632\u0648\u062c\u0629\u0650 \u0625\u0628\u0646\u0647 \u0632\u064a\u062f ( \u0632\u064a\u0646\u0628\u064e \u0628\u0646\u062a\u0650 \u062c\u062d\u0634\u064d ) \u0648\u0643\u0630\u0644\u0643\u064e \u0628\u0627\u0644\u0645\u0633\u0643\u064a\u0646\u0629\u0650 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u064a\u0651\u0629\u0650 ( \u0635\u0641\u064a\u0651\u0629\u064e \u0628\u0646\u062a\u0650 \u062d\u064f\u064a\u064a \u0628\u0646 \u0623\u062e\u0637\u0628 )\u060c \u0648\u0644\u0645 \u064a\u062c\u0631\u0651\u0645\u064e \u0646\u0641\u0633\u064e\u0647\u064f \u0627\u0644\u062f\u0651\u0646\u064a\u0626\u0629\u060c \u0628\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0643\u0633\u0650 \u0645\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0646\u062f\u064e\u0645\u0627 \u0648\u064e\u0635\u064e\u0641\u064e \u0646\u0641\u0633\u064e\u0647 \u0641\u064a \u0643\u062a\u0627\u0628\u0650\u0647\u0650 \u0627\u0644\u062f\u0651\u0646\u064a\u0626\u0650 \u0648\u0642\u0627\u0644 : ( \u0648\u064e\u0625\u0646\u064e\u0651\u0640\u0640\u0640\u0643\u064e \u0644\u064e\u0639\u064e\u0640\u0640\u0644\u0649 \u062e\u064f\u0640\u0640\u0640\u0644\u064f\u0642\u064d \u0639\u064e\u0638\u0650\u064a\u0645\u064d ) !!!! \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0623\u0631\u0627\u062f\u064e \u0623\u0646 \u064a\u0648\u0647\u0650\u0645\u064e \u0627\u0644\u0645\u063a\u0641\u0651\u0640\u0640\u0644\u064a\u0646\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u0627\u0630\u064e\u062c\u064a\u0646 \u0648\u064a\u062e\u0641\u064a \u0627\u0646\u0639\u062f\u0627\u0645\u064e \u0623\u062e\u0644\u0627\u0642\u0650\u0647 !!!!!!!\n\n\u0623\u0635\u062d\u0648\u0627 \u064a\u0627\u0623\u062e\u0648\u064e\u062a\u064e\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0651\u062f\u064a\u064a\u0646\u060c \u0641\u0625\u0646 ( \u0642\u0640\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u062b\u0640\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0645\u064e \u0627\u0628\u0646\u0650 \u0639\u0628\u062f\u0650 \u0627\u0644\u0644\u0651\u0627\u062a\u0650 ) \u0647\u0630\u0627 \u0643\u0630\u0651\u0627\u0628\u064c \u0623\u0634\u0640\u0640\u0640\u0650\u0631\u0652\u060c \u0648\u0647\u0648 \u0623\u0648\u0651\u0644\u064f \u0645\u064e\u0640\u0640\u0640\u0640\u0646 \u0643\u0627\u0646\u064e \u064a\u062c\u0628\u064f \u0623\u0646 \u064a\u0640\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0640\u062c\u0644\u064e\u062f\u060c \u0623\u0635\u062d\u0648\u0627 \u0641\u0625\u0646\u0651 \u0634\u0631\u064a\u0639\u0629\u064e \u0645\u062d\u0645\u062f\u064d \u0644\u0627\u062a\u0636\u0639\u064f \u062d\u064e\u062c\u0631\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u062d\u062c\u0631.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl3TmpJek1EZ3hNekV6TkRBME9qRTBNVGcyTWpRNE9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1T1RjMU1USXhNemM0TWpBd09qRTBNVGcxTVRZeE16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T00:15:36+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edl\u00edk grimmd \u00ed \u00feessu helv\u00edtis hyski.", 
                        "id": "819975121378200", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152088489128870", 
                            "name": "\u00c1rni Vignir Eyjolfsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T05:19:14+0000", 
                        "message": "Helv\u00edtins vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00feetta pakk.....", 
                        "id": "820062754702770", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T10:57:20+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00fea\u00f0 sem koma skal h\u00e9r \u00e1 landi ef ekkert ver\u00f0ur gert til a\u00f0 koma \u00feeim sem eru inn \u00e1 \u00feingi h\u00e9r og sti\u00f0ja \u00feetta helv\u00edti \u00e1 j\u00f6r\u00f0u.", 
                        "id": "820154301360282", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T16:34:55+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6furlsins M\u00fasl\u00edma pakk allt \u00feeirra l\u00edf vir\u00f0ist ganga \u00fat \u00e1 a\u00f0 mis\u00feyrma konum b\u00f6rnum og d\u00fdrum. Ef til er dj\u00f6flatr\u00fa \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 \u00cdSLAM.", 
                        "id": "820327908009588", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T17:00:43+0000", 
                        "message": "\u00deetta vilja me\u00f0al annar \u00edslenskir feministar f\u00e1 hinga\u00f0. Sn\u00edpskur\u00f0 \u00e1 d\u00e6trum s\u00ednum, gr\u00fdtingar til dau\u00f0s \u00e1 konum sem halda framhj\u00e1, \u00e1samt m\u00f6rgum \u00f6\u00f0rum trakteringum sem islam b\u00fd\u00f0ur upp \u00e1. Svona ver\u00f0ur \u00feetta h\u00e9r ef \u00feessir \u00e1rar K\u00f6lska, sem er \u00fe\u00f3 nokku\u00f0 af h\u00e9r \u00e1 landi, n\u00e1 fram markmi\u00f0um s\u00ednum", 
                        "id": "820337731341939", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T21:32:12+0000", 
                        "message": "Satan vill \u00feennan vi\u00f0bj\u00f2\u00f0 ekki til Helv\u00ectis. Og \u00feegar andskotanum ofb\u00fd\u00f0ur, ja \u00fe\u00e1 kve\u00f0ur a\u00f0 \u00fev\u00ec....", 
                        "id": "820441747998204", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203836123118805", 
                            "name": "\u00c6gir \u00d3skar Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T06:28:11+0000", 
                        "message": "\u00deetta er li\u00f0 satans a\u00f0 verki.", 
                        "id": "820623081313404", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10835725_744388028977872_793897853_n.mp4?rl=673&vabr=374&oh=2c1964a26937db70bc0f921fbcda8040&oe=549F04D8", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819864084722637", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819864084722637", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:02", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=744387732311235", 
            "object_id": "744387732311235", 
            "created_time": "2014-12-13T19:18:07+0000", 
            "updated_time": "2014-12-15T06:28:11+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_819864084722637", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152364677871555", 
                "name": "Einar Berg Olsen"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820500764658969", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820500764658969", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T00:26:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl3TlRBeE1qQTNPVGt5TWpVNE9qRTBNVGcyTURNeE9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl3TlRBeE1qQTNPVGt5TWpVNE9qRTBNVGcyTURNeE9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364677871555", 
                            "name": "Einar Berg Olsen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T00:26:20+0000", 
                        "message": "http://news.sky.com/story/1391970/sydney-siege-up-to-20-hostages-held-reports", 
                        "id": "820501207992258", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T00:24:42+0000", 
            "message": "Er a\u00f0 horfa n\u00fana \u00e1 breaking news \u00e1 sky \u00fear sem isis eru b\u00fanir a\u00f0 taka g\u00edsla \u00e1 kaffih\u00fasi \u00ed Sidney \u00ed \u00e1stral\u00edu...", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_820500764658969"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p128x128/10410748_483175871820209_3937133830191264796_n.jpg?oh=14f96cbd0a6703b04147aaa227c1911d&oe=5540454B&__gda__=1429314476_b0eb7919f958006a99bd31bf9c880895", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODU0NDc0MjkxMjcwODEx", 
                        "before": "MTAxNTQ5NDEzMDY2NTU1NDU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204235581943047", 
                        "name": "Ingjaldur Valdimarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "854474291270811", 
                        "name": "Erlingur M\u00e1r Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Ja tak... Det ville kl\u00e6de Folketinget !", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820440914664954", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820440914664954", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nej til moskeer - oprigtig", 
                    "href": "https://www.facebook.com/NejTilMoskeerOprigtig?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/NejTilMoskeerOprigtig/photos/a.298938350243963.1073741859.258757117595420/483175871820209/?type=1", 
            "object_id": "483175871820209", 
            "created_time": "2014-12-14T21:29:48+0000", 
            "updated_time": "2014-12-14T21:29:48+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_820440914664954", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBp18ZrwFCSYzlx&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F12%2F11%2F23F7282D00000578-0-image-a-61_1418315577993.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim mother-of-six jailed for five years over terror offences", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820439414665104", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820439414665104", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-14T21:25:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2870318/Muslim-mother-six-posted-pictures-young-children-posing-jihadists-Facebook-advising-undercover-policeman-travel-Syria-faces-jail.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODU0NDc0MjkxMjcwODEx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "854474291270811", 
                        "name": "Erlingur M\u00e1r Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-14T21:25:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_820439414665104", 
            "description": "Runa Khan, 35, from Luton, took pictures of her young son holding a toy assault rifle and took another picture of him with a copy of a book by Osama bin Laden's mentor."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819864668055912", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819864668055912", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-14T16:30:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205597569438130", 
                        "name": "J\u00f3hann Nor\u00f0fj\u00f6r\u00f0"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792581307439549", 
                        "name": "Elva Thorarensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "898103193563262", 
                        "name": "\u00cdvar Sm\u00e1ri Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-13T19:20:04+0000", 
            "message": "islam er drullupakk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_819864668055912", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1T1RnME5qazBOekV3TlRjMk9qRTBNVGcxTVRneE9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1T0RZMU56QTRNRFUxT0RBNE9qRTBNVGcwT1RnMU5UQTZMVEU9"
                    }, 
                    "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070_819864668055912/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1T1RnME5qazBOekV3TlRjMk9qRTBNVGcxTVRneE9UYzZMVEU9"
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T19:22:30+0000", 
                        "message": "Ojjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj gubb ;(", 
                        "id": "819865708055808", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T19:37:03+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur ver\u00f0ur fl\u00f6kurt a\u00f0 horfa \u00e1 \u00feennan vi\u00f0bj\u00f3\u00f0 :(", 
                        "id": "819869781388734", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "907283139283747", 
                            "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T19:58:54+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er ekki neitt e\u00f0lilegra \u00feegar uppeldi\u00f0 er svona https://www.facebook.com/video.php?v=10152612986891142&set=vb.371028716141&type=2&theater", 
                        "id": "819876564721389", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T20:21:59+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta ekki fj\u00f6lmenningin sem sumir \u00cdslendingar vilja innlei\u00f0a h\u00e9r?", 
                        "id": "819885018053877", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T20:39:23+0000", 
                        "message": "\u00ed okkar \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagi eru \u00f3tr\u00falegustu menn og konur \u00e1hangendur \u00edslam, flestir vinir Sverris Agnarssona og Tamimi strengjabr\u00fa\u00f0ustj\u00f3rnanda. Vi\u00f0 \u00e6tum a\u00f0 pota \u00ed \u00feetta li\u00f0, \u00fe\u00e1 kemur \u00fea\u00f0 fram \u00far sk\u00famaskotunum me\u00f0 skammir og h\u00f3tanir. Hj\u00e1lmt\u00fdr Hei\u00f0dal er a\u00f0 undirb\u00faa k\u00e6ru \u00e1 mig, ver\u00f0i honum a\u00f0 g\u00f3\u00f0u. Hann spratt fram undan Sverrispoti m\u00ednu. Hann er \u00ed stj\u00f3rn \u00cdsland palest\u00edna og flima\u00f0i \u00e1r\u00f3\u00f0ur gegn gy\u00f0ingum \u00e1 Gaza.", 
                        "id": "819892111386501", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T20:52:28+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0slegt f\u00f3lk ef f\u00f3lk \u00e1 a\u00f0 kalla,\u00feetta\u00f0 eru meira skrimsli \u00ed mans mynd  :(", 
                        "id": "819900344719011", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T22:12:59+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hrillingur \u00f6fga tr\u00faarbrag\u00f0a.\n\u00dea\u00f0 g\u00e1nga villid\u00edr laus \u00ed mannheimi.", 
                        "id": "819930988049280", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T22:20:24+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er ekki neitt e\u00f0lilegra \u00feegar uppeldi\u00f0 er svona https://www.facebook.com/video.php?v=10152612986891142&set=vb.371028716141&type=2&theater", 
                        "id": "819932994715746", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T23:01:11+0000", 
                        "message": "http://www.barenakedislam.com/2014/12/10/albanian-muslims-operate-human-slaughterhouses-in-kosovo-where-they-rip-out-the-organs-of-christians-to-sell-to-turkey-and-saudi-arabia", 
                        "id": "819954051380307", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T23:01:29+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur,ekki \u00feetta hinga\u00f0,ef svo ver\u00f0ur f\u00e6 \u00e9g m\u00e9r v\u00e9lbyssu", 
                        "id": "819954168046962", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T23:04:43+0000", 
                        "message": "\u00deetta er dj\u00f6fullinn sj\u00e1lfur a\u00f0 verki, satan! Fukc him!!!!", 
                        "id": "819955111380201", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T23:42:57+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur hef\u00f0i haldi\u00f0 a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ri haram a\u00f0 fa l\u00edff\u00e6ri ur kafir", 
                        "id": "819966318045747", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T23:51:22+0000", 
                        "message": "\u00deatta er \u00f3ge\u00f0slegt li\u00f0.", 
                        "id": "819968331378879", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T23:52:02+0000", 
                        "message": "Islam er s\u00f3\u00f0apakk.", 
                        "id": "819968398045539", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T00:14:45+0000", 
                        "message": "Kristni er meiri vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur og hefur \u00e1hrif \u00e1 miklu meiri b\u00f6rn en nokkurn t\u00edma Islam", 
                        "id": "819974814711564", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152996992379881", 
                            "name": "Imma Sverrisd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T00:18:59+0000", 
                        "message": "ojjj hreinn og klar vi\u00f0bjo\u00f0ur", 
                        "id": "819975931378119", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T00:20:58+0000", 
                        "message": "Sigur\u00f0ur: geturu f\u00e6rt r\u00f6k fyrir m\u00e1li \u00fe\u00ednu vinsamlegast.", 
                        "id": "819976478044731", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T00:22:40+0000", 
                        "message": "kemur enn einn f\u00e1bja\u00e1ninn fram \u00ed dagslj\u00f3si\u00f0 og ver islam \u00e1 kostna\u00f0 eigin tr\u00faar og s\u00edns f\u00f3lk ,,,sn\u00e1fa\u00f0u ef \u00fea\u00f0 er svo gott a\u00f0 b\u00faa hj\u00e1 islam til mi\u00f0 austur landa", 
                        "id": "819976858044693", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T00:27:34+0000", 
                        "message": "\u00cd hva\u00f0a kvikmynd er Sigur\u00f0ur og hans sko\u00f0unarsyskin ?", 
                        "id": "819978124711233", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T00:28:31+0000", 
                        "message": "Takk fyrir \u00fea\u00f0 Ingvar. En var \u00fea\u00f0 ekki George W. Bush (Reyndar minn ma\u00f0ur og \u00e9g stend me\u00f0 innr\u00e1sinni ) sem sag\u00f0i fyrir innr\u00e1sina \u00ed \u00cdrak a\u00f0 Gu\u00f0 hef\u00f0i sagt honum a\u00f0 fara inn?", 
                        "id": "819978358044543", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T00:30:09+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0a Gu\u00f0 ?", 
                        "id": "819978968044482", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T00:31:50+0000", 
                        "message": "Troll.", 
                        "id": "819979454711100", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T00:33:29+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er einmitt m\u00e1li\u00f0, tr\u00fain \u00ed heild sinni er alger vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur. Allt svo tr\u00fa \u00e1 einhverskonar gu\u00f0i", 
                        "id": "819979971377715", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T00:44:48+0000", 
                        "message": "Svo au\u00f0velt og h\u00e6ttulaust a\u00f0 ra\u00f0ast a kristna. \u00deekki engan sem tekur bibliuna bokstaflega. Kristnir meiri vidbjodur en \u00cdslam...\u00e6tlaru a\u00f0 \u00fatsk\u00fdra?", 
                        "id": "819982784710767", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T00:49:57+0000", 
                        "message": "\u00c9g veit ekki hvort \u00feurfi eitthva\u00f0 a\u00f0 r\u00f6kr\u00e6\u00f0a \u00feetta. Bibl\u00edan m\u00e6lir t.d me\u00f0 ofbeldi gegn b\u00f6rnum og a\u00f0 konur skuli vera undirgerfnar. \u00dea\u00f0 er samt ekki minnst \u00e1 \u00feennan vibba \u00ed k\u00f3raninum. \u00c9g skal taka fram a\u00f0 \u00e9g er ekki a\u00f0 m\u00e6la me\u00f0 einni e\u00f0a neinni tr\u00fa, heldur benda \u00e1 a\u00f0 islam er ekki verra bull en kristin tr\u00fa, sem er \u00ed raun verst. :)", 
                        "id": "819984694710576", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yZ/r/UM3OQ_1fDRI.gif", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM3MzY5ODY2NDQ2ODY2", 
                        "before": "MzM3MzY5ODY2NDQ2ODY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "337369866446866", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "description": "#Jihad Comedy...did you have your camel piss today? #ISIS", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xaf1/v/t42.1790-2/10820885_483415431801150_263849316_n.mp4?rl=372&vabr=207&oh=8cabffe53af30a0f4f42d0f392932b37&oe=549F1CD7", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820070574701988", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/820070574701988", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:58", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=483414481801245", 
            "object_id": "483414481801245", 
            "created_time": "2014-12-14T05:49:10+0000", 
            "updated_time": "2014-12-14T05:49:10+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_820070574701988", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBOsOqsH4zf1o95&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141213%2FFRETTIR01%2F141219534%2FAR%2F0%2FAR-141219534.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Kirkjuheims\u00f3knir erfi\u00f0ar fyrir b\u00f6rn sem fara ekki me\u00f0", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl3TURBd01qVTRNRFF5TXpVek9qRTBNVGcxTWpFeE9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1T1RNNE1UTXhNemd4T0RrNU9qRTBNVGcxTVRBeE5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T22:36:08+0000", 
                        "message": "er \u00e9g misskilja ?", 
                        "id": "819938131381899", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T01:39:59+0000", 
                        "message": "dj\u00f6... er \u00e9g or\u00f0inn \u00fereyttur \u00e1 \u00feessu me\u00f0virka undirl\u00e6gju pakki ,,\u00feau eru a\u00f0 segja fj\u00f6ldinn ver\u00f0ur a\u00f0 v\u00edkja fyrir einstaklinginn ,,vi\u00f0 erum kristi\u00f0 samf\u00e9lag f\u00f3lk og vir\u00f0i\u00f0 \u00fea\u00f0 e\u00f0a hunskist \u00far landi \u00fea\u00f0an sem \u00fei\u00f0 komu\u00f0 fr\u00e1 ,,miklu betra fyrir alla", 
                        "id": "820000258042353", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819930841382628", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819930841382628", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-14T01:39:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/kirkjuheimsoknir-erfidar-fyrir-born-sem-fara-ekki-med/article/2014141219534", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MzM3MzY5ODY2NDQ2ODY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "337369866446866", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-13T22:12:30+0000", 
            "message": "M\u00e9r finnst a\u00f0 m\u00faslimar banna\u00f0 kirkjuheims\u00f3knir ??? e\u00f0a HVA\u00d0?", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_819930841382628", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10417331_307700576066346_307687642734306_14860_2049_t.jpg?oh=18c60da6afe7ebff8847206ccc45b6ec&oe=553419E4&__gda__=1430342691_57041a0b4f7779a8b8ec9f762c112ba1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDQ4MDIzMTg2NzcxMjg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204802318677128", 
                        "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "514875331979134", 
                        "name": "\u00c1s\u00f3lfur Bjartmar Aydin Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "898103193563262", 
                        "name": "\u00cdvar Sm\u00e1ri Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204890508318553", 
                        "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "995032657179140", 
                        "name": "Unnur Rut R\u00f3sinkransd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203945094004363", 
                        "name": "Jon Gudjonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "792581307439549", 
                        "name": "Elva Thorarensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Norrk\u00f6pings mosk\u00e9bygge brandh\u00e4rjades natten till idag. Byggnaden ska ha f\u00e5tt kraftiga skador och allt tyder p\u00e5 att branden var anlagd. Bygget som p\u00e5g\u00e5tt sedan i Maj f\u00f6rv\u00e4ntades st\u00e5 klart till \u00e5r 2016. Hur tidsschemat nu ser ut \u00e4r oklart.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1T1RZMk1EazBOekV5TkRNMk9qRTBNVGcxTVRReE1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzTnpNd01qRXhOakF5TmpreE9qRTBNVGd4TXpFeE5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T13:19:03+0000", 
                        "message": "gott :)", 
                        "id": "817730211602691", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204236852751057", 
                            "name": "Hjalmar Jonsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T13:35:33+0000", 
                        "message": "About time...", 
                        "id": "817823544926691", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205516900024549", 
                            "name": "Siggi Danski"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T18:10:44+0000", 
                        "message": "ekki versta fr\u00e9ttin \u00feessa vikuna ;)", 
                        "id": "817947551580957", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T18:12:50+0000", 
                        "message": "ver\u00f0ur n\u00e1ttlega \u00ed fr\u00e9ttum ruv og s2 ;)", 
                        "id": "817948684914177", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T22:10:54+0000", 
                        "message": "fallegar fr\u00e8ttir \u00ec fr\u00e8ttum :)", 
                        "id": "818045234904522", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "889915801023284", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T22:49:58+0000", 
                        "message": "Ekki segja \u00feetta str\u00e1kar, ekki fagna herverkum \u00fe\u00e1 ver\u00f0um vi\u00f0 eins og \u00feeir sem kunna ekki a\u00f0 hemja sig. :-)", 
                        "id": "818057841569928", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T23:15:05+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson: Okei, segjum sem svo. En hvad viltu th\u00e0 ad almenningur geri? Skrifi undir undirskriftalista gegn mosku? Hvar get \u00e8g skrifad undir? Ekki thad? hvad th\u00e0?", 
                        "id": "818065351569177", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T23:42:23+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 m\u00e1tti b\u00faast vi\u00f0 \u00feessu. \u00dar \u00fev\u00ed a\u00f0 yfirv\u00f6ld hunsa alla umr\u00e6\u00f0u um m\u00faslimi, islamista og fleiri \u00f6fga-m\u00faslimi, \u00fe\u00e1 er ekki vi\u00f0 \u00f6\u00f0ru a\u00f0 b\u00faast en a\u00f0 \u00feeir sem ekki f\u00e1 a\u00f0 r\u00e6\u00f0a m\u00e1lin, gr\u00edpi til \u00f6r\u00ferifar\u00e1\u00f0a.\nM\u00faslimir/islamistar vilja heldur ekki r\u00e6\u00f0a m\u00e1lin og ekkert leggja ni\u00f0ur af kr\u00f6fum s\u00ednum \u00ed gar\u00f0 okkar samf\u00e9laga.", 
                        "id": "818073414901704", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T23:54:19+0000", 
                        "message": "muslimar meiga bara brenna F\u00e1na \u00feess lands sem \u00fea\u00f0 flutti til, \u00fea\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 ver brottrekstur \u00far landi A-\u00d6", 
                        "id": "818076768234702", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T00:46:46+0000", 
                        "message": "Snilld!! :)", 
                        "id": "818092704899775", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T23:40:17+0000", 
                        "message": "...fleiri moskur munu brenna.", 
                        "id": "819965704712475", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T23:41:55+0000", 
                        "message": "Fr\u00e1b\u00e6rt", 
                        "id": "819966094712436", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xfp1/v/t42.1790-2/10464479_307700529399684_416547220_n.mp4?rl=552&vabr=307&oh=172dc0209609d55dfd3629537e447c56&oe=549F47B7", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817719834937062", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817719834937062", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:36", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=307687642734306", 
            "object_id": "307687642734306", 
            "created_time": "2014-12-09T12:52:48+0000", 
            "message": "sv\u00edar brena mosku . dugleigir", 
            "updated_time": "2014-12-13T23:41:55+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_817719834937062", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/10821003_668682583277006_668681066610491_32009_1413_t.jpg?oh=153399bec99c8fec15aaf80065887218&oe=55325D21&__gda__=1426280241_6f9f31261302c41560a539e1b1c417ef", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "VIDEO: Muslims on the rampage in Australia", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1T1RNeU1qQTRNRFE1TVRVNE9qRTBNVGcxTURrd05qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1T1RNeU1qQTRNRFE1TVRVNE9qRTBNVGcxTURrd05qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364677871555", 
                            "name": "Einar Berg Olsen"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T22:17:45+0000", 
                        "message": "svona ver\u00f0ur \u00feetta h\u00e9r l\u00edka um lei\u00f0 og \u00feeir eru or\u00f0nir n\u00f3gu margir", 
                        "id": "819932208049158", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10816521_668682553277009_322136450_n.mp4?rl=655&vabr=364&oh=130aa79aab9ca561996e61f7e6c84b2c&oe=549EC6C7", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819894674719578", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819894674719578", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "4:00", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=668681066610491", 
            "object_id": "668681066610491", 
            "created_time": "2014-12-13T20:43:36+0000", 
            "updated_time": "2014-12-13T22:17:45+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_819894674719578", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBwFILIv0du3hhS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2Fmassacre4.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Albanian Muslims operate human slaughterhouses in Kosovo where they rip out the organs of...", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819892244719821", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819892244719821", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-13T20:39:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/12/10/albanian-muslims-operate-human-slaughterhouses-in-kosovo-where-they-rip-out-the-organs-of-christians-to-sell-to-turkey-and-saudi-arabia", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODU0NDc0MjkxMjcwODEx", 
                        "before": "MTAxNTI4NTUzMTYwMjA5MDE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "854474291270811", 
                        "name": "Erlingur M\u00e1r Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-13T20:39:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_819892244719821", 
            "description": "Albanian Muslims in Kosovo are capturing Christians, dissecting them alive, tearing out their organs, then selling the organs to Saudi Arabia and Turkey. We learned this from a local Serbian Christ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBzFv4rksycNDTH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F81%2F781549.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u201e\u00deetta er mj\u00f6g alvarlegt m\u00e1l\u201c", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1T0RZNU1Ea3hNemc0T0RBek9qRTBNVGcwT1RreU5qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1T0RZNU1Ea3hNemc0T0RBek9qRTBNVGcwT1RreU5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T19:34:25+0000", 
                        "message": "Til hvers eru menn stanslaust a\u00f0 velta s\u00e9r upp \u00far s\u00f6mu drullunni? Dabbi og D\u00f3ri voru \u00fe\u00e1tttakendur \u00ed \u00feessu str\u00ed\u00f0i me\u00f0 Blair og Busch.", 
                        "id": "819869091388803", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819230381452674", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819230381452674", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-13T19:34:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/12/12/etta_er_mjog_alvarlegt_mal/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM3MzY5ODY2NDQ2ODY2", 
                        "before": "MzM3MzY5ODY2NDQ2ODY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "337369866446866", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-12T11:22:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_819230381452674", 
            "description": "Fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra segir a\u00f0 utanr\u00edkisr\u00e1\u00f0uneyti\u00f0 vinni n\u00fa a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 fara yfir hvort bandar\u00edska leyni\u00fej\u00f3nustan hafi millilent \u00e1 \u00cdslandi me\u00f0 fanga sem flogi\u00f0 var me\u00f0 til annarra landa \u00fear sem \u00feeir \u00feurftu a\u00f0 s\u00e6ta pyntingum."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBcq3nKcJ-ys5Tw&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FKWaEslrWD6w%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Khaled Sharrouf: From Petty Criminal To ISIS Jihadi", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/KWaEslrWD6w?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819868084722237", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819868084722237", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-13T19:30:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KWaEslrWD6w", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-13T19:30:46+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_819868084722237", 
            "description": "Khaled Sharrouf - How one Australian Gangster became an International Terrorist Subscribe to Journeyman for daily current affairs and science reports: http:/..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAS9SC20KHBbVEf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.truthrevolt.org%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fmetatag_image_defalut%2Fpublic%2Ffield%2Fimage%2Farticles%2Fhirsi_ali.jpg%3Fitok%3D9kblx0HD", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Biden Lectured Ayaan Hirsi Ali On Islam", 
            "caption": "www.truthrevolt.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819867884722257", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819867884722257", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-13T19:29:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.truthrevolt.org/news/biden-lectured-ayaan-hirsi-ali-islam", 
            "created_time": "2014-12-13T19:29:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_819867884722257", 
            "description": "In a recent interview with the Washington Examiner, human rights activist Ayaan Hirsi Ali discussed the \u201creal war on women\u201d being conducted by adherents to radical Islam and the need for the American left to acknowledge that reality. During the conversation, Hirsi Ali recalled a particularly telling\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10820905_1021219961234396_1021219641234428_63448_1509_t.jpg?oh=96d11e24419bc31891b126574472cebb&oe=5505DE4A&__gda__=1429332255_5d654e6ea43a331000775bf50c5e30ed", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM3MzY5ODY2NDQ2ODY2", 
                        "before": "MzM3MzY5ODY2NDQ2ODY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "337369866446866", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10204282883406761", 
                "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
            }, 
            "description": "How to deal with ISIS...", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10862881_1021219907901068_1064936947_n.mp4?rl=406&vabr=226&oh=a1262516d91eeb24467e18e0c6589817&oe=549DFEE7", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819644201411292", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819644201411292", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:14", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1021219641234428", 
            "object_id": "1021219641234428", 
            "created_time": "2014-12-13T08:15:38+0000", 
            "message": "Hahaha snilld", 
            "updated_time": "2014-12-13T08:15:38+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_819644201411292", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10485349_703206706381726_703202543048809_39943_2283_t.jpg?oh=c54ab405b33b19cfbebcf1e980dcec99&oe=5530FC92&__gda__=1430586939_55d4093236b6e0d639864c1890fb2252", 
            "updated_time": "2014-12-12T23:54:33+0000", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0634\u064a\u062e \u0628\u062d\u0631\u064a\u0646\u064a: \u0646\u062d\u062a\u0627\u062c \u0644\u062a\u0639\u0627\u0644\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u062d \u0641\u064a \u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0627\u062a\u0646\u0627\u060c \u0643\u0644\u0647 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0634\u064a\u0631", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1TlRFd01URXhOREkwTnpBeE9qRTBNVGcwTWpnME56TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1TURRNE5UWXhORGN3T0RVMk9qRTBNVGd6TkRNek9USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T00:16:32+0000", 
                        "message": "Fuck you!", 
                        "id": "819048561470856", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 15, 
                                "offset": 8, 
                                "type": "user", 
                                "id": "337369866446866", 
                                "name": "Oskar Bjarnason"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T00:17:12+0000", 
                        "message": "Ekki \u00fe\u00fa Oskar Bjarnason", 
                        "id": "819048704804175", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T23:54:33+0000", 
                        "message": "Er \u00feessi lifandi enn\u00fe\u00e1? Hver er \u00feetta? \u00dea\u00f0 v\u00e6ri \u00f3skandi a\u00f0 \u00f3skir hans r\u00e6ttust.", 
                        "id": "819510111424701", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-c-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10465007_703206666381730_1439181866_n.mp4?rl=536&vabr=298&oh=ac57acb3bb8b57e93b0182d7fd8aa4f6&oe=549F1785&__gda__=1419720262_ae20ad7c3670f9120d50a7493035b783", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819047794804266", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819047794804266", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "6:17", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=703202543048809", 
            "object_id": "703202543048809", 
            "created_time": "2014-12-12T00:13:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_819047794804266", 
            "description": "\u0634\u064a\u062e \u0628\u062d\u0631\u064a\u0646\u064a: \u0646\u062d\u062a\u0627\u062c \u0644\u062a\u0639\u0627\u0644\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u062d \u0641\u064a \u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0627\u062a\u0646\u0627\u060c \u0628\u0639\u0636 \u0639\u0644\u0645\u0627\u0626\u0646\u0627 \u064a\u0641\u062e\u062e\u0648\u0646 \u0639\u0642\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0627\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0628\u0631.\n\u0644\u0632\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639: www.difa3iat.com\n\n\u0642\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0643\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0627\u062a\u0628 \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631\u064a\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u064a\u062e \u0636\u064a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0648\u064a\u060c \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a \u0644\u062f\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0643\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0646\u064a\u0631\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u0627\u0641\u0627\u062f\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u060c \u0628\u064a\u0646\u0645\u0627 \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627 \u0627\u064a\u0636\u0627 \u0645\u0646 \u064a\u0641\u062e\u062e\u0648\u0646 \u0639\u0642\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0628\u0631.\n\n \u0648\u0623\u0636\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0648\u064a \u0641\u064a \u0644\u0642\u0627\u0621 \u0639\u0644\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \"\u0627\u0628\u0648 \u0638\u0628\u064a\" \u0631\u062f\u0627 \u0639\u0644\u064a \u0633\u0624\u0627\u0644 \u0645\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0639\u0646 \u0648\u0636\u0639\u0647 \u0644\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u062d \u0641\u064a \u0645\u0646\u0632\u0644\u0647\u060c \u0642\u0627\u0644: \u0646\u0639\u0645 \u0627\u0636\u0639 \u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u062d \u0641\u064a \u0645\u0646\u0632\u0644\u064a \u0648\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0646\u0638\u0631\u062a \u0625\u0644\u064a\u0647 \u0623\u062c\u062f\u0647 \u064a\u0641\u062a\u062d \u0644\u064a \u0645\u0633\u0627\u062d\u0627\u062a \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629\u060c \u0641\u0647\u0648 \u0645\u0646 \u0642\u0627\u0644 \u0627\u062d\u0628\u0648 \u0623\u0639\u062f\u0627\u0643\u0645 \u0648\u0628\u0627\u0631\u0643\u0648\u0627 \u0644\u0627\u0639\u0646\u064a\u0643\u0645. \u0648\u0625\u0646\u062a\u0642\u062f \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0648\u064a \u062e\u0637\u0628\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062c\u062f \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0635\u0641\u0648\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0647\u0648\u062f \u0648\u0627\u0644\u0646\u0635\u0627\u0631\u0649 \u0628\u0623\u0646\u0647\u0645 \u0623\u062d\u0641\u0627\u062f \u0627\u0644\u0642\u0631\u062f\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062e\u0646\u0627\u0632\u064a\u0631\u060c \u0642\u0627\u0626\u0644\u0627: \u0647\u0630\u0647 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0644\u063a\u0629 \u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u060c \u0648\u0646\u062d\u0646 \u0646\u062d\u062a\u0627\u062c \u0644\u062a\u0639\u0627\u0644\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u062d \u0641\u064a \u0645\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u062a\u0646\u0627. \u064a\u0630\u0643\u0631 \u0627\u0646 \u0636\u064a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0648\u064a \u0647\u0648 \u0623\u0646 \u0645\u0641\u0643\u0651\u0631 \u0648\u0643\u0627\u062a\u0628 \u0648\u0639\u0636\u0648 \u0641\u064a \u0645\u062c\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0634\u0648\u0631\u0649 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631\u064a\u0646 \u0648\u0631\u0626\u064a\u0633 \u062c\u0645\u0639\u064a\u0651\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646 \u0648\u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u064a\u060c \u0648\u0642\u062f \u062f\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0642\u0647 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0642\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u060c \u0648\u0644\u0647 \u0645\u0624\u0644\u0641\u0627\u062a \u0648\u0645\u0642\u0627\u0644\u0627\u062a \u0639\u062f\u064a\u062f\u0629\u060c \u0645\u0646\u0647\u0627: \u0632\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u062f\u0651\u0629\u060c \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0645 \u0628\u064a\u0646 \u0642\u0628\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0629 \u0648\u0642\u0646\u0628\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062a\u060c \u0639\u0641\u0627\u0631\u064a\u062a \u0627\u0644\u062c\u0646\u0651\u0629\u060c \u0646\u0642\u062f \u0644\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0651 \u0648\u062a\u0633\u064a\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646.\n\n\u0644\u064a\u0646\u063a\u0627: http://www.linga.org/international-news/NjY3MQ\n\u0644\u064a\u0646\u063a\u0627: http://www.linga.org/international-news/NjY3MQ"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBaUd18XoemLyuk&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fchristiandefenceleague.files.wordpress.com%2F2014%2F12%2Fmohamad.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "#Sweden #RapeJihad Muslim from Syria rapes 21 woman and children in one month and still up for...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1TkRrM01EWTBOelU1TXpNNU9qRTBNVGcwTWpZeU5ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1TkRreU1UWTRNRGt6TVRZeU9qRTBNVGcwTWpVek5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T23:02:30+0000", 
                        "message": "Swedenistan.", 
                        "id": "819492168093162", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T23:17:22+0000", 
                        "message": "Skera \u00feetta \u00e1 h\u00e1ls aftan fr\u00e1 me\u00f0 bitlausum hn\u00edf. Sk\u00edta svo \u00ed strj\u00fapann og staursetja hausinn.", 
                        "id": "819497064759339", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "christiandefenceleague.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819052558137123", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819052558137123", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T23:17:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://christiandefenceleague.wordpress.com/2014/12/09/sweden-rapejihad-muslim-from-syria-rapes-21-woman-and-children-in-one-month-and-still-up-for-asylum?fb_ref=Default&fb_source=group", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-12T00:32:42+0000", 
            "message": "l\u00e6si\u00f0 inni allar komur og st\u00falkur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_819052558137123", 
            "description": "raped 21 women and children in a month - now requires Mohammed, 27, asylum and contributions in Sweden Come to Sweden illegally in September - started committing sex crimes directly Molested 21 girls and women aged between four and 69 years Published December 9, 2014 at 19:06 HOME. The 27-year-old asylum seeker Mohammed from Syria stands right now indicted by Mora District Court after sexattackerat not less 21 women and girls since he came to Sweden in September this year. [  279 more words. ]"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "name": "www.seylan.is", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1TURVM05qWXhORFk1T1RRMk9qRTBNVGd6TkRVek1EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1TURVM05qWXhORFk1T1RRMk9qRTBNVGd6TkRVek1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T00:48:28+0000", 
                        "message": "landr\u00e1\u00f0 ,,ekkert anna\u00f0", 
                        "id": "819057661469946", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.seylan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818896181486094", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818896181486094", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T00:48:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.seylan.is/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-11T17:03:54+0000", 
            "message": "Sj\u00e1 www.seylan.is, en \u00feetta \u00edslenska kvikmyndafyrirt\u00e6ki me\u00f0 Hj\u00e1lmt\u00fdr Hei\u00f0dal stj\u00f3rnarmann \u00ed f\u00e9laginu \u00cdsland - Palest\u00edna me\u00f0 n\u00e1in tengsl vi\u00f0 F\u00e9lag m\u00fasl\u00edma og formann \u00feess, hefur stunda myndat\u00f6kur \u00e1 Gaza og birt and\u00fa\u00f0 s\u00edna \u00e1 kristni opinberlega \u00ed \u00edslenskum fj\u00f6lmi\u00f0lum. M\u00fasl\u00edmar eru me\u00f0 s\u00ednar \u00e1r\u00f3\u00f0ursmask\u00ednurnar v\u00ed\u00f0a, l\u00edka \u00e1 \u00cdslandi. \u00cdslamistar \u00ed mi\u00f0austurl\u00f6ndum grei\u00f0a v\u00e6ntanlega undir \u00feennan gr\u00f3\u00f0av\u00e6nlega \"business\" \u00edslendinganna h\u00e9r eins og annars sta\u00f0ar.\n\nhttp://www.visir.is/ottast-ordspor-aettingja-vegna-fretta-af-isis/article/2014141219779", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_818896181486094", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDNRTtW8RLjN5eY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2Fvideo-sverige-politi-unge-5-Udklip-615.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Video: 30 unge i indvandrert\u00e6t omr\u00e5de jager politiet p\u00e5 flugt med sten, tungt fyrv\u00e6rkeri og...", 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819053524803693", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819053524803693", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T00:36:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/video-30-unge-angriber-politiet-og-jager-dem-pa-flugt/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-12T00:36:48+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_819053524803693", 
            "description": "Se de rystende billeder af, hvordan politibiler s\u00e6ttes i brand og betjentene drives tilbage..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC8iQ0F2_B2Rrwe&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1417095773000%2Fdokument-utifran%2Farticle2495698.svt%2FALTERNATES%2Fextralarge%2Fdok-krigarna-fran-norr-huvudduk-jpg-jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Krigarna fr\u00e5n norr | SVT Play", 
            "caption": "www.svtplay.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819053188137060", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819053188137060", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T00:35:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svtplay.se/video/2509435/krigarna-fran-norr", 
            "created_time": "2014-12-12T00:35:17+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_819053188137060", 
            "description": "Dokument utifr\u00e5n. Islamistiska terrorgrupper v\u00e4rvar unga m\u00e4n fr\u00e5n Skandinavien. De l\u00e4mnar sina familjer f\u00f6r att d\u00f6da eller d\u00f6das i religionens namn. En av dem \u00e4r Mohammed, en ung dansk-somalier som just anslutit sig till \u00f6k\u00e4nda Al-Shabaab. Blir han n\u00e4sta sj\u00e4lvmordsbombare? Eller finns det en v\u00e4g til\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDN42soKrCQ2KT4&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FH3X92Oxzpz4%2Fmqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "270 Million deaths by ONE ideology! Everybody Should Know!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/H3X92Oxzpz4?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819052951470417", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819052951470417", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T00:34:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=H3X92Oxzpz4&feature=youtu.be", 
            "created_time": "2014-12-12T00:34:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_819052951470417", 
            "description": "The followers of the Islam ideology has caused the death of approximately 270-300 million people. It is more than the sum of the deaths cause by ALL other id..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBV-HyQJG6ygSH1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F4XUub1no1qw%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Third Jihad - Radical Islam's Vision for America - (A Clarion Project Film)", 
            "caption": "youtu.be", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819052128137166", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819052128137166", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T00:30:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/4XUub1no1qw", 
            "created_time": "2014-12-12T00:30:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_819052128137166", 
            "description": "(http://www.clarionproject.org) The Third Jihad is a film that exposes the threat that Islamic extremism poses to the American way of life. In 1988, the FBI ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAMg2DGgAbafeWg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141211%2FFRETTIR02%2F141219710%2FAR%2F0%2FAR-141219710.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - D\u00e6md \u00ed fangelsi fyrir a\u00f0 hvetja til hry\u00f0juverka", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819051818137197", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819051818137197", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T00:29:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/daemd-i-fangelsi-fyrir-ad-hvetja-til-hrydjuverka/article/2014141219710", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM3MzY5ODY2NDQ2ODY2", 
                        "before": "MzM3MzY5ODY2NDQ2ODY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "337369866446866", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-12T00:29:25+0000", 
            "message": "http://www.visir.is/daemd-i-fangelsi-fyrir-ad-hvetja-til-hrydjuverka/article/2014141219710", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_819051818137197", 
            "description": "Sex barna m\u00f3\u00f0ir hefur veri\u00f0 d\u00e6mt \u00ed 5 \u00e1ra og \u00feriggja m\u00e1na\u00f0a fangelsi \u00ed Bretlandi fyrir a\u00f0 hvetja til hry\u00f0juverka \u00ed gegnum Facebook."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/10820940_741984085884933_741983912551617_42182_1822_t.jpg?oh=0947e69221aedd7648315a09e562c8a1&oe=5505D898&__gda__=1429931144_f3f1f561693db131b6b6694df497edf3", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u0628\u0640\u0640\u0650\u0640\u0640\u0640\u0623\u064a\u0651 \u0633\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0648\u0642\u064d \u0623\u0648 \u0628\u0640\u0640\u0650\u0640\u0640\u0648\u064e\u0633\u064e\u0640\u0640\u0637\u0650 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0628\u0631\u064a\u0627\u0621\u064d \u0633\u0640\u0640\u064a\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0640\u0641\u0640\u0640\u064e\u062c\u0640\u0640\u0651\u0640\u0640\u0640\u0631\u064f \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0640\u0640\u0651\u0640\u0640\u0640\u0641\u0640\u0640\u0644\u064f \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u0626\u064f \u0646\u0641\u0633\u064e\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0628\u0631 \u061f\u061f\n\n\u0648\u0644\u0643\u0646 \u0644\u0648 \u0643\u0646\u062a\u064e \u0623\u0645\u064a\u0631\u064a\u0643\u064a\u0651\u0627\u064b \u0623\u0648 \u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644\u064a\u0651\u0627\u064b \u0623\u0648 \u0623\u0648\u0631\u0628\u064a\u0651\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0628\u064a\u0644\u0650 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u0650 \u064a\u0627\u0623\u062e\u0627\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0651\u062f\u064a\u0651 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u062b\u0629\u0650 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0631\u0645\u0650 \u0648\u0644\u0648 \u0643\u0646\u062a\u064e \u0635\u0627\u062d\u0650\u0628\u064e \u0633\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0640\u0640\u0644\u0640\u0640\u0652\u0640\u0640\u0640\u0637\u0629\u064d \u062a\u0634\u0631\u064a\u0639\u064a\u0651\u0629\u064d \u0647\u0646\u0627\u0643\u060c \u0641\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0633\u062a\u0641\u0639\u0644\u064f \u0628\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u064d \u064a\u064f\u0640\u0640\u0642\u0640\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0640\u0640\u0646\u0628\u0640\u0640\u0640\u0650\u0640\u0640\u0640\u0640\u0644\u064f \u0623\u0628\u0631\u064a\u0627\u0621\u064e\u0647\u064f \u0644\u0623\u0633\u0628\u0627\u0628\u064d \u0622\u064a\u062f\u064a\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a\u0651\u0629\u064d \u0648\u062d\u0627\u0642\u0650\u062f\u0629\u064d \u0648\u063a\u064a\u0631\u0650 \u0634\u0631\u064a\u0641\u0629\u064d \u0648\u0644\u0627 \u0645\u0634\u0631\u0648\u0639\u0629 \u061f\u061f\n\n\n\u0623\u062d\u0645\u0648\u0627 \u0623\u0628\u0646\u0627\u0621\u064e\u0643\u0645 \u0645\u0646 \u062a\u0639\u0627\u0644\u064a\u0645\u0650 \u0627\u0628\u0646\u0650 \u0622\u0645\u0650\u0646\u0640\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0640\u0640\u0629\u064e \u0627\u0644\u0634\u0631\u0651\u064a\u0631\u0650 ( \u0642\u0640\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0640\u062b\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0640\u0645\u0650 \u0627\u0628\u0646\u0650 \u0639\u0628\u062f\u0650 \u0627\u0644\u0644\u0651\u0627\u062a ).\n\u0623\u062d\u0645\u0648\u0647\u0645 \u0648\u062d\u0631\u0651\u0631\u0648\u0627 \u0628\u0644\u062f\u0627\u0646\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0643\u0645 \u0645\u0646 \u0639\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0640\u0640\u0641\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0640\u0646\u0650 \u062a\u0639\u0627\u0644\u064a\u0645\u0650 \u0635\u062d\u0631\u0627\u0621\u0650 \u0645\u0643\u0640\u0640\u0651\u0640\u0640\u0640\u0640\u0629\u064e \u0648\u064a\u062b\u0631\u0628.", 
            "source": "https://fbcdn-video-m-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfa1/v/t42.1790-2/10801009_741984052551603_567473737_n.mp4?rl=300&vabr=121&oh=f618256a954006652a269f5320db0d9f&oe=549EF240&__gda__=1419695430_583b389966be2ece250106cac24d8838", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819051238137255", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819051238137255", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:13", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=741983912551617", 
            "object_id": "741983912551617", 
            "created_time": "2014-12-12T00:27:26+0000", 
            "message": "barna heila \u00fevotur", 
            "updated_time": "2014-12-12T00:27:26+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_819051238137255", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10820961_743539799062695_743539512396057_49600_2668_t.jpg?oh=74c9fac096ee390f74965011c6aeaaad&oe=5532D641&__gda__=1429821830_baee138b9a6b836303fb2798db3f4257", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u0644\u0646\u0641\u062a\u0631\u0636\u064e \u0628\u0623\u0646\u0651 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0640\u0644\u064e \u0627\u0644\u0645\u064e\u0633\u0631\u062d\u064a\u0651 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0651 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0651\u0630\u064a \u0639\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0645\u0650\u0640\u0640\u0644\u064e \u0641\u064a \u0628\u0631\u064a\u0637\u0627\u0646\u064a\u0627 \u0643\u0627\u0646\u064e \u062e\u0627\u0644\u0650\u0635\u0627\u064b \u0644\u0644\u062d\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0633\u064a\u0646\u0650 \u0648\u063a\u064a\u0631\u064e \u062f\u0650\u0639\u0627\u0626\u064a\u060c \u0641\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0639\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0645\u0650\u0640\u0640\u0644\u064e \u0628\u0627\u0644\u0651\u0644\u063a\u0629\u0650 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0643\u0644\u064a\u0632\u064a\u0651\u0629 \u061f\u061f\n\n\u0648\u0644\u0646\u0641\u062a\u0631\u0636\u064e \u0628\u0623\u0646\u0651\u0647\u064f \u0639\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0645\u0650\u0640\u0640\u0644\u064e \u0628\u0627\u0644\u0651\u0644\u063a\u0629\u0650 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0643\u0644\u064a\u0632\u064a\u0651\u0629 \u0644\u0648\u062c\u0648\u062f\u0650 \u063a\u064a\u0631\u0650 \u0639\u064e\u0631\u064e\u0628\u060c \u0641\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u062a\u0650\u0640\u0640\u0628\u064e \u062a\u0639\u0628\u064a\u0631\u064f ( \u064a\u0627 \u062d\u0650\u0633\u064a\u0646 ) \u0628\u0627\u0644\u0651\u0644\u063a\u0629\u0650 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0651\u0629 \u061f\u061f\n\n\u0648\u0644\u0643\u0646 \u0644\u0646\u0641\u062a\u0631\u0636\u064e \u0628\u0623\u0646\u0651 \u0623\u0633\u0626\u0644\u062a\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0646\u0627 \u0648\u0634\u0643\u0648\u0643\u064e\u0646\u0627 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0628\u0627\u0637\u0644\u0629\u064c \u0648\u0644\u064a\u0633\u064e \u0628\u0645\u062d\u0644\u0651\u0640\u0640\u0647\u0627\u060c \u0648\u0644\u0646\u0641\u062a\u0631\u0636\u064e \u0628\u0623\u0646\u0640\u0640\u0651\u0640\u0640\u0640\u0643\u0645 \u0637\u064a\u0651\u0628\u0648\u0646\u064e \u0648\u063a\u064a\u0631\u064f \u062c\u0627\u062d\u0650\u062f\u064a\u0646 \u0648\u0644\u0627 \u062a\u0640\u062a\u0627\u062c\u0650\u0631\u0648\u0646\u064e \u0628\u0645\u062d\u0645\u062f\u064d \u0648\u0628\u0641\u0643\u0631\u0650\u0647 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0640\u0644\u0650 \u0627\u0644\u0633\u0640\u0651\u0640\u0640\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0644\u0640\u0652\u0640\u0640\u0640\u0637\u0640\u0640\u0629\u060c \u0641\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0640\u062a\u0647\u062c\u0651\u0645\u0648\u0646\u064e \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0640\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0640\u0646 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0643\u0645 \u0623\u062d\u0631\u0627\u0631\u0627\u064b \u0641\u064a \u0645\u0645\u0627\u0631\u0633\u0629\u0650 \u0637\u0642\u0648\u0633\u0650\u0643\u0645 \u062a\u0640\u0644\u0643 \u0648\u062a\u0640\u0640\u0646\u0639\u062a\u0640\u0640\u0648\u0647\u064f \u0628\u062d\u0641\u064a\u062f\u0650 \u0627\u0644\u0642\u0650\u0631\u064e\u062f\u064e\u0629\u0650 \u0648\u0627\u0644\u062e\u0646\u0627\u0632\u064a\u0631\u060c \u0628\u0640\u0640\u0644 \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0646 \u0627\u062d\u062a\u0644\u0627\u0644\u064e \u0623\u0631\u0636\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0644\u0646\u0634\u0631\u0650 \u0641\u0650\u0643\u0631\u0650 \u0627\u0644\u0634\u0651\u0627\u0630\u0651 \u0642\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0640\u062b\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0640\u0645 \u0643\u0645\u0627 \u062a\u062a\u0648\u0639\u0651\u062f\u0648\u0646\u064e \u0628\u0627\u062d\u062a\u0644\u0627\u0644\u0650 \u0631\u0648\u0645\u0627 \u0648\u0623\u0645\u064a\u0631\u0643\u0627 \u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u060c \u0648\u0623\u0646\u062a\u0645 \u0628\u0625\u0633\u062a\u0637\u0627\u0639\u062a\u0650\u0643\u0645 \u0646\u0634\u0631\u064e \u0641\u0650\u0643\u0631\u0650 \u0627\u0644\u0634\u0651\u0627\u0630\u0651 \u0642\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0640\u062b\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0640\u0645\u064d \u0647\u0630\u0627 \u0647\u0646\u0627\u0643\u064e \u0628\u0628\u0633\u0627\u0637\u0629\u064d \u0648\u0628\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629\u064d \u0648\u0628\u062d\u0631\u0651\u064a\u0651\u0629\u064d \u062a\u0627\u0645\u0640\u0640\u0651\u0640\u0640\u0640\u0640\u0629\u060c \u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u061f\u061f\u061f\u061f\u061f\u061f\u061f\u061f\u061f\u061f", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/10823513_743539732396035_112200382_n.mp4?rl=370&vabr=206&oh=9a7ae949338f42e8b3f3064d3601a0d7&oe=549EE22D", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819050688137310", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819050688137310", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:06", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=743539512396057", 
            "object_id": "743539512396057", 
            "created_time": "2014-12-12T00:25:31+0000", 
            "message": "heila\u00fevottur", 
            "updated_time": "2014-12-12T00:25:31+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_819050688137310", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10840974_744078469008828_744077115675630_57770_2726_t.jpg?oh=37f8e6fdec1bfe37dd1e55a9ae33a914&oe=5537C7D4&__gda__=1430630341_6bb49529e92c4ddd2f06bde89d64265c", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u0646\u062d\u0646\u064f \u0644\u0627 \u0648\u0644\u0640\u0640\u0640\u0646 \u0646\u062f\u0639\u0648 \u0623\u0648 \u0646\u0640\u0640\u0640\u064f\u0640\u0640\u0631\u0648\u0651\u062c\u064e \u0644\u0644\u0645\u0633\u064a\u062d\u064a\u0651\u0629\u0650 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0631\u0645\u0629\u0650 \u0623\u0648 \u0644\u0623\u064a \u0641\u0643\u0631\u0629\u064d \u0623\u0648 \u0622\u064a\u062f\u064a\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a\u0651\u0629\u064d \u0645\u0639\u064a\u0651\u0646\u0629\u064d \u0628\u0642\u062f\u0631\u0650 \u0645\u0627 \u0646\u062f\u0639\u0648 \u0625\u0644\u0649 \u0625\u0646\u0642\u0627\u0630\u0650 \u0623\u0647\u0644\u0650\u0646\u0627 \u0648\u0623\u062d\u0628\u0640\u0640\u0651\u0640\u0640\u0627\u0626\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0651\u062f\u064a\u064a\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u062b\u0629\u0650 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0643\u0631\u0650 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0651\u062f\u064a\u0651 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0627\u0646\u064a\u0651 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0635\u0631\u064a\u0651 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641\u0651 \u0627\u0644\u0648\u062d\u0634\u064a\u0651 \u0648\u0628\u0623\u064a\u0651 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0640\u0640\u0629\u064d \u0643\u0627\u0646\u062a\u060c \u0628\u0644 \u0648\u0646\u0642\u0648\u0644\u064f \u0623\u0639\u0628\u062f\u0648\u0627 \u0627\u0644\u062d\u064e\u062c\u064e\u0631\u060c \u0627\u0644\u0646\u0651\u0627\u0631\u060c \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621\u060c \u0628\u0644 \u0648\u0644\u0627 \u062a\u0646\u062a\u0645\u0648\u0627 \u0644\u0623\u064a\u0651 \u062f\u0650\u064a\u0646\u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0625\u0641\u0647\u0645\u0648\u0627 \u062e\u0637\u0631\u064e \u0645\u062d\u0645\u062f\u064d \u0648\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628\u064e \u0648\u062e\u0637\u0648\u0631\u064e\u0629\u064e \u0641\u0643\u0631\u0650\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0643\u0645 \u0648\u0639\u0644\u0649 \u0623\u0648\u0644\u0627\u062f\u0650\u0643\u0645 \u0648\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0650 \u0623\u0648\u0637\u0627\u0646\u0650\u0643\u0645\u060c \u0641\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f\u064f \u0623\u062e\u0637\u0631\u064f \u0645\u0646 \u0641\u0643\u0631\u0650 \u0645\u062d\u0645\u062f\u064d \u0623\u0628\u062f\u0627\u064b \u0623\u0628\u062f\u0627\u064b.\n\n\u0644\u0646 \u0646\u0631\u0648\u0651\u062c\u064e \u0644\u0623\u064a\u0651 \u062f\u064a\u0627\u0646\u0629\u064d\u064d \u0642\u0637\u060c \u0628\u062f\u0644\u064a\u0644\u0650 \u0623\u0646\u0640\u0640\u0651\u0640\u0640\u0640\u0646\u0627 \u062d\u064e\u0630\u064e\u0641\u0646\u0627 \u0628\u0639\u0636\u064e \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639\u0650 \u0627\u0644\u062f\u0651\u0639\u0627\u064a\u0629\u0650 \u0644\u0630\u0644\u0643\u064e \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u0645\u064f\u0631\u0641\u0642\u060c \u0648\u0644\u0643\u0646\u0651 \u0642\u0635\u062f\u064e\u0646\u0627 \u0623\u0648 \u0647\u062f\u0641\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0640\u0640\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0648\u062d\u064a\u062f\u064e \u0647\u0646\u0627 \u0648\u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b \u0647\u0648 \u0623\u0646 \u062a\u062a\u062d\u0631\u0651\u0631\u0648\u0627 \u0645\u0646 \u0648\u062d\u0634\u064a\u0651\u0629\u0650 \u0627\u0644\u0625\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0631\u0650 \u0627\u0644\u0628\u064e\u062f\u064e\u0648\u064a\u0651 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0627\u0633\u062a\u0648\u0644\u0649 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u064a\u0627\u0631\u0650\u0643\u0645 \u0648\u0645\u0642\u062f\u0651\u0631\u0627\u062a\u0643\u0645 \u0627\u0644\u063a\u0627\u0644\u064a\u0629.\n\n\u0640\u0640\u0640\u0640 \u0642\u0635\u062f\u064f\u0646\u0627 \u0623\u0648 \u0647\u062f\u0641\u0640\u064f\u0640\u0640\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0648\u062d\u064a\u062f\u064f \u0647\u0648 \u0623\u0646 \u062a\u0642\u0631\u0623\u0648\u0627 \u0643\u062a\u0627\u0628\u064e \u0645\u062d\u0645\u062f\u064d \u0628\u0639\u0642\u0648\u0644\u0640\u0640\u0650\u0640\u0640\u0643\u0645 \u0644\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0637\u0650\u0641\u0650 \u0627\u0644\u0645\u0640\u064f\u0640\u0640\u0643\u062a\u0640\u0640\u0640\u064e\u0633\u064e\u0628\u064e\u0629\u0650 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629\u0650 \u0641\u064a \u0643\u0631\u0648\u0645\u0648\u0633\u0648\u0645\u0627\u062a\u0650\u0643\u0645 \u0623\u0628\u062f\u0627\u064b.\n\n\u0640\u0640\u0640\u0640 \u0625\u0642\u0631\u0623\u0648\u0627 \u0643\u062a\u0627\u0628\u064e \u0645\u062d\u0645\u062f\u064d \u0628\u0639\u0642\u0648\u0644\u0640\u0640\u0650\u0640\u0640\u0643\u0645 \u0628\u0639\u0642\u0648\u0644\u0640\u0640\u0650\u0640\u0640\u0643\u0645 \u0628\u0639\u0642\u0648\u0644\u0640\u0640\u0650\u0640\u0640\u0643\u0645 \u0628\u0639\u0642\u0648\u0644\u0640\u0640\u0650\u0640\u0640\u0643\u0645 \u0628\u0639\u0642\u0648\u0644\u0640\u0640\u0650\u0640\u0640\u0643\u0645 \u0628\u0639\u0642\u0648\u0644\u0640\u0640\u0650\u0640\u0640\u0643\u0645 ......\u060c \u0641\u0625\u0646\u0651 \u0623\u0639\u062f\u0627\u0621\u064e\u0643\u0645 \u064a\u0636\u062d\u0643\u0648\u0646\u064e \u0639\u0644\u064a\u0643\u0645 \u064a\u0627 \u0623\u0647\u0644\u0640\u0640\u064e\u0640\u0640\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0651\u062f\u064a\u064a\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u062b\u0629\u0650 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0643\u064a\u0646\u064e \u0627\u0644\u0637\u0640\u0651\u0640\u0640\u064a\u0640\u0640\u0651\u0640\u0640\u0640\u0628\u064a\u0646.", 
            "source": "https://fbcdn-video-k-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10812617_744078345675507_440343757_n.mp4?rl=320&vabr=178&oh=6aa8471a7ba20f14625acfb3e928c96f&oe=549F3A75&__gda__=1419719978_ce75c9d1bff3d5e4beeb5875a9abbbf9", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819050241470688", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819050241470688", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "17:56", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=744077115675630", 
            "object_id": "744077115675630", 
            "created_time": "2014-12-12T00:23:23+0000", 
            "updated_time": "2014-12-12T00:23:23+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_819050241470688", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBVbCVsZ9nmTtzi&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FIqkLP6L9jLo%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Some Venomfangx act w/Batman/Allah", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/IqkLP6L9jLo?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819049944804051", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819049944804051", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T00:22:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/IqkLP6L9jLo", 
            "created_time": "2014-12-12T00:22:23+0000", 
            "message": "ha ha ha", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_819049944804051", 
            "description": "http://www.venomfangx.net posted for embedding. not new."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCOsDdlkwl7rjIg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic01.nyt.com%2Fimages%2F2014%2F12%2F08%2Fworld%2Feurope%2F08birmingham-SUB%2F08birmingham-SUB-videoSixteenByNine1050.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "British Principal Who Resigned Believes He Was Seen as a Threat", 
            "caption": "www.nytimes.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819049654804080", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819049654804080", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T00:20:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nytimes.com/2014/12/08/world/british-principal-who-resigned-believes-he-was-seen-as-a-threat.html?_r=0", 
            "created_time": "2014-12-12T00:20:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_819049654804080", 
            "description": "Balwant Bains was at the center of the issues facing multicultural Britain, including the perennial question of balancing religious precepts and cultural identity against assimilation."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCPiUC5994N2wnZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Frt.com%2Ffiles%2Fnews%2F34%2F21%2Fb0%2F00%2Fmeat-school-substitute.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u2018Pork or nothing\u2019: Mayor makes Muslim kids to go meatless at French school", 
            "caption": "rt.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819049031470809", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/819049031470809", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T00:18:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://rt.com/news/213531-pork-meat-school-substitute/", 
            "created_time": "2014-12-12T00:18:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_819049031470809", 
            "description": "A secularism scandal is raging in France, after a mayor in a northwestern town introduced a \u201cpork or nothing\u201d principle at school, even for 27 students who will get no meat substitute."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBbQ4aLeTu2_rxS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F96%2F0c%2F960c620fdd4102ab6458ade467aa121e.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "ISIS-samt\u00f6kin s\u00f6g\u00f0 reyna a\u00f0 finna \u00cdslendinginn - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1TURFMk56YzRNVFF3TnpBeE9qRTBNVGd6TXpjeU56UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0T0RZek56QTRNVFUyTURBNE9qRTBNVGd6TVRFNE1qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205076651257268", 
                            "name": "Heidi Delores"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T15:30:20+0000", 
                        "message": "wow, eins gott a\u00f0 f\u00f3lk s\u00e9 vakandi fyrir svikum og lygum sem vir\u00f0ist fylgja \u00feessum h\u00f3pi...    :O", 
                        "id": "818863708156008", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T17:12:34+0000", 
                        "message": "Sj\u00e1 www.seylan.is, en \u00feetta \u00edslenska kvikmyndafyrirt\u00e6ki me\u00f0 Hj\u00e1lmt\u00fd Hei\u00f0dal stj\u00f3rnarmann \u00ed f\u00e9laginu \u00cdsland - Palest\u00edna me\u00f0 n\u00e1in tengsl vi\u00f0 F\u00e9lag m\u00fasl\u00edma og formann \u00feess, hefur stunda myndat\u00f6kur \u00e1 Gaza og birt and\u00fa\u00f0 s\u00edna \u00e1 kristni opinberlega \u00ed \u00edslenskum fj\u00f6lmi\u00f0lum. M\u00fasl\u00edmar eru me\u00f0 s\u00ednar \u00e1r\u00f3\u00f0ursmask\u00ednurnar v\u00ed\u00f0a, l\u00edka \u00e1 \u00cdslandi. \u00cdslamistar \u00ed mi\u00f0austurl\u00f6ndum grei\u00f0a v\u00e6ntanlega undir \u00feennan gr\u00f3\u00f0av\u00e6nlega \"business\" \u00edslendinganna h\u00e9r eins og annars sta\u00f0ar.", 
                        "id": "818898831485829", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T21:18:05+0000", 
                        "message": "er ekki kominn t\u00edmi \u00e1 a\u00f0 athuga hve margir ekki islendingar b\u00faandi h\u00e9r heima hafi fari\u00f0 \u00ed Jihad ,,\u00feoli or\u00f0i\u00f0 ekki a\u00f0 innflytjendur s\u00e9u kalla\u00f0ir \u00edslendingar ,,sumir reyndar a\u00f0lagast lifna\u00f0arh\u00e1ttum okkar en allsekki allir ,en \u00feeir ver\u00f0a alltaf innflytjendur,,,", 
                        "id": "818984138143965", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T22:34:34+0000", 
                        "message": "Innflytjandi er ekki \u00edslendingur \u00fe\u00f3 a\u00f0 hann s\u00e9 me\u00f0 \u00edslenskt R\u00edkisfang, og stundum er spurning hvort a\u00f0 innflytjandi hafi meiri r\u00e9tt en \u00cdslendingur \u00ed eigin landi", 
                        "id": "819016778140701", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818834284825617", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818834284825617", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T22:34:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/12/11/isis-samtokin-sogd-reyna-ad-finna-islendinginn/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-11T14:22:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_818834284825617", 
            "description": "Ekki er talinn m\u00f6guleiki \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00edslenski kvikmyndager\u00f0arma\u00f0urinn myndi starfa me\u00f0 hry\u00f0juverkasamt\u00f6kum. \u00deetta hefur Morgunbla\u00f0i\u00f0 eftir fj\u00f6lskyldu \u00edslenska mannsins sem er sag\u00f0ur hafa gengi\u00f0 til li\u00f0s vi\u00f0 samt\u00f6kin ISIS."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/10549379_811610042193770_811609965527111_55217_1309_t.jpg?oh=b03aa0c3ee39ee5bdb8c153958ae5aaa&oe=553123A9&__gda__=1429920697_557418c4ad9c3c726152d3e14dd0c2e7", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Kkkkkk bem feito!!!! Kkkkk", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1TURFMU56VXhORGMwTVRNM09qRTBNVGd6TXpjeE56VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU1TURFMU56VXhORGMwTVRNM09qRTBNVGd6TXpjeE56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T22:32:55+0000", 
                        "message": "gott \u00e1 hann :)", 
                        "id": "819015751474137", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-m-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xaf1/v/t42.1790-2/10674895_811610095527098_928793072_n.mp4?rl=622&vabr=346&oh=d8ba74892d6136454ac45c5c0a3e21cd&oe=549EE625&__gda__=1419694138_680d7fb857a6ddadf71b32d264b3df00", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817826404926405", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817826404926405", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:05", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=811609965527111", 
            "object_id": "811609965527111", 
            "created_time": "2014-12-09T13:43:48+0000", 
            "updated_time": "2014-12-11T22:32:55+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_817826404926405", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10806226_777244742333400_5652920308637116327_n.jpg?oh=e15d880ec2dbe7a7de0fddec0022a17d&oe=54FB75EA&__gda__=1430679352_6c5d4816a2b59a95bed64cecbbd88295", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ==", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818907921484920", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818907921484920", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T17:43:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=777244742333400&set=gm.818907921484920&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "777244742333400", 
            "created_time": "2014-12-11T17:43:16+0000", 
            "message": "Stj\u00f3rnarma\u00f0ur \u00cdsland Palest\u00edna talar:", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_818907921484920", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCRoLs-LslUBJFK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141210%2FFRETTIR01%2F141219992%2FAR%2F0%2FAR-141219992.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10204802318677128", 
                "name": "Margeir \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Fullyrt a\u00f0 \u00cdslendingur hafi teki\u00f0 upp ISIS myndb\u00f6nd", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0T0RrNE5UY3hORGcxT0RVMU9qRTBNVGd6TVRjNU1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0TlRNek5UUTBPRFUxTmpreE9qRTBNVGd5TlRBd09UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T22:21:30+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur :(", 
                        "id": "818533544855691", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T00:37:41+0000", 
                        "message": "Enga mosku \u00e1 \u00cdslandi,vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "818594024849643", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T17:11:45+0000", 
                        "message": "Sj\u00e1 www.seylan.is, en \u00feetta \u00edslenska kvikmyndafyrirt\u00e6ki me\u00f0 Hj\u00e1lmt\u00fdr Hei\u00f0dal stj\u00f3rnarmann \u00ed f\u00e9laginu \u00cdsland - Palest\u00edna me\u00f0 n\u00e1in tengsl vi\u00f0 F\u00e9lag m\u00fasl\u00edma og formann \u00feess, hefur stunda myndat\u00f6kur \u00e1 Gaza og birt and\u00fa\u00f0 s\u00edna \u00e1 kristni opinberlega \u00ed \u00edslenskum fj\u00f6lmi\u00f0lum. M\u00fasl\u00edmar eru me\u00f0 s\u00ednar \u00e1r\u00f3\u00f0ursmask\u00ednurnar v\u00ed\u00f0a, l\u00edka \u00e1 \u00cdslandi. \u00cdslamistar \u00ed mi\u00f0austurl\u00f6ndum grei\u00f0a v\u00e6ntanlega undir \u00feennan gr\u00f3\u00f0av\u00e6nlega \"business\" \u00edslendinganna h\u00e9r eins og annars sta\u00f0ar. \nhttp://www.visir.is/ottast-ordspor-aettingj\u2026/\u2026/2014141219779", 
                        "id": "818898571485855", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818411328201246", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818411328201246", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T17:11:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/fullyrt-ad.../article/2014141219992", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-10T16:52:43+0000", 
            "message": "http://www.visir.is/fullyrt-ad.../article/2014141219992", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_818411328201246", 
            "description": "Fullyrt er \u00e1 vefs\u00ed\u00f0unni The New York Review of Books a\u00f0 \u00cdslendingur hafi teki\u00f0 upp myndb\u00f6nd fyrir hry\u00f0juverkah\u00f3pinn ISIS."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCGpMTRiLBlOkdV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F6d%2F71%2F6d7131f2de1e8b24a6b3044a812df9f0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204802318677128", 
                "name": "Margeir \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "\u00cdslendingur sag\u00f0ur hafa gengi\u00f0 til li\u00f0s vi\u00f0 ISIS - DV", 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818381291537583", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818381291537583", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T08:06:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/12/10/islendingur-sagdur-hafa-gengid-til-lids-vid-isis/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0TnpBME5Ua3hOVEExTWpVek9qRTBNVGd5T0RVeU1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0TkRBNE5EY3hOVE0wT0RZMU9qRTBNVGd5TWprNE56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T16:44:30+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta nokku\u00f0 \u00cdslendingur. Sonur Salmanns?", 
                        "id": "818408471534865", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T17:21:04+0000", 
                        "message": "Man nokkur eftir \u00feessu?\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=l8GDLy9K2Fk", 
                        "id": "818423661533346", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T08:06:55+0000", 
                        "message": "www.seylan.is", 
                        "id": "818704591505253", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-10T15:46:10+0000", 
            "message": "http://www.dv.is/frettir/2014/12/10/islendingur-sagdur-hafa-gengid-til-lids-vid-isis/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_818381291537583", 
            "description": "\u00cdslenskur kvikmyndager\u00f0arma\u00f0ur er sag\u00f0ur hafa gengi\u00f0 til li\u00f0s vi\u00f0 ISIS-samt\u00f6kin og teki\u00f0 upp fyrir \u00feau \u00e1r\u00f3\u00f0ursmyndb\u00f6nd sem eiga a\u00f0 la\u00f0a a\u00f0 n\u00fdja me\u00f0limi og hr\u00e6\u00f0a Vestulandab\u00faa."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10381818_763048177088308_763047467088379_45359_298_t.jpg?oh=f2d7308a863ecea6fd1642df5567aa82&oe=553D06CA&__gda__=1430312283_97a1a7d4bd203c27a4bce657e197756c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204174096618629", 
                        "name": "R\u00f6gnvaldur Helgason"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-12-11T05:23:43+0000", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0627\u0633\u0631\u0639 \u0645\u0638\u0627\u0647\u0631\u0629 \u0641\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0647\u062a\u0645\u0648\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643 \u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0Tmpjd016WTRNVGMxTXpReU9qRTBNVGd5TnpVME1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0TURFd05qWTRNalF4TXpFeU9qRTBNVGd4TlRjMk5ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T20:40:42+0000", 
                        "message": "hahahahhahahahahahahah kafn fr\u00e1b\u00e6rt", 
                        "id": "818010668241312", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152088489128870", 
                            "name": "\u00c1rni Vignir Eyjolfsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T05:23:43+0000", 
                        "message": "Hahahaha me\u00f0algreindu mannapar...", 
                        "id": "818670368175342", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-o-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10508704_763048173754975_1574573262_n.mp4?rl=649&vabr=361&oh=7950c9ed1206d107abc96196bfcc50ae&oe=549EBBD8&__gda__=1419691747_44bbe8b230bc63789b902c3a91bfcfce", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817952678247111", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817952678247111", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:46", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=763047467088379", 
            "object_id": "763047467088379", 
            "created_time": "2014-12-09T18:22:20+0000", 
            "message": "ha ha ha aular", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_817952678247111", 
            "description": "\u0627\u0633\u0631\u0639 \u0645\u0638\u0627\u0647\u0631\u0629 \u0641\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0647\u062a\u0645\u0648\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643 \u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAqtZ6xTWczZzLo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F01927%2FburkaSUM_1927572a.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Mass polygamy in UK Muslim community - claim - Telegraph", 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818504741525238", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818504741525238", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-10T21:15:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/religion/11284421/Mass-polygamy-in-UK-Muslim-community-claim.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-10T21:15:47+0000", 
            "message": "http://www.telegraph.co.uk/news/religion/11284421/Mass-polygamy-in-UK-Muslim-community-claim.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_818504741525238", 
            "description": "Peer warns widespread polygamy being \u2018condoned\u2019 as report claims many Muslim women trapped in legal limbo"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCxoJjStOvVMr1e&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F12%2F08%2F1EABAE4100000578-0-image-a-15_1418032031504.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Countryfile presenter told she is TOO BLONDE to front BBC show ", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818482954860750", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818482954860750", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-10T20:13:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2865212/Countryfile-presenter-told-BLONDE-BBC-show.html", 
            "created_time": "2014-12-10T20:13:25+0000", 
            "message": "COUNTRYFILE PRESENTER TOLD SHE IS TOO BLONDE TO FRONT BBC SHOW \n\nEllie Harrison is the presenter of BBC's Countryfile on Sunday evenings \nBut after first show she was told flowing blonde locks were 'too present'\n\nhttp://www.dailymail.co.uk/news/article-2865212/Countryfile-presenter-told-BLONDE-BBC-show.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_818482954860750", 
            "description": "Ellie Harrison, a presenter on BBC's Countryfile, has revealed she was told to tone down her blonde hair and appear less like a 'Hollywood leading lady' by producers of the Sunday evening show."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10841045_1020219534661206_1020219324661227_21569_1461_t.jpg?oh=691264cec5d51770a960825b296555f2&oe=55398227&__gda__=1430400626_38fca780d429d492fba21b3c8c2e7a59", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "OMG WTF IS EVEN HAPPENING HERE???\n\nLIKE \u261e\u261e\u261e\u261e\u261e Fortafy\n\nSubmitted by Cam Noble", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0TXprME1qVXhOVE0yTWpnM09qRTBNVGd5TWpneU9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0TURjeU16UTRNak0xTVRRME9qRTBNVGd4Tmpnek1qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T23:38:48+0000", 
                        "message": "No fire? :(", 
                        "id": "818072348235144", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T16:18:06+0000", 
                        "message": "Give her a light", 
                        "id": "818394251536287", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-d-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10803076_1020219504661209_325782087_n.mp4?rl=561&vabr=312&oh=442a4caecc528283702cd2c2d0419507&oe=549EC9C9&__gda__=1419694002_6093bad4404fd98720852ac29c653545", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817710058271373", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817710058271373", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:15", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1020219324661227", 
            "object_id": "1020219324661227", 
            "created_time": "2014-12-09T12:26:13+0000", 
            "message": "j\u00e1 n\u00fan er ekki me\u00f0 muslima si\u00f0i \u00feessi islam kona", 
            "updated_time": "2014-12-10T16:18:06+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_817710058271373", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAUeUyxE1QlzNIn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.breitbart.com%2Fmediaserver%2FBreitbart%2FBig-Government%2F2012%2F03%2F22%2Ffreedom-of-speech1.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Third of Brits Too Scared to Speak out on Immigration and Religion", 
            "caption": "www.breitbart.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818294338212945", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/818294338212945", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-10T11:49:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.breitbart.com/Breitbart-London/2014/12/08/A-Third-of-Brits-Self-Censor-Thanks-to-Britains-Culture-of-Silence/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0TWprMU1ETTRNakV5T0RjMU9qRTBNVGd5TVRJeE5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0TWprMU1ETTRNakV5T0RjMU9qRTBNVGd5TVRJeE5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T11:49:17+0000", 
                        "message": "\"It is used to justify shutting down debate: offend religious leaders, offend mainstream opinion, offend conservatives, offend liberals, offend student politicians, offend \u201ccommunity leaders\u201d \u2014 offend nearly anyone, and you run the risk of having your freedom to speak your mind curtailed\"", 
                        "id": "818295038212875", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-10T11:47:06+0000", 
            "message": "More than one in every three Brits self-censors on topics such as religion and immigration, according to a new poll. And four in ten Brits think that there is not enough freedom of speech in Britain today.\n \nhttp://www.breitbart.com/Breitbart-London/2014/12/08/A-Third-of-Brits-Self-Censor-Thanks-to-Britains-Culture-of-Silence/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_818294338212945", 
            "description": "More than one in every three Brits self-censors on topics such as religion and immigration, according to a new poll. And four in ten Brits think that there is not enough freedom of speech in Britain today. The findings have prompted the author of a new report on freedom of speech to call on politici\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQATFRI4Wb5R_6pm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F357%2F357296%2F35729653%2Fjpg%2Factive%2F1956x818.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "- V\u00e5r kj\u00e6re bror har blitt et offer for den fysiske og ideologiske krigf\u00f8ringen mot Islam og...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0TWpBME16VTRNakl4T1RRek9qRTBNVGd4T1RNeU1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0TWpBME16VTRNakl4T1RRek9qRTBNVGd4T1RNeU1UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T06:33:37+0000", 
                        "message": "H\u00e6ttulegur ruglari.", 
                        "id": "818204358221943", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817959314913114", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817959314913114", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-10T06:33:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/12/09/nyheter/terror/innenriks/profetens_ummah/pst/36645893/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-09T18:40:35+0000", 
            "message": "\u00deessi er lj\u00f3ti ruglarinn.\n\nhttp://www.dagbladet.no/2014/12/09/nyheter/terror/innenriks/profetens_ummah/pst/36645893/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_817959314913114", 
            "description": "Profetens Ummah raser mot fengsling av terrorsiktet \u00f8stfolding (23)."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/10292403_381550482002683_381550068669391_11978_1735_t.jpg?oh=6bb42b00e10e3dc4bcc973bc75b6ab9e&oe=55030945&__gda__=1426165589_b35326c63ba81f02eccddcd42c8060f6", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-12-10T02:31:01+0000", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "G\u00fcler misin a\u011flar m\u0131s\u0131n..", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREU0TVRFNU9EYzRNak13TXpreE9qRTBNVGd4TnpnMk5qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzTnpFM01EUXhOakEwTURBNE9qRTBNVGd4TWprd09UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T12:44:54+0000", 
                        "message": ".. J\u00c1... Illa haldnir af heila\u00fev\u00e6tti, l\u00e1gri greindav\u00edsit\u00f6lu og heimsku.....", 
                        "id": "817717041604008", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "782500451792971", 
                            "name": "J\u00f3sa \u00deorbjarnard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T12:45:25+0000", 
                        "message": "ekki mennskt", 
                        "id": "817717211603991", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T12:49:22+0000", 
                        "message": "hahahahahahahah m\u00faslimar  f\u00e1viti :)", 
                        "id": "817718641603848", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T12:49:37+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "817718751603837", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T13:12:22+0000", 
                        "message": "Vesalings d\u00fdri\u00f0", 
                        "id": "817727978269581", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T22:36:13+0000", 
                        "message": "Mjog mennskt enda getur mannskepnan synt heimsku \u00e0 mismunandi h\u00e0tt allstadar \u00e0 jordinni. En djofull skammast \u00e8g m\u00ecn fyrir ad tilheyra tegund mannskepnunar \u00ec hvert skipti sem \u00e8g s\u00e8 dyran\u00ecd/barnan\u00ecd.", 
                        "id": "818054018236977", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T02:31:01+0000", 
                        "message": "Wing donky", 
                        "id": "818119878230391", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xap1/v/t42.1790-2/10670390_381550455336019_714931051_n.mp4?rl=419&vabr=233&oh=794b6e2901f2a1b05ec5f14d3fac08f9&oe=549F285E", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817716474937398", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817716474937398", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:29", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=381550068669391", 
            "object_id": "381550068669391", 
            "created_time": "2014-12-09T12:43:05+0000", 
            "message": "muslimar eru h\u00e1lvitar og aular", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_817716474937398", 
            "description": "G\u00fcler misin a\u011flar m\u0131s\u0131n.."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10840900_485865158219021_485864764885727_24556_1920_t.jpg?oh=e88e292ac4b9b253babb63d641b8c290&oe=552FF521&__gda__=1425605768_812c5bb1e69ee16d5e1b8c49f7c6b4aa", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAxNTI4NTUzMTYwMjA5MDE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204381115199213", 
                        "name": "Enok Sigurgeir Klemensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-12-09T19:40:45+0000", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "22 Terrorists Killed in Kobani", 
            "source": "https://fbcdn-video-j-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10799049_485865131552357_1701230433_n.mp4?rl=397&vabr=221&oh=e21cbc419d697447ef067500773e212e&oe=549ECF83&__gda__=1419700920_27851280b1ec0e52e2629fc355d282b5", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817982964910749", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817982964910749", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "4:02", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=485864764885727", 
            "object_id": "485864764885727", 
            "created_time": "2014-12-09T19:40:45+0000", 
            "message": "isis !!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_817982964910749", 
            "description": "Just like this\n#YPJ/G 22 Terrorists Killed in Kobani\n\n22 terrorists were killed, 14 bodies of the terrorists, and a large number of weapons and ammunition were captured by our forces"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB0q4sf_8-_z8HM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.yle.fi%2Fuutiset%2Fa-studio%2Farticle7405317.ece%2FALTERNATES%2Fw480h270%2FIslam%2Bradikalisoituminen%2BAntti%2BIntifada.png", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Finland, Scandinavia falling short in fight against radicalisation, expert says", 
            "caption": "yle.fi", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817960811579631", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817960811579631", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-09T18:44:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://yle.fi/uutiset/finland_scandinavia_falling_short_in_fight_against_radicalisation_expert_says/7675041", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-09T18:44:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_817960811579631", 
            "description": "The Nordics are one of the biggest problem areas for radicalisation in Europe, according to a counter-radical Islamic expert from the Quillium Foundation."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/q81/s130x130/1794803_269940623175675_6251497219299491662_n.jpg?oh=1f765f715439bb933a0ad5cc3f15e4e9&oe=5546CA49&__gda__=1426005348_96eb5c204cdd24afd45ace1d0d7d8c68", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzT1RVNU9EVTRNalEyTXprek9qRTBNVGd4TlRBMU1qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzTnpJNU9UWTRNalk1TXpneU9qRTBNVGd4TXpFeE1UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T13:18:33+0000", 
                        "message": "ohhh allt brenna bilar.burt me\u00f0 helvits m\u00faslimar", 
                        "id": "817729968269382", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T18:42:04+0000", 
                        "message": "Fyrir hvern einn b\u00edl sem m\u00fassar kveikja \u00ed \u00e1 a\u00f0 brenna eina mosku fyrir \u00feeim. \u00dea\u00f0 er r\u00e9ttl\u00e1tur d\u00f3mur og ber a\u00f0 framfylgja \u00e1n tafar.", 
                        "id": "817959858246393", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Ett 50-tal ungdomar startade v\u00e5ldsamt upplopp i Sk\u00e4ggetorp p\u00e5 s\u00f6ndagskv\u00e4llen och attackerade polisen. De hade samlat ihop stenar i s\u00e4ckar som ammunition och kastade \u00e4ven knallskott. Det hade ocks\u00e5 byggts barri\u00e4rer av v\u00e4ggskyltar och cyklar f\u00f6r att f\u00f6rhindra polisens fordon fr\u00e5n att komma fram. Tv\u00e5 poliser rapporteras ha blivit skadade varav den ena f\u00e5tt upps\u00f6ka l\u00e4karv\u00e5rd.\n\nFlertalet bilar och \u00e4ven en lastbil ska ha eldats upp. Maskerade m\u00e4n har \u00e5kt runt i bilar f\u00f6r att p\u00e5 olika platser ge sig p\u00e5 och misshandla ensamma personer. Flertalet glasrutor ska ocks\u00e5 ha krossats i nordv\u00e4stra Link\u00f6ping.\n\nL\u00e4ngre in p\u00e5 natten lugnade det dock ner sig och vi f\u00e5r nu under morgonen se hur omfattande de materiella skadorna \u00e4r uppger polisen. De misst\u00e4nker att misshandelsfallen kan ha koppling till g\u00e4ngkrigen i Link\u00f6ping. Resterande brott verkar det vara yngre f\u00f6rm\u00e5gor som ligger bakom.\n\nHuruvida kommunen fortfarande anser att Link\u00f6ping b\u00f6r segregeras ytterligare med bygget av Sveriges st\u00f6rsta mosk\u00e9komplex \u00e5terst\u00e5r att se, men n\u00e4r det p\u00e5g\u00e5r ett l\u00e5gintensivt inb\u00f6rdeskrig i staden s\u00e5 b\u00f6r man som politiker kanske st\u00e4lla sig fr\u00e5gan vad man egentligen h\u00e5ller p\u00e5 med.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817721051603607", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817721051603607", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nej Tack - Till Mosk\u00e9 i Link\u00f6ping", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Nej-Tack-Till-Mosk%C3%A9-i-Link%C3%B6ping/264213223748415?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/264213223748415/photos/a.264530160383388.1073741828.264213223748415/269940623175675/?type=1", 
            "object_id": "269940623175675", 
            "created_time": "2014-12-09T12:56:23+0000", 
            "message": "muslimar brena b\u00edla \u00ed sverge", 
            "updated_time": "2014-12-09T18:42:04+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_817721051603607", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCwAxAznvIqW4sL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svd.se%2FBilder%2FArtikelbilder%2F3960754.svd%2Frepresentations%2Fc%2Fisis2.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "IS f\u00f6rbereder f\u00f6r jihad i Sverige", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzTnpNd01EazBPVE0yTURNMk9qRTBNVGd4TXpFeE16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzTnpNd01EazBPVE0yTURNMk9qRTBNVGd4TXpFeE16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T13:18:52+0000", 
                        "message": "\u00fafff :(", 
                        "id": "817730094936036", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.svd.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817720358270343", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817720358270343", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-09T13:18:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svd.se/opinion/ledarsidan/jihadister-i-is-kommer-till-sverige-som-asylsokande_4023543.svd", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-09T12:54:30+0000", 
            "message": "isis h\u00f3tar sverge", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_817720358270343", 
            "description": "Fredagen den 26 september deltog jag i den sedvanliga fredagsb\u00f6nen i en mosk\u00e9 i Norrk\u00f6ping. [...] \u201dMen vet du inte?\u201d \u201dVet vad?\u201d undrade jag. \u201dDe flesta har \u00e5kt till Syrien och Irak f\u00f6r jihad. De har anslutit sig till IS.\u201d"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/1067217_264466500389754_264466343723103_35801_2256_t.jpg?oh=9f9e136b8d102421d9678dbb71d9ee1e&oe=54FDC987&__gda__=1429912093_43da423233196415e3f6f6adae4f6f8a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "F\u00f6r \u00e5tta \u00e5r sedan kontaktade den syriansk-ortodoxa f\u00f6rsamling i Link\u00f6ping kommunen med en \u00f6nskan om att bygga en kyrka. De blev d\u00e5 lovade en marktilldelningst\u00e4vling f\u00f6r en religi\u00f6s samlingslokal i Djurg\u00e5rdens centrum.\n\nLink\u00f6pings mosk\u00e9stiftelse och Islamiska f\u00f6rbundet i Link\u00f6ping fick ist\u00e4llet helt ov\u00e4ntat f\u00f6r n\u00e5gra veckor sedan l\u00f6fte om optionsavtal av samh\u00e4llsbyggnadsn\u00e4mndens ordf\u00f6rande Muharrem Demiroks.\n\nMuharrem som sj\u00e4lv r\u00e5kar vara muslim uppger p\u00e5 sin twitter att enda s\u00e4ttet att stoppa mosk\u00e9bygget nu \u00e4r att upph\u00e4va religionsfriheten. Fr\u00e5gan tas upp p\u00e5 samh\u00e4llsbyggnadsn\u00e4mnden  sammantr\u00e4de imorgon och d\u00e4refter skrivs avtalet formellt under.", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/1560086_264466437056427_1489036495_n.mp4?rl=549&vabr=305&oh=e0639f46a8dc0e7eaf09c6fcc1a09f78&oe=549EEC3C", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817722668270112", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817722668270112", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:34", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=264466343723103", 
            "object_id": "264466343723103", 
            "created_time": "2014-12-09T13:00:57+0000", 
            "message": "H\u00e9r   er noku\u00f0 gott  d\u00e6mi um hva\u00f0 muslimar va\u00f0a ivir a\u00f0ra tr\u00faarflokka", 
            "updated_time": "2014-12-09T13:00:57+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_817722668270112", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10604831_866861886659821_866859839993359_4860_1032_t.jpg?oh=00e5d1857a58214f3bd972ba725715dd&oe=54F908D9&__gda__=1429944904_bea84bd8e2123780655f0527bcc3d490", 
            "updated_time": "2014-12-09T12:50:59+0000", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ett meddelande till President Obama fr\u00e5n en f\u00f6rra detta muslim", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10662379_866861863326490_1706306804_n.mp4?rl=441&vabr=245&oh=dca645ca6716000319a358dd5dcc6f8b&oe=549EDA2C", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817719154937130", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817719154937130", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "8:35", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=866859839993359", 
            "object_id": "866859839993359", 
            "created_time": "2014-12-09T12:50:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_817719154937130", 
            "description": "Ett meddelande till President Obama fr\u00e5n en f\u00f6rra detta muslim - Broder Rashids meddelande till Barack Obama"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCD4Nr9kyNIlrs1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.ibtimes.com%2Fwww%2Fdata%2Fimages%2Ffull%2F2014%2F12%2F08%2F455075-smoke-raises-behind-an-islamic-state-flag-after-iraqi-security-forces-.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISIS Beheads Christian Children In Baghdad; Experts Confirm Dirty Bomb Materials But World Has...", 
            "caption": "au.ibtimes.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817718438270535", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817718438270535", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-09T12:48:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://au.ibtimes.com/articles/575302/20141209/isis-christian-children-baghdad-dirty-bomb.htm", 
            "created_time": "2014-12-09T12:48:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_817718438270535", 
            "description": "ISIS militants had reportedly chopped off the heads of four Christian children in Baghdad for refusing to convert to Islam."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10821492_822154104497271_822153631163985_19144_2637_t.jpg?oh=2fd683317a3201534de73d6fcc369443&oe=55392545&__gda__=1425623532_a05e949bb99c3b62351a1a2387cad4fb", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u0633\u0631\u0646\u0648\u0634\u062a \u063a\u0645\u200c\u0627\u0646\u06af\u06cc\u0632 \u0634\u0627\u0639\u0631 \u0627\u06cc\u0646 \u063a\u0632\u0644 \u0632\u06cc\u0628\u0627\u060c \u00ab\u0646\u0627\u062f\u06cc\u0627 \u0627\u0646\u062c\u0645\u0646\u00bb\u060c \u062e\u0648\u062f \u0628\u06cc\u0627\u0646\u200c\u06af\u0631 \u0631\u0646\u062c \u0632\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0641\u063a\u0627\u0646 \u0628\u0648\u062f\u0647 \u0648 \u0627\u06cc\u0646 \u0634\u0639\u0631 \u062d\u06a9\u0627\u06cc\u062a\u06cc \u0627\u0632 \u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0627\u0648 \u0648 \u0632\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0641\u0639\u0627\u0646 \u0627\u0633\u062a. \u0646\u0627\u062f\u06cc\u0627 \u0645\u062a\u0648\u0644\u062f \u06f1\u06f3\u06f5\u06f9 \u0648 \u0627\u0632 \u0634\u0627\u0639\u0631\u0627\u0646 \u062c\u0648\u0627\u0646\u06cc \u0628\u0648\u062f \u06a9\u0647 \u0628\u0647 \u0633\u0631\u0627\u06cc\u0634 \u063a\u0632\u0644 \u0648 \u0634\u0639\u0631 \u0646\u0648 \u0645\u06cc\u200c\u067e\u0631\u062f\u0627\u062e\u062a. \u0627\u0632 \u067e\u0627\u0646\u0632\u062f\u0647 \u0633\u0627\u0644\u06af\u06cc \u0633\u0631\u0648\u062f\u0646 \u0634\u0639\u0631 \u0631\u0627 \u0622\u063a\u0627\u0632 \u06a9\u0631\u062f \u0648 \u0639\u0636\u0648 \u0627\u0646\u062c\u0645\u0646 \u0627\u062f\u0628\u06cc \u0645\u062e\u0641\u06cc \u00ab\u06a9\u0627\u0631\u06af\u0627\u0647 \u0633\u0648\u0632\u0646 \u0637\u0644\u0627\u06cc\u06cc\u00bb \u062f\u0631 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0637\u0627\u0644\u0628\u0627\u0646 \u0628\u0648\u062f. \u0628\u0639\u062f\u0647\u0627 \u062f\u0631 \u062f\u0627\u0646\u0634\u06af\u0627\u0647 \u0647\u0631\u0627\u062a \u0634\u0631\u0648\u0639 \u0628\u0647 \u062e\u0648\u0627\u0646\u062f\u0646 \u0627\u062f\u0628\u06cc\u0627\u062a \u062f\u0631\u06cc \u06a9\u0631\u062f \u06a9\u0647 \u0628\u0627\u0628 \u0622\u0634\u0646\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0627\u0632\u062f\u0648\u0627\u062c \u0627\u0648 \u0631\u0627 \u0628\u0627 \u06cc\u06a9\u06cc \u0627\u0632 \u06a9\u0627\u0631\u0645\u0646\u062f\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0632 \u06a9\u0631\u062f. \u0647\u0645\u0633\u0631 \u0646\u0627\u062f\u06cc\u0627 \u0627\u0648 \u0631\u0627 \u0627\u0632 \u0634\u0631\u06a9\u062a \u062f\u0631 \u062c\u0644\u0633\u0627\u062a \u0645\u0634\u0627\u0639\u0631\u0647 \u0648 \u0646\u0642\u062f \u0627\u062f\u0628\u06cc \u06a9\u0647 \u062f\u0631 \u0627\u0646\u062c\u0645\u0646 \u0627\u062f\u0628\u06cc \u0647\u0631\u0627\u062a \u0628\u0631\u200c\u06af\u0632\u0627\u0631 \u0645\u06cc\u200c\u0634\u062f \u0628\u0627\u0632 \u0645\u06cc\u200c\u062f\u0627\u0634\u062a. \u0646\u0627\u062f\u06cc\u0627 \u0633\u0631\u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u0644 \u06f1\u06f3\u06f8\u06f4 \u0628\u0647 \u062f\u0644\u06cc\u0644 \u0636\u0631\u0628 \u0648 \u0634\u062a\u0645 \u062a\u0648\u0633\u0637 \u0634\u0648\u0647\u0631\u0634 \u06a9\u0634\u062a\u0647 \u0634\u062f.\n\n\u0646\u064a\u0633\u062a \u0634\u0648\u0642\u06cc \u06a9\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0632 \u06a9\u0646\u0645\u060c \u0627\u0632 \u0686\u0647 \u0628\u062e\u0648\u0627\u0646\u0645\u061f\n\u0645\u0646 \u06a9\u0647 \u0645\u0646\u0641\u0648\u0631 \u0632\u0645\u0627\u0646\u0645\u060c \u0686\u0647 \u0628\u062e\u0648\u0627\u0646\u0645\u200c \u0686\u0647 \u0646\u062e\u0648\u0627\u0646\u0645\n\n\u0686\u0647 \u0628\u06af\u0648\u064a\u0645 \u0633\u062e\u0646 \u0627\u0632 \u0634\u0647\u062f\u060c \u06a9\u0647 \u0632\u0647\u0631 \u0627\u0633\u062a \u0628\u0647 \u06a9\u0627\u0645\u0645\n\u0648\u0627\u06cc \u0627\u0632 \u0645\u0634\u062a \u0633\u062a\u0645\u06af\u0631 \u06a9\u0647 \u0628\u06a9\u0648\u0628\u064a\u062f\u0647 \u062f\u0647\u0627\u0646\u0645\n\n\u0646\u064a\u0633\u062a \u063a\u0645\u062e\u0648\u0627\u0631 \u0645\u0631\u0627 \u062f\u0631 \u0647\u0645\u0647 \u062f\u0646\u064a\u0627 \u06a9\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0632\u0645\n\u0686\u0647 \u0628\u06af\u0631\u064a\u0645\u060c \u0686\u0647 \u0628\u062e\u0646\u062f\u0645\u060c \u0686\u0647 \u0628\u0645\u064a\u0631\u0645\u060c \u0686\u0647 \u0628\u0645\u0627\u0646\u0645\n\n\u0645\u0646 \u0648 \u0627\u064a\u0646 \u06a9\u0646\u062c \u0627\u0633\u0627\u0631\u062a\u060c \u063a\u0645 \u0646\u0627\u06a9\u0627\u0645\u06cc \u0648 \u062d\u0633\u0631\u062a\n\u06a9\u0647 \u0639\u0628\u062b \u0632\u0627\u062f\u0647\u200c\u0627\u0645 \u0648 \u0645\u064f\u0647\u0631 \u0628\u0628\u0627\u064a\u062f \u0628\u0647 \u062f\u0647\u0627\u0646\u0645\n\n\u062f\u0627\u0646\u0645 \u0627\u06cc \u062f\u0644 \u06a9\u0647 \u0628\u0647\u0627\u0631\u0627\u0646 \u0628\u0648\u062f \u0648 \u0645\u0648\u0633\u0645 \u0639\u0634\u0631\u062a\n\u0645\u0646 \u067e\u0631\u0628\u0633\u062a\u0647 \u0686\u0647 \u0633\u0627\u0632\u0645 \u06a9\u0647 \u067e\u0631\u064a\u062f\u0646 \u0646\u062a\u0648\u0627\u0646\u0645\n\n\u06af\u0631\u0686\u0647 \u062f\u064a\u0631\u06cc \u0627\u0633\u062a \u062e\u0645\u0648\u0634\u0645\u060c \u0646\u0631\u0648\u062f \u0646\u063a\u0645\u0647 \u0632 \u064a\u0627\u062f\u0645\n\u0632\u0627\u0646 \u06a9\u0647 \u0647\u0631 \u0644\u062d\u0638\u0647 \u0628\u0647 \u0646\u062c\u0648\u0627 \u0633\u062e\u0646 \u0627\u0632 \u062f\u0644 \u0628\u0631\u0647\u0627\u0646\u0645\n\n\u064a\u0627\u062f \u0622\u0646 \u0631\u0648\u0632 \u06af\u0631\u0627\u0645\u06cc \u06a9\u0647 \u0642\u0641\u0633 \u0631\u0627 \u0628\u0634\u06a9\u0627\u0641\u0645\n\u0633\u0631 \u0628\u0631\u0648\u0646 \u0622\u0631\u0645 \u0627\u0632 \u0627\u064a\u0646 \u0639\u0632\u0644\u062a \u0648 \u0645\u0633\u062a\u0627\u0646\u0647 \u0628\u062e\u0648\u0627\u0646\u0645\n\n\u0645\u0646 \u0646\u0647 \u0622\u0646 \u0628\u064a\u062f \u0636\u0639\u064a\u0641\u0645 \u06a9\u0647 \u0632 \u0647\u0631 \u0628\u0627\u062f \u0628\u0644\u0631\u0632\u0645\n\u062f\u062e\u062a \u0627\u0641\u063a\u0627\u0646\u0645 \u0648 \u0628\u0631\u062c\u0627\u0633\u062a \u06a9\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645 \u0628\u0647 \u0641\u063a\u0627\u0646\u0645\n\n\u06af\u0641\u062a\u0646\u06cc \u0627\u0633\u062a \u0634\u0647\u0644\u0627 \u0632\u0648\u0644\u0627\u0646\u062f \u062e\u0648\u0627\u0646\u0646\u062f\u0647 \u0627\u0641\u063a\u0627\u0646 \u062a\u0631\u0627\u0646\u0647 \u0631\u0627 \u0627\u062c\u0631\u0627 \u06a9\u0631\u062f\u0647 \u0648 \u0622\u0647\u0646\u06af\u200c\u0633\u0627\u0632\u06cc \u0627\u06cc\u0646 \u06a9\u0627\u0631 \u0646\u06cc\u0632 \u062a\u0648\u0633\u0637 \u0622\u0647\u0646\u06af\u200c\u0633\u0627\u0632 \u0646\u0627\u200c\u0645\u200c\u0622\u0634\u0646\u0627\u06cc \u0628\u0633\u06cc\u0627\u0631\u06cc \u0627\u0632 \u062a\u0631\u0627\u0646\u0647\u200c\u0647\u0627\u06cc \u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646\u06cc \u0648 \u0628\u0631\u0627\u062f\u0631 \u0634\u0647\u0644\u0627\u060c \u0641\u0631\u06cc\u062f \u0632\u0648\u0644\u0627\u0646\u062f \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0634\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a.", 
            "source": "https://fbcdn-video-p-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10674212_822154064497275_355288457_n.mp4?rl=383&vabr=213&oh=d181172c8dd5a7aef6a47453c1940df9&oe=549EFE5E&__gda__=1419640705_7cf54d639f15ac9e4d7879a6ce7763e9", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817715754937470", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817715754937470", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "4:49", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=822153631163985", 
            "object_id": "822153631163985", 
            "created_time": "2014-12-09T12:40:51+0000", 
            "updated_time": "2014-12-09T12:40:51+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_817715754937470", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIPH8Sr_hfo7-o&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.pressan.is%2FImageHandler.ashx%3FID%3D987c8a79-929d-4dcd-9fb5-af28644ad5cf", 
            "from": {
                "id": "907283139283747", 
                "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
            }, 
            "name": "Gl\u00e6pagengi innflytjenda notu\u00f0 til a\u00f0 framfylgja shar\u00eda-l\u00f6gum \u00ed Danm\u00f6rku", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzTlRJNU56WXhOakl5TnpNMk9qRTBNVGd3T1RrM05ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzTVRjME56VTBPVGt4TlRjd09qRTBNVGd3TkRNNU9EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T13:06:25+0000", 
                        "message": "\u00deetta hafa Danir kalla\u00f0 yfir sig. \u00c6tlum vi\u00f0 a\u00f0 gera eins?", 
                        "id": "817174754991570", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T13:56:04+0000", 
                        "message": "J\u00e6ja og svo  halda einhverjir sumir a\u00f0 \u00feetta ver\u00f0i ekki svona h\u00e9r \u00e1 landi l\u00edka!!", 
                        "id": "817194558322923", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T15:17:18+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 segir Bjarni Randver?", 
                        "id": "817226848319694", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T16:46:49+0000", 
                        "message": "Islamistar h\u00e9r \u00e1 landi fagna \u00feessu bara me\u00f0 Allah Akbar \u00f6skrum", 
                        "id": "817260481649664", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T17:11:18+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "817270004982045", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T04:35:43+0000", 
                        "message": "Pl\u00e1gurnar, antikristur.", 
                        "id": "817529761622736", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.pressan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817115564997489", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817115564997489", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-09T04:35:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.pressan.is/Frettir/Lesafrett/glaepagengi-innflytjenda-notud-til-ad-framfylgja-sharia-logum-i-danmorku", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-08T10:35:53+0000", 
            "message": "http://www.pressan.is/Frettir/Lesafrett/glaepagengi-innflytjenda-notud-til-ad-framfylgja-sharia-logum-i-danmorku", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_817115564997489", 
            "description": "\u00cdslamskir \u00f6fgamenn eru farnir a\u00f0 nota li\u00f0smenn gl\u00e6pagengja m\u00faslimskra innflytjenda til a\u00f0 framfylgja str\u00f6ngum shar\u00eda-l\u00f6gum \u00ed nokkrum \u00edb\u00fa\u00f0arhverfum \u00ed Danm\u00f6rku. \u00deetta mj\u00f6g svo \u00f3heppilega bandalag \u00f6fgamanna og har\u00f0so\u00f0inna gl\u00e6pamanna beinist s\u00e9rstaklega..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10821313_670130783132186_670128636465734_44128_1492_t.jpg?oh=45952d15f87cda424abf87f10b45f5d7&oe=553CAD91&__gda__=1426299520_54afd78a417ea25a4fbae9ba4f0b3b30", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "description": "VIDEO: Britons now a minority in London", 
            "source": "https://fbcdn-video-j-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/1362275_670130763132188_1441547733_n.mp4?rl=351&vabr=195&oh=b3bd6cab52b5732a6da67defc8d3a885&oe=549DF69F&__gda__=1419700671_111c23c0f2ade8fd71abd61ed030f1e7", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817477088294670", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817477088294670", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:50", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=670128636465734", 
            "object_id": "670128636465734", 
            "created_time": "2014-12-09T01:53:05+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=670128636465734&set=vb.300455573433044&type=2&theater London er farin, er Reykjav\u00edk n\u00e6st einhvern timan \u00ed framti\u00f0inni?", 
            "updated_time": "2014-12-09T01:53:05+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_817477088294670", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10500546_424152854400607_3050621730802120300_n.jpg?oh=629dc2e57e692f705875ab8913702a0b&oe=552E48E7&__gda__=1425641306_87e2d97050de89d795d5512aee73ae8b", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc=", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "643028499085807", 
                        "name": "Ingolfur Freyr"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzTXpnMk56STRNekF6TnpBMk9qRTBNVGd3TnpNNU9UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyT1RZNE56ZzRNelExTlRBd09qRTBNVGd3TURJeE1ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T01:28:23+0000", 
                        "message": "hahahahahh", 
                        "id": "816968788345500", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T21:26:30+0000", 
                        "message": "Hahahahaha", 
                        "id": "817386728303706", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Boy  would they be surprised {^^}", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816930845015961", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816930845015961", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "BAN ISLAM", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/BAN-ISLAM/215141471968414?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/215141471968414/photos/a.215144251968136.1073741826.215141471968414/424152854400607/?type=1", 
            "object_id": "424152854400607", 
            "created_time": "2014-12-07T23:33:37+0000", 
            "updated_time": "2014-12-08T21:26:30+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_816930845015961", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAsmlRdAG34RNqU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F80%2F780640.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "B\u00faast vi\u00f0 230.000 h\u00e6lisleitendum \u00e1 n\u00e6sta \u00e1ri", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzTXpjeU56Y3hOak00TkRNMU9qRTBNVGd3TnpFMU5UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyT1RjeU1qazFNREV4T0RFMk9qRTBNVGd3TURJMk9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T01:38:18+0000", 
                        "message": "\u00e6\u00f0i ...", 
                        "id": "816972295011816", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T20:45:55+0000", 
                        "message": "Brj\u00e1la\u00f0", 
                        "id": "817372771638435", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816864041689308", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816864041689308", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-08T20:45:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/12/07/buast_vid_230_000_haelisleitendum/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU=", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-07T20:32:05+0000", 
            "message": "\u00faff....", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_816864041689308", 
            "description": "Stj\u00f3rnv\u00f6ld \u00ed \u00de\u00fdskalandi b\u00faast vi\u00f0 a\u00f0 230.000 manns muni s\u00e6kja um h\u00e6li \u00ed landinu \u00e1 n\u00e6sta \u00e1ri. H\u00e1tt settur emb\u00e6ttisma\u00f0ur innan \u00datlendingastofnunar \u00de\u00fdskalands segir a\u00f0 \u00feessi mikli fj\u00f6ldi muni valda stj\u00f3rnv\u00f6ldum vandr\u00e6\u00f0um."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDbSgjL2HN6qLCA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F5%2F53%2F553862.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "J\u00e1tar pyntingar \u00e1 barni", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzTXpRNE5qVTRNekEzTlRFek9qRTBNVGd3TmpjME5UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzTWpJME56RTRNekU1T1RBM09qRTBNVGd3TlRFME1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T15:10:07+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e1 aldrei a\u00f0 berja b\u00f6rn hva\u00f0 \u00fe\u00e1 svona hrottalega en hvar kemur aftur \u00e1 m\u00f3ti fram a\u00f0 h\u00fan s\u00e9 m\u00faslimi?", 
                        "id": "817224718319907", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T19:37:36+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru hrottalegar a\u00f0farir gagnvart \u00f3m\u00e1lga barni og augsj\u00e1anlega \u00e1 \u00feessi aumingjans kona a\u00f0 sinna einhverju allt \u00f6\u00f0ru en barnap\u00f6ssun me\u00f0 svona skap. 3.5 millj\u00f3n barna \u00e1 aldrinum 6-17 \u00e1ra hafa upplifa\u00f0 barsm\u00ed\u00f0ar \u00e1 sinni \u00e6vi, en heil 32% barna \u00e1 \u00feessum aldri \u00ed Uganda lenda \u00ed sl\u00edku \u00feannig a\u00f0 \u00feetta er st\u00f3rt vandam\u00e1l, Eflaust hefur \u00feessi unga kona alist upp vi\u00f0 eitthva\u00f0 sl\u00edkt \u00fev\u00ed hjarta\u00f0 vir\u00f0ist hafa har\u00f0na\u00f0 einhversta\u00f0ar \u00e1 l\u00edfslei\u00f0inni. \u00f3huggulegt myndband.", 
                        "id": "817348658307513", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817219754987070", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/817219754987070", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-08T19:37:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/12/08/jatar_pyntingar_a_barni/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-08T14:56:36+0000", 
            "message": "kona er m\u00faslimi !! sko\u00f0a myndbandi\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_817219754987070", 
            "description": "R\u00famlega tv\u00edtug h\u00fashj\u00e1lp \u00ed \u00daganda hefur j\u00e1ta\u00f0 a\u00f0 hafa pynta\u00f0 barn sem h\u00fan g\u00e6tti og \u00e1 h\u00fan yfir h\u00f6f\u00f0i s\u00e9r allt a\u00f0 15 \u00e1ra fangelsi fyrir gl\u00e6pinn."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC07xzuB2-JxcuA&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FhttuzNQ7qDM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "\u00cdslamistar og na\u00edvistar Redux", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzTWpZeE1EUXhOalE1TmpBNE9qRTBNVGd3TlRjek1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyTnprd05ESXhOamsyTmpjd09qRTBNVGM1TnpRek56ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T17:46:18+0000", 
                        "message": "Einhvernt\u00edma f\u00e9kk \u00e9g \u00fe\u00e1 hugmynd a\u00f0 Egill Helgason v\u00e6ri mj\u00f6g fylgjandi innflutningi \u00e1 einmitt svona f\u00f3lki sem h\u00e9r er gagnr\u00fdnt af \u00feessari \u00e1g\u00e6tu konu. Er \u00feetta einhver vitleysa \u00ed m\u00e9r?", 
                        "id": "816790421696670", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T17:48:28+0000", 
                        "message": "Nei hann dau\u00f0s\u00e9r eftir a\u00f0 hafa gert \u00feennan \u00fe\u00e1tt. Hann elskar m\u00faslimana \u00ed dag eins og alv\u00f6ru s\u00f3s\u00edalista s\u00e6mir sem hann er.", 
                        "id": "816791425029903", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T17:49:08+0000", 
                        "message": "Haf\u00fe\u00f3r, \u00feetta h\u00e9lt \u00e9g einmitt.", 
                        "id": "816791641696548", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T17:49:31+0000", 
                        "message": "Egill er fylgjandi \u00fev\u00ed, og \u00e9g er viss um a\u00f0 hann sj\u00e1i eftir \u00fea\u00f0 hafa teki\u00f0 \u00feetta vi\u00f0tal. Enda kalla\u00f0i hann M\u00f6rtu Bergman helv\u00edtis rasistakellingu \u00e1 L\u00f6gaveginum eftir a\u00f0 h\u00fan skrifa\u00f0i grein um k\u00fagun kvenna \u00ed Islam.", 
                        "id": "816791745029871", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T17:57:18+0000", 
                        "message": "Fyrirgefi\u00f0 \u00fea\u00f0 var v\u00edst \u00f3geg\u00f0slega rastista kellingu en ekki helv\u00edtis. M\u00e9r er spurn hva\u00f0 heldur Egill a\u00f0 hann s\u00e9 og gefi honum r\u00e9tt \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 veitast a\u00f0 f\u00f3lki \u00e1 \u00feennan h\u00e1tt. \u00deess vegna get \u00e9g ekki a\u00f0 \u00fev\u00ed gert a\u00f0 m\u00e9r hugnast ekki a\u00f0 \u00fev\u00ed hve mikla umfj\u00f6llun hann f\u00e6r og vi\u00f0ist s\u00edfellt vera \u00ed fj\u00f6lmi\u00f0lum, bl\u00f6\u00f0um, \u00fatvarpi og sj\u00f3nvarpi og oftar en ekki titla\u00f0ur sem \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagsr\u00fdnir hvernig getur s\u00e1 sem hefur svona sko\u00f0un og vi\u00f0horf veri\u00f0 einhver \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagsr\u00fdnir.....Og gleymum ekki hve s\u00fa umfj\u00f6llun sem birtist \u00ed \u00feessum mi\u00f0lum er sko\u00f0anam\u00f3tandi og -myndandi \u00feess vegna enn alvarlegar a\u00f0 hafa svona f\u00f3lk \u00ed \u00feeim. \n\"Vi\u00f0 Egil Helgason vil \u00e9g segja: M\u00e9r \u00feykir mi\u00f0ur a\u00f0 \u00fe\u00fa skyldir \u00ed dag er vi\u00f0 m\u00e6ttumst \u00e1 f\u00f6rnum vegi kalla mig \u201e\u00f3ge\u00f0slega rasista kellingu\u201c. En hva\u00f0 \u00e1 a\u00f0 kalla karl sem notar sl\u00edkt or\u00f0brag\u00f0? \"http://eyjan.pressan.is/frettir/2014/05/27/marta-bergman-verdur-tekid-skref-i-att-ad-skertum-mannrettindum-kvenna-her-a-landi/", 
                        "id": "816794361696276", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T17:59:52+0000", 
                        "message": "Egill Helgason er \u00f3ge\u00f0sma\u00f0ur.", 
                        "id": "816795315029514", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T18:01:04+0000", 
                        "message": "\u00c9g er h\u00e6ttur a\u00f0 horfa \u00e1 \u00fe\u00e6tti \u00fear sem Egill Helgason er stj\u00f3rnandi e\u00f0a vi\u00f0m\u00e6landi.", 
                        "id": "816795825029463", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T21:18:30+0000", 
                        "message": "Egill er bara ekki kl\u00e1rari en \u00feetta, \u00e9g \u00feakka\u00f0i honum fyrir \u00feetta, hann var ekki mj\u00f6g gla\u00f0ur", 
                        "id": "816881311687581", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T00:21:18+0000", 
                        "message": "Egill er s\u00e1 undirf\u00f6rli sn\u00e1kur sem myndi selja ykkur \u00ed hendur \u00f3vina \u00e1 st\u00ed\u00f0st\u00edmum ,,hann er mannhr\u00fagald", 
                        "id": "816944645014581", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T00:24:06+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "816950028347376", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T16:48:46+0000", 
                        "message": "Af hverjum er \u00feessi mynd? M\u00e9r finnst endilega a\u00f0 \u00e9g hafi s\u00e9\u00f0 hann einhvert\u00edma einhverssta\u00f0ar, man bara ekki hvar!", 
                        "id": "817261041649608", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816752348367144", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816752348367144", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-08T16:48:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/httuzNQ7qDM", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-07T16:07:21+0000", 
            "message": "Egill Helgason me\u00f0 \u00e1r\u00ed\u00f0andi skilabo\u00f0 til \u00fe\u00edn.\n\nhttp://youtu.be/httuzNQ7qDM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_816752348367144", 
            "description": "Silfur Egils 2008 Redux. \u00de\u00e1tturinn er um n\u00fdja b\u00f3k \"\u00cdslamistar og na\u00edvistar\" sem b\u00f3kaf\u00e9lagi\u00f0 Ugla gaf \u00fat \u00ed \u00fe\u00fd\u00f0ingu Brynjars Arnarsonar \u00e1 b\u00f3kinni \u00cdslamistar og..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816762465032799", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816762465032799", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-08T13:55:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-07T16:34:03+0000", 
            "message": "\u00e9g skil ekki???", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_816762465032799", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUzTVRrek56a3hOalUyTXpNek9qRTBNVGd3TkRZNU1EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyTnpZMU1UazFNRE15TlRJMk9qRTBNVGM1TnpBME5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T16:40:52+0000", 
                        "message": "skil ekki heldur", 
                        "id": "816765195032526", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T23:15:51+0000", 
                        "message": "Sj\u00e1i\u00f0 \u00fei\u00f0 ekki a\u00f0 \u00feetta er \"skelfilegt\" f\u00f3lk sem notar m\u00f3tohj\u00f3l..;-)", 
                        "id": "816920961683616", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T23:17:30+0000", 
                        "message": "\u00deetta er f\u00f3lk sem ekki er \"politically correct\" hugsandi heldur hugsar sj\u00e1lfst\u00e6tt og svolei\u00f0is f\u00f3lk er bara hr\u00e6\u00f0ilegt.", 
                        "id": "816921408350238", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T13:55:09+0000", 
                        "message": "Algj\u00f6rt le\u00f0urjakka pakk........", 
                        "id": "817193791656333", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/1505238_774694039255137_5179882191318287858_n.jpg?oh=d3df595d60f3cf6758a0098c2c82ff99&oe=54F9E907", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "908153509218917", 
                        "name": "Volundur Wally Thorbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204402358850791", 
                        "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "889915801023284", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "643028499085807", 
                        "name": "Ingolfur Freyr"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyTmpZMU16Y3hOekE1TVRjMU9qRTBNVGM1TlRRME5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyTWprME5UazFNRGM1TlRnMk9qRTBNVGM0T0RJd09UZzZMVEU9"
                    }, 
                    "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070_816292155079830/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyTmpZMU16Y3hOekE1TVRjMU9qRTBNVGM1TlRRME5EUTZMVEU9"
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T16:08:18+0000", 
                        "message": "Eru \u00feeir ekki n\u00fa \u00feegar b\u00fanir a\u00f0 f\u00e1 \u00fea\u00f0 einkversta\u00f0ar \u00ed gegn a\u00f0 halal sl\u00e1trun eru byrja\u00f0ar \u00e1 nokrum st\u00f6\u00f0um ?", 
                        "id": "816294595079586", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T16:11:03+0000", 
                        "message": "Ef \u00fei\u00f0 viti\u00f0 um sl\u00e1turh\u00fas sem framkv\u00e6mir sl\u00edkt fyrir m\u00fasl\u00edma e\u00f0a stundu\u00f0 er heimasl\u00e1trun h\u00e9r \u00e1 landi me\u00f0 \u00feessum a\u00f0fer\u00f0um, \u00fe\u00e1 endilega l\u00e1ti\u00f0 vita. \u00dea\u00f0 gilda str\u00f6ng l\u00f6g um afl\u00edfun d\u00fdra.", 
                        "id": "816295645079481", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "827357370659285", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T16:22:36+0000", 
                        "message": "\u00c9g er reyndar ekki a\u00f0 skilja \u00feetta me\u00f0 a\u00f0 drepa d\u00fdr me\u00f0 mann\u00fa\u00f0legum a\u00f0fer\u00f0um. Hva\u00f0 eru mann\u00fa\u00f0legar a\u00f0fer\u00f0ir? A\u00f0 drepa a\u00f0ra l\u00edfveru s\u00e9r til framf\u00e6ris er sj\u00fakt. Mann\u00fa\u00f0legasta a\u00f0fer\u00f0in er a\u00f0 drepa engann, hvort sem \u00fea\u00f0 eru jurtir e\u00f0a d\u00fdr. Aflei\u00f0ingin er \u00fatdau\u00f0i allra l\u00edfvera.", 
                        "id": "816300021745710", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T16:53:18+0000", 
                        "message": "v\u00e1 hva\u00f0 \u00feessi Gummi er t\u00fdndur ,,en \u00e9g veit fyrir v\u00edst a\u00f0 sl\u00e1turh\u00fasi\u00f0 \u00e1 H\u00fasav\u00edk halal sl\u00e1trar", 
                        "id": "816311958411183", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "827357370659285", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T17:11:59+0000", 
                        "message": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson: \u00deetta t\u00fdndur? Hva\u00f0 t\u00e1knar \u00fea\u00f0? Veist \u00fe\u00fa yfirleitt hva\u00f0 Halal sll\u00e1trun er, \u00e1n \u00feess a\u00f0 einhver segi \u00fe\u00e9r \u00fea\u00f0? G\u00e1fur byggja \u00e1 ranns\u00f3knum, ekki yfirl\u00fdsingum annara. Sk\u00f3laganga hefur ekkert \u00fear um a\u00f0 segja. Nota\u00f0u h\u00f6fu\u00f0i\u00f0, flettu \u00e1 netinu e\u00f0a far\u00f0u \u00ed sk\u00f3la og \u00e9g er \u00feessi t\u00fdndi Gummi, sem f\u00f3r \u00ed sk\u00f3la, mennta\u00f0i mig en enda\u00f0i sem verkama\u00f0ur en er samt g\u00e1fuma\u00f0ur ;)", 
                        "id": "816319128410466", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T17:21:29+0000", 
                        "message": "hhahaha og t\u00fdndi Gummi er l\u00edka fyndinn ,l\u00edkar strax betur vi\u00f0 \u00feig ,,,en Gummi ef \u00fe\u00fa ert gr\u00e6nmetis\u00e6ta er \u00fea\u00f0 \u00feitt val alveg einsog og \u00fea\u00f0 \u00e1 a\u00f0 vera mitt val hvort \u00e9g \u00e9ti kj\u00f6t af d\u00fdri sem var pynta\u00f0 til dau\u00f0a e\u00f0a drepi\u00f0 \u00e1 eins g\u00f3\u00f0an (sl\u00e6man h\u00e1tt )og h\u00e6gt er ,,\u00fe\u00fa talar einsog \u00fe\u00fa vitir ekkert hvar \u00fe\u00fa ert \u00ed f\u00e6\u00f0uke\u00f0junni,,en \u00fe\u00e9r a\u00f0 segja \u00fe\u00fd\u00f0ir fyrir m\u00e9r a\u00f0 vera t\u00fdndur a\u00f0 hafa ekki hugmynd um hva\u00f0 er veri\u00f0 a\u00f0 r\u00e6\u00f0a um,,,elsku kallinn kannski ert \u00fe\u00fa mennta\u00f0ur sem \u00e9g er ekki en gerir \u00fea\u00f0 \u00feig a\u00f0 betri manni e\u00f0a r\u00e9tts\u00fdnni,,,s.l 2\u00e1r s\u00ed\u00f0an Gnarr sveik restina af m\u00ednu vinstra hjarta me\u00f0 leyfi fyrir moskubyggingu hef \u00e9g kynnt m\u00e9r Islam \u00ed m\u00e1li ,myndum og \u00ed veruleikanaum h\u00e9r \u00ed St.John\u00b4s ,,getur \u00fe\u00fa kannski fr\u00e6tt mig um k\u00e6rleiksbo\u00f0skap Islam", 
                        "id": "816322848410094", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "827357370659285", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T17:37:10+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed mi\u00f0ur er engin d\u00fdrategund s\u00e1tt vi\u00f0 a\u00f0 vera drepin. Mennta\u00f0ur? Ertu ekki a\u00f0 gr\u00ednast? \u00c9g get bent \u00fe\u00e9r \u00e1 tr\u00faarbraga\u00f0abullumr\u00e6\u00f0u:\nhttp://www.onislam.net/english/reading-islam/understanding-islam/ethics-and-values/451497-the-power-of-forgiveness-an-islamic-perspective.html?Values=", 
                        "id": "816328191742893", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "643028499085807", 
                            "name": "Ingolfur Freyr"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T17:43:36+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 geta allir hent eitthva\u00f0 blablaIslamgottogblessa\u00f0.com EN \u00deEIR sem virkilega b\u00faa vi\u00f0 \u00feetta seigja a\u00f0ra s\u00f6gu og h\u00fan er aldrei g\u00f3\u00f0. \u00cdslam er ekki a\u00f0 virka!!!!", 
                        "id": "816330408409338", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T19:49:25+0000", 
                        "message": "Ef a\u00f0 \u00fei\u00f0 v\u00e6ru\u00f0 l\u00f6mb \u00e1 lei\u00f0 til sl\u00e1trunar og fengu\u00f0 a\u00f0 velja um pinnabyssu e\u00f0a hn\u00edf \u00e1 barkann, hvort myndu\u00f0 \u00fei\u00f0 velja?", 
                        "id": "816377538404625", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T19:57:00+0000", 
                        "message": "Ef a\u00f0 \u00e9g v\u00e6ri lamb \u00e1 lei\u00f0 til sl\u00e1trunar,\u00fe\u00e1 myndi \u00e9g jarma s\u00ed\u00f0asta jarmi\u00f0 \u00ed \u00fev\u00ed l\u00edfi og jarma eftir pinnabyssu.", 
                        "id": "816380355071010", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152129785875843", 
                            "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T20:01:09+0000", 
                        "message": "Einmitt.Hvers vegna \u00fearf allt a\u00f0 vera svona mikill vibbi \u00ed kringum \u00feessa tr\u00fa? J\u00fa \u00feeir eru n\u00fa um 700 \u00e1rum \u00e1 eftir en l\u00f6g \u00ed l\u00f6ndum eiga a\u00f0 standa. \u00dea\u00f0 er BANNA\u00d0 a\u00f0 afl\u00edfa d\u00fdr \u00e1 Hal Al vegu. \u00dearf engann menntamann e\u00f0a ofvita til a\u00f0 fatta \u00fea\u00f0. Punktur.", 
                        "id": "816381378404241", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T21:16:46+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru halalh\u00e1lvitar a\u00f0 svala kvalarlosta s\u00ednum.", 
                        "id": "816406475068398", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T21:18:17+0000", 
                        "message": "Flott \u00feegar \u00feeir gefa sig \u00ed skin D\u00fdran\u00ed\u00f0ingarnir og stu\u00f0ningsf\u00f3lk \u00feeirra, lei\u00f0inlegt a\u00f0 \u00feurfa leita a\u00f0 meind\u00fdrum.", 
                        "id": "816406968401682", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T23:07:16+0000", 
                        "message": "Mer var sagt af sl\u00e0trara ad islenska leidin til ad sl\u00e0tra er ad stunna fyrst og stinga svo \u00ec hjartad. en nuna er halal adferdin notud og th\u00e0 skera their fyrst \u00e0 h\u00e0ls og svo stunna their...eg eyddi thessum gaur af facebook utaf hann sagdi ad thetta vaeri allt \u00ec lagi - en GETUR EINHVER STADFEST THETTA FFS?", 
                        "id": "816438871731825", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T00:21:37+0000", 
                        "message": "\u00c9g er samm\u00e1la \u00fe\u00e9r Sef\u00e1n Au\u00f0unn \u00deetta eru steinaldar menn \u00ed alla sta\u00f0i.", 
                        "id": "816459981729714", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203255857933654", 
                            "name": "Hafsteinn V E\u00f0var\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T00:24:55+0000", 
                        "message": "Notu helgr\u00edmuna \u00e1 M\u00fasl\u00edmana", 
                        "id": "816460965062949", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203255857933654", 
                            "name": "Hafsteinn V E\u00f0var\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T00:29:43+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e6r eru skotnar \u00ed H\u00f6fu\u00f0i\u00f0 \u00edslesku D\u00edrin svo er sssskori\u00f0 \u00e1 H\u00e1ls\u00e6\u00f0 til a\u00f0 bl\u00f3\u00f0i\u00f0 fari \u00far skepnuni en M\u00fasl\u00edmar l\u00e1ta hjarta\u00f0 um a\u00f0 d\u00e6la bl\u00f3\u00f0inu \u00fat og lifir skepnann me\u00f0ann bl\u00f3\u00f0i\u00f0 d\u00e6list \u00fat", 
                        "id": "816462645062781", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T00:35:48+0000", 
                        "message": "Hafsteinn \u00fea\u00f0 er halal a \u00edslandi lika svo Nei ekki \u00f6ll \u00edslensku d\u00fdrin AMFK .", 
                        "id": "816465228395856", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203255857933654", 
                            "name": "Hafsteinn V E\u00f0var\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T00:48:39+0000", 
                        "message": "Nei \u00feeta\u00f0 er heimsvaldastefna kom \u00feessi vilitr\u00fa 500 \u00e1rum eftir krist og var m\u00fahame\u00f0 barnan\u00ed\u00f0ingur og er 9-10 \u00e1ra stulkur giftar innn \u00ed fj\u00f6lskildur koraninn Ford\u00e6mir Gy\u00f0inga og Kristi\u00f0 f\u00f3lk Voru mesiaskir gy\u00f0inga og hei\u00f0ingjar Fyrst kala\u00f0ir Krisnir \u00ed Antoykju", 
                        "id": "816470058395373", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T00:55:27+0000", 
                        "message": "Erum a\u00f0 tala um Halal sl\u00e1trun her og er basically \u00fea\u00f0 sama og Kosher (sl\u00e1trun gy\u00f0inga)", 
                        "id": "816472735061772", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T01:13:18+0000", 
                        "message": "Mig var\u00f0ar ekkert um tr\u00faarlegar sko\u00f0anir \u00feegar sn\u00fdr a\u00f0 velfer\u00f0 d\u00fdra og f\u00f3lks, r\u00e6\u00f0i \u00fea\u00f0 ekki einu sinni.", 
                        "id": "816477835061262", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T04:12:36+0000", 
                        "message": "Haha...", 
                        "id": "816537611721951", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204454482064407", 
                            "name": "Magnfre\u00f0 Ingi Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T08:26:22+0000", 
                        "message": "SS er n\u00fa \u00feegar byrju\u00f0 me\u00f0 halal sl\u00e1trun og einhverjir fleiri fyrir nor\u00f0an", 
                        "id": "816600485048997", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203255857933654", 
                            "name": "Hafsteinn V E\u00f0var\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T08:39:59+0000", 
                        "message": "vi\u00f0 l\u00e1tum altaf undann \u00fer\u00edstingi inflitjenda", 
                        "id": "816604485048597", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T12:14:04+0000", 
                        "message": "\u00edslendingarr eru \u00e1 einhverjum sta\u00f0 sem heitir minnimattarkennd,,vi\u00f0 \u00feurfum \u00fea\u00f0 ekki .,,.\u00edsland er \u00fea\u00f0 fyrir utan stj\u00f3rnm\u00e1lamenn okkar \u00fea\u00f0 besta og fallegasta sem til er \u00ed heiminum,,vi\u00f0 eigum ekki a\u00f0 vera me\u00f0 undan l\u00e1tsemi til a\u00f0 \u00fe\u00f3knast einhverjum e\u00f0a einhverju ,,vi\u00f0 erum einfaldlega einst\u00f6k og har\u00f0gert f\u00f3lk og skildum aldrei hafa frelsi okkar \u00ed flimtingum einsog bj\u00e1nar ,,vi\u00f0 erum strax \u00e1 byrjunarrreit me\u00f0 undanl\u00e1tsemi vi\u00f0 Islam \u00e1 \u00edslandi ,banna\u00f0 a\u00f0 bor\u00f0a sv\u00ednakj\u00f6t \u00ed austurb\u00e6jarsk\u00f3la ,halal sl\u00e1tra\u00f0 \u00ed einhverjum sl\u00e1turh\u00fasum .\u00fej\u00f3\u00f0r\u00e6knir \u00edslendingar sem benda \u00e1 a\u00f0 \u00feetta eru kalla\u00f0ir rasitstar og jafnvel margir \u00edslendingar sem verja Islam \u00e1 kostna\u00f0 \u00edslenskra gilda og hef\u00f0a og \u00feykir bara ekkert athugavert vi\u00f0 \u00fea\u00f0 ,,,,\u00fea\u00f0 er eitthva\u00f0 miki\u00f0 rangt \u00ed gangi heima", 
                        "id": "816665371709175", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816292155079830", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816292155079830", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-08T03:19:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=774694039255137&set=gm.816292155079830&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "774694039255137", 
            "created_time": "2014-12-06T16:02:55+0000", 
            "message": "M\u00fasl\u00edmavinur Sverris Agnarssonar, P\u00e9tur \u00c1sgeir \u00c1sgeirsson, fer n\u00fana mikinn gegn m\u00e9r auk Sverris, eftir birtingu tengils \u00e1 opinni vefs\u00ed\u00f0u sem s\u00fdnir d\u00fdran\u00fd\u00f0 m\u00fasl\u00edma me\u00f0 k\u00f6ldu bl\u00f3\u00f0i, halal sl\u00e1trun st\u00f3rgripa vegna tr\u00faarh\u00e1t\u00ed\u00f0ar m\u00fasl\u00edma. \n\nMannskepnan kemst ekki ne\u00f0ar \u00ed si\u00f0fer\u00f0inu en n\u00fd\u00f0ast \u00e1 varnarlausum d\u00fdrum og drepa me\u00f0 \u00f3mann\u00fa\u00f0legum a\u00f0fer\u00f0um eins og \u00fearna sj\u00e1st. \u00dea\u00f0 sem verra er, \u00feessi tr\u00faarh\u00f3pur er a\u00f0 festa r\u00e6tur h\u00e9r me\u00f0 markmi\u00f0 a\u00f0 h\u00e9r ver\u00f0i samf\u00e9lag m\u00fasl\u00edma me\u00f0 \u00f6llum \u00feeim kostum og g\u00f6llum sem \u00fev\u00ed fylgir. \n\n\u00de\u00f3tt \u00feetta s\u00e9 hreinn vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur sem ber a\u00f0 vara vi\u00f0, \u00fe\u00e1 m\u00e6tti deila \u00feessu sem v\u00ed\u00f0ast, n\u00f3g er komi\u00f0 og m\u00e1l a\u00f0 d\u00fdran\u00fd\u00f0i m\u00fasl\u00edma ver\u00f0i st\u00f6\u00f0va\u00f0 \u00e1\u00f0ur en \u00fea\u00f0 kemur til \u00cdslands.\n\nhttp://www.frontpagemag.com/2013/dgreenfield/eid-halal-slaughter-in-gaza-worst-animal-cruelty-in-history/", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_816292155079830", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816810368361342", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816810368361342", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-07T22:07:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyT0RrNU1UQTRNelV5TkRZNE9qRTBNVGM1T1RBd05ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyT0RFMk5UTTFNREkzTXpreU9qRTBNVGM1TnpnMU9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T18:56:37+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er n\u00fa ekki \u00ed fyrsta skipti sem myndb\u00f6ndum fr\u00e1 honum \u00d3skari er ekki hleypt inn \u00e1 feisb\u00f3kina. \u00c9g hef grun um a\u00f0 einhver heila\u00feveginn islama\u00f0d\u00e1andi standi \u00e1 bak vi\u00f0 \u00feessar \u00e1kvar\u00f0anir. \u00c9g heyr\u00f0i l\u00edka \u00ed fr\u00e9ttum R\u00daV n\u00fana r\u00e9tt \u00e1\u00f0an a\u00f0 n\u00fdkr\u00fdndir mor\u00f0ingjar franskir v\u00e6ru a\u00f0 reyna a\u00f0 komast heim aftur. Kannski finnst \u00feeim ekki eins gaman a\u00f0 h\u00e1lsskera b\u00f6rn kristinna \u00ed S\u00fdrlandi og \u00feeir h\u00e9ldu a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ri. \u00dea\u00f0 kostar klof a\u00f0 r\u00ed\u00f0a r\u00f6ftum, eins og m\u00e1lt\u00e6ki\u00f0 segir. Islamistar skj\u00f3ta n\u00fa stundum \u00fe\u00e1 sem gugna \u00e1 limminu, en einhverjir sleppa, sj\u00e1lfsagt vegna \u00feess a\u00f0 \u00feeir hafa ekki valdi\u00f0 yfirbo\u00f0urum s\u00ednum vonbrig\u00f0um hva\u00f0 mor\u00f0\u00e6\u00f0i snertir. Svona kvikindi eiga a\u00f0 fara undir fall\u00f6xina g\u00f6mlu sem Frakkar notu\u00f0u eitt sinn \u00feegar \u00feeir sn\u00faa til baka.", 
                        "id": "816816535027392", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T22:07:23+0000", 
                        "message": "\u00deetta hefur l\u00ecklega veri\u00f0 mynd af brennandi k\u00f2ran (ath. skrifa\u00f0 viljandi me\u00f0 litlum staf af vanvir\u00f0ingu vi\u00f0 skr\u00e6\u00f0una) og \u00fea\u00f0 hefur rispa\u00f0 eitthva\u00f0 m\u00f9sslahjarta\u00f0. Haha,  \u00feeir hafa ekkert hjarta.", 
                        "id": "816899108352468", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-07T18:40:35+0000", 
            "message": "\u00e1g\u00e6tis eldvi\u00f0ur", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_816810368361342"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/1067237_836185263114475_836185136447821_19000_426_t.jpg?oh=efc91437954cf9fa5250cd7c32d9d280&oe=5502E3AB&__gda__=1426157789_b53c51c13c8a3aa3d1a5f319dd5b2c63", 
            "updated_time": "2014-12-07T20:07:58+0000", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u0645\u0646\u062f\u0627\u0644\u06ce\u06a9 \u0644\u06d5 \u06a9\u0627\u062a\u06cc \u062f\u0632\u06cc\u062f\u0627", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyT0RRME56ZzRNelUzT1RBd09qRTBNVGM1T0RJNE56ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyT0RReU5EazRNelU0TVRJNU9qRTBNVGM1T0RJME1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T20:00:07+0000", 
                        "message": "Ungur nemur \u00fe\u00e1 gamall temur", 
                        "id": "816842498358129", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T20:07:58+0000", 
                        "message": "m\u00faslimarkonur bi\u00f0ja str\u00e1kur a\u00f0 stela peninga.", 
                        "id": "816844788357900", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/10466090_836185246447810_279088127_n.mp4?rl=381&vabr=212&oh=f4433173c7e85f7efd2a4a8b586ac67a&oe=549F0B8B", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816834575025588", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816834575025588", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:15", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=836185136447821", 
            "object_id": "836185136447821", 
            "created_time": "2014-12-07T19:42:35+0000", 
            "message": "str\u00e1kur  a\u00f0 stela peninga", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_816834575025588", 
            "description": "\u0648\u0627\u0644\u0644\u06d5 \u0645\u06d5\u06af\u06d5\u0631 \u0628\u06d5\u0633 \u0626\u06d5\u0648 \u0645\u0646\u0627\u0644\u06d5 \u0644\u06d5 \u06a9\u0627\u0628\u0631\u0627\u06cc \u0644\u0627\u06cc \u062e\u06c6\u0645\u0627\u0646 \u062f\u0632\u062a\u0631 \u0628\u06ce\u062a \u061f\n\n:) \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u0626\u06d5\u0644\u06ce\u0646 \u0686\u06cc \u0647\u0627\u0648\u0631\u06ce\u06cc\u0627\u0646 \u061f"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCIO9igYubwzb_t&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141207%2FFRETTIR02%2F141209203%2FAR%2F0%2FAR-141209203.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - R\u00e9\u00f0ust \u00e1 l\u00f6greglu\u00fej\u00f3na og kveiktu \u00ed l\u00f6greglub\u00edlum", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyT0RJeE5EVTRNell3TWpNek9qRTBNVGM1Tnprek56RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyTnpReU1UUXhOekF4TkRrNE9qRTBNVGM1TmpZNE56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204890508318553", 
                            "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T15:41:19+0000", 
                        "message": "Au\u00f0vita\u00f0 voru \u00feetta m\u00faslimar. V\u00edsir.is finnst \u00fea\u00f0 hinsvegar vera algj\u00f6rt aukaatri\u00f0i...", 
                        "id": "816742141701498", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T15:46:00+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "816743688368010", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T17:48:15+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 skyldi m\u00faslimaskr\u00edllinn vera b\u00fainn a\u00f0 kveikja \u00ed og ey\u00f0ileggja margab\u00edla \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 og nau\u00f0ga m\u00f6rgum konum svona s\u00ed\u00f0ustu tv\u00f6 \u00e1rin? Er einhver me\u00f0 t\u00f6lur um \u00feetta?", 
                        "id": "816791378363241", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T18:36:18+0000", 
                        "message": "Afhverju skyldi vera \u00feaga\u00f0 um \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00f3l\u00e6tin voru framin \u00ed \u00feekktu m\u00faslima hverfi \u00ed Stokkh\u00f3lmi, hvern ef veri\u00f0 a\u00f0 verja ?   Arfaklikka\u00f0a jafna\u00f0armannstj\u00f3rn e\u00f0a m\u00faslima sj\u00e1lfa. \u00deetta er n\u00e1kv\u00e6mlega meira og minna svona um gj\u00f6rvalla vestur Evr\u00f3pu, vir\u00f0ining fyrir l\u00f6ggjafanum er engin enda segist \u00feetta f\u00f3lk hafa s\u00edn eigin l\u00f6g ofar mannlegum l\u00f6gum. https://www.facebook.com/GeertWilderssupporters/posts/516303911767868", 
                        "id": "816808888361490", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10154439597135527", 
                            "name": "Karl Bartels"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T19:09:31+0000", 
                        "message": "Eins og \u00ed Frakkland.", 
                        "id": "816821458360233", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816741515034894", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816741515034894", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-07T19:09:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/redust-a-logregluthjona-og-kveiktu-i-logreglubilum/article/2014141209203", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "337369866446866", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-07T15:39:37+0000", 
            "message": "m\u00faslimar !!!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_816741515034894", 
            "description": "Ellefu ungmenni voru handtekin \u00ed Stokkh\u00f3lmi \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 \u00ed n\u00f3tt eftir \u00feau gengu berserksgang um g\u00f6tur borgarinnar og kveiktu \u00ed sex b\u00edlum."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/1394651_585454738216721_585449281550600_4121_982_t.jpg?oh=e8cc3716727656a2b0420a2ee8e0210b&oe=54FB26CA&__gda__=1426236285_db4c83c8c62088106ef69695b7c5db88", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-12-07T18:09:17+0000", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The futur belongs to us!!!", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/1961682_585454721550056_22363006_n.mp4?rl=853&vabr=474&oh=e76eb11237833e077b586775d2bd70e1&oe=549F2200", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816798805029165", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816798805029165", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:56", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=585449281550600", 
            "object_id": "585449281550600", 
            "created_time": "2014-12-07T18:09:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_816798805029165", 
            "description": "Join our movement and fight EU"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10821492_822154104497271_822153631163985_19144_2637_t.jpg?oh=2fd683317a3201534de73d6fcc369443&oe=55392545&__gda__=1425623532_a05e949bb99c3b62351a1a2387cad4fb", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "description": "\u0633\u0631\u0646\u0648\u0634\u062a \u063a\u0645\u200c\u0627\u0646\u06af\u06cc\u0632 \u0634\u0627\u0639\u0631 \u0627\u06cc\u0646 \u063a\u0632\u0644 \u0632\u06cc\u0628\u0627\u060c \u00ab\u0646\u0627\u062f\u06cc\u0627 \u0627\u0646\u062c\u0645\u0646\u00bb\u060c \u062e\u0648\u062f \u0628\u06cc\u0627\u0646\u200c\u06af\u0631 \u0631\u0646\u062c \u0632\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0641\u063a\u0627\u0646 \u0628\u0648\u062f\u0647 \u0648 \u0627\u06cc\u0646 \u0634\u0639\u0631 \u062d\u06a9\u0627\u06cc\u062a\u06cc \u0627\u0632 \u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0627\u0648 \u0648 \u0632\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0641\u0639\u0627\u0646 \u0627\u0633\u062a. \u0646\u0627\u062f\u06cc\u0627 \u0645\u062a\u0648\u0644\u062f \u06f1\u06f3\u06f5\u06f9 \u0648 \u0627\u0632 \u0634\u0627\u0639\u0631\u0627\u0646 \u062c\u0648\u0627\u0646\u06cc \u0628\u0648\u062f \u06a9\u0647 \u0628\u0647 \u0633\u0631\u0627\u06cc\u0634 \u063a\u0632\u0644 \u0648 \u0634\u0639\u0631 \u0646\u0648 \u0645\u06cc\u200c\u067e\u0631\u062f\u0627\u062e\u062a. \u0627\u0632 \u067e\u0627\u0646\u0632\u062f\u0647 \u0633\u0627\u0644\u06af\u06cc \u0633\u0631\u0648\u062f\u0646 \u0634\u0639\u0631 \u0631\u0627 \u0622\u063a\u0627\u0632 \u06a9\u0631\u062f \u0648 \u0639\u0636\u0648 \u0627\u0646\u062c\u0645\u0646 \u0627\u062f\u0628\u06cc \u0645\u062e\u0641\u06cc \u00ab\u06a9\u0627\u0631\u06af\u0627\u0647 \u0633\u0648\u0632\u0646 \u0637\u0644\u0627\u06cc\u06cc\u00bb \u062f\u0631 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0637\u0627\u0644\u0628\u0627\u0646 \u0628\u0648\u062f. \u0628\u0639\u062f\u0647\u0627 \u062f\u0631 \u062f\u0627\u0646\u0634\u06af\u0627\u0647 \u0647\u0631\u0627\u062a \u0634\u0631\u0648\u0639 \u0628\u0647 \u062e\u0648\u0627\u0646\u062f\u0646 \u0627\u062f\u0628\u06cc\u0627\u062a \u062f\u0631\u06cc \u06a9\u0631\u062f \u06a9\u0647 \u0628\u0627\u0628 \u0622\u0634\u0646\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0627\u0632\u062f\u0648\u0627\u062c \u0627\u0648 \u0631\u0627 \u0628\u0627 \u06cc\u06a9\u06cc \u0627\u0632 \u06a9\u0627\u0631\u0645\u0646\u062f\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0632 \u06a9\u0631\u062f. \u0647\u0645\u0633\u0631 \u0646\u0627\u062f\u06cc\u0627 \u0627\u0648 \u0631\u0627 \u0627\u0632 \u0634\u0631\u06a9\u062a \u062f\u0631 \u062c\u0644\u0633\u0627\u062a \u0645\u0634\u0627\u0639\u0631\u0647 \u0648 \u0646\u0642\u062f \u0627\u062f\u0628\u06cc \u06a9\u0647 \u062f\u0631 \u0627\u0646\u062c\u0645\u0646 \u0627\u062f\u0628\u06cc \u0647\u0631\u0627\u062a \u0628\u0631\u200c\u06af\u0632\u0627\u0631 \u0645\u06cc\u200c\u0634\u062f \u0628\u0627\u0632 \u0645\u06cc\u200c\u062f\u0627\u0634\u062a. \u0646\u0627\u062f\u06cc\u0627 \u0633\u0631\u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u0644 \u06f1\u06f3\u06f8\u06f4 \u0628\u0647 \u062f\u0644\u06cc\u0644 \u0636\u0631\u0628 \u0648 \u0634\u062a\u0645 \u062a\u0648\u0633\u0637 \u0634\u0648\u0647\u0631\u0634 \u06a9\u0634\u062a\u0647 \u0634\u062f.\n\n\u0646\u064a\u0633\u062a \u0634\u0648\u0642\u06cc \u06a9\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0632 \u06a9\u0646\u0645\u060c \u0627\u0632 \u0686\u0647 \u0628\u062e\u0648\u0627\u0646\u0645\u061f\n\u0645\u0646 \u06a9\u0647 \u0645\u0646\u0641\u0648\u0631 \u0632\u0645\u0627\u0646\u0645\u060c \u0686\u0647 \u0628\u062e\u0648\u0627\u0646\u0645\u200c \u0686\u0647 \u0646\u062e\u0648\u0627\u0646\u0645\n\n\u0686\u0647 \u0628\u06af\u0648\u064a\u0645 \u0633\u062e\u0646 \u0627\u0632 \u0634\u0647\u062f\u060c \u06a9\u0647 \u0632\u0647\u0631 \u0627\u0633\u062a \u0628\u0647 \u06a9\u0627\u0645\u0645\n\u0648\u0627\u06cc \u0627\u0632 \u0645\u0634\u062a \u0633\u062a\u0645\u06af\u0631 \u06a9\u0647 \u0628\u06a9\u0648\u0628\u064a\u062f\u0647 \u062f\u0647\u0627\u0646\u0645\n\n\u0646\u064a\u0633\u062a \u063a\u0645\u062e\u0648\u0627\u0631 \u0645\u0631\u0627 \u062f\u0631 \u0647\u0645\u0647 \u062f\u0646\u064a\u0627 \u06a9\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0632\u0645\n\u0686\u0647 \u0628\u06af\u0631\u064a\u0645\u060c \u0686\u0647 \u0628\u062e\u0646\u062f\u0645\u060c \u0686\u0647 \u0628\u0645\u064a\u0631\u0645\u060c \u0686\u0647 \u0628\u0645\u0627\u0646\u0645\n\n\u0645\u0646 \u0648 \u0627\u064a\u0646 \u06a9\u0646\u062c \u0627\u0633\u0627\u0631\u062a\u060c \u063a\u0645 \u0646\u0627\u06a9\u0627\u0645\u06cc \u0648 \u062d\u0633\u0631\u062a\n\u06a9\u0647 \u0639\u0628\u062b \u0632\u0627\u062f\u0647\u200c\u0627\u0645 \u0648 \u0645\u064f\u0647\u0631 \u0628\u0628\u0627\u064a\u062f \u0628\u0647 \u062f\u0647\u0627\u0646\u0645\n\n\u062f\u0627\u0646\u0645 \u0627\u06cc \u062f\u0644 \u06a9\u0647 \u0628\u0647\u0627\u0631\u0627\u0646 \u0628\u0648\u062f \u0648 \u0645\u0648\u0633\u0645 \u0639\u0634\u0631\u062a\n\u0645\u0646 \u067e\u0631\u0628\u0633\u062a\u0647 \u0686\u0647 \u0633\u0627\u0632\u0645 \u06a9\u0647 \u067e\u0631\u064a\u062f\u0646 \u0646\u062a\u0648\u0627\u0646\u0645\n\n\u06af\u0631\u0686\u0647 \u062f\u064a\u0631\u06cc \u0627\u0633\u062a \u062e\u0645\u0648\u0634\u0645\u060c \u0646\u0631\u0648\u062f \u0646\u063a\u0645\u0647 \u0632 \u064a\u0627\u062f\u0645\n\u0632\u0627\u0646 \u06a9\u0647 \u0647\u0631 \u0644\u062d\u0638\u0647 \u0628\u0647 \u0646\u062c\u0648\u0627 \u0633\u062e\u0646 \u0627\u0632 \u062f\u0644 \u0628\u0631\u0647\u0627\u0646\u0645\n\n\u064a\u0627\u062f \u0622\u0646 \u0631\u0648\u0632 \u06af\u0631\u0627\u0645\u06cc \u06a9\u0647 \u0642\u0641\u0633 \u0631\u0627 \u0628\u0634\u06a9\u0627\u0641\u0645\n\u0633\u0631 \u0628\u0631\u0648\u0646 \u0622\u0631\u0645 \u0627\u0632 \u0627\u064a\u0646 \u0639\u0632\u0644\u062a \u0648 \u0645\u0633\u062a\u0627\u0646\u0647 \u0628\u062e\u0648\u0627\u0646\u0645\n\n\u0645\u0646 \u0646\u0647 \u0622\u0646 \u0628\u064a\u062f \u0636\u0639\u064a\u0641\u0645 \u06a9\u0647 \u0632 \u0647\u0631 \u0628\u0627\u062f \u0628\u0644\u0631\u0632\u0645\n\u062f\u062e\u062a \u0627\u0641\u063a\u0627\u0646\u0645 \u0648 \u0628\u0631\u062c\u0627\u0633\u062a \u06a9\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645 \u0628\u0647 \u0641\u063a\u0627\u0646\u0645\n\n\u06af\u0641\u062a\u0646\u06cc \u0627\u0633\u062a \u0634\u0647\u0644\u0627 \u0632\u0648\u0644\u0627\u0646\u062f \u062e\u0648\u0627\u0646\u0646\u062f\u0647 \u0627\u0641\u063a\u0627\u0646 \u062a\u0631\u0627\u0646\u0647 \u0631\u0627 \u0627\u062c\u0631\u0627 \u06a9\u0631\u062f\u0647 \u0648 \u0622\u0647\u0646\u06af\u200c\u0633\u0627\u0632\u06cc \u0627\u06cc\u0646 \u06a9\u0627\u0631 \u0646\u06cc\u0632 \u062a\u0648\u0633\u0637 \u0622\u0647\u0646\u06af\u200c\u0633\u0627\u0632 \u0646\u0627\u200c\u0645\u200c\u0622\u0634\u0646\u0627\u06cc \u0628\u0633\u06cc\u0627\u0631\u06cc \u0627\u0632 \u062a\u0631\u0627\u0646\u0647\u200c\u0647\u0627\u06cc \u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646\u06cc \u0648 \u0628\u0631\u0627\u062f\u0631 \u0634\u0647\u0644\u0627\u060c \u0641\u0631\u06cc\u062f \u0632\u0648\u0644\u0627\u0646\u062f \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0634\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyTnpreU5UYzRNell6TVRJeE9qRTBNVGM1TnpRM016UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyTnpreU5UYzRNell6TVRJeE9qRTBNVGM1TnpRM016UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T17:52:14+0000", 
                        "message": "Sverrir Agnarsson, Salman Tamimi, Bjarni Randver. \u00dei\u00f0 hafi\u00f0 svo mikil samb\u00f6nd \u00ed m\u00faslimaheiminum. Geti\u00f0 \u00fei\u00f0 ekki komi\u00f0 \u00feessum konum til hj\u00e1lpar, e\u00f0a er ykkur kannski alveg sama um svona framfer\u00f0i, e\u00f0a \u00fea\u00f0 sem er enn verra. Hugnast ykkur svona samskipti bara nokku\u00f0 vel?", 
                        "id": "816792578363121", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-p-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10674212_822154064497275_355288457_n.mp4?rl=383&vabr=213&oh=d181172c8dd5a7aef6a47453c1940df9&oe=549EFE5E&__gda__=1419640705_7cf54d639f15ac9e4d7879a6ce7763e9", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816771311698581", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816771311698581", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "4:49", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=822153631163985", 
            "object_id": "822153631163985", 
            "created_time": "2014-12-07T16:57:45+0000", 
            "message": "kiktu & hj\u00e1lp vekja f\u00f3lk til vitundar..", 
            "updated_time": "2014-12-07T17:52:14+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_816771311698581", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDlUTM9lQzKYEPI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fculturalmarxism.net%2Ffile%2F2014%2F12%2Fmuslim-swiss-flag.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Immigrants Want Switzerland to Change National Flag | Cultural Marxism", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyTkRRek5URTFNRFkwTmprME9qRTBNVGM1TURneE1qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTkRrME16UTRORGt5T1RRME9qRTBNVGMzTkRjME9EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T02:44:45+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 var vi\u00f0b\u00fai\u00f0, en \u00feeir skulu beygja sig undir krossinn!", 
                        "id": "815494348492944", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T23:22:08+0000", 
                        "message": "midausturlanda tr\u00f9arbrogd hans abrahams = Nei Takk.", 
                        "id": "816443515064694", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "culturalmarxism.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815413375167708", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815413375167708", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T23:22:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://culturalmarxism.net/muslim-immigrants-want-switzerland-to-change-its-national-flag/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-04T22:45:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_815413375167708", 
            "description": "The Case for Changing Switzerland's National Flag in the Name of Political Correctness group of Muslim immigrants wants to force Switzerland to abandon the current flag \u2013 a white cross on the red background. They say that it violates the rights of the representatives of non-Christian confessions. [1\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBCUuO55NP-hX0y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F11%2Fnigeria-muslims-slaughter-christians-2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Sorry to have to bash Pope Francis again, but he just said: \"It is wrong to equate Islam with...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyTWpneU9ESTFNRGd3TnpZek9qRTBNVGM0T0RBek9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTURFM09EazFNekEzTWpVMk9qRTBNVGMwT0RFMk5ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-02T00:54:02+0000", 
                        "message": "Og au\u00f0tr\u00faa blindingjar tr\u00faa \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feetta komi ekki hinga\u00f0 af \u00fev\u00ed vi\u00f0 erum svo s\u00e9rst\u00f6k   smja\u00f0ri\u00f0 og tr\u00fagyrnin eru aumkunar ver\u00f0,", 
                        "id": "814017895307256", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T14:33:34+0000", 
                        "message": "\u00deetta er n\u00e1tt\u00farulega f\u00f3t\u00f3sjoppa\u00f0, a la Sverrir Ibrahim fullyr\u00f0ingar um sannleika myndbanda sem islamistar senda n\u00fa sj\u00e1lfir fr\u00e1 s\u00e9r!.", 
                        "id": "814747008567678", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205597569438130", 
                            "name": "J\u00f3hann Nor\u00f0fj\u00f6r\u00f0"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T15:39:55+0000", 
                        "message": "Allsta\u00f0ar sama sagan var\u00f0andi m\u00faslima ,hyski Helv\u00edtis.\"ALDREI MOSKU  \u00c1 \u00cdSLANDI\"", 
                        "id": "816282825080763", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/813972565311789", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/813972565311789", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T15:39:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/11/30/sorry-to-have-to-bash-pope-francis-again-but-he-just-said-it-is-wrong-to-equate-islam-with-violence/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc=", 
                        "before": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-01T22:32:20+0000", 
            "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.....", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_813972565311789", 
            "description": "And that's not all: Pope Francis said on Sunday that equating Islam with violence was wrong and called on Muslim leaders to issue a global condemnation of terrorism to help dispel the stereotype. U..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAZ-QYWYkE_dn2f&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F12%2F06%2F23CBA85D00000578-0-image-a-18_1417856700784.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "BREAKING NEWS: British-born U.S. photojournalist held hostage by al-Qaeda killed in failed...", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816230041752708", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/816230041752708", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T13:28:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2863215/British-born-U-S-photojournalist-held-hostage-al-Qaeda-killed-failed-rescue-attempt-Yemen.html", 
            "created_time": "2014-12-06T13:28:15+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2863215/British-born-U-S-photojournalist-held-hostage-al-Qaeda-killed-failed-rescue-attempt-Yemen.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_816230041752708", 
            "description": "Luke Somers had been held hostage since September 2013 in Yemen's capital Sana'a having moved to the country two years earlier."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10641019_617182641741579_8274665130216319844_n.jpg?oh=94b2554d2ea7a57871398d6788f35b84&oe=55011FD1&__gda__=1429613059_4fd3fec2c27acb3a1bd6381f71744132", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "NTU4ODgwOTYwODkwMDkx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "558880960890091", 
                        "name": "Jakob Jens Thorarensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "792581307439549", 
                        "name": "Elva Thorarensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyTURRMU56Y3hOemN4TVRNMU9qRTBNVGM0TXpBMk5EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUyTURRMU56Y3hOemN4TVRNMU9qRTBNVGM0TXpBMk5EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T01:50:46+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "816045771771135", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815942075114838", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815942075114838", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T01:50:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=617182641741579&set=gm.815942075114838&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "617182641741579", 
            "created_time": "2014-12-05T21:00:18+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_815942075114838", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDd-mONTWRpYl8b&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2Fkilling-field-copy.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "JUST CAME OUT Muslims Conduct Mass Beheading Session, And Create A Huge Puddle Of Blood - Walid...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxT1RrNE56VTFNVEE1TVRjd09qRTBNVGM0TWpBMU16VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTkRFME16ZzROVEF3T1RRd09qRTBNVGMzTXpNek16UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T22:48:54+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "815414388500940", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204235581943047", 
                            "name": "Ingjaldur Valdimarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T23:34:49+0000", 
                        "message": "\u00d3tr\u00falegt !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
                        "id": "815425475166498", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "916198518406307", 
                            "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T01:04:50+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 st\u00f6ndum saman \u00cdslendingar, h\u00e9r f\u00e6r \u00feetta ekki a\u00f0 \u00ferifast \u00ed okkar samf\u00e9lagi \u00ed okkar landi, \u00cdsland fyrir \u00cdslendingar og okkar hef\u00f0ir punktur.\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b", 
                        "id": "815453991830313", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T01:05:03+0000", 
                        "message": "Whith out lav ,scasting beheader.", 
                        "id": "815454038496975", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T16:36:26+0000", 
                        "message": "\u00deetta er n\u00fa eitthva\u00f0 sem gle\u00f0ur Ibrahim Sverri, vinir hans a\u00f0 fylgja vilja ALLA", 
                        "id": "815841698458209", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T22:33:45+0000", 
                        "message": "\u00devi l\u00edkur hrottaskapur :(", 
                        "id": "815989828443396", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T23:02:15+0000", 
                        "message": "hvar er sta\u00f0ur??", 
                        "id": "815998755109170", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815414195167626", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815414195167626", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T23:02:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/12/02/just-came-muslims-conduct-mass-beheading-session-create-huge-puddle-blood/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-04T22:48:11+0000", 
            "message": "ISLAM BR\u00c1\u00d0UM \u00c1 \u00c1 \u00cdS", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_815414195167626", 
            "description": "SHOEBAT EXCLUSIVE By Theodore Shoebat A new video just came out showing a mass beheading session. Shoebat.com has not yet found the location, but according to the poster of the video it is most likely in Syria: \u00a0 People doubt Cortez and the Conquistadors, that the\u00a0Aztecs sacrificed thousands within\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBe9z5Z4MwSkxTu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FnFhAM54OB8k%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "\u25b6 Machiel de Graaf PVV Stop islamization of The Netherlands", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/nFhAM54OB8k?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815998205109225", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815998205109225", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T23:00:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/nFhAM54OB8k", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T23:00:15+0000", 
            "message": "http://youtu.be/nFhAM54OB8k", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_815998205109225", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/l/t1.0-9/s130x130/10846343_617096928416817_6128444748439275647_n.jpg?oh=430f020796adb2bb524db58cf3c7ec25&oe=55438E56", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204802318677128", 
                        "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxT1RZM01UVXhOemM0T1RrM09qRTBNVGM0TVRVeE56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxT0RZeU5UazRORFUyTVRFNU9qRTBNVGM0TURBM05UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T17:32:34+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e6r eru tr\u00falega \u00ed sama 'kal\u00f3r\u00edukl\u00fabbnum' \u00feessar elskur? :p", 
                        "id": "815862598456119", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T18:11:38+0000", 
                        "message": "http://www.exponerat.net/hemligt-dokument-bevisar-s-samarbete-med-islamister-sedan-1999-lovade-lagstifta-muslimska-helgdagar/  Er \u00feetta eitthva\u00f0 sem \u00fearf a\u00f0 \u00f3ttst h\u00e9r \u00e1 landi...Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 er j\u00fa fyrirmyndin a\u00f0 m\u00f6rgu h\u00e9r \u00e1 landi", 
                        "id": "815878548454524", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T18:44:17+0000", 
                        "message": "M\u00e9r s\u00fdnist \u00fea\u00f0 vera notta\u00f0 grimmt kvort sem er af h\u00e6gri e\u00f0a vinstri v\u00e6ng stj\u00f3rm\u00e1la ALT JAFNT SPILT, e\u00f0a nei ekki alveg frams\u00f3kn n\u00famer eit sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0is n\u00famer 2 en svo koma hini \u00fer\u00fdr alveg \u00ed h\u00e6lana \u00e1 \u00feeim !\nEnda fynst m\u00e9r a\u00f0 \u00fea\u00f0 eigi a\u00f0 lekja \u00feetta ny\u00f0ur vinstri e\u00f0a h\u00e6gri og taka upp pers\u00f3nukostningar", 
                        "id": "815891345119911", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T21:32:50+0000", 
                        "message": "Ef \u00cdslam er ekki fasisk hugmyndafr\u00e6\u00f0i a\u00f0 \u00fe\u00e1 skal eg hundur heita.", 
                        "id": "815967151778997", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815858548456524", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815858548456524", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T21:32:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=617096928416817&set=gm.815858548456524&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "617096928416817", 
            "created_time": "2014-12-05T17:26:19+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er alveg me\u00f0 \u00f3l\u00edkindum hva\u00f0 \u00cdslendingar eru or\u00f0nir blindir \u00e1 spillingu sem grasserar \u00ed samf\u00e9laginu. Fj\u00f6lmi\u00f0lar eru sko\u00f0anamyndandi og \u00feess vegna eru \u00feeir misnota\u00f0ir grimmt \u00ed p\u00f3lit\u00edskum tilgangi af f\u00f3lki \u00e1 vinstri v\u00e6ngnum. H\u00e9r er eitt s\u00f3\u00f0alegt d\u00e6mi \u00fear sem stu\u00f0ningsma\u00f0ur Si\u00f0menntar pantar j\u00e1kv\u00e6\u00f0a \"fr\u00e9tt\" \u00e1 Visir.is fyrir Si\u00f0mennt og Sigur\u00f0 H\u00f3lm. Daginn eftir kom \"fr\u00e9ttin\" \u00e1 fors\u00ed\u00f0u Visir.is me\u00f0 feitasta letri sem h\u00e6gt var a\u00f0 finna. Er \u00feetta m\u00e1l ekki eitthva\u00f0 sem Bla\u00f0amannaf\u00e9lag \u00cdslands \u00e6tti a\u00f0 sko\u00f0a e\u00f0a kannski ekki \u00fear sem \u00fea\u00f0 er einnig or\u00f0i\u00f0 samdauna \u00feessari misnotkun og spillingu \u00ed samf\u00e9laginu.", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_815858548456524", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAukjJ23DyClkL4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fd22r54gnmuhwmk.cloudfront.net%2Fphotos%2F9%2Flx%2Fli%2FaHlXlIdGUkfpGeE-580x326-noPad.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "Stop halal process of animal slaughtering for commercial purpose - Abhishek Kadyan", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxT1RBeU1EWTRORFV5TVRjeU9qRTBNVGM0TURZNE1EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTWpZeE1UYzROVEUyTWpZeE9qRTBNVGMzTURVMU16YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T15:05:37+0000", 
                        "message": "\u00deessi vi\u00f0bj\u00f2\u00f0ur vi\u00f0gengst \u00ec vissum sl\u00e1turh\u00f9sum h\u00e8r \u00e1 landi. \u00c1 me\u00f0an d\u00fdrin eru skorin er b\u00e6nav\u00e6l m\u00f9sslanna spila\u00f0 undir. \u00d2ge\u00f0slegt.", 
                        "id": "815261178516261", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152583306612259", 
                            "name": "Inga G Halldorsdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T15:19:10+0000", 
                        "message": "\u00e9g er bara aldeilis hissa a\u00f0 nokkur \u00edslendingur vilji taka a\u00f0 s\u00e9r a\u00f0 gera svona.. hva\u00f0 er bara a\u00f0 gerast h\u00e9r \u00e1 landi..", 
                        "id": "815266265182419", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T15:27:56+0000", 
                        "message": "Undirl\u00e6gjuh\u00e1ttur og sleikjuskapur.", 
                        "id": "815269708515408", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T18:08:52+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.:(", 
                        "id": "815326781843034", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T19:13:29+0000", 
                        "message": "They must be killing animals like this here in Iceland.They have no respect for life of any kind", 
                        "id": "815902068452172", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.change.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814927125216333", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814927125216333", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T19:13:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.change.org/p/stop-halal-process-of-animal-slaughtering-for-commercial-purpose-abhishek-kadyan?recruiter=12625244&utm_source=share_petition&utm_medium=facebook&utm_campaign=autopublish&utm_term=des-lg-share_petition-no_msg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-03T22:13:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_814927125216333", 
            "description": "Whether halal process of animal slaughtering for commercial purpose is valid? Spread over an area of over 17 acres the plant has Adequate chillers, blast freezers, Mechanized and Hygienic Processing Area conforming to high and Stringent Quality Standards. Strategically located near IGI Airport New D\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10847823_616946305098546_1862124887596811661_n.jpg?oh=87b81d81af29b9c6afb7c562fa25afa6&oe=553FE4C8&__gda__=1430365230_5f7f0e0895f3f488d65cc1db2d8b799d", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxT0RjeU1qVTFNVEl4T0RJd09qRTBNVGM0TURFNU5UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTnpJeE5EZzRORGN3TWpNd09qRTBNVGMzT0RNM05EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T12:49:04+0000", 
                        "message": "Bretar ver\u00f0a a\u00f0 taka upp hengingar \u00e1 svona \u00f3\u00feverrum a\u00f0 n\u00fdju.", 
                        "id": "815721488470230", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T17:52:30+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur dau\u00f0ans", 
                        "id": "815872255121820", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815704771805235", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815704771805235", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T17:52:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=616946305098546&set=gm.815704771805235&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "616946305098546", 
            "created_time": "2014-12-05T12:00:10+0000", 
            "message": "Thirteen men have been convicted of a string of child sex crimes in Bristol involving the abuse, rape and prostitution of teenage girls.\n\nhttp://www.bbc.com/news/uk-england-30078503", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_815704771805235", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBH8mUxNr6EB9Vc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F12%2F04%2F0225449E0000044D-0-image-a-9_1417681620419.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Two men arrested in south-east London in anti-terror police raid", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815847101791002", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815847101791002", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T16:53:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2860340/Two-men-arrested-south-east-London-anti-terror-police-raid-five-addresses.html", 
            "created_time": "2014-12-05T16:53:19+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2860340/Two-men-arrested-south-east-London-anti-terror-police-raid-five-addresses.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_815847101791002", 
            "description": "Anti-terror police have arrested two men in raids in south-east London this morning. A further five men were detained in Barry and Cardiff, south Wales police have said."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDcUmrWm8eOc6W7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F11%2Fgirl-smashed-copy.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Take Young Christian Girl And Smash Her Against Rocks, Right In Front Of Her Father -...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTmprMk9EVTFNVE01TXpZd09qRTBNVGMzTnprd09EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTkRFNU1EZzROVEF3TkRjd09qRTBNVGMzTXpRME9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T23:08:01+0000", 
                        "message": "F\u00f3t\u00f3sjopp, erkiklerkur Ibrahim S. Agnarsson????", 
                        "id": "815419088500470", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T00:10:54+0000", 
                        "message": "Yfir \u00feessum hryllingi \u00feegja m\u00faslimar h\u00e9r og erlendis \u00fe\u00e9ttu og \u00feunnu hlj\u00f3\u00f0i!", 
                        "id": "815438628498516", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T11:31:20+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 fyrsta sem n\u00fdkr\u00fdndur m\u00faslimi \u00fearf a\u00f0 l\u00e6ra til a\u00f0 gerast gjaldgengur er: \u00dea\u00f0 er a\u00f0 geta logi\u00f0 algj\u00f6rlega og hiklaust. Svara allri gagnr\u00fdni af hroka, fyrirlitningu og koma s\u00e9r \u00fat \u00far umr\u00e6\u00f0uefninu me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 fara a\u00f0 tala um eitthva\u00f0 allt anna\u00f0, og umfram allt a\u00f0 s\u00fdna fyrirspyrjandanum algj\u00f6ra l\u00edtilsvir\u00f0ingu. \u00deetta eru fyrstu og \u00fe\u00fd\u00f0ingarfyllstu skrefin til a\u00f0 gerast g\u00f3\u00f0ur m\u00fahammedstr\u00faarma\u00f0ur.", 
                        "id": "815696855139360", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815414405167605", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815414405167605", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T11:31:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/11/19/muslims-take-young-christian-girl-smash-rocks-right-front-father/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-04T22:49:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_815414405167605", 
            "description": "SHOEBAT EXCLUSIVE By Theodore Shoebat Muslims in Pakistan took a young Christian girl and smashed her against some rocks, and she died right in front of her father. Her and her mother and father were slaves to a Muslim brick kiln, and they were constantly beaten and cruelly abused by their slaver ow\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC1XZ9pLf-ScdCK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Furlget%3Furl%3D%252Fclips%252F31823_5.jpg%26MaxW%3D700", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Sigur\u00f0ur H\u00f3lm er v\u00e6nusj\u00fakur", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTkRnNU16WXhPREkyTnpjMk9qRTBNVGMzTkRZMk1UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTkRnNU16WXhPREkyTnpjMk9qRTBNVGMzTkRZMk1UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T02:30:19+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur \u00e1 ekki or\u00f0 n\u00f3gu duglega til a\u00f0 l\u00edsa \u00feessu helv", 
                        "id": "815489361826776", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815413985167647", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815413985167647", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T02:30:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/section/MEDIA98&fileid=CLP31823", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-04T22:47:23+0000", 
            "message": "\u00c1hugaver\u00f0 umr\u00e6\u00f0a.. Au\u00f0vita\u00f0 vilja m\u00faslimar s\u00e9r l\u00f6g fyrir sig.. Hverjir n\u00e6st? Barnaperrar me\u00f0 s\u00edn eigin l\u00f6g?\n\nhttp://www.visir.is/section/MEDIA98&fileid=CLP31823", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_815413985167647", 
            "description": "Gustav N\u00edlesson \u00ed vi\u00f0tali."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAgDYhL4_-m8vtB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2FSwedish_Defence.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Invasion Becoming Dominant Issue In Europe that Leftists are Beginning to Lose - Walid...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTkRVMU16WTFNVFl6TlRBNU9qRTBNVGMzTkRFM05EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTkRVMU16WTFNVFl6TlRBNU9qRTBNVGMzTkRFM05EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T01:09:04+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru \u00f3argad\u00edr, coming from stones centsury", 
                        "id": "815455365163509", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815412661834446", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815412661834446", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T01:09:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/12/04/muslim-invasion-becoming-dominant-issue-europe-leftists-beginning-lose/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-04T22:43:01+0000", 
            "message": "M", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_815412661834446", 
            "description": "The Islamic invasion of Europe is being met with significant political activity. In Sweden, a new election has been established that will serve as a referendum on pro-Invasion politicians."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCuZXTaa8jqzxbK&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F4xALBTb4uSs%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Scholar on How to Beat Your Wife - Step by Step - Part 1", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/4xALBTb4uSs?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815413801834332", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815413801834332", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-04T22:46:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/attribution_link?a=gm9gbzZVtrA&u=%2Fwatch%3Fv%3D4xALBTb4uSs%26feature%3Dshare", 
            "created_time": "2014-12-04T22:46:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_815413801834332", 
            "description": "How to beat your life, step by step instructions by the Muslim scholar. No matter how muslim apologists can deny this fact, wife beating, slavery, and solita..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10604327_359031787599891_359029674266769_34980_1060_t.jpg?oh=d8dbea5441105d73e13956152c66f7fd&oe=54FB0A55&__gda__=1429640816_cf78e7f20a2eabc90815f4a8baae5afc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Viktigt klipp som visar hur utl\u00e4ndsk media nu rapporterar om Sverige. Dela g\u00e4rna s\u00e5 att s\u00e5 m\u00e5nga som m\u00f6jligt kan f\u00e5 upp \u00f6gonen f\u00f6r vad som sker och vad svensk media v\u00e4ljer att m\u00f6rka!\n\nL\u00e4s \u00e4ven: http://news.investors.com/ibd-editorials/110514-725124-sweden-cedes-control-of-muslim-areas.htm", 
            "source": "https://fbcdn-video-e-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10813015_359031954266541_1724903612_n.mp4?rl=300&vabr=166&oh=25f114c7170221e8c9d598b0cc8f8a83&oe=549F2AA7&__gda__=1419716892_8edb7aa65bfa9463a2ab43ff28821dd4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815411958501183", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815411958501183", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "5:38", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=359029674266769", 
            "object_id": "359029674266769", 
            "created_time": "2014-12-04T22:39:46+0000", 
            "message": "HLUSTI\u00d0", 
            "updated_time": "2014-12-04T22:39:46+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_815411958501183", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10821045_366703893499347_366703713499365_1720_305_t.jpg?oh=0b2094ba0edf063857c8bee1b72b4387&oe=5502617A&__gda__=1430548330_0d0ec83a05a4936ed4ba9ef8a85a2c70", 
            "updated_time": "2014-12-04T22:39:00+0000", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The new world-wide Plant-a-Pig movement", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10833275_366703873499349_772601788_n.mp4?rl=300&vabr=116&oh=501a1bc9ba66bc4f59c9aa720f1102c1&oe=549F0AB2", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815411781834534", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815411781834534", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:26", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=366703713499365", 
            "object_id": "366703713499365", 
            "created_time": "2014-12-04T22:39:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_815411781834534", 
            "description": "Det \u00e4r m\u00e5nga som oroas \u00f6ver att Muslimska Br\u00f6draskapet nu ska bygga Sveriges st\u00f6rsta mosk\u00e9 h\u00e4r i Link\u00f6ping. Den oro \u00f6ver vad som just nu sker i v\u00e5rt avl\u00e5nga land har \u00e4ven spridit sig till andra l\u00e4nder.\n\nVi vill tacka Frank fr\u00e5n Kalifornien f\u00f6r sitt engagemang, som med denna video vill introducera \"The new world-wide Plant-a-Pig movement\" h\u00e4r i Sverige. Det m\u00e5 vara en n\u00e5got okonventionell metod f\u00f6r att stoppa mosk\u00e9byggen, men funkar det s\u00e5 f\u00e5r sig nog alla ett gott skratt samtidigt som den h\u00e4r sidan skulle bli \u00f6verfl\u00f6dig.\n\n\n*Artikeln som n\u00e4mns i videon. (Investor's Buissniess Daily, 11/05/2014) http://news.investors.com/ibd-editorials/110514-725124-sweden-cedes-control-of-muslim-areas.htm"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10847856_681720438592856_3830533524897234326_n.jpg?oh=30856d34c98e6d7d243fd1ceb6ab8399&oe=54FECE94&__gda__=1429960306_81519f2f5de4d06b7a5efd0b2ece860e", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815411468501232", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815411468501232", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Det Nationale Danmarks Gruppe", 
                    "href": "https://www.facebook.com/DetNationaleDanmarksGruppe?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/DetNationaleDanmarksGruppe/photos/a.434631783301724.1073741825.333097003455203/681720438592856/?type=1", 
            "object_id": "681720438592856", 
            "created_time": "2014-12-04T22:37:40+0000", 
            "updated_time": "2014-12-04T22:37:40+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_815411468501232", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAay8pGTkV8pkxJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fglobal.fncstatic.com%2Fstatic%2Fv%2Fall%2Fimg%2Ffn_128x128.png", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "DNA tests confirm detained child ISIS leader's, Lebanese official says", 
            "caption": "www.foxnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815410588501320", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815410588501320", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-04T22:35:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.foxnews.com/world/2014/12/04/dna-tests-confirm-detained-child-isis-leaders-lebanese-officials-say/?fb_ref=Default&fb_source=group", 
            "created_time": "2014-12-04T22:35:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_815410588501320", 
            "description": "Lebanon's interior minister says DNA tests have confirmed that a child held by authorities is the daughter of the Islamic State group's leader"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAXmzKraRBhToGI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2FIslam-Yaken2-300x281.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Wealthy, educated \u201chipster jihadi\u201d blows himself up in the Islamic State", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTXpZNE56RTFNVGN5TVRjME9qRTBNVGMzTWpReU1EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTXpZNE56RTFNVGN5TVRjME9qRTBNVGMzTWpReU1EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T20:16:40+0000", 
                        "message": "Einum svikara vi\u00f0 mannkyn f\u00e6rra.", 
                        "id": "815368715172174", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815296381846074", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815296381846074", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-04T20:16:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/12/wealthy-educated-hipster-jihadi-blows-himself-up-in-the-islamic-state", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODAzNzAzODUzMDA5NjA3", 
                        "before": "NjI4ODg5ODQ3MTgyMTM2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "628889847182136", 
                        "name": "Gunnar Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "803703853009607", 
                        "name": "Asta Gunnars"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-04T16:38:41+0000", 
            "message": "\u201c\u2018Hipster Jihadi\u2019 Islam Yaken: Cosmopolitan Egyptian Who Became Ruthless ISIS Fighter Reported Dead,\u201d \n\nhttp://www.jihadwatch.org/2014/12/wealthy-educated-hipster-jihadi-blows-himself-up-in-the-islamic-state", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_815296381846074", 
            "description": "Wealthy, educated \u201chipster jihadi\u201d blows himself up in the Islamic State December 1, 20145:58 am By Robert Spencer Leave a Comment He grew up in a wealthy Cairo neighborhood. He studied at the French Lycee in Heliopolis and speaks four languages. But\u2026but\u2026Pope Francis and John Kerry tell us that alle\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10751454_1007949712564589_1007949572564603_2024_944_t.jpg?oh=25929f8c49a048513db48de3a014e88d&oe=553E964B&__gda__=1429820300_234867f2fbed202ae2964c4630243c0b", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MzM3MzY5ODY2NDQ2ODY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "337369866446866", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "description": "when you mess with the wrong dog!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTXpJM01qQTFNVGMyTXpJMU9qRTBNVGMzTVRZMk1URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTXpJM01qQTFNVGMyTXpJMU9qRTBNVGMzTVRZMk1URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T18:10:11+0000", 
                        "message": "\u00deessi hundur er flottur :)", 
                        "id": "815327205176325", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-p-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10805873_1007949689231258_1293535414_n.mp4?rl=723&vabr=402&oh=f4c0388e46692864279b15c422887f7a&oe=549DFA71&__gda__=1419700604_4e21f185e33b23ff5373d6f4be6d6f72", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815246235184422", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815246235184422", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:06", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1007949572564603", 
            "object_id": "1007949572564603", 
            "created_time": "2014-12-04T14:20:45+0000", 
            "message": "stopp islam.", 
            "updated_time": "2014-12-04T18:10:11+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_815246235184422", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10381707_10152612987361142_10152612986891142_33532_495_t.jpg?oh=f57da9b6e982a1b8e881dabe8e69f862&oe=54FE8623&__gda__=1430782947_b2ab0281f8d71c19a6e57fc3a2ff0a8f", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-12-04T17:59:52+0000", 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "Islamisten erziehen Kinder zum Hass", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTXpJME1qQTFNVGMyTmpJMU9qRTBNVGMzTVRVNU9USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwT1RBM05qY3hPRGcwT1RRMU9qRTBNVGMyTkRFM016TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205516900024549", 
                            "name": "Siggi Danski"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T21:22:13+0000", 
                        "message": "\u00feetta er \u00f3ge\u00f0slegt hverni \u00feeir heila\u00fevo b\u00f6rnin", 
                        "id": "814907671884945", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T17:53:18+0000", 
                        "message": "Hverslags vi\u00f0b\u00f3\u00f0ur er \u00feetta eginlega sem er veri\u00f0 a\u00f0 kenna saklausum b\u00f6rnum.", 
                        "id": "815321975176848", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T17:59:52+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0slegt,", 
                        "id": "815324205176625", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-l-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10529940_10152612987281142_1767944247_n.mp4?rl=469&vabr=261&oh=bf4dbf94578e81b1b4cda791e397e40a&oe=549F37D6&__gda__=1419687405_52966f8de5451309fd85c88a7d2a5e19", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814905665218479", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814905665218479", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:14", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152612986891142", 
            "object_id": "10152612986891142", 
            "created_time": "2014-12-03T21:17:21+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152612986891142&set=vb.371028716141&type=2&theater", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_814905665218479", 
            "description": "Schon Kinder werden von islamistischen Unmenschen zum Hass und Mord erzogen. Ekelhaft!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10821179_666713980140533_666713596807238_50235_1062_t.jpg?oh=c43d6a4624f4fc75eab4d2aeef09100e&oe=553BDB76&__gda__=1430388583_07f89a27c21db8a6896aa3987c6c6abd", 
            "from": {
                "id": "10152583306612259", 
                "name": "Inga G Halldorsdottir"
            }, 
            "description": "VIDEO: Treacherous politicians sell-out to Muslims and want Muslims to \"lead\" Britain", 
            "source": "https://fbcdn-video-o-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10806564_666713960140535_1571537516_n.mp4?rl=300&vabr=160&oh=03829e29303b7a60de7a2150c97cde0e&oe=549F211C&__gda__=1419711783_fb09c75de1e957e123d0718edc2fbed4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815265938515785", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815265938515785", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:22", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=666713596807238", 
            "object_id": "666713596807238", 
            "created_time": "2014-12-04T15:18:20+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 \u00e1 ma\u00f0ur bara a\u00f0 segja.. svakalegt", 
            "updated_time": "2014-12-04T15:18:20+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_815265938515785", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA-J13ik6OJhxDN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ruv.is%2Ffiles%2Fimagecache%2Ffrmynd-stor-624x351%2Fmyndir%2Fingadorapetursdottirmyndunwomenis.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "St\u00falkur \u00f3\u00f6ruggastar \u00e1 sk\u00f3lal\u00f3\u00f0um \u00ed Ka\u00edr\u00f3", 
            "caption": "www.ruv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815261105182935", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/815261105182935", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-04T15:05:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ruv.is/frett/stulkur-ooruggastar-a-skolalodum-i-kairo", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-04T15:05:21+0000", 
            "message": "R\u00famlega 99% pr\u00f3sent kvenna \u00ed Egyptalandi hafa upplifa\u00f0 kynfer\u00f0islega \u00e1reitni og um helmingur \u00feeirra ver\u00f0ur fyrir henni daglega samkv\u00e6mt n\u00fdjum ranns\u00f3knum.\n\nhttp://www.ruv.is/frett/stulkur-ooruggastar-a-skolalodum-i-kairo", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_815261105182935", 
            "description": "R\u00famlega 99% pr\u00f3sent kvenna \u00ed Egyptalandi hafa upplifa\u00f0 kynfer\u00f0islega \u00e1reitni og um helmingur \u00feeirra ver\u00f0ur fyrir henni daglega samkv\u00e6mt n\u00fdjum ranns\u00f3knum."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10521927_615763855216791_6771920832036561561_n.jpg?oh=9845a41b6b3cac7f35cc4f1118b465da&oe=54FA3F0A&__gda__=1430400236_48a6bb0e6a67175979451b699c9d0304", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTQ0Mzk1OTcxMzU1Mjc=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204188150246043", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur St. Ragnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTVRrMk9UVXhPRFUyTURFM09qRTBNVGMyT1RRNE16azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTmpBek1qQXhPVEUxTXpreU9qRTBNVGMxT0RRd09UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T05:21:36+0000", 
                        "message": "vaeri til \u00ec ad heyra hana tala fogrum ordum um Sharia law \u00ec gard kvenna :)", 
                        "id": "814603201915392", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "889915801023284", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T11:15:22+0000", 
                        "message": "H\u00fan er alveg \u00fat \u00ed m\u00f3a \u00feessi kona.", 
                        "id": "814679115241134", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T13:36:26+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edl\u00edkar afturg\u00f6ngur\nSorglegt.", 
                        "id": "814726518569727", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T13:54:16+0000", 
                        "message": "M\u00f3a ? h\u00fan bergm\u00e1lar eins og slitin Bongotromma.", 
                        "id": "814732241902488", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T14:26:24+0000", 
                        "message": "Aldrei var h\u00fan Imba Solla fr\u00ed\u00f0 kona, og ekki hefur \u00fatliti\u00f0 batna\u00f0 n\u00fa \u00e1 seinni \u00e1rum. Held h\u00fan \u00e6tti a\u00f0 f\u00e1s\u00e9r b\u00farku og vera \u00ed henni framvegis.", 
                        "id": "814744625234583", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T15:16:30+0000", 
                        "message": "H\u00fan f\u00f3r \u00ed uppskur\u00f0 vi\u00f0 heila\u00e6xli, en sennilega hafa doktorarnir \u00f3vart teki\u00f0 allt heilab\u00fai\u00f0 \u00far manneskjunni.", 
                        "id": "814764498565929", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T17:38:29+0000", 
                        "message": "J\u00e1 l\u00edklega, e\u00f0a sett sitt \u00ed sta\u00f0inn.", 
                        "id": "814820921893620", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1180354285312967", 
                            "name": "Gr\u00e9tar P\u00e1ll A\u00f0alsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T12:07:19+0000", 
                        "message": "Meiri f\u00e1vitinn ! \u00deessi af\u00e6ta !", 
                        "id": "815196951856017", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814524531923259", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814524531923259", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-04T12:07:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=615763855216791&set=gm.814524531923259&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "615763855216791", 
            "created_time": "2014-12-03T00:44:22+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_814524531923259", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10206021916374813", 
                "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814565651919147", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814565651919147", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-04T07:39:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "ODg5OTE1ODAxMDIzMjg0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "889915801023284", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204439783772923", 
                        "name": "Sigurvin Jensson Sigurvinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1564796503754723", 
                        "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203624204918855", 
                        "name": "Inga Hl\u00ed\u00f0kvist"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792581307439549", 
                        "name": "Elva Thorarensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364677871555", 
                        "name": "Einar Berg Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-03T03:05:56+0000", 
            "message": "Hva\u00f0a sl\u00e1turh\u00fas h\u00e9r a landi eru a\u00f0 sl\u00e1tra samkv\u00e6mt muslimskum hef\u00f0um (halal), svo h\u00e6gt s\u00e9 a\u00f0 sni\u00f0ganga v\u00f6rur \u00fea\u00f0an.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_814565651919147", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUxTVRJNE9ERTROVEk1TkRrM09qRTBNVGMyTnpnM05EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTlRZMk56UTROVGcxTnpBME9qRTBNVGMxTnpZeE9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10206021916374813", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T03:09:40+0000", 
                        "message": "V\u00e6ri gott a\u00f0 f\u00e1 sta\u00f0festan lista \u00feess efnis og birta, t\u00f6luvert margir sem k\u00e6ra sig ekki um n\u00ed\u00f0 a d\u00fdrum og setja kanski m\u00f6rkin \u00fear, en sama um flest Anna\u00f0 en eigin afkomu og hafa \u00fea\u00f0 k\u00f3s\u00ed.", 
                        "id": "814566748585704", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364677871555", 
                            "name": "Einar Berg Olsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T03:43:43+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 var einhver sem nefndi h\u00fasav\u00edkur sl\u00e1tur h\u00fasi\u00f0", 
                        "id": "814575298584849", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T08:24:44+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 vil \u00e9g gjarnan f\u00e1 a\u00f0 vita.", 
                        "id": "814641671911545", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T08:57:33+0000", 
                        "message": "http://www.icelandlamb.is/iceland-lamb/halal-certification/", 
                        "id": "814647711910941", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T08:59:07+0000", 
                        "message": "\" Sl\u00e1tura\u00f0fer\u00f0 M\u00faslima er notu\u00f0 a\u00f0 hluta e\u00f0a \u00f6llu leyti \u00ed haust, me\u00f0al annars Hj\u00e1 SS \u00e1 Selfsossi, sl\u00e1turh\u00fasi KVH \u00e1 Hvammstanga og KS \u00e1 Sau\u00f0\u00e1rkr\u00f3ki.\" http://www.ruv.is/node/130512", 
                        "id": "814648328577546", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T09:01:00+0000", 
                        "message": "Ekki veit \u00e9g hvort \u00feeir hafa teki\u00f0 \u00fea\u00f0 upp aftur e\u00f0a ekki?http://www.visir.is/ss-haettir-vid-halal-slatrun/article/2010883563607", 
                        "id": "814648718577507", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:18:10+0000", 
                        "message": "\u00deetta er g\u00f6mul fr\u00e9tt fr\u00e1 2010 svo \u00fea\u00f0 er ekki h\u00e6gt a\u00f0 treista \u00fev\u00ed a\u00f0 kaupa kj\u00f6t fr\u00e1. SS Selfossi,KVH Hvammstanga KS \u00e1 Sau\u00f0arkr\u00f3ki og svo fr\u00e1 H\u00fasavik :(", 
                        "id": "814698345239211", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:34:06+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "814703168572062", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T13:19:59+0000", 
                        "message": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "814720651903647", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T14:27:37+0000", 
                        "message": "Versla beint vi\u00f0 b\u00fdli. \u00dea\u00f0 leysir svona vandam\u00e1l, auk \u00feess a\u00f0 b\u00f3ndinn f\u00e6r sanngjarnt ver\u00f0 fyrir v\u00f6ru s\u00edna.", 
                        "id": "814745018567877", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 10, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T14:40:21+0000", 
                        "message": "Ver\u00f0ur \u00f3glatt vi\u00f0 tilhugsunina a\u00f0 bor\u00f0a \"halal\" kj\u00f6t. D\u00fdrin eru p\u00ednd til dau\u00f0a. Banna \u00feennan vi\u00f0bj\u00f3\u00f0 strax.", 
                        "id": "814749615234084", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T22:39:55+0000", 
                        "message": "(halaL)*", 
                        "id": "814968045212241", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T07:39:09+0000", 
                        "message": "Sigur\u00f0ur H\u00f3lm er sj\u00e1lfur : Rasisti m\u00f3t eigin f\u00f3lki,, Fasisti og SandRottuSleikja... Blessu\u00f0 skelli\u00f0i honum, og \u00f6\u00f0rum l\u00edkum \u00ed \u00e1ralausan b\u00e1t, me\u00f0 stefnu Quatar... Miki\u00f0 ver\u00f0a \u00feeir gla\u00f0ir og \u00e1n\u00e6g\u00f0ir, ef \u00feeir komast \u00feanga\u00f0 lifandi, \u00fev\u00ed \u00fear ver\u00f0a \u00feeir hakka\u00f0ir ni\u00f0ur \u00ed HalalPulsur, \u00ed kvelli... Yndilsegt ..... grrrrrrr .... Kross & Sver\u00f0 ....", 
                        "id": "815128818529497", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBkHaKMwNzPF6fg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.s-msn.com%2Ftenant%2Famp%2Fentityid%2FBBgi5hw.img", 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "US teacher stabbed to death in Abu Dhabi", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwT1RZMk1UY3hPRGM1TURrMU9qRTBNVGMyTkRZd01UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwT1RFeE1UUTROVFV4TWpZME9qRTBNVGMyTkRJME5EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T21:34:06+0000", 
                        "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "814911148551264", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T22:33:39+0000", 
                        "message": "\u00deessi tr\u00f9\u00f0akl\u00e6\u00f0na\u00f0ur er semsagt dulb\u00f9ningur fyrir launmor\u00f0ingja?", 
                        "id": "814966171879095", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.msn.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814910535217992", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814910535217992", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T22:33:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.msn.com/en-us/news/crime/us-teacher-stabbed-to-death-in-abu-dhabi/ar-BBghfIr?ocid=mailsignout", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTQ5NDEzMDY2NTU1NDU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-03T21:32:04+0000", 
            "message": "Og svo \u00e1 a\u00f0 banna \u00feetta burka kl\u00e6na\u00f0i hvar sem er..http://www.msn.com/en-us/news/crime/us-teacher-stabbed-to-death-in-abu-dhabi/ar-BBghfIr?ocid=mailsignout", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_814910535217992", 
            "description": "An American school teacher was stabbed to death in a public restroom at a mall by a suspect wearing the traditional black robe, full-face veil and gloves commonly worn by local women throughout the Arab Gulf region, local police said Tuesday."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDReinljBc7B1Oh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fs4Ifw-4O_4I%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Immigrants turned back by the Australian navy were filmed yelling fuck Australia, remember 9/11", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwT1RFeU5qVTFNakUzTnpnd09qRTBNVGMyTkRJM05qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwT1RFeU5qVTFNakUzTnpnd09qRTBNVGMyTkRJM05qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T21:39:22+0000", 
                        "message": "hahah dj\u00f6...gott \u00e1 \u00feessi sv\u00edn", 
                        "id": "814912655217780", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814811635227882", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814811635227882", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T21:39:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/s4Ifw-4O_4I", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTQ0Mzk1OTcxMzU1Mjc=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-03T17:11:15+0000", 
            "message": "http://youtu.be/s4Ifw-4O_4I", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_814811635227882", 
            "description": "Pictures of illegal immigrants worth a thousand words A group of Muslims attempting to invade Australia but turned back by the Australian navy and were sent ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10847957_616096875183489_8191230311721305604_n.jpg?oh=38a5e1d05873b066ae00de0442fb68eb&oe=55349DBE&__gda__=1429458264_3d62f0ea3f42a305661e5843b6750338", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205597569438130", 
                        "name": "J\u00f3hann Nor\u00f0fj\u00f6r\u00f0"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "889915801023284", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwT0RVNU16STFNakl6TVRFek9qRTBNVGMyTXpReE5qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwT0RJMU1UVTROVFU1T0RZek9qRTBNVGMyTWpnNU1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T17:48:32+0000", 
                        "message": "SI\u00d0SLAM?", 
                        "id": "814825158559863", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T17:50:15+0000", 
                        "message": "HFF Stop islam. og/und samf\u00f3!", 
                        "id": "814825838559795", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T17:57:35+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "814828858559493", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T18:20:58+0000", 
                        "message": "Uhh oj\ud83d\ude1c", 
                        "id": "814839041891808", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T19:16:02+0000", 
                        "message": "Lj\u00f2ta effing li\u00f0i\u00f0. Si\u00f0mennt er \u00fe\u00e1 si\u00f0laust pakk. \u00d6\u00f6h, eins og m\u00f9sslarnir.", 
                        "id": "814859325223113", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814823378560041", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814823378560041", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T19:16:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=616096875183489&set=gm.814823378560041&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "616096875183489", 
            "created_time": "2014-12-03T17:45:45+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_814823378560041", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10426181_616064081853435_1397965583986289468_n.jpg?oh=583f67d8cf4f0e264c5647f32062e814&oe=55013A7E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQxODgxNTAyNDYwNDM=", 
                        "before": "MTAyMDQzODExMTUxOTkyMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204381115199213", 
                        "name": "Enok Sigurgeir Klemensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204188150246043", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur St. Ragnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwT0RRME56UTFNakkwTlRjeE9qRTBNVGMyTXpFNE1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTnprME9UZzROVFl5T0Rnd09qRTBNVGMyTWpNNU16azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204188150246043", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur St. Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T16:25:39+0000", 
                        "message": "V\u00edsir.is er alveg me\u00f0 hlutl\u00e6gnina \u00e1 hreinu. E\u00f0a \u00feannig.", 
                        "id": "814794988562880", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T17:45:24+0000", 
                        "message": "Muni\u00f0 \u00fei\u00f0 eftir the qualings from Norway ?  :(", 
                        "id": "814823201893392", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T18:36:57+0000", 
                        "message": "D\u00e1l\u00edti\u00f0 skondi\u00f0 a\u00f0 sj\u00e1 tr\u00faleysingja tyggja allt \u00feva\u00f0ri\u00f0 sitt me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 h\u00f6f\u00f0a til \u00edslenskrar Kristni og bo\u00f0or\u00f0in \u00far g\u00f3\u00f0u b\u00f3kinni, \u00feeir hafa afsagt s\u00e9r r\u00e9tti s\u00ednum til afskifta Kyrkjunnar af \u00feeim og \u00feeirra af Kyrkjunni :D", 
                        "id": "814844745224571", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814790268563352", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814790268563352", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T18:36:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=616064081853435&set=gm.814790268563352&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "616064081853435", 
            "created_time": "2014-12-03T16:12:23+0000", 
            "message": "ERU 365 MI\u00d0LAR VIRKILEGA SVONA ROTNIR?? GETA MENN BARA PANTA\u00d0 S\u00c9R FR\u00c9TTIR?\n\n\u00deETTA T\u00d3K EKKI LANGAN T\u00cdMA.. OG FR\u00c9TTIN KOMIN \u00c1 FORS\u00cd\u00d0U VISIR.IS\n\nhttp://www.visir.is/-helsta-haettan-sem-stedjar-ad-islandi-i-dag-er-ekki-islam-heldur-uppgangur-fasiskra-afla-/article/2014141209620", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_814790268563352", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10442779_835701879829480_835701543162847_51143_2428_t.jpg?oh=8d83ce3d5ffb0e7142628d217031e3c5&oe=55062C8E&__gda__=1426106015_896542f2b9ef15e1a8f8148afc73184e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "description": "\u0626\u0647\u200c\u0631\u06cc  \u0628\u06c6 \u0648\u0627\u062f\u0647\u200c\u06a9\u0647\u200c\u0646 \u061f! \u062e\u06c6 \u062f\u0647\u200c\u06b5\u06ce\u06cc \u0634\u06ce\u062a \u0628\u0648\u0648\u0646 \u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTnpreE5qTTROVFl6TWpFMU9qRTBNVGMyTWpNME1EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTnpBeU56azFNak00TnpZMk9qRTBNVGMyTURrNU56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:32:55+0000", 
                        "message": "kr\u00e6st ....", 
                        "id": "814702795238766", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:33:56+0000", 
                        "message": "allavega var \u00fea\u00f0 ekki 9 \u00e1ra barn \u00ed \u00feetta skipti\u00f0 .....", 
                        "id": "814703128572066", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:35:57+0000", 
                        "message": "H\u00fan var sennilega neydd til a\u00f0 giftast \u00feessum aumingja reykjandi og flissandi. \u00c6tli \u00feetta s\u00e9 ekki kona n\u00famer 4.", 
                        "id": "814703691905343", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:38:06+0000", 
                        "message": "og rest b\u00f6rn", 
                        "id": "814704195238626", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T13:52:19+0000", 
                        "message": "Hann ver\u00f0ur flj\u00f3tur a\u00f0 berja einl\u00e6ga gle\u00f0i \u00ed n\u00fdju konuna, Nei, N\u00fdju fasteignina s\u00edna.", 
                        "id": "814731611902551", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T13:56:30+0000", 
                        "message": "og ver\u00f0ur me\u00f0an islam er ekki Stop a\u00f0 af  vi\u00f0 skulum \u00fev\u00ed ekki reyna vera stoppa (gle\u00f0i) essa!", 
                        "id": "814732948569084", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T14:04:06+0000", 
                        "message": "H\u00fan \"lj\u00f3mar\".", 
                        "id": "814735468568832", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T16:16:40+0000", 
                        "message": "She dont look happy", 
                        "id": "814791638563215", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xap1/v/t42.1790-2/10673579_835701843162817_1387898919_n.mp4?rl=459&vabr=255&oh=17419ebb48250edae7f13a2581102554&oe=549F2CC1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814702148572164", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814702148572164", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:58", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=835701543162847", 
            "object_id": "835701543162847", 
            "created_time": "2014-12-03T12:30:48+0000", 
            "message": "Mikil \u00e1st og hamingja..\n\nhttps://www.facebook.com/video.php?v=835701543162847&", 
            "updated_time": "2014-12-03T16:16:40+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_814702148572164", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBmDMHV9PYvyHi0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141202%2FFRETTIR01%2F141209784%2FAR%2F0%2FAR-141209784.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Forma\u00f0ur m\u00fasl\u00edma segir ford\u00f3mafulla kj\u00e1na ekki svara ver\u00f0a", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTnpRNE16SXhPVEF3T0Rnd09qRTBNVGMyTVRjME5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTkRRNU56RXhPVE13TnpReE9qRTBNVGMxTlRRek5UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-02T21:05:55+0000", 
                        "message": "S\u00e1 sem \u00feessi or\u00f0 m\u00e6lir er st\u00e6rsti kj\u00e1ninn og m\u00e9r er til efs a\u00f0 hann gangi heill til sk\u00f3gar.", 
                        "id": "814449711930741", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-02T21:58:06+0000", 
                        "message": "\u00deessi d\u00f9ddi er fastur \u00ec bakl\u00e1s og b\u00f9inn a\u00f0 gleypa lykilinn.", 
                        "id": "814472131928499", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-02T23:56:41+0000", 
                        "message": "Hann fl\u00fdgur um \u00e1 Alibabanum s\u00ednum, svakalega flott motta me\u00f0 Ind\u00ed\u00e1na k\u00f6gri og alles, sennilega drifin af Englaryki ;)", 
                        "id": "814508408591538", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T06:42:35+0000", 
                        "message": "Sverrir sveif um \u00e1 bleikum n\u00e1ttkj\u00f3lum \u00e1 t\u00f6frateppi \u00ed Afganisthan.", 
                        "id": "814621761913536", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T14:28:56+0000", 
                        "message": "Er \u00fea\u00f0 nokku\u00f0 \u00f6ruggt a\u00f0 hann s\u00e9 kominn af teppinu? M\u00e1lflutningurinn bendir ekki til \u00feess.", 
                        "id": "814745455234500", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T14:37:24+0000", 
                        "message": "er \u00fe\u00e1 ekki \u00feessi sa kyn\u00fe\u00e1ttahatari a\u00f0 r\u00e1\u00f0ast \u00e1 \u00fea\u00f0 sem honum \u00e6tti a\u00f0 vera k\u00e6rt? ekki islam/moska \u00e1 is.", 
                        "id": "814748321900880", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814353911940321", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814353911940321", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T14:37:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/formadur-muslima-segir-fordomafulla-kjana-ekki-svara-verda/article/2014141209784", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-02T18:32:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_814353911940321", 
            "description": "Ibrahim Sverrir Agnarsson svarar G\u00fastaf N\u00edelssyni fullum h\u00e1lsi. Bygging mosku hefst n\u00e6sta sumar."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBinqeCNh0vKOcr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F12%2F02%2F23AC97DA00000578-0-image-30_1417550314936.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "American mother murdered by knife-wielding burqa-clad woman Abu Dhabi", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814734798568899", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814734798568899", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T14:24:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2858043/American-mother-murdered-knife-wielding-burqa-clad-woman-knife-attack-mall-Abu-Dhabi.html", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTnpRME1qQXhPVEF4TWpreU9qRTBNVGMyTVRZMk9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTnpRME1qQXhPVEF4TWpreU9qRTBNVGMyTVRZMk9EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T14:24:44+0000", 
                        "message": "Svona kemur mannk\u00e6rleikur m\u00fassanna fram. Sj\u00e1lfsagt finnst mor\u00f0inginn aldrei. B\u00farkukl\u00e6\u00f0na\u00f0urinn gerir allar \u00feessar kerlingar eins.", 
                        "id": "814744201901292", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-03T14:02:30+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2858043/American-mother-murdered-knife-wielding-burqa-clad-woman-knife-attack-mall-Abu-Dhabi.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_814734798568899", 
            "description": "The mother of 11-year-old twins was stabbed to death in public toilets after a dispute with someone in traditional local dress (pictured), police said. The gender of the attacker has not been determined."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD3pnZclpmSeg4M&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141202%2FFRETTIR01%2F141209854%2FAR%2F0%2FAR-141209854.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Enn eitt fj\u00f6ldamor\u00f0i\u00f0 \u00ed Ken\u00fda", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTlRVM016TTFNalV6TXpFeU9qRTBNVGMxTnpReU1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTlRBNE9USXhPVEkwT0RJd09qRTBNVGMxTmpRMk9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-02T23:58:19+0000", 
                        "message": "L\u00e1ttekki svona marr, P\u00e1finn sag\u00f0i a\u00f0 \u00feetta v\u00e6ri vinir okkar og ekkert vont til \u00ed \u00feeim.....", 
                        "id": "814508921924820", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T02:14:30+0000", 
                        "message": "\u00fe\u00e1 eru \u00feeir Na\u00edvistar og vilja skilja mig vitlaust, \u00feeirra vandam\u00e1l.", 
                        "id": "814551598587219", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T02:16:01+0000", 
                        "message": "P\u00e1finn sag\u00f0i \u00feetta \u00ed g\u00e6r e\u00f0a fyrradag held \u00e9g, svo hva\u00f0 er m\u00e1li\u00f0 ? ka\u00fe\u00f3likkar og alv\u00f6ru j\u00fa\u00f0ar eru \u00ed samsulli me\u00f0 \u00edslam :D", 
                        "id": "814552458587133", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T02:36:45+0000", 
                        "message": "\u00c9g er \u00e1g\u00e6tlega settur til a\u00f0 bera af m\u00e9r h\u00e6ttuleg kvikindi og hef\u00f0i virkilega gaman a\u00f0, \u00e9g veit ekki hva\u00f0 tap er \u00ed svolei\u00f0is og \u00e6tla m\u00e9r ekki a\u00f0 l\u00e6ra \u00fea\u00f0 af neinum, \u00feessi kvikindi va\u00f0a \u00e1fram \u00feanga\u00f0 til einhverjir stoppa \u00fe\u00e1, \u00feeir ver\u00f0a ekki spjalla\u00f0ir burt \u00feessir kaunar :D", 
                        "id": "814557335253312", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814194848622894", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/814194848622894", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T02:36:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/enn-eitt-fjoldamordid-i-kenya/article/2014141209854", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-02T11:11:52+0000", 
            "message": "Vi\u00f0bjo\u00f0ur \u00feessa tr\u00faar.http://www.visir.is/enn-eitt-fjoldamordid-i-kenya/article/2014141209854", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_814194848622894", 
            "description": "V\u00edgamenn myrtu \u00ferj\u00e1t\u00edu og n\u00edu n\u00e1mamenn \u00ed grennd vi\u00f0 Ken\u00fdska b\u00e6inn Mandera \u00ed n\u00f3tt. Mor\u00f0ingjarnir skiptu verkam\u00f6nnunum \u00ed tvo h\u00f3pa, \u00fe\u00e1 sem voru m\u00faslimar og \u00fe\u00e1 ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCMMzE3tpvUEgOk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F0f%2F17%2F0f1791c469c1294163fde9b5b1f3495c.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Segir h\u00e6ttu \u00e1 a\u00f0 \u00cdslendingar fremji vo\u00f0averk \u00ed nafni \u00cdslamska r\u00edkisins - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTlRBM05UQXhPVEkwT1RZeU9qRTBNVGMxTmpRME5UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV4TlRReU9EY3lNakl4TkRJMU9qRTBNVGN4TXpjek16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-28T01:15:31+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 er bara eitt a\u00f0 gera en \u00fea\u00f0 er a\u00f0 loka \u00e1 allan innflutning m\u00faslima og setja allsherjar innflutningsbann \u00e1 \u00fe\u00e1 hinga\u00f0 til lands!!", 
                        "id": "811542872221425", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10154439597135527", 
                            "name": "Karl Bartels"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-28T23:09:11+0000", 
                        "message": "S\u00e6var. Allir eru samm\u00e1la a\u00f0 banna en vandam\u00e1l er Senegal s\u00e1ttm\u00e1la.", 
                        "id": "811985115510534", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-28T23:13:30+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa meinar schengen s\u00e1ttm\u00e1li er \u00fea\u00f0 ekki Karl?", 
                        "id": "811986468843732", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10154439597135527", 
                            "name": "Karl Bartels"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-28T23:15:18+0000", 
                        "message": "J\u00fa Takk", 
                        "id": "811986882177024", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-28T23:17:32+0000", 
                        "message": "Ganga \u00far Schengen.", 
                        "id": "811987425510303", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10154439597135527", 
                            "name": "Karl Bartels"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-28T23:33:05+0000", 
                        "message": "Gott f\u00f3lk. \u00c9g hef oft a\u00f0 hugsa um a\u00f0 ef  ISIS e\u00f0a \u00f6nnur sammt\u00f6k M\u00fasl\u00edmar mun flytja \u00feungavopn til landsins me\u00f0 leynileg hinga\u00f0. me\u00f0 gegn  Salma Tamini. Er nokku\u00f0 Tollg\u00e6slur slappur ?", 
                        "id": "811991572176555", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T00:47:51+0000", 
                        "message": "Hro\u00f0alega vond tilhugsun a\u00f0 fri\u00f0ur er \u00fati vegna hugsanlegrar koma (tr\u00fa fri\u00f0ar) og fari\u00f0 a\u00f0 vopnv\u00e6\u00f0ast \u00ed vonplausu landi og kaupa vopn \u00fev\u00ed a\u00f0 s\u00f6gn er land og \u00fej\u00f3\u00f0 peningalaust en til aurar \u00ed svona rugl \u00fe\u00e1 er betra sleppa \u00feessu islam/mosku d\u00e6mi allveg og reisa  landi\u00f0 vi\u00f0 en ekki draga meira ni\u00f0ur en or\u00f0i\u00f0 er \u00ed nafni velfer\u00f0ar fri\u00f0ar og umbur\u00f0arlindis ef enga sam\u00fa\u00f0 me\u00f0 islam.", 
                        "id": "812011458841233", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T20:42:47+0000", 
                        "message": "L\u00f6gregluma\u00f0urinn  \u00e1    au\u00f0vita\u00f0  vi\u00f0  m\u00fasl\u00edma  en  ekki  \u00cdslendinga!!", 
                        "id": "812786015430444", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204236852751057", 
                            "name": "Hjalmar Jonsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 14, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10202163757125571", 
                                "name": "Skuli Skulason"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T20:50:53+0000", 
                        "message": "Skuli Skulason... \u00fev\u00ed mi\u00f0ur eru til \u00edslenskir m\u00faslimir...", 
                        "id": "812788635430182", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-30T13:25:47+0000", 
                        "message": "Islamistar sem \u00e6tla s\u00e9r a\u00f0 islamv\u00e6\u00f0a landi\u00f0 heimta \u00fea\u00f0 vafalaust af \u00edslenskum m\u00fassum a\u00f0 \u00feeir hj\u00e1lpi \u00feeim til a\u00f0 sl\u00e1tra hinum \u00f3samvinnu \u00cdslendingum, og ef \u00feeir vilja ekki taka \u00fe\u00e1tt \u00ed a\u00f0 myr\u00f0a s\u00edna eigin landsmenn, \u00fe\u00e1 eru \u00feeir einnig or\u00f0nir r\u00e9ttdr\u00e6pir \u00ed augum islam. \u00deetta er n\u00fa bara \u00feannig.", 
                        "id": "813154322060280", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-02T04:06:25+0000", 
                        "message": "\u00cdslendingur sem konvertar til \u00edslam, fyrirgerir R\u00edkisborgarar\u00e9tti \u00cdslands samkv\u00e6mt k\u00f3raninum, \u00fea\u00f0 er bara til eitt r\u00edki \u00e1 j\u00f6r\u00f0u samkv\u00e6mt \u00edslam og \u00fea\u00f0 heitir \u00cdslam\u00eda og k\u00f3raninn \u00e1samt Sharia er \u00feeirra Grunn L\u00f6g og allt \u00ed \u00f6llu :D \u00fea\u00f0 er algj\u00f6r \u00f3\u00fearfi a\u00f0 r\u00e6\u00f0a \u00fea\u00f0 nokku\u00f0 n\u00e1nar ;)", 
                        "id": "814081281967584", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-02T23:54:13+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er meira a\u00f0 seigja yfirl\u00fdst hj\u00e1 \u00edslamistum a\u00f0 Kaffir geti aldrei t\u00falka\u00f0 k\u00f3ranin, \u00fea\u00f0 er einfaldlega ekki leyfilegt \u00ed \u00edslam, ver\u00f0ur skemmtilegt fyrir \u00feunn\u00fdldin a\u00f0 vakna upp vi\u00f0 \u00f3v\u00e6ntan Halal \u00e1 \u00feeim sj\u00e1lfum \u00feegar notagildi\u00f0 r\u00fdrnar.", 
                        "id": "814507501924962", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/811431525565893", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/811431525565893", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-02T23:54:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/11/27/segir-haettu-ad-islendingar-fremji-vodaverk-i-nafni-islamska-rikisins/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-27T21:47:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_811431525565893", 
            "description": "\u201eOg vi\u00f0 st\u00f6ndum beinl\u00ednis l\u00edka frammi fyrir \u00fev\u00ed a\u00f0 fr\u00e1 \u00fev\u00ed \u00ed fyrra \u00feegar vi\u00f0 ger\u00f0um greinarger\u00f0ina \u00fe\u00e1 hefur hry\u00f0juverka\u00f3gnin \u00ed Evr\u00f3pu st\u00f3raukist. Og ekki \u00feannig a\u00f0 hry\u00f0juverkamenn s\u00e9u a\u00f0 koma einhvers sta\u00f0ar fr\u00e1 heldur eru ISIS-samt\u00f6kin \u00ed raun og veru a\u00f0 nota vefinn \u00ed mikilli \u00e1r\u00f3\u00f0ursherfer\u00f0 og til \u00fe\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/1517524_771284766262731_5234531210172520927_n.jpg?oh=8f4e67b44785852b8ebe547f64778bea&oe=54F9364F", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "NzkyNTgxMzA3NDM5NTQ5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792581307439549", 
                        "name": "Elva Thorarensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTURnd01UazFNekF4TURJMk9qRTBNVGMwT1RJNU1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV5T0RZNU1ESXlNRGc0T0RFd09qRTBNVGN6TURneE5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-30T00:42:23+0000", 
                        "message": "http://www.gatestoneinstitute.org/3994/iceland-mosque?fb_action_ids=10204068662670950&fb_action_types=og.likes&fb_ref=.VHc-NMXmSFc.like&fb_source=feed_opengraph&action_object_map=%7B%2210204068662670950%22%3A582053431838077%7D&action_type_map=%7B%2210204068662670950%22%3A%22og.likes%22%7D&action_ref_map=%7B%2210204068662670950%22%3A%22.VHc-NMXmSFc.like%22%7D Tamimi sought to undermine Seddeq's group by accusing it of being financed by Saudi Arabia. At one point, Tamimi called the police to report members of Seddeq's group, accusing them of misunderstanding the peaceful nature of Islam, and saying that he feared that Muslim extremists were attempting to gain a foothold in Iceland.   Hva\u00f0 breyttist", 
                        "id": "812869022088810", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-30T01:17:52+0000", 
                        "message": "Bjarni Breivik nennir aldeilis a\u00f0 standa \u00ed nj\u00f3snum um s\u00ed\u00f0una. \u00c6tli hann s\u00e9 a\u00f0 stunda nj\u00f3snir fyrir m\u00faslimar\u00edkin?", 
                        "id": "812881182087594", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-30T14:48:33+0000", 
                        "message": "Horfi\u00f0 \u00e1 \u00feetta ykkur til fr\u00f3\u00f0leiks.     https://www.youtube.com/watch?v=t_Qpy0mXg8Y", 
                        "id": "813200535388992", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-02T04:01:55+0000", 
                        "message": "Sagan er l\u00f6ng, einf\u00f6ld samt \u00fer\u00e1tt fyrir tilraunir a\u00f0 kl\u00e6\u00f0a sig f\u00ednt og fela, en n\u00fa eru \u00feeir byrja\u00f0ir a\u00f0 testa og eru a\u00f0 leita eftir veika punktinum sem g\u00e6ti komi\u00f0 Vestr\u00e6num \u00ed h\u00e1r saman, virkar bara \u00e1g\u00e6tlega hj\u00e1 \u00feeim vir\u00f0ist m\u00e9r, enda margir \u00ed huli\u00f0skl\u00e6\u00f0um Vesturlanda sj\u00e1lfra :D", 
                        "id": "814080195301026", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812852458757133", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812852458757133", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-02T04:01:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=771284766262731&set=gm.812852458757133&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "771284766262731", 
            "created_time": "2014-11-29T23:53:48+0000", 
            "message": "Rotturnar skri\u00f0u \u00far fylgsnunum, sko\u00f0i\u00f0 Agnar Sverrisson f\u00e9si\u00f0, \u00fear kennir \u00fdmissa grasa;", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_812852458757133", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/813238168718562", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/813238168718562", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-01T21:45:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-30T16:04:24+0000", 
            "message": "\u00e9g bor\u00f0a ekki halakj\u00f6t", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_813238168718562", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV6T1RVMk1UZ3hPVGd3TURrME9qRTBNVGMwTnpBek1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV6TWpVMU1Ea3lNRFV3TWpBek9qRTBNVGN6TmpVNU56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-30T16:46:10+0000", 
                        "message": "\u00c9g segi er \u00feetta til \u00ed alv\u00f6ru \u00feessi vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "813255092050203", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-30T18:17:20+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "813295955379450", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-30T19:49:52+0000", 
                        "message": "Hildur \u00feetta sem \u00fe\u00fa s\u00e1st \u00e1 \u00feessu video er uppsetning fyrir video ,,raunveruleikinn er miklu svakalegri ,\u00fear er passa\u00f0 mj\u00f6g vel a\u00f0 m\u00e6nuskera ekki d\u00fdrin svo \u00feau eru a\u00f0 berjast fyrir l\u00edfi s\u00ednu upp\u00ed 50sek og stundum lengur vitsvola af \u00fej\u00e1ningu og hr\u00e6\u00f0slu", 
                        "id": "813348462040866", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-30T23:46:42+0000", 
                        "message": "Vil f\u00e1 lista yfir hverjir eru me\u00f0 Halal sl\u00e1trun,kaupi ekki kj\u00f6t fr\u00e1 \u00feeim sl\u00e1turh\u00fasum :(  \u00fea\u00f0 hl\u00edtur einkver a\u00f0 geta fr\u00e6tt mig um \u00fea\u00f0 ??????", 
                        "id": "813483762027336", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-30T23:48:49+0000", 
                        "message": "H\u00fasav\u00edk veit \u00e9g um", 
                        "id": "813484498693929", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-30T23:50:03+0000", 
                        "message": "Flott a\u00f0 vita \u00fea\u00f0 takk.", 
                        "id": "813485042027208", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-01T00:01:49+0000", 
                        "message": "\u00feeir eiga a\u00f0 merkja \u00fea\u00f0 s\u00e9rstaklega en t\u00f6kum enga s\u00e9nsa \u00fea\u00f0 g\u00e6ti m\u00f3\u00f0ga\u00f0 m\u00faslima svo ekkert er \u00f6ruggt \u00fear", 
                        "id": "813491825359863", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-01T00:05:27+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00e9g reikna me\u00f0 \u00fev\u00ed ef \u00fe\u00fa spyr\u00f0 ,en \u00e9g myndi ekki treysta \u00feeir merki neytaendapakkningarar", 
                        "id": "813493532026359", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-01T00:10:04+0000", 
                        "message": "\u00feeir gera \u00fea\u00f0 h\u00e9r \u00ed st.john\u00b4s merkja \u00feennan \u00f3f\u00f6gnu\u00f0 Halal", 
                        "id": "813497645359281", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-01T21:04:07+0000", 
                        "message": "eg \u00e0tti langt spjall vid gamlan f\u00e8laga um thetta sem er sl\u00e0trari (\u00e0dur en eg deletadi honum af facebook) og hann tj\u00e0di m\u00e8r ad allt kjet \u00e0 islandi vaeri ordid halal og ekkert vaeri ad thv\u00ec ad kaupa thad..", 
                        "id": "813936461982066", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-01T21:09:52+0000", 
                        "message": "audvitad \u00e0 ad merkja HALAL \u00e0 allt svo madur geti fordast thad, s\u00e8rstaklega Islenskar afurdid. thad tharf ad setja s\u00e8rstok log um thetta \u00e0 Islandi svo thetta fari af stad fyrir alvoru held eg.", 
                        "id": "813938475315198", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-01T21:33:46+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta or\u00f0i\u00f0 svo sl\u00e6mt h\u00e9r \u00e1 landi a\u00f0 m\u00faslimar eru farnir a\u00f0 r\u00e1\u00f0a sl\u00e1turh\u00fasonum,\u00fea\u00f0 ver\u00f0ur ekki l\u00e1nt a\u00f0 b\u00ed\u00f0a \u00fe\u00e1ngar til a\u00f0 \u00feeir ver\u00f0a farnir a\u00f0 r\u00e1\u00f0a \u00f6llu h\u00e9r.\u00cdslendingar vir\u00f0ast vera svo miklar g\u00fangur a\u00f0 \u00feeir vir\u00f0ast vera logandi hr\u00e6ddir vi\u00f0 \u00feennan \u00f3f\u00f6gnu\u00f0,burt me\u00f0 \u00feetta :((((((", 
                        "id": "813951475313898", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-01T21:36:27+0000", 
                        "message": "\u00deeir borga meira fyrir a\u00f0 l\u00e1ta skera a h\u00e1ls i sta\u00f0in fyrir a\u00f0 stinga dyri\u00f0 i hjarta\u00f0 skilst mer.", 
                        "id": "813952708647108", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-01T21:42:15+0000", 
                        "message": "Ef \u00fea\u00f0 se r\u00e9tt var\u00f0andi sl\u00e1trun allra dyrategunda e\u00f0a hva\u00f0.. \u00de\u00e1 v\u00e6ri \u00e1hugavert a\u00f0 vita hva\u00f0an sa peningur kemur, right?", 
                        "id": "813955301980182", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-01T21:42:26+0000", 
                        "message": "\u00deetta er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur,\u00fea\u00f0 er ekkert sp\u00e1\u00f0 \u00ed blessu\u00f0 d\u00fdrin kvernig \u00feaug eru afl\u00edfu\u00f0,bara pen\u00edngar og gr\u00e6\u00f0gi.", 
                        "id": "813955381980174", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "792581307439549", 
                            "name": "Elva Thorarensen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-01T21:45:05+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00fea\u00f0 v\u00e6ri gaman a\u00f0 vita ka\u00f0an \u00feeir koma,", 
                        "id": "813956181980094", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p110x80/10409440_614823818644128_4219806319962065022_n.jpg?oh=fb64c272bca2799716f4cd8362ac9c30&oe=54FD2EFA&__gda__=1430592648_9c0404c30f4cd5ca70c63dddc886132a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODk3NTkyMjUzNjA2NjY5", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV6T1RNMU9UQTFNekUxTkRVMU9qRTBNVGMwTmpjM016YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV6TnpjNE5UY3hPVGszT0RVMU9qRTBNVGMwTkRReE1qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-01T14:28:48+0000", 
                        "message": "Burt me\u00f0 \u00feessa andskota", 
                        "id": "813778571997855", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-01T21:02:17+0000", 
                        "message": "buid ad vera svona \u00ec all nokkur \u00e0r skilst mer :/", 
                        "id": "813935905315455", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/813757535333292", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/813757535333292", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-01T21:02:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=614823818644128&set=gm.813757535333292&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "614823818644128", 
            "created_time": "2014-12-01T13:41:22+0000", 
            "message": "UK: Surge in Arabic names this year with Omar, Ali and Ibrahim all in top 100. For girls, Maryam has shot to number 35, while Nur is new entry.\n\nAnd Muhammad rose astonishing 27 places to claim the number-one spot.\n\nhttp://www.dailymail.co.uk/news/article-2855330/Nur-Maryam-join-Muhammad-baby-names-list-Royal-relegation-continues-George-falling-five-places.html", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_813757535333292", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBQz9wn3HKfOmTq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F92%2F83%2F9283c0e29fa5106a38a245f090755ebb.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "H\u00e9\u00f0an koma v\u00edgamenn \u00cdslamska r\u00edkisins - DV", 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/813187365390309", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/813187365390309", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-30T14:16:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/11/28/hedan-koma-vigamenn-islamska-rikisins/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-30T14:16:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_813187365390309", 
            "description": "\u00de\u00fdska dagbla\u00f0i\u00f0 Der Spiegel birtir eftirfarandi kort \u00ed grein sinni um \u00fe\u00e1 tugi \u00fe\u00fasunda manns sem fer\u00f0ast hafa til S\u00fdrlands og \u00cdraks og gengi\u00f0 til li\u00f0s vi\u00f0 \u00cdslamska r\u00edki\u00f0. \u00c1 kortinu sj\u00e1st t\u00f6lur um fj\u00f6lda \u00feeirra sem hafa gengi\u00f0 til li\u00f0s vi\u00f0 samt\u00f6kin og hva\u00f0an \u00feeir komu."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBkRGWyKhvRtVLU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F11%2F79096415_brooke1comp-450x253.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "UK Muslim Sex Groomer Says Raping Little Girls is a \u201cReligious Requirement\u201d | FrontPage Magazine", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV6TVRRek5qTTFNemswTmpneU9qRTBNVGN6TlRJMU1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV5TnpnNE1EazROell6TlRZNU9qRTBNVGN5T1RReE1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "445065368968255", 
                            "name": "Mar\u00eda Henley"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T20:48:42+0000", 
                        "message": "Svo mikill \u00f3ge\u00f0s-vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur - Hugsi\u00f0 um a\u00f0 geta gert litlu barni svona skelfilegt og til hvers? - \u00deeir eru a\u00f0 fulln\u00e6gja einhverju \u00ed sj\u00e1lfum s\u00e9r sem \u00e9g get ekki l\u00edkt vi\u00f0 neitt nema dj\u00f6fulinn sj\u00e1lfan. - \u00deeir eiga alls ekki skili\u00f0 a\u00f0 lifa...", 
                        "id": "812788098763569", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T21:19:23+0000", 
                        "message": "Moskan hefur ekkert h\u00e9r a\u00f0 gera og allra s\u00edst fyrir \u00feennann trantaral\u00ed\u00f0 sem \u00e6tti a\u00f0 koma s\u00e9r \u00ed burt af \u00feessu landi", 
                        "id": "812798052095907", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T21:23:38+0000", 
                        "message": "\u00dear sem \"sp\u00e1ma\u00f0ur\" \u00feeirra giftist 6 \u00e1ra barni og byrja\u00f0i a\u00f0 sv\u00edvir\u00f0a \u00fea\u00f0 barn kynfer\u00f0ilega \u00feegar h\u00fan n\u00e1\u00f0i 9 \u00e1ra aldri \u00fe\u00e1 \u00feykir \u00feetta \"e\u00f0lilegt\" hj\u00e1 \u00feessum sora og bornfalli mannkyns. Hnakkaskj\u00f3ta \u00feetta allt \u00feetta helv\u00edti.", 
                        "id": "812799392095773", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-30T10:19:49+0000", 
                        "message": "Hnakkaskoti\u00f0 er hinga\u00f0 til hin eina \u00feekkta raunh\u00e6fa og sanngjarna l\u00e6kningin vi\u00f0 \u00feessari \u00f3veiru.", 
                        "id": "813073502068362", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203776735411712", 
                            "name": "Reynir Hei\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-30T11:11:34+0000", 
                        "message": "Litlir str\u00e1kar og geitur eru fair game l\u00edka!!", 
                        "id": "813088462066866", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-30T13:01:45+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru drullusokkar.", 
                        "id": "813143635394682", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812583098784069", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812583098784069", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-30T13:01:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/uk-muslim-sex-groomer-says-raping-little-girls-is-a-religious-requirement/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTQ0Mzk1OTcxMzU1Mjc=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204569965383013", 
                        "name": "Krist\u00edn \u00c1rn\u00fd Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-29T12:16:33+0000", 
            "message": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/uk-muslim-sex-groomer-says-raping-little-girls-is-a-religious-requirement/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_812583098784069", 
            "description": "Sharing girls for sex \u201cwas part of Somali culture\u201d and \u201ca religious requirement\u201d."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAbNaR7BS1V9Qbq&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-lga.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xpf1%2Fv%2Ft1.0-9%2F10421345_10152366803977581_7233034292949934000_n.jpg%3Foh%3D624a2cabc9e1a6b0f9140357ccbd55e1%26oe%3D54D22AE8", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Austrian police arrest 13 in mass raids against jihad recruiters", 
            "caption": "www.timesofisrael.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812869538755425", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812869538755425", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-30T00:43:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.timesofisrael.com/austrian-police-arrest-13-in-mass-raids-against-jihad-recruiters/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-30T00:43:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_812869538755425", 
            "description": "Police seize 'terrorist propaganda,' digital files and cash in sting operation on suspected Islamic State financers"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCnBmImoob6FsOF&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-b-lga.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xfp1%2Fv%2Ft1.0-9%2F10392353_10152366832522581_6577774513264631096_n.jpg%3Foh%3D1b068a392766f10bfd3010ddac5ce3e8%26oe%3D54D7A3E9", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ways to Sponsor | Wreaths Across America", 
            "caption": "www.wreathsacrossamerica.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812869168755462", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812869168755462", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-30T00:42:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://bit.ly/wreathAA", 
            "created_time": "2014-11-30T00:42:53+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_812869168755462", 
            "description": " At ACT for America, we honor our veterans every day, and we think there is no better time to express our appreciation than during the hustle and bustle of the holiday season. SPONSOR FOR JUST $15"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/10820983_733433343413459_733433006746826_63901_1028_t.jpg?oh=ec5059252f4ec9197c260a7e82c5c088&oe=55312849&__gda__=1426012249_262283f32c7c003242492905af1e0b66", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "MTAyMDQ2NDc0NDI4MTU2OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "description": "Qatar's slick promo for their World Cup stadium was missing some details about human rights abuses. We fixed it.", 
            "source": "https://fbcdn-video-m-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10816605_733433310080129_1227980898_n.mp4?rl=441&vabr=245&oh=c532558451a28d32a728e462b80349d2&oe=549EBC89&__gda__=1419706034_48e10a687a3bf6a74b454f103a84a663", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812830172092695", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812830172092695", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:51", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=733433006746826", 
            "object_id": "733433006746826", 
            "created_time": "2014-11-29T22:50:10+0000", 
            "updated_time": "2014-11-29T22:50:10+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_812830172092695", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCOGYuvaAI2uy40&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FWXW-Ezs7fRo%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "UKIP FINALLY Someone Tells The Truth - Pat Condell", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/WXW-Ezs7fRo?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812809998761379", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812809998761379", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-29T21:57:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/attribution_link?a=rsBLL8KMv6A&u=%2Fwatch%3Fv%3DWXW-Ezs7fRo%26feature%3Dshare", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "NDg5ODQxNDQ3Nzg0Nzcz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "489841447784773", 
                        "name": "Francesca Gennaro"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-29T21:57:09+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_812809998761379", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/c0.0.188.188/1925252_628663493854266_799293176_n.jpg?oh=78616456d8b8c0f82066b3d0780b76f5&oe=5540AA3D&__gda__=1429452108_ad6d1c1fef31bcb316b82ed28eda4c29", 
            "updated_time": "2014-11-29T17:41:56+0000", 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam Rising Geert Wilders' Warning to the West", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812705368771842", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812705368771842", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "446 like this", 
                    "name": "Movie"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/pages/Islam-Rising-Geert-Wilders-Warning-to-the-West/458133300907287", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-29T17:41:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_812705368771842", 
            "description": "Islam Rising Geert Wilders' Warning to the West \n Includes \"Fitna\" \nSe vad Islamiseringen inneb\u00e4r & hur Sverige \u00e4r drabbat\nhttps://www.youtube.com/watch"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/548229_4337402524811_1201543673_n.jpg?oh=2254f24cbcc34dc20593d9c2e9e317aa&oe=5501144E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Photos of Mosk\u00e9 i min stad? NEJ, TACK", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812704952105217", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/812704952105217", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kjell Svensson", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kjell.svensson2", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=4337402524811&set=o.267773203340940&type=1", 
            "object_id": "4337402524811", 
            "created_time": "2014-11-29T17:40:37+0000", 
            "updated_time": "2014-11-29T17:40:37+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_812704952105217", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDhjcXefZ6xo29p&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141128%2FFRETTIR01%2F141128850%2FAR%2F0%2FAR-141128850.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \u00deurfum vi\u00f0 a\u00f0 \u00f3ttast \u00edslam?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV5TmpFME9ESXlNVEUwTWpNd09qRTBNVGN5TmpnNE1USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV4T1RnMU9URTFOVEV3TkRVME9qRTBNVGN5TVRZeU9ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-28T23:11:23+0000", 
                        "message": "J\u00e1,\u00fea\u00f0 \u00feurfum vi\u00f0 svo sannarlega.", 
                        "id": "811985915510454", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-28T23:44:39+0000", 
                        "message": "Bara drepa \u00fe\u00e1!", 
                        "id": "811994702176242", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T00:00:08+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0slegt", 
                        "id": "811999175509128", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T00:03:53+0000", 
                        "message": "Si\u00f0mennt er t\u00f3l s\u00f3s\u00edalista, m\u00faslima og fj\u00f6lmenningarsinna til a\u00f0 gagna fr\u00e1 kristni \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "811999838842395", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T00:10:35+0000", 
                        "message": "Best f\u00e6ri \u00e1 a\u00f0 l\u00e1ta ekki reyna \u00e1 \u00fea\u00f0 en mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 allt og allt s\u00e9rlega \u00fe\u00e1 hin nor\u00f0url\u00f6ndinn \u00fe\u00fdska/bretland \u00fe\u00e1 j\u00e1 mj\u00f6g miki\u00f0 st\u00f3r \u00f3gn vi\u00f0 frelsi og (gle\u00f0i) versta sem hef\u00f0i hent island! en j\u00e1.", 
                        "id": "812001605508885", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T00:21:22+0000", 
                        "message": "Vona a\u00f0 f\u00f3lk fari a\u00f0 r\u00edsa upp gegn \u00fev\u00ed a\u00f0 veri\u00f0 s\u00e9 a\u00f0 ey\u00f0ileggja og reyna a\u00f0 ey\u00f0a krisni \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "812004118841967", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T00:28:39+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 getur ma\u00f0ur sagt anna\u00f0 en satt \u00ed raun er m\u00e9r sama um kristni tja nema \u00fea\u00f0 m\u00e1 draga \u00far v\u00f6ldum kirkjunar og hef ekki \u00fat \u00e1 \u00fea\u00f0 a\u00f0 setja ef \u00fe\u00fa e\u00f0a \u00e9g f\u00e1i a\u00f0 flytja inn maka en islam \u00fear dreg ek m\u00f6rkinn enda er \u00fea\u00f0 ekki tr\u00fa a\u00f0 m\u00ednu viti heldur hro\u00f0alega vond p\u00f3l\u00edt\u00edk sem \u00e1 kannski heima h\u00e9r \u00e1 annari \u00f6ld 700 og s\u00far k\u00e1l ekki 2014/15. Svo say away Stop islam.", 
                        "id": "812005988841780", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T01:59:04+0000", 
                        "message": "Aetlar einhver af ykkur sem erud stodd \u00e0 Islandi ad maeta? \n\n\"Si\u00f0mennt, f\u00e9lag si\u00f0r\u00e6nna h\u00famanista, hefur bo\u00f0a\u00f0 til m\u00e1l\u00feings sem fram  fer \u00e1 morgun milli klukkan ellefu og eitt \u00e1 H\u00f3tel S\u00f6gu. Yfirskrift \nfundarinar er: \u00deurfum vi\u00f0 a\u00f0 \u00f3ttast \u00edslam?\n\nMarkmi\u00f0i\u00f0 me\u00f0\n m\u00e1l\u00feinginu er a\u00f0 hvetja til m\u00e1lefnalegrar og gagnr\u00fdnnar umr\u00e6\u00f0u um \u00edslam\n h\u00e9r \u00e1 landi. A\u00f0gangur er \u00f3keypis og \u00f6llum opinn.\"", 
                        "id": "812034035505642", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T10:18:52+0000", 
                        "message": "Einhver sem vill ganga a\u00f0 frams\u00f6gum\u00f6nnum fyrir m\u00edna h\u00f6nd og sn\u00fdta s\u00e9r framan \u00ed \u00feetta Landr\u00e1\u00f0a Hyski sem stendur fyrir \u00feessu kjaft\u00e6\u00f0i ? \u00c9g get \u00fatvega\u00f0 F\u00edlhrausta fylgdarmenn fyrir \u00fe\u00e1 sem vilja gera m\u00e9r \u00feennan pers\u00f3nulega grei\u00f0a :D", 
                        "id": "812543902121322", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204890508318553", 
                            "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T13:46:52+0000", 
                        "message": "\u00deeir slengja fram spurningunni og ef allt er eins ig \u00fea\u00f0 \u00e1 a\u00f0 vera finna \u00feeir \u00fea\u00f0 \u00fat a\u00f0 svari\u00f0 er j\u00e1.", 
                        "id": "812614822114230", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/811984298843949", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/811984298843949", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-29T13:46:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/thurfum-vid-ad-ottast-islam-/article/2014141128850", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "NDQ1MDY1MzY4OTY4MjU1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-28T23:05:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_811984298843949", 
            "description": "Si\u00f0mennt stendur fyrir m\u00e1l\u00feingi um \u00edslam sem fram fer \u00e1 morgun."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBg2arqVWOIY1qA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F78%2F778887.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Mikill vi\u00f0b\u00fana\u00f0ur \u00ed Austurr\u00edki", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV5TURFek9EazFOVEEzTmpVMk9qRTBNVGN5TWpJMU16QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV4T1RRNE16ZzRPRFEzTlRRd09qRTBNVGN5TURrNU1qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-28T21:25:28+0000", 
                        "message": "\u00feetta er or\u00f0in heimspl\u00e1ga ....", 
                        "id": "811948388847540", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-29T00:55:30+0000", 
                        "message": "Kill em all!!", 
                        "id": "812013895507656", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/811738692201843", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/811738692201843", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-29T00:55:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/11/28/mikill_vidbunadur_i_austurriki/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205597569438130", 
                        "name": "J\u00f3hann Nor\u00f0fj\u00f6r\u00f0"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-28T13:05:17+0000", 
            "message": "Aust\u00adur\u00adr\u00edska l\u00f6g\u00adregl\u00adan hand\u00adt\u00f3k \u00ferett\u00ad\u00e1n \u00ed morg\u00adun \u00ed tengsl\u00adum vi\u00f0 vi\u00f0amikl\u00adar a\u00f0ger\u00f0ir \u00ed tengsl\u00adum vi\u00f0 starf\u00adsemi hry\u00f0ju\u00adverka\u00adsam\u00adtaka. Me\u00f0al ann\u00adars var leita\u00f0 \u00ed mosk\u00adum, b\u00e6na\u00adher\u00adbergj\u00adum og \u00e1 heim\u00adil\u00adum m\u00faslima. \n\nhttp://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/11/28/mikill_vidbunadur_i_austurriki/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_811738692201843", 
            "description": "Austurr\u00edska l\u00f6greglan handt\u00f3k \u00ferett\u00e1n \u00ed morgun \u00ed tengslum vi\u00f0 vi\u00f0amiklar a\u00f0ger\u00f0ir \u00ed tengslum vi\u00f0 starfsemi hry\u00f0juverkasamtaka. Me\u00f0al annars var leita\u00f0 \u00ed moskum, b\u00e6naherbergjum og \u00e1 heimilum m\u00faslima."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCyQ4dDZgcyrIyC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FScreen-Shot-2014-09-05-at-1.45.21-AM.png", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "ISIS presents their map of future conquest\u2026good luck trying to get Israel you animals", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV4TnpVM01qTTRPRFkyTmpVMU9qRTBNVGN4T0RJMk5qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3T0RFeE1qZzFOakkzT1RFM09qRTBNVGN3TkRZME5EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T00:00:48+0000", 
                        "message": "isis er alveg eins og hitler heill.:(", 
                        "id": "810811285627917", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T00:02:33+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 ver\u00f0ur stopp isis.", 
                        "id": "810812552294457", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T00:12:53+0000", 
                        "message": "... isis er miklu verra en hitler heill.. \u00de\u00e1 var \u00de\u00e1 en n\u00fa er n\u00fa ... Hitler er Engill \u00ed samanbur\u00f0i vi\u00f0 \u00feessa \u00d3\u00feverra ...... \u00fe\u00f3 \u00e9g hafi l\u00edti\u00f0 gott a\u00f0 segja um Hitler.. \u00de\u00e1 ger\u00f0i hann \u00fdmislegt gott fyrir \u00de\u00fdzkaland og Okkur l\u00edka... \u00dea\u00f0 kemur Ekkert Gott fr\u00e1 Helv\u00edti .....", 
                        "id": "810817315627314", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-28T03:10:43+0000", 
                        "message": "Dolli var \u00e1g\u00e6tur hann lenti bara \u00ed sl\u00e6mum f\u00e9lagsskap 3:)", 
                        "id": "811576072218105", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-28T13:47:28+0000", 
                        "message": "Mummi var l\u00edka f\u00ednn, en svo ger\u00f0ist hann Allahballi.", 
                        "id": "811754738866905", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-28T13:51:04+0000", 
                        "message": "Ibbi Svedd Agg, var l\u00edka s\u00e6milegur \u00ed den.. En  svo misti hann sitt littla  vit og ger\u00f0ist SandRotta, e\u00f0a M\u00faslimi, eins og nokkrir kalla \u00feann \u00d3verrra... Hver er ekki s\u00e6milegur inn vi\u00f0 beini\u00f0, neme Isis drullusokkarnir .. ???", 
                        "id": "811757238866655", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810806798961699", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810806798961699", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-28T13:51:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/09/05/isis-presents-their-map-of-future-conquest-good-luck-trying-to-get-israel-you-animals/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-26T23:54:54+0000", 
            "message": ";(", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_810806798961699", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202673081685484", 
                "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810816525627393", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810816525627393", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-28T09:56:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205597569438130", 
                        "name": "J\u00f3hann Nor\u00f0fj\u00f6r\u00f0"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205143981269369", 
                        "name": "Sigr\u00fan \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204235581943047", 
                        "name": "Ingjaldur Valdimarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203299971963315", 
                        "name": "Unnar Gar\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-27T00:11:22+0000", 
            "message": ".. Hva\u00f0 er landr\u00e1\u00f0ar\u00e6fillinn Ibrahim Sverrir, s\u00edfellt a\u00f0 bulla um hinn ge\u00f0sj\u00faka Brevik, \u00ed Noregi ???... Brevik framdi \u00feessar \u00f3\u00feverraverk. Einmitt af \u00fev\u00ed a\u00f0 hann Hata\u00f0i M\u00faslima... Hinn Kexrugla\u00f0i Brevik, er Norskur og okkar vandam\u00e1l... \u00dea\u00f0 eru M\u00fassarnir Ekki, og Iba Svedda Agg \u00fearf a\u00f0 v\u00edsa \u00far landi.. \u00deanga\u00f0 sem honum l\u00ed\u00f0ur Bezt, hj\u00e1 hinum SandOrmunum og HausaSkur\u00f0arDj\u00f6flunum... \u00dear \u00e1 hann og a\u00f0rir landr\u00e1\u00f0amenn heima... Ekki \u00ed okkar si\u00f0mennta\u00f0a, uppl\u00fdsta heimi n\u00fat\u00edmans... Skelli\u00f0i \u00feessu \u00e1 r\u00e6filinn og hina S\u00fal\u00edmennina, \u00e1 fundinum \u00e1 laugardaginn.. \u00c9g myndi gera \u00fea\u00f0, hispurslaust, v\u00e6ri \u00e9g \u00e1 Fr\u00f3ni .. H\u00e6tti\u00f0i \u00feessum hugleysingjagangi, og drifi\u00f0i \u00feessa lygara burt .. \u00cd Noregi, og \u00f6\u00f0rum Nor\u00f0url\u00f6ndum. Og \u00fdmsum Evr\u00f3pul\u00f6ndum er hreinsunin hafin.. R\u00fassland er ef til vill skinsamasta landi\u00f0. \u00der\u00e1tt fyrir allt .....", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_810816525627393", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV4TmpnME16STRPRGN6T1RRMk9qRTBNVGN4TmpnMU9UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3T1RZNE1UZ3lNamM0T0RrME9qRTBNVGN3TlRnd09UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T03:14:59+0000", 
                        "message": "Sverrir bendir alltaf \u00e1 Breivik og krossfer\u00f0irnar, sem segir manni \u00fea\u00f0 a\u00f0 hann s\u00e9 \u00ed str\u00ed\u00f0i vi\u00f0 alla hina sem ekki eru m\u00faslimar. S\u00e9rstaklega er hann \u00ed str\u00ed\u00f0i vi\u00f0 Israel,gy\u00f0inga og kristna.", 
                        "id": "810968182278894", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T06:34:05+0000", 
                        "message": "M\u00e9r finnst vera hlj\u00f3tt um \u00cdsralmanninn. En fafi \u00feeir \u00ed gang sem \u00feeir eiga eftir a\u00f0 gera. \u00de\u00e1 skal \u00feessi Arapal\u00fd\u00f0ur passa sig", 
                        "id": "811022548940124", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T06:36:57+0000", 
                        "message": "\u00deei hafa ekkert h\u00e9r a\u00f0 gera me\u00f0 einhverja helv mosku", 
                        "id": "811023292273383", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T15:52:19+0000", 
                        "message": "Heill \u00fe\u00e9r Halld\u00f3r Hamrar. Eins og tala\u00f0 \u00far m\u00ednum munni. \u00dea\u00f0 \u00fe\u00fd\u00f0ir ekkert h\u00e1lfvelgjuv\u00e6l vi\u00f0 \u00feessa \u00fatsendara K\u00f6lska.", 
                        "id": "811272352248477", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-28T09:56:36+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la Halld\u00f3r \u00fea\u00f0 sem \u00fe\u00fa skrifar er umb\u00fa\u00f0alaust og \u00fea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem ma\u00f0ur \u00e1 a\u00f0 gera til koma \u00ed veg fyrir allan misskilning.", 
                        "id": "811684328873946", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBs1fAPa_8TN_YH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.haaretz.com%2Fpolopoly_fs%2F1.628559%21%2Fimage%2F278951413.jpg_gen%2Fderivatives%2Flandscape_474%2F278951413.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "ISIS executes two men suspected of being gay - Middle East", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV4TkRZNU9EWTFOVFl5TURVNU9qRTBNVGN4TWpneU16ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3TlRZME9UY3lNekU1TWpFMU9qRTBNVGN3TVRjNU5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-26T16:06:08+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 sem islam bo\u00f0ar \u00ed nafni l\u00f6ngu dau\u00f0s kalls", 
                        "id": "810564972319215", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 9, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-26T17:32:06+0000", 
                        "message": "Svo er fullt af samkynhneig\u00f0u f\u00f3lki sem sty\u00f0ur moskubyggingu \u00e1 Islandi. Jafn \u00f3skiljanlegt og \u00feegar konur gera \u00fea\u00f0. Og almennilegir karlar.", 
                        "id": "810620198980359", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-26T21:38:32+0000", 
                        "message": "J\u00fa, Helga. Fr\u00e6g er misnotkunin \u00e1 g\u00f6tudrengjum \u00ed Pakistan.", 
                        "id": "810720095637036", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T22:43:58+0000", 
                        "message": "Edlilega drepa their alla homma, vaeri til \u00ec ad heyra ef myndu EKKI daema samkyneigda til dauda :)", 
                        "id": "811469865562059", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.haaretz.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810513065657739", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810513065657739", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-27T22:43:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.haaretz.com/news/middle-east/1.628554", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-26T13:51:18+0000", 
            "message": "http://www.haaretz.com/news/middle-east/1.628554", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_810513065657739", 
            "description": "Activists on social media assert allegations made as pretext to kill ISIS opponents, according to AFP."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1939407_612542465538930_2153426116533819515_n.jpg?oh=4f63fad531f3fa83797c342fb664e6e3&oe=553D8675&__gda__=1430271218_3bc80b1fa38a83a6dc50f3d1078b6026", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTQ0Mzk1OTcxMzU1Mjc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204096664371235", 
                        "name": "J\u00f3sep \u00deorbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV4TXpnNU1UQXlNak0yT0RBeU9qRTBNVGN4TVRnME9EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3T1RNNU9EWXlNamd4TnpJMk9qRTBNVGN3TlRJd05qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T01:34:24+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e6r eru eins og illa ger\u00f0ar tuskur \u00fearna uppi. \u00dea\u00f0 v\u00e6ri b\u00fai\u00f0 a\u00f0 heyrast \u00ed einhverjum kvennr\u00e9ttinda kerlingum \u00e1 \u00cdslandi ef \u00feetta v\u00e6ri \u00ed kirkju.", 
                        "id": "810939862281726", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T01:35:29+0000", 
                        "message": "Hvers vegna er \u00feessi ma\u00f0ur me\u00f0 atvinnuleyfi \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "810940402281672", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T01:35:48+0000", 
                        "message": "Nei bara k\u00faga\u00f0ar \u00ed \u00feessum hr\u00e6\u00f0ilega heimi sem Islam er.", 
                        "id": "810940545614991", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T01:36:50+0000", 
                        "message": "Hann er l\u00edka duglegur a\u00f0 f\u00e1 sendingar fr\u00e1 Bretlandi. S\u00e1 hann taka \u00e1 m\u00f3ti 10-15 n\u00fdjum m\u00faslimum \u00e1 Leifsst\u00f6\u00f0.", 
                        "id": "810941032281609", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T01:38:09+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "810941318948247", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T01:42:57+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e6r eru geymdar upp \u00e1 sv\u00f6lum fyrir ofan salinn!!", 
                        "id": "810942838948095", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T01:45:56+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er g\u00f3\u00f0 spurning en j\u00fa \u00feurfa \u00feeir ekki a\u00f0 framlei\u00f0a h\u00e1lf \u00cdslenska hry\u00f0juverkamenn?", 
                        "id": "810943732281339", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T06:16:44+0000", 
                        "message": "Burt me\u00f0 \u00feessa Andskota \u00e1\u00f0ur en of seint ver\u00f0ur", 
                        "id": "811018732273839", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T07:31:37+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "811092058933173", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T08:02:26+0000", 
                        "message": "Imaninn var fenginn til a\u00f0 tala um \"r\u00e9ttindi\"  kvenna i islam \u00ed H\u00e1sk\u00f3la \u00cdslands. Til \u00e6varandi skammar.", 
                        "id": "811099418932437", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T08:03:23+0000", 
                        "message": "Haf\u00fe\u00f3r minn. \u00deetta myndi aldrei ske \u00ed kirkju. S\u00e1 mi\u00f0aldat\u00edmi er l\u00f6ngu li\u00f0inn \u00fear.", 
                        "id": "811099665599079", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T08:29:55+0000", 
                        "message": ".. \u00dearna eru \u00deEIR i h\u00fasi Karlak\u00f3rs \u00cdslands.. Sorglegt.. Ekki vilja Sun\u00ed Mussarnir, vera \u00fearna me\u00f0 S\u00eda Mussunum.. \u00deeir hata, au\u00f0vita\u00f0, hver annan og skera hausana af, hver \u00f6\u00f0rum .. Ibi Svedd Agg, er tr\u00falega Suni Mussi og l\u00e6tur ekki sj\u00e1 sig \u00fearna, \u00b4me\u00f0 s\u00ednum hausavei\u00f0urum. Konurnar sj\u00e1st hvergi, \u00fev\u00ed \u00fe\u00e6r eru \u00e1 svipu\u00f0u vir\u00f0ingarstigi og hundar og sv\u00edn... \u00deetta pakk lifir \u00e1 t\u00edmunum 1400 og heila\u00fevotturinn og \u00fev\u00e6lan, s\u00fa sama... Drullist \u00feeir heim \u00ed sandinn sinn, og l\u00e1ti  okkur og okkar yndislegu konur \u00ed Fri\u00f0i .. Einingis me\u00f0 s\u00f6mu h\u00f6rku t\u00f6kum, og \u00feeir nota, skylja \u00deeir.. \u00deau ver\u00f0um vi\u00f0 a\u00f0 nota, \u00fev\u00ed anna\u00f0 skylja \u00deeir Ekki.. Sorglegt en Satt fyrir Kristna V\u00edkinga og a\u00f0ra eins.... Sorglegt.....", 
                        "id": "811106592265053", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T08:46:07+0000", 
                        "message": "Arnd\u00eds \u00d3sk. Hvernig var \u00feessi fundur \u00ed h\u00e1sk\u00f3lanum? Hva\u00f0 bulla\u00f0i \u00feessi imam \u00feeirra \u00ed \u00d6skjuhl\u00ed\u00f0inni um r\u00e9ttindi kvenna?", 
                        "id": "811110755597970", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T09:14:27+0000", 
                        "message": "Funurinn var \u00ed sal H\u00cd. Bjarni Randver kennari vi\u00f0 sk\u00f3lann f\u00e9kk hann \u00feanga\u00f0.", 
                        "id": "811119262263786", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T09:25:41+0000", 
                        "message": "\u00dearna m\u00e1 greina ca. 35 fullor\u00f0na karlmenn, 6 sm\u00e1str\u00e1ka og 6 - 7 konur \u00e1 efri h\u00e6\u00f0inni. Innan vi\u00f0 50 s\u00e1lir \u00ed allt af 360 m\u00e6ttir \u00e1 f\u00f6studagsb\u00e6n e\u00f0a b\u00e6nasamkomu me\u00f0 h\u00e1t\u00ed\u00f0arbl\u00f6\u00f0rum.\n\u00c6tli sn\u00edpskur\u00f0ard\u00fdrkun s\u00e9 \u00fatbreiddari \u00ed \u00feessum s\u00f6fnu\u00f0i en \u00ed s\u00f6fnu\u00f0inum \u00ed \u00c1rm\u00falanum?", 
                        "id": "811121812263531", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T18:49:35+0000", 
                        "message": "Timburh\u00fas eru eldfim.", 
                        "id": "811361335572912", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T20:01:28+0000", 
                        "message": "Og eldsp\u00fdtur eru ekki d\u00fdrar;)", 
                        "id": "811389102236802", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810937472281965", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810937472281965", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-27T20:01:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=612542465538930&set=gm.810937472281965&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "612542465538930", 
            "created_time": "2014-11-27T01:29:53+0000", 
            "message": "\u00deessi er tekin \u00ed Sk\u00f3garhl\u00ed\u00f0inni..\n\nHVAR ERU KONURNAR?", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_810937472281965", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y3/r/0PnClccPFXs.png", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "F\u00e9lag m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi - Islamic Association of Iceland", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3T1RZd05UQXlNamM1TmpZeU9qRTBNVGN3TlRZMU1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3T1RNMk1USTFOakUxTkRNek9qRTBNVGN3TlRFMk5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T01:27:48+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 fylgjast me\u00f0 \u00feeim, hva\u00f0 \u00feeir eru a\u00f0 gera \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "810936125615433", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T01:35:19+0000", 
                        "message": "Er ekki undarlegt a\u00f0 sj\u00e1 n\u00f6fn \u00fearna inni sem eru l\u00edka \u00e1 s\u00ed\u00f0um sem eru \u00e1 m\u00f3ti Islam og moskubyggingu? e\u00f0a er \u00fea\u00f0 eitthvert plott....", 
                        "id": "810940228948356", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T01:44:04+0000", 
                        "message": "Sk\u00fali Sk\u00fal er \u00fearna inni til a\u00f0 fylgjast me\u00f0.. en \u00fea\u00f0 g\u00e6tu einhverjir veri\u00f0 flugumenn.", 
                        "id": "810943198948059", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T02:36:41+0000", 
                        "message": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "810957355613310", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T02:48:33+0000", 
                        "message": "F\u00e9lag m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi var stofna\u00f0 \u00e1ri\u00f0 1997 .   1997 x 1000 = 1997000 / 1997 + 1000 = 666,332       1000 er \u00e1ri\u00f0 sem kristni var l\u00f6gtekin \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "810960502279662", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810924398949939", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810924398949939", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-27T02:48:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/groups/165486448509/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU=", 
                        "before": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-27T01:03:12+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/groups/165486448509/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_810924398949939", 
            "description": "\u00cd nafni Gu\u00f0s, hins n\u00e1\u00f0uga, hins miskunnsama.\n\nSalam alaykum wa rahmatullah og  veri\u00f0 velkomin \u00ed h\u00f3p F\u00e9lags m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi \u00e1 facebook! \u00deessi h\u00f3pur er fyrir f\u00f3lk sem eru m\u00faslimar \u00e1 \u00cdslandi e\u00f0a hafa \u00e1...516 members \u00b7 Join Group"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIJqbKeOcgMJlT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpallvil.blog.is%2Ftn%2F300%2Fusers%2Fb0%2Fpallvil%2F%2Fimg%2Fpallv.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202673081685484", 
                "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
            }, 
            "name": "Mannhatur m\u00fasl\u00edma, nasismi og mannr\u00e9ttindi - pallvil.blog.is", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3T0RFMU5URTRPVFl3T0RJM09qRTBNVGN3TkRZNU1UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3T0RFMU5URTRPVFl3T0RJM09qRTBNVGN3TkRZNU1UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "406700876147927", 
                            "name": "Birgir Kristjansson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-27T00:08:39+0000", 
                        "message": "Aldrei musteri \u00e1 voru landi .", 
                        "id": "810815518960827", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "pallvil.blog.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810811178961261", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810811178961261", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-27T00:08:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pallvil.blog.is/blog/pall_vilhjalmsson/entry/1518068/?fb=1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-27T00:00:31+0000", 
            "message": "http://pallvil.blog.is/blog/pall_vilhjalmsson/entry/1518068/?fb=1", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_810811178961261", 
            "description": "Si\u00f0leysi \u00ed nafni \u00e6\u00f0ri si\u00f0agilda er hvorttveggja einkenni b\u00f3kstafstr\u00faa\u00f0ra m\u00fasl\u00edma og nasista, segir einn a\u00f0al\u00e1litsgjafinn \u00ed \u00fe\u00fdsku h\u00e6gri\u00fatg\u00e1funni, Die Welt . Mannhatur m\u00fasl\u00edmanna \u00ed R\u00edki \u00edslams er \u00ed grunninn r\u00e1\u00f0andi stefna \u00ed r\u00edkjum m\u00fasl\u00edma me\u00f0al araba, \u00fear"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDnhViv2Hch7dgE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.pressan.is%2FImageHandler.ashx%3FID%3D44eba14f-d829-410c-b6e7-742b224accf1", 
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "name": "Afg\u00f6nsk m\u00f3\u00f0ir drap 25 Talibana eftir a\u00f0 \u00feeir dr\u00e1pu son hennar", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3TlRnMU56QTFOalV3TkRjMU9qRTBNVGN3TWpBMk16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3TlRFMU1USTRPVGt3T0RZMk9qRTBNVGN3TVRBeU5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-26T13:57:37+0000", 
                        "message": "kn\u00fas \u00e1 kellu!", 
                        "id": "810515128990866", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-26T14:00:55+0000", 
                        "message": "v\u00f0 s\u00e6kjum \u00ed svona", 
                        "id": "810516535657392", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-26T15:44:55+0000", 
                        "message": "a\u00f0 drepa kn\u00fasa e\u00f0a?", 
                        "id": "810556738986705", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-26T16:50:33+0000", 
                        "message": "Hetja:)", 
                        "id": "810585705650475", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.pressan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810503735658672", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810503735658672", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-26T16:50:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.pressan.is/Frettir/Lesafrett/afgonsk-modir-drap-25-talibana-eftir-ad-their-drapu-son-hennar", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203836123118805", 
                        "name": "\u00c6gir \u00d3skar Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "558880960890091", 
                        "name": "Jakob Jens Thorarensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203167434253495", 
                        "name": "Gudmunda Egilsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792581307439549", 
                        "name": "Elva Thorarensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152812340709311", 
                        "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204569965383013", 
                        "name": "Krist\u00edn \u00c1rn\u00fd Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152156007213271", 
                        "name": "Gylfi \u00cdsarr Freyr Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204490282446948", 
                        "name": "Svanur Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10153062977567089", 
                        "name": "Kolbr\u00fan J\u00f3hannesd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-26T13:26:37+0000", 
            "message": "Svona \u00e1 a\u00f0 gera \u00feetta!!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_810503735658672", 
            "description": "Afg\u00f6nsk m\u00f3\u00f0ir t\u00f3k til sinna r\u00e1\u00f0a eftir a\u00f0 Talibanar myrtu son hennar. \u00cd hefndarlei\u00f0angri s\u00ednum drap h\u00fan a\u00f0 minnsta kosti 25 v\u00edgamenn Talibana. Ekkert vir\u00f0ist hafa hr\u00e6tt konuna fr\u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 hefna sonar s\u00edns og f\u00e9kk h\u00fan d\u00f3ttur s\u00edna og tengdad\u00f3ttur \u00ed li\u00f0..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAk7MiFqGNuFvsu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.images.express.co.uk%2Fimg%2Fdynamic%2F139%2F590x%2Fukip-540013.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "'Ukip is now the party of the ordinary man' claims new poll", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3TlRnd01EQTFOalV4TURRMU9qRTBNVGN3TVRrNU1qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3TlRZNU9USXlNekU0TnpJd09qRTBNVGN3TVRnMU56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-26T16:16:15+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la", 
                        "id": "810569922318720", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-26T16:38:42+0000", 
                        "message": "Komin t\u00edmi til, ey\u00f0ileggingar m\u00e1ttur \u00feessara ni\u00f0urifs afla er mikill, enda er fj\u00f6lmenningar hugsunin d\u00e6md til a\u00f0 mistakast vegna m\u00faslima. Hverjum \u00f6\u00f0rum dytti \u00ed hug a\u00f0 setja \u00ed sama b\u00far k\u00f6tt og eitursl\u00f6ngu ? Sumir hlutir passa einfaldlega ekki saman alveg sama hversu miki\u00f0 vi\u00f0 \u00fer\u00e1um \u00fea\u00f0, vesturl\u00f6nd eru sm\u00e1m saman a\u00f0 vakna upp vi\u00f0 lj\u00f3tan draum.", 
                        "id": "810580005651045", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.express.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810561885652857", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810561885652857", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-26T16:38:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.express.co.uk/news/politics/540013/Ukip-now-party-ordinary-man", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-26T15:59:18+0000", 
            "message": "Venjulegt f\u00f3lk fl\u00fdr vinstri flokkana \u00ed Bretlandi..\n\nhttp://www.express.co.uk/news/politics/540013/Ukip-now-party-ordinary-man", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_810561885652857", 
            "description": "THE UK Independence Party has overtaken Labour as the party for ordinary people, a poll showed today."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAhT7k3zQEFi9ez&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.s-msn.com%2Ftenant%2Famp%2Fentityid%2FBBfO70o.img", 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "Islamic State militants stone two 'gay men' to death in Syria", 
            "caption": "www.msn.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810299459012433", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810299459012433", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-26T16:18:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.msn.com/en-us/news/world/islamic-state-militants-stone-two-gay-men-to-death-in-syria/ar-BBfO9zE?ocid=mailsignout", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3TlRjeE1UUXlNekU0TlRrNE9qRTBNVGN3TVRnMk9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3TlRjeE1UUXlNekU0TlRrNE9qRTBNVGN3TVRnMk9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-26T16:18:18+0000", 
                        "message": "\u00feetta eru eunhver mest augl\u00fdstustu (tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0) ever og virkar vel \u00e1 is :(", 
                        "id": "810571142318598", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-26T02:48:46+0000", 
            "message": "http://www.msn.com/en-us/news/world/islamic-state-militants-stone-two-gay-men-to-death-in-syria/ar-BBfO9zE?ocid=mailsignout", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_810299459012433", 
            "description": "The Islamic State group stoned two men to death in Syria Tuesday after claiming they were gay, a monitor said, in the jihadist organisation's first executions for alleged homosexuality."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBl7Yy6ztpyNuzl&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20120830%2FFRETTIR01%2F120839824%2FAR%2F0%2FAR-120839824.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "www.visir.is", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3TlRFME9EVTRPVGt3T0Rrek9qRTBNVGN3TVRBeU1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE1T0RZNU9USXlNemc0TnpJd09qRTBNVFk0T1RnME1UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-25T06:53:30+0000", 
                        "message": "Augnsvipurinn eins og hj\u00e1 sm\u00e1krimma.", 
                        "id": "809869922388720", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-26T13:52:56+0000", 
                        "message": "Landi\u00f0 ver\u00f0ur br\u00e1tt ekki okkar \u00fea\u00f0 \u00fearf ekki m\u00f6rg \u00e1r \u00ed vi\u00f0b\u00f3t \u00fear til vi\u00f0 missum t\u00f6kin", 
                        "id": "810513595657686", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-26T13:56:57+0000", 
                        "message": "nema s\u00e9 gert eitthva\u00f0 n\u00fana ekki bara b\u00ed\u00f0a stillt og \u00fe\u00e6g \u00feetta islam er v\u00e6gast sagt bara vibbi Stop islam.", 
                        "id": "810514858990893", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809538852421827", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809538852421827", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-26T13:56:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/baenastarf-muslima-i-ymishusinu-hefst-um-helgina/article/2012120839824", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-24T18:28:11+0000", 
            "message": "Fyrirl\u00edta konur og hata homma.. \u00deetta eru vinir Samfylkingarinnar og VG\n\nhttp://www.visir.is/baenastarf-muslima-i-ymishusinu-hefst-um-helgina/article/2012120839824", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_809538852421827", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810237032352009", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810237032352009", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-26T00:05:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-25T23:54:11+0000", 
            "message": "J\u00e6ja \u00fe\u00e1 vitum vi\u00f0 hva\u00f0 k\u00f3raninn segir um okkur sem erum ekki Alla tr\u00faar!!", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_810237032352009", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3TWpRd09UUTFOamcwT1RVeE9qRTBNVFk1TmpBek5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3TWpRd09UUTFOamcwT1RVeE9qRTBNVFk1TmpBek5EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-26T00:05:44+0000", 
                        "message": "Islam is so Peaceful Religion they say..But are you stupid enough to believe so..:)", 
                        "id": "810240945684951", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1798499_1655793304647425_1974304591221315582_n.jpg?oh=09fb12b1eb6f8489308cd5943c14ab2e&oe=5530B8B5&__gda__=1425870931_85c48c741122283a3ce069392c73b075", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3TWpJNE1qYzVNREU1TlRVeE9qRTBNVFk1TlRjNU5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3TWpJNE1qYzVNREU1TlRVeE9qRTBNVFk1TlRjNU5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-25T23:25:59+0000", 
                        "message": "N\u00fdyr\u00f0i: Ruslapoki=M\u00f9slimi. Vel vi\u00f0 h\u00e6fi:)", 
                        "id": "810228279019551", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "this never fails to amuse me!!! UK4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809829592392753", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809829592392753", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islamification, Wake Up World", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islamification-Wake-Up-World/1567494350143988?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1567494350143988/photos/a.1567772293449527.1073741829.1567494350143988/1655793304647425/?type=1", 
            "object_id": "1655793304647425", 
            "created_time": "2014-11-25T04:31:18+0000", 
            "message": "\u00ed dag er ruslapoka dagur hendi\u00f0 rusli og m\u00faslimum", 
            "updated_time": "2014-11-25T23:25:59+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_809829592392753", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/246108_10151650619023320_10151650601698320_25576_1945_t.jpg?oh=8aa050841f7bca2134f03ace610f85c4&oe=5544AE53&__gda__=1426251270_2d237ca2fdabdeea6503c8a2f7e2b014", 
            "updated_time": "2014-11-25T17:10:39+0000", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Military Dog Assaults Palestinian Protester in Kufer Qaddum, 16.", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/1038620_10151650618603320_687197406_n.mp4?rl=1189&vabr=661&oh=0abdfab8cd6c3acea263ee06423e3eb3&oe=549F128C", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810071045701941", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/810071045701941", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:01", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10151650601698320", 
            "object_id": "10151650601698320", 
            "created_time": "2014-11-25T17:10:39+0000", 
            "message": "palestina.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_810071045701941", 
            "description": "B'Tselem asks occupation forces to stop using dogs against Palestinian civilians - See more at: http://www.middleeastmonitor.com/news/middle-east/6337-btselem-asks-occupation-forces-to-stop-using-dogs-against-palestinian-civilians\n\nOn 16 March 2012, protestors at Kfar Qadum held their weekly demonstration against the closing of the Kfar Qadum--Nablus road. Clashes broke out between the security forces who used tear gas and \"skunk\" spray to try and disperse the crowd and demonstrators, some of whom threw stones at the soldiers. The soldiers then unleashed a dog. \n\nThe dog attacked a demonstrator, Ahmad Shteiwi, and locked its jaws on his arm. After the soldiers freed Shteiwi\nfrom the dogs grip, they arrested him and his uncle, who had tried to help him.\n\nVideo credit: Odai Qaddomi/B'Tselem"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10821041_829216890468432_829212793802175_17935_2414_t.jpg?oh=e5f2a65c72aa63a44706dccbcef89f50&oe=553D8122&__gda__=1425708005_635597c9d7bf4ebbabce9973db149e0a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "description": "Coventry, UK, 2014", 
            "source": "https://fbcdn-video-b-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/1029711_829216853801769_1392374043_n.mp4?rl=876&vabr=487&oh=4d1515e7412a776e5e6390eb214f76f8&oe=549EECF9&__gda__=1419715587_4faadda253d40978817fd9e83ebf67d6", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809980535710992", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809980535710992", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "4:58", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=829212793802175", 
            "object_id": "829212793802175", 
            "created_time": "2014-11-25T13:10:14+0000", 
            "updated_time": "2014-11-25T13:10:14+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_809980535710992", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10421436_610606579065852_4416495572539291327_n.jpg?oh=206d17c026b11a5a8629bda4356b9e9c&oe=553FE510&__gda__=1430481184_b0013034c0f4392400b260b6ab3a619b", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDM0NTE4MTkyMzM1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203624204918855", 
                        "name": "Inga Hl\u00ed\u00f0kvist"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204439783772923", 
                        "name": "Sigurvin Jensson Sigurvinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204890508318553", 
                        "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE1T1RJNU5UZ3lNemd5TnpVME9qRTBNVFk1TVRFeU1ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE0T1Rnd05ESXlORGMzTmpjd09qRTBNVFkzTmpreU1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-23T19:00:07+0000", 
                        "message": "Ekki \u00e9g !", 
                        "id": "808980422477670", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-23T19:28:06+0000", 
                        "message": "ekki \u00e9g :(", 
                        "id": "808993342476378", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-23T19:29:26+0000", 
                        "message": "EKKI \u00c9G", 
                        "id": "808993932476319", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-23T19:30:20+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "808994302476282", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-23T19:33:42+0000", 
                        "message": "F\u00f3lk \u00e1 vinstri v\u00e6ngnum ber mesta \u00e1byrg\u00f0 \u00e1 \u00fev\u00ed. \u00dea\u00f0 vill a\u00f0 landam\u00e6rin s\u00e9u galopin fyrir \u00f6llum.", 
                        "id": "808995719142807", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-23T19:33:58+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "808995805809465", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-23T19:37:33+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "808997492475963", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-24T01:28:40+0000", 
                        "message": "\u00c9g vil f\u00e1 svar", 
                        "id": "809133045795741", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-25T10:10:42+0000", 
                        "message": "Burtu me\u00f0 dalla skr\u00edlinn.", 
                        "id": "809924855716560", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-25T10:26:41+0000", 
                        "message": "M\u00e9r finnst \u00fea\u00f0 sl\u00e6m \u00fer\u00f3un, vi\u00f0 sumir st\u00f6ndum \u00e1 \u00f6ndinni,\nA svo a\u00f0 fara a\u00f0 afhausa okkur l\u00edka !.", 
                        "id": "809929582382754", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/808973755811670", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/808973755811670", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-25T10:26:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=610606579065852&set=gm.808973755811670&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "610606579065852", 
            "created_time": "2014-11-23T18:45:57+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_808973755811670", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDd8csuWA4WhpMZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141124%2FFRETTIR01%2F141129438%2FAR%2F0%2FAR-141129438.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Segir Bretland standa frammi fyrir mikilli \u00f3gn", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE1T1RBME56QTFOekU0TlRjMU9qRTBNVFk1TURZd01URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE1TnpZME56QTVNRFkxT1RBNE9qRTBNVFk0TnpnM05qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-25T01:26:03+0000", 
                        "message": "sko S\u00e6var ekki n\u00e6r heldur \u00fev\u00ed mi\u00f0ur ,Bretar er konungsveldi og bara sorglegt a\u00f0 sj\u00e1 hnignunina \u00fear \u00fataf Islam ,,svo \u00e1 \u00e9g \u00e6tingja \u00fear og m\u00e9r l\u00ed\u00f0ur ekki vel af \u00feessu \u00e1standi ,,mitt f\u00f3lk \u00fear ba\u00f0 ekki um \u00feetta ,,r\u00e9ttast v\u00e6ri a\u00f0 senda Tony Blair til S\u00fdrlands \u00ed b\u00fa\u00f0ir vina sinna \u00fear ,,frelsi er eitthva\u00f0 sem enginn \u00e6tti a\u00f0 taka sem sj\u00e1lfs\u00f6g\u00f0um hlut og vonandi hafa \u00edslendingar mannd\u00edom \u00ed s\u00e9r a\u00f0 st\u00f6\u00f0va \u00feessa \u00f3heilla\u00fer\u00f3un h\u00e9r heima", 
                        "id": "809764709065908", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-25T01:27:12+0000", 
                        "message": "J\u00e1 miki\u00f0 r\u00e9tt Ingvar minn!!", 
                        "id": "809765079065871", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203451819233525", 
                            "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-11-25T09:00:11+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed tr\u00fai \u00e9g, helv hiski\u00f0 eitrar og afhausar, ekki r\u00e1\u00f0 nema \u00ed t\u00edma teki\u00f0.", 
                        "id": "809904705718575", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809749309067448", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809749309067448", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-11-25T09:00:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/segir-bretland-standa-frammi-fyrir-mikilli-ogn/article/2014141129438", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI4MTIzNDA3MDkzMTE=", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152855316020901", 
                        "name": "Benedikt Arason"
                    }, 
                    {
                        "id": "514875331979134", 
                        "name": "\u00c1s\u00f3lfur Bjartmar Aydin Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203451819233525", 
                        "name": "Bjorgolfur Sigmar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152812340709311", 
                        "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-11-25T00:36:55+0000", 
            "message": "J\u00e1 Bretum var n\u00e6r a\u00f0 hleypa \u00f0llum \u00feessum m\u00faslimum inn \u00ed landi\u00f0!!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_809749309067448", 
            "description": "Breska \u00f6ryggis- og leyni\u00fej\u00f3nustan hefur n\u00e1\u00f0 a\u00f0 koma \u00ed veg fyrir fj\u00f6rut\u00edu tilraunir til hry\u00f0juverka fr\u00e1 \u00e1rinu 2005."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10455216_1567498496810240_3777489700010427060_n.jpg?oh=f07da7c1f2845c60705ac33c858fc35b&oe=54FA79A3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "445065368968255", 
                        "name": "Mar\u00eda Henley"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "337369866446866", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Islam fears the cross therefore they use violence to spread their cult and they know the cross will destroy them oneday soon. Don't mess with Christianity muslims, we can be violent also but we saving it for the end and\n\nNO MERCY WILL BE SHOWN!!! YOU CAN TAKE YOUR JIHAD AND SHOVE IT UP YOUR ANUS< NEW CRUSADES ARE COMING!!!!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809832699059109", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/809832699059109", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islamification, Wake Up World", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islamification-Wake-Up-World/1567494350143988?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1567494350143988/photos/a.1567498533476903.1073741828.1567494350143988/1567498496810240/?type=1", 
            "object_id": "1567498496810240", 
            "created_time": "2014-11-25T04:42:39+0000", 
            "updated_time": "2014-11-25T04:42:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_809832699059109", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }
    ]
}