{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1400675837&__paging_token=enc_AewRiuGQHBPvY7upVjcQMFH-gGZaFBaFChpXjNrNiVaTLyentGX9d-cPNBIUCW5G-x3kOuK4fa6hgbqJA8gvXOgb0YOz5Wm3VSOwV8zuvgDLRg", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_Aez36Fqlbkip0u6_6JvhLyUM5yCc1MTvG9vgVcAb-zlTuwMo-Irr6f6l-xh0Q8fRky3qAvB6cjIo8sz3T7CVu7BEO7s31d8Lqi_ZeVQuvUrz2g&since=1400883600&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714231981952515", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714231981952515", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T22:20:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T19:41:19+0000", 
            "message": "\u00feetta er brandarin \u00e1 morggun ef \u00e9g ekki hiti annan betri", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714231981952515", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpnNU9UVTFNamd3TURVeE9qRTBNREE0T0RNMk1EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpReU1qazFNamcwT0RFM09qRTBNREE0TnpVM01EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T20:08:27+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "714242295284817", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T22:20:00+0000", 
                        "message": "J\u00e6ja \u00fe\u00e1 hefur sp\u00e1ma\u00f0urinn fengi\u00f0 sitt r\u00e9tta h\u00f6fu\u00f0.", 
                        "id": "714289955280051", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714255778616802", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714255778616802", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T22:18:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T20:42:57+0000", 
            "message": "svisarae  g\u00f3\u00f0ur n\u00fana \u00e1 a\u00f0 gera muslima rei\u00f0a ha ha", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714255778616802", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpnNU5EazFNamd3TURrM09qRTBNREE0T0RNMU1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpVMk5qTXhPVFV3TURVd09qRTBNREE0TnpjNU5EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T20:45:40+0000", 
                        "message": "Meinar\u00f0u Svissarar,SVISS.?", 
                        "id": "714256631950050", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T20:47:26+0000", 
                        "message": "m\u00e9r finnst \u00feessi lest flott b\u00e1\u00f0u megin :)", 
                        "id": "714257378616642", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T20:49:42+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00fea\u00f0 var nosk s\u00ed\u00f0a sem deildi s\u00e1 \u00fea\u00f0 ekki hu hu", 
                        "id": "714258311949882", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T20:51:17+0000", 
                        "message": "j\u00e1 held \u00fea\u00f0 \u00feetta er sviss..", 
                        "id": "714259781949735", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152410229032722", 
                            "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T20:55:47+0000", 
                        "message": "\u00deetta k\u00e6tir m\u00faslima :D", 
                        "id": "714261595282887", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T22:18:30+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er ekki amarlegt a\u00f0 vera M\u00faslimi \u00ed Sviss.", 
                        "id": "714289495280097", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDbVJxCLyS8ACXw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources1.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F05%2F16%2F1226919%2F897593-252c80ac-dc92-11e3-bb5e-bb14174cd6c1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Yasmin Chaudhry and Ammaz Omer Qureshi jailed in Oslo after killing the woman\u2019s child Hunaina...", 
            "caption": "www.dailytelegraph.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714289041946809", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714289041946809", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T22:16:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailytelegraph.com.au/news/world/yasmin-chaudhry-and-ammaz-omer-qureshi-jailed-in-oslo-after-killing-the-womans-child-hunaina-while-chatting-on-skype/story-fni0xs63-1226919628650?sv=8b5fac42eab1a65e979a8864caa9168b#.U3XfWGTnLFQ.facebook", 
            "created_time": "2014-05-23T22:16:45+0000", 
            "message": "oslo islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714289041946809", 
            "description": "A NORWEGIAN woman and her British lover have been sentenced to eight and nine years in jail for killing the woman\u2019s 21-month-old daughter while video-chatting online."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB0Bs2E0RusS8JE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F998625_297250517086605_1233266353_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Man Stabs His 22 Year Old Sister To Death After Finding Out She Was Watching A Christian...", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714288265280220", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714288265280220", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T22:14:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/05/16/muslim-man-stabs-22-year-old-sister-death-finding-watching-christian-cd/", 
            "created_time": "2014-05-23T22:14:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714288265280220", 
            "description": "By Theodore Shoebat A Muslim man has been arrested for stabbing his 22 year old sister to death after finding out she owned and was watching a Christian CD. While murdering his own sister, the Muslim man\u2019s hand was somehow wounded. After killing her he dumped her body in front of a hospital. As one\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAkcrTDFdMdalnO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fcroque-islam-ham-en-haat.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Everybody Draw Mohammed Day' shut down by Toronto Sharia Police", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714288045280242", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714288045280242", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T22:13:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/05/20/everybody-draw-mohammed-day-shut-down-by-toronto-sharia-police/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T22:13:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714288045280242", 
            "description": "Blogwrath  Mohammed Day,\u201d marked on May 20, was started as a demonstration in defense of free speech, inspired by the so-called Danish cartoons, which depicted the founder of Islam. Needless to say..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC8mrk7J0oeC6VF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.abc.net.au%2Fnews%2Fimage%2F909640-1x1-700x700.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim group wants sharia law in Australia", 
            "caption": "www.abc.net.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714287915280255", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714287915280255", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T22:13:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://mobile.abc.net.au/news/2011-05-17/muslim-group-wants-sharia-law-in-australia/2717096", 
            "created_time": "2014-05-23T22:13:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714287915280255", 
            "description": "The Australian Federation of Islamic Councils wants Muslims to live under the principles of sharia law."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10407608_397895913686613_5883713091234057289_n.jpg?oh=4673eb6412b15ffee43b03662fc721ff&oe=55029095&__gda__=1425638347_f027c84786f3797f1258e435891d89ad", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714287341946979", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714287341946979", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Christian Defence League - Holland/Flanders", 
                    "href": "https://www.facebook.com/christiandefenceleaguehollandflanders?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/christiandefenceleaguehollandflanders/photos/a.279951988814340.1073741828.279805902162282/397895913686613/?type=1", 
            "object_id": "397895913686613", 
            "created_time": "2014-05-23T22:11:21+0000", 
            "updated_time": "2014-05-23T22:11:21+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714287341946979", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714287185280328", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714287185280328", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T22:10:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T22:10:56+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714287185280328"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDK8ORoyGyVsELX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fspeisa.com%2Fuploads%2Fimg537f955581496.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Londoners' Exodus", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpnMk1qWXhPVFEzTURnM09qRTBNREE0T0RJNU1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpnMU1EZzROakV6T0RjeE9qRTBNREE0T0RJM01UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T22:05:18+0000", 
                        "message": "hey...\u00e9g er sj\u00e1lf heyrnarlaus", 
                        "id": "714285088613871", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T22:08:30+0000", 
                        "message": "veit \u00fea\u00f0 kr\u00fatti\u00f0 mitt \u00fev\u00ed mi\u00f0ur eingin tegsti . kn\u00fas \u00ed h\u00fas", 
                        "id": "714286261947087", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "speisa.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714284701947243", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714284701947243", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T22:08:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://speisa.com/modules/articles/index.php/item.58/londoners-exodus.html#.U3_FYPNez_0.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T22:03:48+0000", 
            "message": "hlusta", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714284701947243", 
            "description": "Growing ethnic tension is leading to the ethnic english population shrinking in some parts of the UK, including the British capital."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBrdYMgvH7Wlv9y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fspeisa.com%2Fuploads%2Fphotos%2F%2F514.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Why We Are Afraid, A 1400 Year Secret, by Dr Bill Warner", 
            "caption": "speisa.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714284018613978", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714284018613978", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T22:01:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://speisa.com/modules/articles/index.php/item.131/why-we-are-afraid-a-1400-year-secret-by-dr-bill-warner.html#.U3_ErRqZe64.facebook", 
            "created_time": "2014-05-23T22:01:30+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 vel \u00e1 \u00feetta", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714284018613978", 
            "description": "This is a history based on numbers and facts that you may not see anywhere else."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2Zb3Zwv8arfvi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2013%2F06%2F04%2Farticle-2335575-1A234179000005DC-826_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hate preacher Anjem Choudary in fresh vile rant: 'Lee Rigby will burn in hellfire because he was...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpneE1qa3hPVFEzTlRnME9qRTBNREE0T0RJeE16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpneE1qa3hPVFEzTlRnME9qRTBNREE0T0RJeE16TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T21:55:33+0000", 
                        "message": "This poor muslim is still casting the first stone.", 
                        "id": "714281291947584", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714279468614433", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714279468614433", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T21:55:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2335575/Anjem-Choudary-fresh-vile-rant-Lee-Rigby-burn-hellfire-Muslim.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T21:49:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714279468614433", 
            "description": "The extremist maintains that despite being executed in barbaric circumstances the 25 year old father of one deserves no sympathy because he is a 'non-Muslim'."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAT1AHayfcxFvn5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.independent.co.uk%2Fincoming%2Farticle9327522.ece%2Fbinary%2Foriginal%2F142824215.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Indonesian gang-rape victim could be caned publicly for breaking religious law", 
            "caption": "www.independent.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714274955281551", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714274955281551", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T21:37:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.independent.co.uk/news/world/asia/indonesian-gangrape-victim-could-be-caned-publicly-for-breaking-religious-law-9327478.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T21:37:03+0000", 
            "message": "\u00feeira bo\u00f0skapur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714274955281551", 
            "description": "An Indonesian woman who was brutally gang-raped as a punishment for having an affair with a married man could be caned in public for breaking religious laws."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714274408614939", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714274408614939", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T21:35:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU=", 
                        "before": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T21:35:35+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714274408614939"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1395212_612400985474674_707514716_n.jpg?oh=a006f9ec66c60be52df7d7a6b7a77fd1&oe=55062A66", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714273675281679", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714273675281679", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Islam religion or cult?", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Islamreligionorcult?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Islamreligionorcult/photos/a.603670979681008.1073741828.599538386760934/612400985474674/?type=1", 
            "object_id": "612400985474674", 
            "created_time": "2014-05-23T21:33:12+0000", 
            "updated_time": "2014-05-23T21:33:12+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714273675281679", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1526559_635493656498740_1875037192_n.jpg?oh=a2bf706af146878f56ee5b66293528a6&oe=54FC9BB2&__gda__=1425845755_088d7c9b3d6da22897dbbcb25214454e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714272115281835", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714272115281835", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Islam religion or cult?", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Islamreligionorcult?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Islamreligionorcult/photos/a.603670979681008.1073741828.599538386760934/635493656498740/?type=1", 
            "object_id": "635493656498740", 
            "created_time": "2014-05-23T21:27:37+0000", 
            "updated_time": "2014-05-23T21:27:37+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714272115281835", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB9A_6hBqbS_wL5&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fh5n88_2jiGg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic Science: Feeding Unborn Fetuses Father's Semen Increases Intelligence", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/h5n88_2jiGg?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714269948615385", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714269948615385", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T21:19:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=h5n88_2jiGg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T21:19:27+0000", 
            "message": "\u00feetta er sko dropin heila\u00fevottur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714269948615385", 
            "description": "I don't know where this came from, I ripped it from a Facebook page all in Arabic. Source: Reddit | http://www.reddit.com/r/atheism/comments/1791ee/egyptian_..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCx-G6y_ep-tf73&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.expressen.se%2Fstatic%2Fimages%2Fwasp-for-facebook.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Skottlossning i Backa \u2013 man f\u00f6rd till sjukhus", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714267618615618", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714267618615618", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T21:11:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/gt/skottlossning-i-backa--man-ford-till-sjukhus/", 
            "created_time": "2014-05-23T21:11:46+0000", 
            "message": "\u00feeir skj\u00f3ta . no 2 \u00ed dag muslimar halda \u00e1fram s\u00ednum vi\u00f0bj\u00f3\u00f0i . 1 slasa\u00f0ur \u00e1 lei\u00f0ini \u00ed sj\u00fakrab\u00edl", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714267618615618", 
            "description": "P\u00e5 fredagseftermiddagen sk\u00f6ts det igen i G\u00f6teborg. Den h\u00e4r g\u00e5ngen i Backa. \u2013 En man \u00e4r avf\u00f6rd till sjukhus, s\u00e4ger Jenny Wid\u00e9n, polisens presstalesman."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714174815291565", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714174815291565", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T21:05:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204484773591391", 
                        "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T17:08:46+0000", 
            "message": "j\u00e6ja j\u00e1 . \u00fea\u00f0\u00b4hefur veri\u00f0 hvarta\u00f0 vi\u00f0 mig um hva\u00f0 \u00e9g deili miki\u00f0 og \u00e9g ekki vandi mig vi\u00f0 or\u00f0in . vill f\u00e1 koment \u00e1 \u00feetta hva\u00f0 ikkur finst v\u00e6ri gaman . og svo \u00e6tla \u00e9g a\u00f0 l\u00e1ta ikkur vita a\u00f0 \u00e9g er ekki rasisti \u00e1 fult af vinum fr\u00e1 m\u00f6rgum l\u00f6ndum . rasisti er ma\u00f0ur sem hatar allar \u00fej\u00f3\u00f0ir nema s\u00edna . og \u00fea\u00f0 eru muslimar \u00feeir hata ALLA SEM EKKI ERU MMUSLIMAR . nei takk ekki mosku \u00e1 \u00edslandi vil ekki a\u00f0 barnab\u00f6rnin og b\u00f6rnin \u00feeira ver\u00f0i muslimar . takk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714174815291565", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpZMU5qWTFNamd5TkRnd09qRTBNREE0TnpreE16YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTVRjNU16UXhPVFUzTnpjNU9qRTBNREE0TmpVMk9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T17:21:29+0000", 
                        "message": "\u00d3skar \u00fea\u00f0 er ekki h\u00e6gt a\u00f0 kvarta yfir fr\u00e9tta leysi fr\u00e1 \u00fe\u00e9r,\u00fe\u00fa ert l\u00e1ng flottastur", 
                        "id": "714179341957779", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T17:24:08+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa ert duglegur a\u00f0 deila og \u00fea\u00f0 er um a\u00f0 gera \u00fev\u00ed margir hafa ekki hugmynd um h\u00e6ttuna sem stafar af islam.S\u00e6milega greind manneskja \u00e6tti a\u00f0 geta skili\u00f0 \u00fea\u00f0 sem \u00fe\u00fa skrifar.\u00dea\u00f0 \u00fearf enginn a\u00f0 sitja vi\u00f0 t\u00f6lvuna og vanda sig.....vi\u00f0 erum \u00f6ll vinir h\u00e9r.Kn\u00fas \u00e1 \u00feig kallinn", 
                        "id": "714180828624297", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T17:25:49+0000", 
                        "message": "\u00c9g er Mj\u00f6g \u00e1n\u00e6g\u00f0ur me\u00f0 \u00feig og haltu bara \u00e1fram.", 
                        "id": "714181305290916", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T17:31:42+0000", 
                        "message": "Held \u00feetta s\u00e9 bara \u00e1g\u00e6tt hj\u00e1 \u00fe\u00e9r sm\u00e1 \u00e1minning um a\u00f0 vanda val sitt til d\u00e6mis \u00ed/vi\u00f0 kosninga fort\u00ed\u00f0inn er ja bara lj\u00f3t af mest mannav\u00f6ldum vi\u00f0 kosningar, kosnir (lei\u00f0togar) sem m\u00e1ttu \u00ed raun sleppa \u00fev\u00ed sem svo var gert! Bara takk.", 
                        "id": "714183578624022", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204279800940315", 
                            "name": "Vilborg Benedikt"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T17:47:24+0000", 
                        "message": "elskan, thu ert bara agaetur", 
                        "id": "714189341956779", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T17:55:41+0000", 
                        "message": "\u00d3skar  minn  -  L\u00e1ttu  engan   draga   \u00far  \u00fe\u00e9r   kjark.  F\u00e6rslurnar  \u00fe\u00ednar  eru  f\u00ednar   og  enginn  vandi  a\u00f0   skilja  \u00fe\u00e6r.", 
                        "id": "714192145289832", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T17:58:04+0000", 
                        "message": "Ekki vandam\u00e1li\u00f0 !\n\u00c1FRAM \u00c1FRAM \u00c1FRAM :-)", 
                        "id": "714192888623091", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T17:59:48+0000", 
                        "message": "sm\u00e1 svona bara forn \u00edslenska en allt \u00ed l\u00e6 :D carry on.", 
                        "id": "714193398623040", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152129785875843", 
                            "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T18:49:23+0000", 
                        "message": "Miki\u00f0 rett, allt skal vera gert svo b\u00f6rnin okkar \u00feurfa ekki a\u00f0 lifa vi\u00f0 yfirgang \u00feessara mestu rasista sem til eru \u00e1 j\u00f6r\u00f0inni.", 
                        "id": "714211975287849", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:07:26+0000", 
                        "message": "b\u00f6rn eiga ekki a\u00f0 lesa h\u00e9r og \u00fea\u00f0 er altustakmark \u00e1 FB", 
                        "id": "714218265287220", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:08:23+0000", 
                        "message": "m\u00e9r var sag a\u00f0 b\u00f6rn v\u00e6ru \u00f0 lesa h\u00e9r", 
                        "id": "714218661953847", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T20:13:28+0000", 
                        "message": "M\u00e9r finnst gott a\u00f0 sj\u00e1 f\u00e6rslurnar fr\u00e1 \u00fe\u00e9r, \u00d3skar. \u00de\u00fa mi\u00f0lar miklum fr\u00f3\u00f0leik um hugsun og heg\u00f0un \u00f6fgatr\u00faa\u00f0ra m\u00faslima og \u00f6rvar mig \u00ed frekari leit a\u00f0 \u00fev\u00ed sama. L\u00e1ttu engar \u00fart\u00f6luraddir hafa \u00e1hrif \u00e1 \u00feig. En au\u00f0vita\u00f0 er gott a\u00f0 vera h\u00f3fsamur \u00ed \u00feessu sem \u00f6\u00f0ru. M\u00f6rgum finnst \u00e9g fara yfir striki\u00f0 l\u00edka, svo \u00fe\u00fa ert ekki einn um a\u00f0 vera gagnr\u00fdndur. :-)", 
                        "id": "714244085284638", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T20:15:29+0000", 
                        "message": "Hvar er \u00feetta Strik?", 
                        "id": "714244691951244", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T20:27:07+0000", 
                        "message": "ja   kannski \u00ed k\u00f6pen", 
                        "id": "714249258617454", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T20:29:08+0000", 
                        "message": "si", 
                        "id": "714250341950679", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T20:48:41+0000", 
                        "message": "'Striki\u00f0' sem tala\u00f0 er um \u00ed 'Jagten', me\u00f0 Mads Mikkelsen. :p", 
                        "id": "714257851949928", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T20:50:51+0000", 
                        "message": "http://www.imdb.com/title/tt2106476/  ?", 
                        "id": "714258765283170", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T21:04:18+0000", 
                        "message": "Sumt af \u00feesu sem \u00fe\u00fa deilir eru vi\u00f0bj\u00f3\u00f0sleg mindb\u00f6nd en \u00feau seigja sanlekan en \u00e9g deil \u00feeim ekki \u00e1fram vegna \u00fees a\u00f0 \u00e9g hef nokra unglinga h\u00e9r \u00e1 mini s\u00ed\u00f0u sem \u00e9g held a\u00f0 er ekki t\u00edmb\u00e6rt a\u00f0 deila til \nEn vi\u00f0urkenni samt a\u00f0 \u00fe\u00f6rfin er a\u00f0 koma bo\u00f0skabnum \u00e1fram eins kr\u00f6ftulega sem h\u00e6gt er !", 
                        "id": "714265305282516", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T21:05:37+0000", 
                        "message": "takk", 
                        "id": "714265665282480", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10414655_10152491872367722_1497030785345548326_n.jpg?oh=da7106a7b7b965d23fb75741283aef23&oe=553D5FBF&__gda__=1429530281_d75dba64a896f4d16412d14363798fd4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152410229032722", 
                "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714265468615833", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714265468615833", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T21:04:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152491872367722&set=gm.714265468615833&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10152491872367722", 
            "created_time": "2014-05-23T21:04:50+0000", 
            "message": "\u00deetta k\u00e6tir m\u00faslima mest  :D", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714265468615833", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714224298619950", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714224298619950", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T20:25:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T19:22:40+0000", 
            "message": "betra a\u00f0 kena gr\u00eds a\u00f0 gera hluti en hundi . \u00feessi m\u00e1lar muhamed G\u00d3\u00d0UR", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714224298619950", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpRNE56VTFNamcwTVRjeE9qRTBNREE0TnpZM05ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpJNE1qazFNamcyTWpFM09qRTBNREE0TnpNMk1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:33:32+0000", 
                        "message": "hahaha :)", 
                        "id": "714228295286217", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:48:14+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0ur gr\u00eds! :)", 
                        "id": "714234781952235", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:48:46+0000", 
                        "message": "j\u00e1 flotastur", 
                        "id": "714235011952212", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:54:22+0000", 
                        "message": "Hann er eiginnlega betri en Kurt Westergaard!", 
                        "id": "714236961952017", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T20:25:41+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6ss er \u00feessi flottur \u00e1 \u00fev\u00ed :)", 
                        "id": "714248755284171", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDp8DH86159aVV6&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-photos-g-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-ash3%2Fv%2Ft1.0-0%2F10308803_721866251207989_9001757236433892813_a.jpg%3Foh%3D8962dd4812d718dfb2e549934caac968%26oe%3D53F4A5C9%26__gda__%3D1408426490_6437ab2cb58b1eac6b54351fa22a14b8", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Flerkultur \u00e5rsak til 2-\u00e5rings d\u00f8d", 
            "caption": "fmi.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714241355284911", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714241355284911", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T20:05:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://fmi.no/1320-flerkultur-arsak-til-2-arings-dod-230514.html", 
            "created_time": "2014-05-23T20:05:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714241355284911", 
            "description": "Folkebevegelsen Mot Innvandring - FMI"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714234025285644", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714234025285644", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T19:57:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpNNE1qRTROakU0TlRVNE9qRTBNREE0TnpVd05UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpNMU9UZzROakU0TnpneE9qRTBNREE0TnpRMk9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:51:37+0000", 
                        "message": "er \u00feetta bara allt \u00ed plati?", 
                        "id": "714235988618781", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:52:23+0000", 
                        "message": "atans \u00fe\u00e1 er \u00e9g 61 \u00e6\u00e6\u00e6\u00e6", 
                        "id": "714236301952083", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:56:45+0000", 
                        "message": "en vi\u00f0 h\u00f6fum engan samanbur\u00f0 \u00fev\u00ed \u00fea\u00f0 vantar myndina sko 13 35 e\u00f0a 61!", 
                        "id": "714237945285252", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:57:36+0000", 
                        "message": "hahaha", 
                        "id": "714238218618558", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T19:46:05+0000", 
            "message": "\u00feessi seigist vera 13 \u00e1ra er fl\u00f3tabarn ha ha ha \u00fe\u00e1 er \u00e9g bara 35", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714234025285644"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBap1oFK_2lTanW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.atheistrepublic.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fpupil-phone-hacked.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pupil\u2019s Phone Hacked by Muslim Teacher to end \u201cForbidden\u201d Relationship", 
            "caption": "www.atheistrepublic.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714234645285582", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714234645285582", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T19:47:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.atheistrepublic.com/news/pupil-s-phone-hacked-muslim-teacher-end-forbidden-relationship", 
            "created_time": "2014-05-23T19:47:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714234645285582", 
            "description": "A teacher at one of the state schools in Birmingham illegally hacked into a pupil\u2019s phone in an attempt to separate her from her boyfriend because they were in a \u201cforbidden\u201d relationship."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCrWQzNohFzpnV-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2Fstatistik_skottlossningar_goteborg_reinfeldt_pistolhot_invandrare_babbe_blatte_gang_ungdomar_kriminella_mord_skjutning_vapen.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Skottlossning nummer 24 i Gbg i \u00e5r kom i invandrart\u00e4ta Backa", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpNeU16SXhPVFV5TkRneE9qRTBNREE0TnpReE16VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpFek5qTTFNamczTmpnek9qRTBNREE0TnpFeU9EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T18:54:48+0000", 
                        "message": "\u00dea var fyrir ekki svo l\u00f6ngu s\u00ed\u00f0an a\u00f0 \u00edslensk kona sem b\u00fdr \u00ed Gautaborg setti inn komment \u00e1 einhverja l\u00ednuna \u00feess efnis a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ru engar \u00f3eir\u00f0ir \u00ed Gautaborg, bara \u00feekktust ekki. Mig langar a\u00f0 vita \u00e1 hva\u00f0a lyfjum \u00feessi kona er. \u00dea\u00f0 er ekki \u00f3n\u00fdtt a\u00f0 geta varpa\u00f0 raunveruleikanum fr\u00e1 s\u00e9r svona \u00feegar miki\u00f0 liggur vi\u00f0.", 
                        "id": "714213635287683", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:04:46+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00e9g s\u00e1 \u00fea\u00f0 h\u00fan hl\u00edtur a\u00f0 vera m\u00e1laus \u00ed m\u00e1linu h\u00e9r        h\u00e9r og me\u00f0 meiri lesblindu en \u00e9g", 
                        "id": "714217105287336", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:42:15+0000", 
                        "message": "\u00c9g held a\u00f0 vesalings konan s\u00e9 ekki me\u00f0 allar tengingarnar \u00ed lagi.", 
                        "id": "714232321952481", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714202441955469", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714202441955469", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T19:42:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/V5QXv", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T18:25:11+0000", 
            "message": "muslimar og muslimar berjast \u00ed gautaborg . \u00feetta er allt \u00ed klessu h\u00e9r \u00ed get\u00f3num 24 skothr\u00ed\u00f0in \u00ed \u00e1r . sala \u00e1 eiturlivum og s\u00f6lu \u00e1 vopnum . her eru somalir og araba \u00e1nskotar a\u00f0 verki og arabar brena b\u00edla og sk\u00f3la vilja islam sk\u00f3la ekki r\u00edkis sk\u00f3la . islam er \u00f3rt\u00fa og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714202441955469", 
            "description": "En ny skottlossning har skett i Backa. Det \u00e4r helt sjukt, s\u00e4ger ett \u00f6gonvittne enligt G\u00f6teborgsposten.\u00a0M\u00e5nga polisbilar och flera ambulanser finns nu vid Selma Lagerl\u00f6fs torg d\u00e4r skottlossningen har skett p\u00e5 fredagseftemiddagen. - Det \u00e4r helt sjukt, folk \u00e4r ute och grillar och s\u00e5 skjuter de bara hun\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBMb-h9Rm_8mVrX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpalwatch.org%2FSTORAGE%2Fpmwfblogo.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pope to visit PA Mufti who preached Jews are enemies of Allah destined to be exterminated by...", 
            "caption": "palwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714230741952639", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714230741952639", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T19:37:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.palwatch.org/main.aspx?fi=157&doc_id=11466", 
            "created_time": "2014-05-23T19:37:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714230741952639", 
            "description": "Should the Pope visit the Mufti without the Mufti's issuing a retraction of his statement that Palestinian destiny is to exterminate Jews, it would be an insult not only to every Jew, but to all people who believe that people of different faiths must live together in peace., Palestinian Media Watch\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCNSyNVMVjlhdF4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa57.foxnews.com%2Fglobal.fncstatic.com%2Fstatic%2Fmanaged%2Fimg%2Ffn2%2F0%2F0%2FBenghazi%2520Attack%2520_Cawl.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Issa: White House Warned YouTube About Anti-Islam Video During Benghazi Attack", 
            "caption": "www.foxnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714230415286005", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714230415286005", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T19:36:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.foxnews.com/politics/2014/05/23/issa-white-house-warned-youtube-over-anti-islam-video-during-benghazi-attack/", 
            "created_time": "2014-05-23T19:36:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714230415286005", 
            "description": "Issa said this email is \u201ctroubling\u201d because it \u201ccontradicts\u201d White House claims that the faulty storyline on the video was drawn from the intelligence community\u2019s talking points."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAS_sLHYGEvthDW&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fprima.tv4play.se%2Fmultimedia%2Fvman%2FVMan-P263%2FVMan-P2634957.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Intervju med Gudrun Schyman (Fi) - Nyheterna - tv4.se", 
            "source": "https://www.tv4play.se/flash/tv4play30Default_sa.swf?vid=2635057", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714229371952776", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714229371952776", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T19:35:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://link.tv4.se/1pjvzAi", 
            "created_time": "2014-05-23T19:35:50+0000", 
            "message": "\u00feessi burku gudr\u00fan er h\u00e1lviti sem hoppar um allt \u00fear sem h\u00fan getur gert sem mesta dj\u00f6vulskap  feministi \u00fea\u00f0 vill eingin ma\u00f0ur hanna jippy", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714229371952776", 
            "description": "Intervju med Feministiskt initiativs partiledare Gudrun Schyman."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBQDJ_gi1FTHpqs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FHospitalWallCross-300x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Germany: Sick Turk attacks hospital nurse because \u201ctoo many crosses on wall\u201d : Jihad Watch", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpJNE9Ua3hPVFV5T0RFME9qRTBNREE0TnpNM01URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpJNE9Ua3hPVFV5T0RFME9qRTBNREE0TnpNM01URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:35:11+0000", 
                        "message": "\u00deeir hata krossinn.  Kristur er \u00e1 bak vi\u00f0 l\u00e1s og sl\u00e1 \u00ed islam. Vanvirtur,sv\u00edvirtur,hata\u00f0ur. Ma\u00f0ur sem f\u00e9kk gy\u00f0inga til a\u00f0 l\u00e1ta af \u00fev\u00ed a\u00f0 gr\u00fdta konur,en m\u00faslimar eru enn a\u00f0 kasta fyrsta steininum.", 
                        "id": "714228991952814", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714204438621936", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714204438621936", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T19:35:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/germany-sick-turk-attacks-hospital-nurse-because-too-many-crosses-on-wall", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T18:30:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714204438621936", 
            "description": "A 34-year-old went to St. Joseph Hospital early on Saturday morning due to a \u201cgastro-intestinal flu.\u201d Suddenly he refused to be treated, because he thought there were too many Christian crosses on the wall."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAyzTSjDKkvUzDG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1400602772%2Fug%2Farticle2061305.svt%2Falternates%2Flarge%2FSk%25C3%25A4rholmens.JPG", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mosk\u00e9 med statsbidrag hyser jihadhyllande grupp", 
            "caption": "www.svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714228031952910", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714228031952910", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T19:32:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svt.se/ug/moske-med-statsbidrag-hyser-jihadhyllande-grupp", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T19:32:45+0000", 
            "message": "moskan f\u00e6r 8 milj\u00f3nir \u00ed stu\u00f0n\u00edng fr\u00e1 s\u00e6nskum skattgrei\u00f0dum . flott yei takk ekki mosku \u00e1 \u00eds takk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714228031952910", 
            "description": "P\u00e5 Sk\u00e4rholmens mosk\u00e9 i s\u00f6dra Stockholm har al Taqwa ungdomsf\u00f6rening anordnat f\u00f6rel\u00e4sningar. Gruppen kan knytas till svenska jihadresen\u00e4rer och det finns medlemmar som hyllar Usama bin Ladin. Samtidigt har Sk\u00e4rholmens mosk\u00e9 f\u00e5tt n\u00e4ra en halv miljon i statsbidrag mellan 2010 och 2013."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAnBqTn0lurmdDm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F72%2F18%2F7218915f813e25bd2d0ebc108d3634a1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kirkjurnar sem oddviti Frams\u00f3knar s\u00e1 ekki - DV", 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714226191953094", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714226191953094", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T19:27:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/5/23/kirkjurnar-i-abu-dabi-foru-fram-hja-sveinbjorgu/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T19:27:46+0000", 
            "message": "kanski a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 a\u00f0 virka hj\u00e1 okkur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714226191953094", 
            "description": "\u00a0"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD5uXBxt96ee5IH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fvaldtaktsforsok_uppsala_-296x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tv\u00e5 nybyggare sl\u00e5r ner och f\u00f6rs\u00f6ker v\u00e5ldta kvinna i Uppsala\u200f", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714080541967659", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714080541967659", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T19:12:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Vu7Ks", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpJd01EZzFNamczTURNNE9qRTBNREE0TnpJek5qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTVRZMk9ETXhPVFU1TURNd09qRTBNREE0TmpNek1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T16:42:09+0000", 
                        "message": "Fy", 
                        "id": "714166831959030", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T17:44:30+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru byrja\u00f0ir \u00e1 \u00cdslandi n\u00fana :-(\nVilja helst vera 6 saman e\u00f0a fleiri\n\u00devora ekki a\u00f0 vera einir a\u00f0 verki greyin", 
                        "id": "714187745290272", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T18:33:49+0000", 
                        "message": "Er \u00feessi j\u00f6r\u00f0 \u00e1 lei\u00f0 \u00ed ruslflokk?", 
                        "id": "714205855288461", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:10:32+0000", 
                        "message": "ef moskan kemur j\u00e1", 
                        "id": "714219415287105", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:12:45+0000", 
                        "message": "bara omg vi\u00f0 erum sj\u00e1lfum okkur verst me\u00f0 bull \u00fev\u00e6lu \u00f3l\u00f6gum og annari streypu :/", 
                        "id": "714220085287038", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T14:10:05+0000", 
            "message": "muslinar nau\u00f0ga \u00ed sverge", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714080541967659", 
            "description": "Kvinnan slogs brutalt ned och drogs in i en skogsdunge av tv\u00e5 nybyggare, men kunde sparka sig loss. \u00d6verfallet intr\u00e4ffade vid 22.30-tiden Annandag p\u00e5sk, p\u00e5 Stenbrohultsv\u00e4gen, i m\u00e5ngkulturella stadsdelen S\u00e4vja."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714206151955098", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714206151955098", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T19:06:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204484773591391", 
                        "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T18:34:37+0000", 
            "message": "gr\u00eds er gott bacon er best . grilli\u00f0 gr\u00edsakj\u00f6t eigi\u00f0 g\u00b4p\u00f0a helgi \u00f6ll", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714206151955098", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpFNE1EUTFNamczTWpReU9qRTBNREE0TnpJd01USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpFNE1EUTFNamczTWpReU9qRTBNREE0TnpJd01USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:06:52+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta \u00feeirra ALLAH hu akbar,?", 
                        "id": "714218045287242", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDNnLVjkmexeTU2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ftrutube.tv%2Ffiles%2Fphotos%2F1379781228480f13_l.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Elin Krantz Swedish Beauty Queen", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpFMk1USTROakl3TnpZM09qRTBNREE0TnpFM01URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpBNU56TTFNamc0TURjek9qRTBNREE0TnpBMk1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T18:43:25+0000", 
                        "message": "nau\u00f0ga??", 
                        "id": "714209735288073", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T18:59:34+0000", 
                        "message": "http://www.icenews.is/2011/06/16/gothenburg-tram-killer-gets-16-years/", 
                        "id": "714215455287501", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:00:17+0000", 
                        "message": "Var einhver m\u00fastittlingurinn a\u00f0 r\u00e9ttl\u00e6ta \u00feetta,? Var hann a\u00f0 gera \u00feetta fyrir Allah, sk\u00edtaskapara islam.?", 
                        "id": "714215745287472", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T19:01:51+0000", 
                        "message": "http://en.metapedia.org/wiki/Elin_Krantz", 
                        "id": "714216128620767", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "trutube.tv", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714207668621613", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714207668621613", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T19:01:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VcGWa", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T18:38:27+0000", 
            "message": "j\u00e6ja \u00e6tla ekki a\u00f0 l\u00e1ta koment \u00e1 \u00feetta", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714207668621613", 
            "description": "Elin Krantz Swedish Beauty Queen Raped and Murdered by an Immigrant NEGROID and the body left in woods like some much garbage........... http://whiteresister.com/index.php/stories/144 elin krantz just another dead liberal"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10372333_10152762095096729_5885664526263725702_n.jpg?oh=8576744fe19280c894d5be51fda7329e&oe=5537FE50", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Despicable. Al-Qaida prisoners at GITMO get better care than veterans in the U.S. http://allenbwest.com/2014/05/gitmo-prisoners-get-better-medical-treatment-veterans/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714214805287566", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714214805287566", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Allen West", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AllenBWest?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AllenBWest/photos/a.424759776728.200909.22067606728/10152762095096729/?type=1", 
            "object_id": "10152762095096729", 
            "created_time": "2014-05-23T18:57:32+0000", 
            "message": "fy fan", 
            "updated_time": "2014-05-23T18:57:32+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714214805287566", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBM1P6G43JxLNat&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Fpolisbricka_personran.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tv\u00e5 somalier gripna f\u00f6r khatsmuggling", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714214335287613", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714214335287613", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T18:56:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/V5ywE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T18:56:46+0000", 
            "message": "somalir eru zigunar afir\u00edku mesta pakk sem til er", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714214335287613", 
            "description": "\u201dDe har kommit med f\u00e4rjan fr\u00e5n Danmark med resv\u00e4skor fulla med drogen kat. M\u00e4nnen misst\u00e4nks ocks\u00e5 f\u00f6r att vara p\u00e5verkade av narkotika. Polisen \u00f6vertar gripandet och m\u00e4nnen f\u00f6rs till Polishuset.\u201d"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA2lpMNsse2x3yQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.conservativefiringline.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Ferdogan.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Turkish PM: Islamophobia a form of racism, crime against humanity", 
            "caption": "www.conservativefiringline.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714213508621029", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714213508621029", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T18:54:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.conservativefiringline.com/turkish-pm-islamophobia-form-racism-crime-humanity/", 
            "created_time": "2014-05-23T18:54:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714213508621029", 
            "description": "Apparently, \"Islam\" is not just a religion, it's now a \"race,\" according to Turkish Prime Minister Recep Tayyip Erdogan, who proclaimed that \"Islamophobia\" is a form of racism, according to a post at the World Bulletin.  He also declared that it was a..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDWED_iYvgbU0KJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fd.ibtimes.co.uk%2Fen%2Ffull%2F1380324%2Falyssa-funke.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "CastingCouch-X Amateur Porn Star Alyssa Funke Shoots Herself Dead After Cyber Bullying", 
            "caption": "www.ibtimes.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714213291954384", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714213291954384", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T18:53:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ibtimes.co.uk/castingcouch-x-amateur-porn-star-alyssa-funke-shoots-herself-dead-after-cyber-bullying-1449772", 
            "created_time": "2014-05-23T18:53:50+0000", 
            "message": "islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714213291954384", 
            "description": "Alyssa Funke committed suicide after appearing in sex tape on porn site CastingCouch-X."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCQ4cva2TkYA3QW&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-lhr.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-prn2%2Ft1.0-9%2F10274293_561945607255889_5826875792043638448_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fisking Fizzy Bollocks \u2013 An Essay ", 
            "caption": "www.libertygb.org.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714211645287882", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714211645287882", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T18:48:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/6421-fisking-fizzy-bollocks-an-essay", 
            "created_time": "2014-05-23T18:48:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714211645287882", 
            "description": "This essay has been prompted by the appearance of an article in the personal blog of one Fiyaz Mughal OBE - the notorious Fraudulent and Mendacious Grievance-Mongering Taqiyya-Artist-in-Chief at Tell Mama UK..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/381415_268079353228924_668831943_n.jpg?oh=1cd964d0481f8dec8095166577f35843&oe=553DF00E&__gda__=1430777169_ebd794d56f5c342add2600f9911fba9a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714211035287943", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714211035287943", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stopp voldtektsb\u00f8lgen", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stopp-voldtektsb%C3%B8lgen/267037219999804?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/267037219999804/photos/a.268079349895591.56445.267037219999804/268079353228924/?type=1", 
            "object_id": "268079353228924", 
            "created_time": "2014-05-23T18:46:35+0000", 
            "updated_time": "2014-05-23T18:46:35+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714211035287943", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCdKyaYCIRVFObK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.hegnar.no%2Fmigration_catalog%2Fartikkel4453.ece%2Falternates%2Fw620%2Fkhalid-skah", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "- Frankrike vil ikke utlevere Khalid Skah", 
            "caption": "www.hegnar.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714209435288103", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714209435288103", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T18:42:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.hegnar.no/okonomi/artikkel499295.ece", 
            "created_time": "2014-05-23T18:42:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714209435288103", 
            "description": "Franske myndigheter avviser Norges krav om utlevering av den voldssiktede norskmarokkaneren Khalid Skah, if\u00f8lge franske medier."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAjrJKUy3rCaoYa&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.f-b.no%2Fpolopoly_fs%2Fstortorget-1.8342846%21%2Fimage%2F2885135885.jpg_gen%2Fderivatives%2Fderivative_480%2F2885135885.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "12 avh\u00f8rt etter voldtekt-anmeldelse", 
            "caption": "www.f-b.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714209175288129", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714209175288129", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T18:41:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.f-b.no/nyheter/12-avhort-etter-voldtekt-anmeldelse-1.8342845", 
            "created_time": "2014-05-23T18:41:49+0000", 
            "message": "bara islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714209175288129", 
            "description": "\u2013 Vi har avh\u00f8rt mannen som er navngitt, men han er ikke mistenkt i saken, opplyser politiet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCv43wdLYSh7Rtl&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fg.api.no%2Fobscura%2FAPI%2Fimage%2Fr1%2Fescenic%2F508x1000r%2F1392892416%2Farchive%2F05327%2Fvoldtekt_5327459a.JPG", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Overfalt og voldtok - n\u00e5 er han utvist fra Norge p\u00e5 livstid", 
            "caption": "www.nordlys.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714208371954876", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714208371954876", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T18:40:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nordlys.no/nyheter/article7182402.ece", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T18:40:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714208371954876", 
            "description": "Mandag ble den voldtektsd\u00f8mte mannen hentet i Bod\u00f8 fengsel hvor han sonet straffen p\u00e5 fire \u00e5r \u2013 og fraktet til sitt hjemland."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBHAeGC4pwW6ipR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.nrk.no%2FAcnls21mZnV_PDY80-Y0QwrIslNobIjtET-VCkqlVWuA", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "St\u00f8tter gradering av voldtekter", 
            "caption": "www.nrk.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714207991954914", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714207991954914", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T18:39:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nrk.no/vestfold/stotter-gradering-av-voldtekter-1.11681361", 
            "created_time": "2014-05-23T18:39:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714207991954914", 
            "description": "Politimester Rune B. Hansen i Vestfold st\u00f8tter psykiater Synn\u00f8ve Bratlie som vil ha en gradering av voldtekter."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQlVOmWnm1aEW-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Funnamed3-450x332.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic Venom Over a Kiss | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714204025288644", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714204025288644", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T18:29:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/majid-rafizadeh/islamic-venom-over-a-kiss/", 
            "created_time": "2014-05-23T18:29:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714204025288644", 
            "description": "Islamic terror takes on the red carpet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBOQa2yuj01vJuQ&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-lhr.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-prn2%2Ft1.0-9%2F10411923_562229047227545_1861040528761607326_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "When Allah Contradicts Himself: The Quranic Principle of Abrogation", 
            "caption": "www.libertygb.org.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714203898621990", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714203898621990", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T18:28:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/6422-when-allah-contradicts-himself-the-quranic-principle-of-abrogation", 
            "created_time": "2014-05-23T18:28:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714203898621990", 
            "description": "All that humanity knows about Muhammad's Quran and the miracles that allegedly happened to him are the assertions by Muhammad and only Muhammad that he had encountered them."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCG-XOQiyFaBpnM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Ftwitterblock-300x214.gif", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sharia-compliant Twitter blocks \u201cblasphemous\u201d content in Pakistan : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714203465288700", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714203465288700", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T18:28:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/sharia-compliant-twitter-blocks-blasphemous-content-in-pakistan", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T18:28:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714203465288700", 
            "description": "Twitter is already a fairly inhospitable place for opponents of jihad. I know several whose accounts have been suspended solely for expressing, in civil terms, their distaste for jihad terror and Islamic supremacism, while there are several stalkers devoted full-time to defaming freedom fighters and\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCh5CWfOuvepc7F&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F334%2F334613%2F33461334%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "- Pisslei Lysbakken", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714189191956794", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714189191956794", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T17:46:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/05/23/nyheter/ekstremister/islamister/33464323/", 
            "created_time": "2014-05-23T17:46:51+0000", 
            "message": "http://www.dagbladet.no/2014/05/23/nyheter/ekstremister/islamister/33464323/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714189191956794", 
            "description": "\u00abUmm Salahudeen\u00bb er pisslei SV-leder Audun Lysbakken og argumentene om at islamistene kan reise fra Norge."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDLtd6rSUqxm1VU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fm.db.no%2Flabrador%2F334%2F334521%2F33452162%2Fjpg%2Factive%2F978x_569_320__.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Norske Umm Salahudeen \u00f8nsker sharialover i Norge", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714188295290217", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714188295290217", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T17:46:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/05/23/nyheter/pluss/nyheter_pluss/norske_islamister/syria/33436383/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T17:46:00+0000", 
            "message": "http://www.dagbladet.no/2014/05/23/nyheter/pluss/nyheter_pluss/norske_islamister/syria/33436383/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714188295290217", 
            "description": "PST anser henne for \u00e5 v\u00e6re sentral i islamistmilj\u00f8et i Norge."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204841708308329", 
                "name": "Margr\u00e9t Sig"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714138641961849", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714138641961849", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T16:50:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T15:36:16+0000", 
            "message": "Er f\u00f3lk a\u00f0 vakna..?", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714138641961849", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTVRZNU9EQTFNamt5TURZMk9qRTBNREE0TmpNNE5UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTVRNNU16azROakk0TkRRd09qRTBNREE0TlRrMU5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T15:39:28+0000", 
                        "message": "ekki s\u00ednist m\u00e9r \u00fea\u00f0", 
                        "id": "714139398628440", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T16:50:54+0000", 
                        "message": "\u00deessi moska skal ekki ver\u00f0a bygg\u00f0", 
                        "id": "714169805292066", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714085535300493", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714085535300493", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T14:19:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T14:19:26+0000", 
            "message": "brandari dagsins", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714085535300493"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAMqG3TdGBbPMif&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F16%2Farticle-2630645-1DD6FACF00000578-366_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Boko Haram 'ringleader' was 'radicalised' when student at British uni", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714082671967446", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714082671967446", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T14:15:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2630645/Bomb-mastermind-group-kidnapped-300-schoolgirls-radicalised-student-British-university.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T14:15:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714082671967446", 
            "description": "Aminu Sadiq Ogwuche is suspected of being the co-mastermind of a two bomb attacks in Abuja, the Nigerian capital, which more killed than 90 people."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDhPSDQD5eEOnQi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F44%2Fb8%2F44b86ccfea91b10ede908835b7dd44b7.jpg%3Fitok%3DwL_AwcNi", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "New York Times op-ed promotes Shariah law in U.S.", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714080848634295", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714080848634295", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T14:11:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/new-york-times-op-ed-promotes-shariah-law-u-s", 
            "created_time": "2014-05-23T14:11:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714080848634295", 
            "description": "An op-ed at the New York Times by Eliyahu Stern says Americans have nothing to fear from Islamic law in the United States. Lamenting that several states are \"co"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC4EG9wbhNelKDB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F22%2Farticle-2636196-1E1B179900000578-929_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pakistani immigrant killed wife after she made him dinner", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714079845301062", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714079845301062", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T14:07:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2636196/Pakistani-immigrant-killed-pregnant-wife-wrong-dinner-lawyer-claims-thats-just-culture.html", 
            "created_time": "2014-05-23T14:07:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714079845301062", 
            "description": "Court papers allege 75-year-old Noor Hussein battered to death his wife Nazar, 66, at their apartment in Brooklyn, New York."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCThdrZKb0IHFE1&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FKOX5ehfFF7I%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hollywood celebrities caught on hidden camera accepting money from \"Middle Eastern oil interests\"", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/KOX5ehfFF7I?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714079671967746", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714079671967746", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T14:07:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/KOX5ehfFF7I", 
            "created_time": "2014-05-23T14:07:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714079671967746", 
            "description": "James O'Keefe Premieres \"Expose: Hollywood's War on US Energy\" at Cannes Hollywood celebrities caught on hidden camera accepting money from \"Middle Eastern o..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBeVsqE49hXMpC1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F3f%2Fd5%2F3fd5455c4362181f04da232b6302c218.png%3Fitok%3DJpyBXbG6", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Report: Iranian Jewish woman cut in half, media silent", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714079505301096", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714079505301096", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T14:06:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/report-iranian-jewish-woman-cut-half-media-silent", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T14:06:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714079505301096", 
            "description": "On Thursday, Israel Radio reported that a Jewish woman in Isfahan, Iran, was murdered and cut in half by Muslim extremists who wanted to take over her home. Isr"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD1FJJKvE67RP5V&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F23%2Farticle-2636919-1E1FC73700000578-499_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Build a memorial where my son was murdered, says Lee Rigby's mother", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714079225301124", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714079225301124", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T14:05:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2636919/Build-memorial-soldier-son-murdered-says-Lee-Rigbys-mother-A-year-mark-pain-sacrifice.html", 
            "created_time": "2014-05-23T14:05:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714079225301124", 
            "description": "On the first anniversary of the Afghanistan hero being hacked to death by cleaver-wielding Islamic fanatics, Lyn Rigby said a permanent monument would mark his \u2018sacrifice and pain\u2019 in a proper way."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA_B_vyq0Xwh86n&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-21-22-14-59_AFA-kvinnan-Irene-Matkowitzc.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "T\u00e5rt- och AFA-kvinnan Irene Matkowitzc greps \u00e5nyo f\u00f6r v\u00e5ldshandling mot SD-politiker", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714078951967818", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714078951967818", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T14:04:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/tart-och-afa-kvinnan-irene-matkowitzc-greps-anyo-for-valdshandling-mot-sd-politiker/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T14:04:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714078951967818", 
            "description": "Den v\u00e5ldsbejakande 61-\u00e5riga v\u00e4nsterextemisten tillika AFA-medlemmen Irene Matkowitzc som t\u00e5rtade Jimmie \u00c5kesson vid hans boksignering i Stockholm greps i kv\u00e4ll igen efter att ha attackerat SD:s Paula Bieler."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDnvdT7IqGlZlX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa.cdn-expressen.se%2FImageHandler.axd%3Fguid%3Ddbd086e5-5d2a-4f27-b3aa-290ec4d06e72%26imageFormat%3DiPad912px-16x9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tiggare attackerades av femton personer", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714078501967863", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714078501967863", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T14:03:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/gt/tiggare-attackerades-av-femton-personer/?site=mobile", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T14:03:22+0000", 
            "message": "strr\u00ed\u00f0 \u00e1 torgi h\u00e9r \u00ed sv b\u00falgarar og r\u00famerne berjast um sta\u00f0i til a\u00f0 betla \u00e1 flott . svona ver\u00f0ur \u00feetta \u00e1 \u00eds zigunar of m\u00faslimir \u00ed str\u00ed\u00f0i \u00e1 hlemmi", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714078501967863", 
            "description": "STENUNGSUND. Ett antal personer ska ha hoppat ut ur tre sk\u00e5pbilar och gett sig p\u00e5 en tiggare p\u00e5 Stenungsundstorg. Enligt polisen r\u00f6r det sig om tv\u00e5 olika falanger som rykt ihop \u2013 en fr\u00e5n Rum\u00e4nien och en fr\u00e5n Bulgarien. \u2013 Vi \u00e4r p\u00e5 plats fortfarande och det r\u00e5der h\u00e4tsk st\u00e4mning p\u00e5 platsen. Men vi har\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCF60MoFKHy1wZ3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdb2.stb.s-msn.com%2Fi%2F3f%2Fa3dd414b0ded59da478d45dcd2798%2F_h366_w650_m2_bwhite.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UN brands Boko Haram a terror group", 
            "caption": "news.uk.msn.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714076401968073", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714076401968073", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T13:58:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://news.uk.msn.com/world/un-brands-boko-haram-a-terror-group", 
            "created_time": "2014-05-23T13:58:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714076401968073", 
            "description": "The United Nations has officially declared Boko Haram a terrorist group linked to al Qaida."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAc00_wCDuh0gHu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FdRnZXN4LKzg%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "How Pedophile Saudis are Exploiting Syria's Girls || English Subs", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/dRnZXN4LKzg?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714075861968127", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714075861968127", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T13:56:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dRnZXN4LKzg", 
            "created_time": "2014-05-23T13:56:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714075861968127", 
            "description": "Hundreds of thousands of Syrians have fled to neighboring Jordan from their home country in light of the ongoing war in Syria. The distress in the hopelessly..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDVyCYF2wK_NRfw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fblogs.news.com.au%2Fimages%2Fuploads%2Fknight4_thumb.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ABC presenter compares Australians fighting for jihadists in Syria to Anzacs in World War 1 -...", 
            "caption": "blogs.news.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714074711968242", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714074711968242", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T13:54:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://blogs.news.com.au/heraldsun/andrewbolt/index.php/heraldsun/comments/abc_presenter_australians_fighting_for_jihadists_in_syria_are_like_anzacs_f/", 
            "created_time": "2014-05-23T13:54:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714074711968242", 
            "description": "Dominic Knight is an ABC presenter. And, like almost every ABC presenter, he is of the ... well, let him speak for himself: KNIGHT: Can we just stop for a second. Here we have four white Australian males expressing views on Syrians who want to return to fight for what\u2019s right in their homeland. JASO\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714074381968275", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714074381968275", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T13:53:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T13:53:14+0000", 
            "message": "\u00feetta sv\u00edn b\u00edr \u00ed sv og hatar sv\u00eda og drullar ivir \u00fe\u00e1 . far\u00f0u heimtil \u00fe\u00ed sv\u00edni\u00f0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714074381968275"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCiCwvVgOR0Ensg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.smh.com.au%2F2014%2F05%2F23%2F5450225%2F1400818543475.jpg.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Female genital mutilation: three charged with circumcising girls committed to stand trial", 
            "caption": "www.smh.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714071858635194", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714071858635194", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T13:47:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.smh.com.au/nsw/female-genital-mutilation-three-charged-with-circumcising-girls-committed-to-stand-trial-20140523-zrm6i.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T13:47:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714071858635194", 
            "description": "The first three people ever charged with female genital mutilation in Australia were committed to stand trial at a Sydney court on Friday."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCPBp4G0DjAw34i&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F12%2Fkylling-koeledisk_0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ny EU-lov tvinger landene til at tillade halal-slagtning | Den Korte Avis", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTURJNU5EZzFNekEyTURrNE9qRTBNREE0TkRZMU9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TmpVek5ESTROamMzTURNM09qRTBNREEzTnpZeU9EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T16:31:27+0000", 
                        "message": "Spiser ikke kylling mer", 
                        "id": "713653428677037", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T21:15:50+0000", 
                        "message": "Arnd\u00eds m\u00edn \u00e9g \u00e6tla a\u00f0 kaupa m\u00e9r Rollur og hakka og svo \u00fatb\u00faa allan annan mat fyrir mig \u00fe\u00e1 veit \u00e9g hvernig hann er ger\u00f0ur, Fjandinn hafi \u00fea\u00f0 \u00e9g \u00e6tla ekki a\u00f0 bor\u00f0a M\u00fasla matinn :)", 
                        "id": "713770285332018", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T21:58:26+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la Valger\u00f0ur. \u00c9g hef \u00ed nokkur \u00e1r ekki keypt e\u00f0a bor\u00f0a\u00f0 mat af d\u00fdrum sem eru pyntu\u00f0, anna\u00f0 hvort \u00ed svok\u00f6llu\u00f0um verksmi\u00f0jub\u00faskap eins og kj\u00faklinga e\u00f0a sv\u00ednab\u00faum. \u00c9g neita l\u00edka a\u00f0 bor\u00f0a mat af d\u00fdrum sem eru pyntu\u00f0 \u00e1 dau\u00f0astundinni eins og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0urinn halal. Alvarlegt m\u00e1l ef veri\u00f0 er a\u00f0 svindla \u00fev\u00ed ofan \u00ed f\u00f3lk.", 
                        "id": "713782935330753", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T22:02:33+0000", 
                        "message": "Arnd\u00eds m\u00edn \u00e9g vann sem kj\u00f6ti\u00f0na\u00f0arma\u00f0ur \u00ed m\u00f6rg \u00e1r og \u00e9g kaupi ekki kj\u00f6t nema skepnan s\u00e9 skotin fyrst \u00feess vegna \u00e6tla \u00e9g a\u00f0 r\u00e6\u00f0a vi\u00f0 sl\u00e1trarann :)", 
                        "id": "713784078663972", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T22:06:12+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er allt \u00ed lagi a\u00f0 bor\u00f0a Kj\u00fakling ef ma\u00f0ur sn\u00fdr upp \u00e1 h\u00e1lsinn \u00e1 honum \u00e1\u00f0ur en ma\u00f0ur sker hann \u00e1 h\u00e1ls.", 
                        "id": "713785065330540", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T22:31:07+0000", 
                        "message": "Ekki ef hann er pynta\u00f0ur allt l\u00edfi\u00f0 eins og \u00ed sumum verksmi\u00f0jum. \u00c9g kaupi bara l\u00edfr\u00e6na kj\u00faklinga sem gengi\u00f0 hafa frj\u00e1lsir. Bara erfitt a\u00f0 f\u00e1 \u00fe\u00e1 h\u00e9r", 
                        "id": "713791921996521", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T08:47:33+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 eru l\u00f6g um a\u00f0 dey\u00f0a beri d\u00fdr \u00e1 mann\u00fa\u00f0legan h\u00e1tt. En n\u00fa er svo komi\u00f0 a\u00f0 fari\u00f0 er fram hj\u00e1 \u00feessum l\u00f6gum og \u00fea\u00f0 eru d\u00fdral\u00e6knar h\u00e9r heima er r\u00e9ttl\u00e6ta \u00feessa \u00fej\u00f3nkun,framandi f\u00f3lks me\u00f0 villimannslegar hugmyndir blanda\u00f0 tr\u00faarofst\u00e6ki.  Sagt er a\u00f0 sl\u00e1turh\u00fasin leyfi \u00feessum kj\u00f3lak\u00f6llum a\u00f0gang en b\u00e6ndurnir sj\u00e1lfir eigendur d\u00fdranna f\u00e1 \u00fear hvergi n\u00e6rri a\u00f0 koma. Hva\u00f0 skyldi b\u00e6ndunum finnast um \u00feessar a\u00f0farir og \u00fej\u00f3nkun ?", 
                        "id": "713977008644679", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T08:50:26+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er s\u00ed\u00f0a h\u00e9r \u00e1 FB st\u00f6ndum v\u00f6r\u00f0 um d\u00fdravelfer\u00f0,hvernig v\u00e6ri a\u00f0 r\u00e6\u00f0a \u00feessi m\u00e1l vi\u00f0 d\u00fdral\u00e6knakonurnar \u00fear !", 
                        "id": "713978185311228", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T10:19:59+0000", 
                        "message": "ESB ( EU )  er or\u00f0i\u00f0 frekjubandalag.", 
                        "id": "713999521975761", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T11:54:57+0000", 
                        "message": "Skil ekki hvar d\u00fdraverndarsamt\u00f6k eru \u00feegar kemur a\u00f0 halal sl\u00e1trun.", 
                        "id": "714026431973070", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T11:56:20+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 heitir undirgefni og eftirl\u00e6ti. D\u00fdral\u00e6knar beygja sig fyrir muslimum og \u00feeirra fornaldarsi\u00f0um.!", 
                        "id": "714026878639692", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T12:03:19+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 l\u00e6\u00f0ist a\u00f0 manni s\u00e1 grunur a\u00f0 esb eigendur hafi ekkert \u00e1 m\u00f3ti \u00fev\u00ed a\u00f0 k\u00faun Islams \u00e1 \u00feegnum s\u00ednum n\u00e1i til sem flestra, hvers vegna stendur esb forustan ekki v\u00f6r\u00f0 gagnvart \u00feessu !!! \u00fe\u00fa stendur ekki v\u00f6r\u00f0 um eitthva\u00f0 sem \u00fe\u00e9r hugnast,", 
                        "id": "714029485306098", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713570085352038", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713570085352038", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T12:03:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2012/eu-lov-baner-vej-for-halal-slagtning-i-polen/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T13:07:45+0000", 
            "message": "ESB \u00deV\u00cdNGAR L\u00d6ND TIL A\u00d0 HAVA HALLAL KJ\u00d6T", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713570085352038", 
            "description": "I Danmark er det n\u00e6sten umuligt at k\u00f8be en kylling, der ikke er halalslagtet. Mennesker, der ikke er muslimer, m\u00e5 alts\u00e5 spise k\u00f8d, der er slagtet under en religi\u00f8s, muslimsk handling, der indledes med en b\u00f8n"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDWuA6JuDvZbOIN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fkarta_fridhemsplan_stockholm_-300x163.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201dFlyktingbarn\u201d ska bo p\u00e5 Fridhemsplan", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTURJM05UY3hPVGN5T1RVMk9qRTBNREE0TkRZek5ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TlRZM016VXlNREU0T1RjNE9qRTBNREEzTmpNMk1ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T13:00:03+0000", 
                        "message": "\u00deetta er alveg s\u00e9rstaklega sl\u00e6mt finnst manni \u00fearna \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0!  Hva\u00f0 er a\u00f0 stj\u00f3rnv\u00f6ldum \u00fearna?????", 
                        "id": "713567352018978", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T15:08:37+0000", 
                        "message": "ERU S\u00d6MU AULAR OG \u00c1 \u00cdS", 
                        "id": "713624418679938", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T21:50:27+0000", 
                        "message": "http://www.citizentimes.eu/2013/06/13/if-you-criticize-islam-you-will-suffer-consequences/#comment-32291  Svo taka \u00feeir shar\u00eda-l\u00f6gin \u00ed gagni\u00f0 eftir \u00e1ram\u00f3tin 2014", 
                        "id": "713780275331019", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T11:59:01+0000", 
                        "message": "Langlundarge\u00f0 Sv\u00eda er m\u00e9r undun, hvers vegna hefur f\u00f3lk ekki risi\u00f0 upp gegn \u00feessari \u00fer\u00f3un.", 
                        "id": "714027571972956", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713566508685729", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713566508685729", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T11:59:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VsMpK", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T12:58:37+0000", 
            "message": "ST\u00d3R VANDR\u00c6\u00d0I \u00cd SV HVA\u00d0 \u00c1 A\u00d0 GERA VI\u00d0 \u00deESSI SVO K\u00d6LLU\u00d0U FL\u00d3TA B\u00d6RN . N\u00daNA \u00c6TLA \u00deEIR \u00c1 TAKA FR\u00cdSTUNDAR HEIMILI FR\u00c1 S\u00c6NSKUM B\u00d6RNUM OG L\u00c1TA PAKKI\u00d0 \u00deAR INN . \u00deESSI B\u00d6RN ERU EKKI B\u00d6RN HELDUR SEND \u00daT \u00cd HEIMIN TIL A\u00d0 \u00c1NSKOTAST OG NAU\u00d0GA SEM HEFUR S\u00cdNT SIG H\u00c9R \u00cd SVERGE OG ER BIRJA\u00d0 \u00c1 \u00cdS . B\u00cd\u00d0I\u00d0 BARA OG \u00deI\u00d0 MUNI\u00d0 KINAST \u00deESSU PAKKI . \u00daT ME\u00d0 \u00de\u00c1 N\u00daNA . AFHVERJU KOMA EKKI ST\u00daLKUR L\u00cdKA G\u00d3\u00d0 SPURN\u00cdNG", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713566508685729", 
            "description": "Nu b\u00f6rjar \u00e4ven Stockholms innerstad att fyllas upp med boenden f\u00f6r ensamkommande flyktingbarn. Fridhemsplan kommer att kunna gl\u00e4djas \u00e5t ett av boendena redan nu i veckan. - Vi vill ge alla m\u00f6jlighet att \u00e4ga staden, s\u00e4ger Maria Wis\u00e9n, verksamhetschef."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD5ixiOgkn6FxKS&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-sea.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-prn1%2Fl%2Ft1.0-9%2F10307189_530120637092913_5694680856194791170_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK bans anti-Islamic U.S. bloggers, says presence \u2018not conducive to the public good\u2019", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTURJek5qUXhPVGN6TXpRNU9qRTBNREE0TkRVMU16RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TnprNU56ZzFNekk1TURZNE9qRTBNREEzT1Rrd09UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T22:51:33+0000", 
                        "message": "Bretar alveg b\u00fanir \u00e1 \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "713799785329068", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T11:15:04+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er skelfilegt hvernig sko\u00f0ana- og tj\u00e1ningarfrelsi\u00f0 er f\u00f3tum tro\u00f0i\u00f0 og veri\u00f0 a\u00f0 afnema \u00fea\u00f0. Skil ekki hvers vegna f\u00f3lk r\u00eds ekki upp gegn \u00feessari skelfilegu \u00fer\u00f3un og \u00feeim aflei\u00f0ingum sem \u00fea\u00f0 hefur \u00ed f\u00f6r me\u00f0 s\u00e9r.", 
                        "id": "714013145307732", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T11:19:22+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru eitthva\u00f0 byrja\u00f0ir \u00e1 Bretlandseyjum,en f\u00e1li\u00f0a\u00f0ir a\u00f0 \u00e9g held \u00fev\u00ed mi\u00f0ur.", 
                        "id": "714014331974280", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T11:45:31+0000", 
                        "message": "Sem betur fer eru einhverjir byrja\u00f0ir \u00e1 a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la \u00feessum hryllingi en \u00fea\u00f0 er eins og f\u00f3lk \u00e1tti sig ekki \u00e1 hve alvarlegt \u00fea\u00f0 er \u00feegar \u00feessi r\u00e9ttur hefur veri\u00f0 tekinn af f\u00f3lki.", 
                        "id": "714023641973349", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.conservativefiringline.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713761301999583", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713761301999583", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T11:45:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.conservativefiringline.com/uk-bans-anti-islamic-u-s-bloggers-says-presence-not-conducive-to-the-public-good/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T20:48:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713761301999583", 
            "description": "It seems that in today's topsy-turvy world where evil is good and good is evil, free speech -- or rather, speech that is critical of Islam -- is not welcome in once-free societies like the UK. Two prominent U.S. bloggers known for their criticism of Islam..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713698365339210", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713698365339210", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T11:25:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T17:59:32+0000", 
            "message": "j\u00e1 \u00feetta vilja sumir til \u00eds", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713698365339210", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTURFMk16WTFNekEzTkRFd09qRTBNREE0TkRRek1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TnpNME9UYzFNek0xTlRRNU9qRTBNREEzT0RjMU5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T19:39:09+0000", 
                        "message": "Rape religion,?", 
                        "id": "713734975335549", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T09:22:45+0000", 
                        "message": "fr\u00e1 skandinav\u00edu e\u00f0a uk \u00feessir?", 
                        "id": "713985911977122", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T11:14:45+0000", 
                        "message": "\u00deetta er v\u00edst jafnvel enn verra \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0.", 
                        "id": "714013051974408", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T11:25:05+0000", 
                        "message": "Ef um er a\u00f0 r\u00e6\u00f0a (skandinava) eiga \u00feeir n\u00e1ttlega grei\u00f0an a\u00f0gang inn ti g\u00f3senl landsin fyrir suma.", 
                        "id": "714016365307410", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1184829_10152394572898711_637445764826185441_n.jpg?oh=63258a34042fcd80adf90db171af877c&oe=54FAB849&__gda__=1429941271_b9206e24c3de29fde18e066ad15baa51", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6T0RBM01EUTROall4TmpjMU9qRTBNREE0TURBMU1USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6T0RBM01EUTROall4TmpjMU9qRTBNREE0TURBMU1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T23:15:12+0000", 
                        "message": "Hvorki halal n\u00e8 Kosher n\u00e8 einhveskonar Ritual Slaughter takk fyrir.", 
                        "id": "713807048661675", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Facebook says that this photo of kute sheep will generate many likes from you. \n\nBless bless", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713577562017957", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713577562017957", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Your friend, Iceland", 
                    "href": "https://www.facebook.com/icelandwantstobeyourfriend?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/icelandwantstobeyourfriend/photos/a.10150572418998711.401247.152579253710/10152394572898711/?type=1", 
            "object_id": "10152394572898711", 
            "created_time": "2014-05-22T13:22:57+0000", 
            "message": "EKKI HALAL SL\u00c1TRUN \u00c1 \u00cdSLANDI TAKK", 
            "updated_time": "2014-05-22T23:15:12+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_713577562017957", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBvovGLQSUMlUi6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshariaunveiled.files.wordpress.com%2F2014%2F05%2Fnew-zealand-mosque-avondale-islamic-centre-2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mosque in New Zealand Shut Down Due to Islamic Violence From Muslim Factions", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TnpreE56VTFNekk1T0RjeE9qRTBNREEzT1RjNE1qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TnpreE56VTFNekk1T0RjeE9qRTBNREEzT1RjNE1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T22:30:29+0000", 
                        "message": "Gott m\u00e1l.", 
                        "id": "713791755329871", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shariaunveiled.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713791195329927", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713791195329927", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T22:30:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shariaunveiled.wordpress.com/2014/05/21/mosque-in-new-zealand-shut-down-due-to-islamic-violence-from-muslim-factions/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T22:28:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713791195329927", 
            "description": "Islamic centre closed down as tensions between rival groups reach boiling point. by, The New Zealand Herald | h/t Trop A mosque in Auckland has been shut down indefinitely following violent attacks..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713689855340061", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713689855340061", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T22:27:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T17:45:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713689855340061", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6Tnprd09EWTROall6TWprek9qRTBNREEzT1RjMk1qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TmprNU5Ua3lNREExTnpVME9qRTBNREEzT0RFM09UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T18:03:14+0000", 
                        "message": "M\u00fasl\u00edmar eru d\u00fdran\u00ed\u00f0ingar dau\u00f0ans.", 
                        "id": "713699592005754", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T19:09:40+0000", 
                        "message": "\u00deeir ver\u00f0a alltaf  a\u00f0 kvelja einhva\u00f0  \u00feessir M\u00faslimar n\u00fana er \u00fea\u00f0 Evr\u00f3pa sem er komin \u00ed g\u00e1lgann \u00ed bo\u00f0i  kratakvisl\u00ednga svo \u00e1 a\u00f0 byggja umskur\u00f0arveksmi\u00f0ju og eflaust me\u00f0 puttaklippi f\u00e6ribandi \u00fea\u00f0 hlitur a\u00f0 ver\u00f0a  eins h\u00e9r og annars sta\u00f0ar sem \u00feessar m\u00faslima rottur geta skoti\u00f0 ni\u00f0ur r\u00f3tum", 
                        "id": "713725645336482", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T22:27:07+0000", 
                        "message": "Dj... l\u00edtilmenni sem gera svona.", 
                        "id": "713790868663293", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713782781997435", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713782781997435", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T22:01:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T21:57:35+0000", 
            "message": "\u00feetta er svart hv\u00edt mind er \u00fea\u00f0 ekki", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713782781997435", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6Tnpnek9Ea3hPVGszTXpJME9qRTBNREEzT1RZeE1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6Tnpnek5EWTFNek13TnpBd09qRTBNREEzT1RZd01qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T22:00:25+0000", 
                        "message": "J\u00e1 S\u00c6LL. Hvernig stendur \u00e1 a\u00f0 \u00feessar vofur f\u00e1 a\u00f0 ei\u00f0ileggja \u00feessa annars fallegu mynd ?", 
                        "id": "713783465330700", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T22:01:53+0000", 
                        "message": "ha ha viltust votu \u00e1 lei\u00f0ini \u00ed moskuna no 666", 
                        "id": "713783891997324", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCYs3a3oC84WSAN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FCharbel-Louis.jpg&l", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tv\u00e5 ton\u00e5rspojkar \u00e5talas f\u00f6r sexuellt tv\u00e5ng p\u00e5 skoltoalett i m\u00e5ngkulturella N\u00e4ssj\u00f6\u200f", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713777198664660", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713777198664660", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T21:39:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/V77aE", 
            "created_time": "2014-05-22T21:39:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713777198664660", 
            "description": "F\u00f6r n\u00e5gra veckor sen skrev vi om ett sexual\u00f6vergrepp mot en ton\u00e5rsflicka p\u00e5 den m\u00e5ngkulturella Norr\u00e5saskolan i N\u00e4ssj\u00f6, vilket nu f\u00e5r r\u00e4ttsliga efterf\u00f6ljder d\u00e5 kammar\u00e5klagare Linda Sch\u00f6n har l\u00e4mnat in en st\u00e4mningsans\u00f6kan."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC74r9phU-gj9Rm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F10%2FeXponerat-loggo-utan-bakgrund-NY-2013_360-x-120.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "M\u00e5ngkulturellt invandrarg\u00e4ng d\u00f6mda f\u00f6r st\u00f6ld, olaga hot, grov v\u00e5rdsl\u00f6shet i trafik & narkotikabrott\u200f", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713766345332412", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713766345332412", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T21:04:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/V7syL", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T21:04:32+0000", 
            "message": "muslimar og svartir hausar fr\u00e1 afir\u00edku", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713766345332412", 
            "description": "Fyra unga invandrarkillar fr\u00e5n Afrika och Marocko begick m\u00e4ngder av brott. Kammar\u00e5klagare Andreas Nyberg yrkade EJ p\u00e5 utvisning f\u00f6r\u00a0Maroni,\u00a0Tekleab\u00a0och\u00a0Abdullahi trots deras\u00a0medborgarskap i Marocko/Eritrea/Somalia."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDiZ2pF2PXRITf0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FPHO-06Aug03-46228-431x350.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u2018Muslimsplaining\u2019 Islamic Terrorism Away | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713764535332593", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713764535332593", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T20:58:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/muslimsplaining-islamic-terrorism-away/", 
            "created_time": "2014-05-22T20:58:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713764535332593", 
            "description": "If killing is un-Islamic, then Islam doesn\u2019t exist."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB4QrBM6-JKzDfi&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-prn2%2Ft1.0-9%2F10313039_530116557093321_8809361916353410035_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Liberal NYC mayor de Blasio: Let\u2019s close public schools for Muslim holidays", 
            "caption": "www.conservativefiringline.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713763451999368", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713763451999368", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T20:55:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.conservativefiringline.com/liberal-nyc-mayor-de-blasio-lets-close-public-schools-muslim-holidays/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T20:55:02+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713763451999368", 
            "description": "How many Muslims does it take to close New York City Public Schools? The answer is 69,985 \u2014 roughly 21/2500 of the total population of the Big Apple \u2014 going by the most recent demographic breakdown (2000 Census). The scant size of the Muslim community..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB7xCXZxD1c-tGB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnewsimg.bbc.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F67373000%2Fjpg%2F_67373987_09f1654a-e583-4b5f-bfc4-f05850c6d3ce.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bombers target Shia pilgrims in Iraq", 
            "caption": "www.bbc.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713760071999706", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713760071999706", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T20:44:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.co.uk/news/world-middle-east-27524849", 
            "created_time": "2014-05-22T20:44:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713760071999706", 
            "description": "At least 24 Shia Muslim pilgrims have been killed and dozens wounded in three bomb attacks in the Iraqi capital, Baghdad, officials say."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713695432006170", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713695432006170", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T19:46:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TnpNM056SXlNREF4T1RReE9qRTBNREEzT0Rnd01UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TnpNM056SXlNREF4T1RReE9qRTBNREEzT0Rnd01UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T19:46:50+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru ekki bara a\u00f0 bi\u00f0ja um sex, heldur 666 sex.", 
                        "id": "713737722001941", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T17:52:52+0000", 
            "message": "j\u00e1 konur \u00fea\u00f0 \u00fe\u00ed\u00f0ir ekki neitt a\u00f0 seija m\u00e9r \u00e9r \u00edlt \u00ed hausnum ekki sex \u00ed hveld . islam s\u00edru\u00fev\u00e6r e\u00f0a sk\u00e9r af nefi\u00f0 ef \u00fe\u00e6r neita manninum um sex", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713695432006170"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713677145341332", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713677145341332", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T19:28:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T17:11:44+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713677145341332", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TnpNeE16TXlNREF5TlRnd09qRTBNREEzT0RZNE9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TnpFM05qRTFNek0zTWpnMU9qRTBNREEzT0RRMU5qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T18:49:26+0000", 
                        "message": "Lj\u00f3mandi fallegur gjorningur i bo\u00f0i tr\u00fa fridarins <3", 
                        "id": "713717615337285", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T19:28:09+0000", 
                        "message": "Happy in islam.", 
                        "id": "713731332002580", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCbwX1ZvzA9xtcm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.timesofisrael.com%2Fuploads%2F2014%2F05%2Faajajah-2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Radical Islamists take hammer to Syrian artifacts", 
            "caption": "www.timesofisrael.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713729048669475", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713729048669475", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T19:20:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.timesofisrael.com/radical-islamists-take-hammer-to-syrian-artifacts/", 
            "created_time": "2014-05-22T19:20:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713729048669475", 
            "description": "Islamic State of Iraq and the Levant fighters smash 3,000-year-old Assyrian statue in latest act of cultural genocide"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZLc_FzL7ZC0np&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FGmY-ypwSpKk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Monster in the Middle East", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/GmY-ypwSpKk?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713727955336251", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713727955336251", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T19:16:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=GmY-ypwSpKk", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T19:16:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713727955336251", 
            "description": "The way that the media often depict Israel, it is no surprise that people start thinking of the country as a monster. But if they had the facts, they would s..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1384385_640735092668176_3533536602739833677_n.jpg?oh=0b703bcb8329f0ce9b6692b9b2bb6ed0&oe=5504D261&__gda__=1429740616_5fe64297b747c430e99e39773f2970d0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "The Scots know how to deal with Suicide bombers!\n\nAs two Islamic suicide bombers, both engulfed in flames, desperately attempted to detonate the car bomb they had rammed into Glasgow airport they were set upon by brave Scotsmen who battered the burning terrorists senseless before they died! Got to love the Jocks.\nBRITAIN FIRST ON TELLY TONIGHT!\nBBC1 Scotland -10.35\nSTV -11.15\nBBC2 Scotland -11.20\nNB: Deliberate late slots to keep us from the public.\nHelp us spread the word. Thanks People.\n\nVia Britain First", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713725425336504", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713725425336504", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "India exposing Muhammad & Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/India-exposing-Muhammad-Islam/490632354345118?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/490632354345118/photos/a.490642914344062.1073741828.490632354345118/640735092668176/?type=1", 
            "object_id": "640735092668176", 
            "created_time": "2014-05-22T19:08:58+0000", 
            "updated_time": "2014-05-22T19:08:58+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_713725425336504", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/984072_641958919212460_582200207956607220_n.jpg?oh=d184a689a06676f2dae333bcc9130a99&oe=5547B8A7", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TnpJd01EQTROamN3TXpjNU9qRTBNREEzT0RRNU5URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TmpRME5UTTROamMzT1RJMk9qRTBNREEzTnpRNE5EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T16:07:24+0000", 
                        "message": "gay!!!!", 
                        "id": "713644538677926", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T16:58:17+0000", 
                        "message": "r\u00ed\u00f0a \u00f6llu sigga geitum og kamild\u00edrum og sm\u00e1 b\u00f6rnum", 
                        "id": "713673225341724", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T18:55:51+0000", 
                        "message": "Thetta er barnan\u00ed\u00f0.", 
                        "id": "713720008670379", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Admin ~ Tony Stark", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713578725351174", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713578725351174", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "India exposing Muhammad & Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/India-exposing-Muhammad-Islam/490632354345118?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/490632354345118/photos/a.490642914344062.1073741828.490632354345118/641958919212460/?type=1", 
            "object_id": "641958919212460", 
            "created_time": "2014-05-22T13:26:52+0000", 
            "updated_time": "2014-05-22T18:55:51+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_713578725351174", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC74r9phU-gj9Rm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F10%2FeXponerat-loggo-utan-bakgrund-NY-2013_360-x-120.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Somalier v\u00e5ldtog \u00e5nyo och skadade nyf\u00f6rl\u00f6st kvinna \u2013 F\u00e4ngelse 1,5 \u00e5r & ej utvisning", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713713505337696", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713713505337696", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T18:38:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/somalier-valdtog-anyo-och-skadade-nyforlost-kvinna-fangelse-15-ar-ej-utvisning/", 
            "created_time": "2014-05-22T18:38:37+0000", 
            "message": "nau\u00f0gar . somal\u00edu ma\u00f0ur nau\u00f0gar muslimi j\u00e1", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713713505337696", 
            "description": "Om den 18-\u00e5rige muslimska v\u00e5ldt\u00e4ktsmannen Farhan Ali Ahmed fr\u00e5n Somalia varit \u00f6ver 21 hade han d\u00f6mts till milda tre \u00e5rs f\u00e4ngelse. Nu klarar han sig undan med l\u00f6jliga ett och ett halvt \u00e5r med svensk hotellvistelse p\u00e5 n\u00e5gon anstalt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCijjScxIBFEhuS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2Fchildbride13n-2-web-300x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pakistan\u2019s Council of Islamic Ideology endorses child marriage : Jihad Watch", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TnpFek16YzROamN4TURReU9qRTBNREEzT0RNNU1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TmpjMU1qUTROamMwT0RVMU9qRTBNREEzTnpneU56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T17:04:35+0000", 
                        "message": "islam is the disgusting and rape religion.", 
                        "id": "713675248674855", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T18:38:33+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur og ekki eru uppeldisa\u00f0fer\u00f0inar betri hj\u00e1 \u00feessu li\u00f0i", 
                        "id": "713713378671042", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713654598676920", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713654598676920", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T18:38:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/pakistans-council-of-islamic-ideology-endorses-child-marriage", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T16:34:26+0000", 
            "message": "nau\u00f0garae", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713654598676920", 
            "description": "Islamic apologists in the West routinely claim that Muhammad did not marry a child and that child marriage is not permitted in Islam, but actually, few things are more abundantly attested in Islamic law than the permissibility of child marriage. Islamic tradition records that Muhammad\u2019s favorite wif\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA5p1PaYAWxomaU&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FwNDeeoUNvAk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Abdirisak Waberi - Islamist i Sveriges riksdag - Ett sammanfattande portr\u00e4tt", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/wNDeeoUNvAk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713708368671543", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713708368671543", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T18:28:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wNDeeoUNvAk", 
            "created_time": "2014-05-22T18:28:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713708368671543", 
            "description": "I riksdagsvalet 2010 hade partiet Moderaterna placerat den extrema islamisten Abdirisak Waberi p\u00e5 femte(!) plats p\u00e5 sin riksdagslista, varp\u00e5 han sedermera sj..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2RjajdsrmctK8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-22-18-56-01_malmo_negrer_afrikaner.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Berusade svarta m\u00e4n bar sig \u00e5t som grisar i Malm\u00f6", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713707525338294", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713707525338294", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T18:25:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VvxRU", 
            "created_time": "2014-05-22T18:25:39+0000", 
            "message": "svona haga\u00feeir s\u00e9r h\u00e9r \u00ed sv", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713707525338294", 
            "description": "Mitt i centrala Malm\u00f6, (Gustav Adolfs Torg ), vid 15-tiden i dag, satt ett g\u00e4ng afrikaner och betedde sig fruktansv\u00e4rt illa. S\u00e5 illa att \u00e4ven andra generationens invandrare l\u00e4mnade platsen."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713680895340957", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713680895340957", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T18:18:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T17:20:00+0000", 
            "message": "svona er \u00feetta", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713680895340957", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TnpBME56YzFNek00TlRZNU9qRTBNREEzT0RJM01UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TmpnMU16STFNelF3TlRFME9qRTBNREEzTnprNE16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T17:30:32+0000", 
                        "message": "S\u00e1 y\u00f0ar sem syndlaus er kasti fyrsta steininum, en \u00fev\u00ed mi\u00f0ur, enn kasta \u00feeir steinum.", 
                        "id": "713685325340514", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T18:18:38+0000", 
                        "message": "Raunveruleikinn er hrikalegur o almenningur \u00fearf a\u00f0 breg\u00f0ast vi\u00f0 \u00feessari \u00f3gn \u00fev\u00ed vi\u00f0 viljum ekki sj\u00e1 svona vi\u00f0bj\u00f3\u00f0 \u00ed okkar fri\u00f0sama samf\u00e9lagi.", 
                        "id": "713704775338569", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202607545003800", 
                "name": "Gu\u00f0j\u00f3n \u00d3lafsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713698895339157", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713698895339157", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T18:05:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TnpBd01UVXlNREExTmprNE9qRTBNREEzT0RFNU1ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TmprNU9EZzROamN5TXpreE9qRTBNREEzT0RFNE5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T18:04:10+0000", 
                        "message": "\u00fdktur er \u00fea\u00f0 \u00edslenst or\u00f0 humm", 
                        "id": "713699888672391", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T18:05:01+0000", 
                        "message": "j\u00e1 f\u00e6 sent og miklu meira en \u00e9g deili viltu meira", 
                        "id": "713700152005698", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T18:01:13+0000", 
            "message": "Vo\u00f0alega er Oskar Bjarnason \u00fdktur \u00f6llum innleggjum  koma a nokkar m\u00edn\u00fatna millibili ..", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713698895339157"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713691272006586", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713691272006586", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T17:49:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T17:49:08+0000", 
            "message": "j\u00e1 \u00feetta er ekki l\u00e9tt hj\u00e1 \u00feeim a\u00f0 vita hvort \u00feeir m\u00e6ta konunisini \u00fat \u00e1 g\u00f6tu allar eins", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713691272006586"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQApg9kzprzLElMG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.alarabiya.net%2Fe7%2F7d%2F640x392_17193_265187.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u2018Project Chastity:\u2019 Algeria launches \u2018hijab\u2019 campaign for minor girls", 
            "caption": "english.alarabiya.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713689312006782", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713689312006782", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T17:44:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://english.alarabiya.net/articles/2013/02/08/265187.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T17:44:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713689312006782", 
            "description": "An Islamic group in Algeria has mobilized an army of sociologists, psychologists and religious preachers from inside and outside the country in a campaign urging girls as young as 10-years old to wear the religious headscarf, a moved decried by rights activists as irresponsible and counterproductive..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713676685341378", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713676685341378", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T17:25:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T17:09:29+0000", 
            "message": "islam og \u00feeira verk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713676685341378", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6Tmpnek1qWTROamMwTURVek9qRTBNREEzTnprMU5EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6Tmpnek1qWTROamMwTURVek9qRTBNREEzTnprMU5EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T17:25:46+0000", 
                        "message": "Svona drepa \u00feeir fyrir Allah.", 
                        "id": "713683268674053", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713676575341389", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713676575341389", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T17:08:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T17:08:55+0000", 
            "message": "islam og \u00feeira verk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713676575341389"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713675455341501", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713675455341501", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T17:05:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDQyMzY4NTI3NTEwNTc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T17:05:26+0000", 
            "message": "brandari dagsins", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713675455341501"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713674752008238", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713674752008238", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T17:03:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T17:03:01+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713674752008238"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDKNpCohDdmMNo6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fvideobutik_skaggetorp-ranad_kniv_bevapnad_-630x370.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Skolkade han fr\u00e5n skolan f\u00f6r att r\u00e5na videobutiken i Sk\u00e4ggetorp?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TmpjeU5URXlNREE0TkRZeU9qRTBNREEzTnpjM09EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TmpVd056UXlNREV3TmpNNU9qRTBNREEzTnpVNE9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T16:24:40+0000", 
                        "message": "Er de f\u00f6r at de er so bra at bo i Svergistan,?", 
                        "id": "713650742010639", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T16:56:26+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feeir va\u00f0aupp \u00feesir \u00e1nskotar", 
                        "id": "713672512008462", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713641755344871", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713641755344871", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T16:56:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VvnD6", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T15:58:41+0000", 
            "message": "MUSLIMI R\u00c6NNDI . SKR\u00d3PA\u00d0I \u00cd SK\u00d3LANUM TIL A\u00d0 R\u00c6NA EKKI \u00cd FISTASIN", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713641755344871", 
            "description": "D\u00e5 var det dags igen f\u00f6r Sk\u00e4ggetorp Centrum i Link\u00f6ping att f\u00e5 utst\u00e5 ytterligare ett r\u00e5n. Enligt polisen skulle det vara en man i 15-18 \u00e5rs \u00e5ldern som med kniv som vapen, r\u00e5nade videobutiken."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713651582010555", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713651582010555", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T16:27:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T16:27:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713651582010555"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA0N7H1fe7ASZ48&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.conservativefiringline.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2FObama-stupid-looking-300x2381.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Compare and contrast: 40 Obama quotes on Islam and Christianity", 
            "caption": "www.conservativefiringline.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713640102011703", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713640102011703", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T15:54:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.conservativefiringline.com/compare-contrast-40-obama-quotes-islam-christianity/", 
            "created_time": "2014-05-22T15:54:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713640102011703", 
            "description": "Since his rise to power, a number of people have wondered whether Barack Obama is a Christian or a Muslim.  A poll once showed that about 18 percent believe he is a Muslim, even though the Democrat-media complex tells us he is a Christian. We haven't..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA-JEVW2piKygN2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F12%2Fwilders-sticker.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Europa b\u00e4var inf\u00f6r Saudisk bojkott", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713639432011770", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713639432011770", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T15:52:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VtI84", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T15:52:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713639432011770", 
            "description": "Frispr\u00e5kiga politiker och inte tillr\u00e4ckligt h\u00e5rda tag mot islamofobi kan \u00e5dra sig Saudiarabiens ilska, och den drabbar exporten. Geert Wilders publicerade f\u00f6r ett tag sedan en ny version av den Saudiarabiska flaggan, som har den islamska trosbek\u00e4nnelsen \u00f6ver ett sv\u00e4rd."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBBMN4lCfDa1Ksg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F04%2F2013-04-18-16-53-14_abu_hamza.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Abu Hamza kan f\u00e5 livstids f\u00e4ngelse f\u00f6r terroristtr\u00e4ning i USA", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713639095345137", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713639095345137", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T15:51:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VtOZj", 
            "created_time": "2014-05-22T15:51:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713639095345137", 
            "description": "Hatpredikanten Abu Hamza al-Masri, som utvisades fr\u00e5n Storbritannien till USA 2o12, har d\u00f6mts av amerikansk domstol f\u00f6r f\u00f6rberedelse till terrorism. P\u00e5f\u00f6ljden kan bli upp till 100 \u00e5rs f\u00e4ngelse."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBoUuxvuRrYbDiE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F08%2Fzigenska_tiggare_gbg.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Zigenartiggare \u00e5talas f\u00f6r misshandel av tiggarkvinna", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713638952011818", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713638952011818", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T15:51:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VvtUT", 
            "created_time": "2014-05-22T15:51:12+0000", 
            "message": "ef \u00edsland geingur \u00ed ESB eu  \u00de\u00c1 VER\u00d0UR \u00deETTA \u00c1 G\u00d6TUM \u00cd BORGINI OKKAR", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713638952011818", 
            "description": "En tiggare \u00e5talas nu f\u00f6r att ha slagit en kvinnlig tiggare i ansiktet utanf\u00f6r MVG-gallerian i centrala Ume\u00e5. H\u00e4ndelsen utspelade sig den 28 april, uppger VK.se. Kanske detta \u00e4r lite indicier p\u00e5 att tiggeriet kan vara organiserad brottslighet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBWdJn41pTlhJL-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FKung%25C3%25A4lv-630x354.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Lite uppfriskande sanning fr\u00e5n grannlandet i v\u00e4st", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713638272011886", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713638272011886", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T15:48:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/lite-uppfriskande-sanning-fran-grannlandet-i-vast/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T15:48:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713638272011886", 
            "description": "AAAJ! Polisbrutalitet! Fascister! Mammaaaaaaa.... Svenska antirasister saboterar Sverigedemokraternas valkampanj, skriver norska <a href=http://www.aftenposten.no/nyheter/iriks/Svenske-antirasister-saboterer-valgkampen-til-Sverigedemokraterna-7571321.html#."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAZMMCBMw2TNQhb&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FrcwelikqMFc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "La France vue par la t\u00e9l\u00e9 russe (VOSTF)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/rcwelikqMFc?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713221318720248", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713221318720248", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T15:14:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rcwelikqMFc&feature=youtu.be", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TmpJMk1UUXlNREV6TURrNU9qRTBNREEzTnpFMk5EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TmpJMk1UUXlNREV6TURrNU9qRTBNREEzTnpFMk5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T15:14:09+0000", 
                        "message": "SVONA VER\u00d0UR MI\u00d0B\u00c6RIN \u00cd BORGINI OKKAR \u00deEIR NENA EKKI A\u00d0 VINA", 
                        "id": "713626142013099", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T18:41:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713221318720248", 
            "description": "D\u00e9but octobre 2012, une \u00e9quipe de la premi\u00e8re cha\u00eene publique russe Rossiya 1 est venue en reportage en France. Comme lieux repr\u00e9sentatifs, elle a choisi Bar..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10177944_634500059958346_3246130921935317113_n.jpg?oh=ded200f4512b19abcea8d295f5177775&oe=5543310C", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TmpJeE5URXlNREV6TlRZeU9qRTBNREEzTnpBNE5UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TlRneE9UY3lNREUzTlRFMk9qRTBNREEzTmpVM05UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T13:35:58+0000", 
                        "message": "\u00deetta er subbulegt bor\u00f0hald !", 
                        "id": "713581972017516", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T14:06:53+0000", 
                        "message": "\u00cd bor\u00f0sal sj\u00fakrah\u00fasa \u00fer\u00edfst m\u00f6rg bakter\u00edan -s\u00e9rstaklega \u00ed b\u00farkum og bor\u00f0tuskum!", 
                        "id": "713593972016316", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T14:56:34+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00fe\u00e6r eru bara bor\u00f0tuskur hj\u00e1 muslimum", 
                        "id": "713620135347033", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T14:59:25+0000", 
                        "message": "\u00c9g rakst \u00e1 \u00feessa fr\u00e1b\u00e6ru mataruppskrift \u00ed K\u00f3raninum. 44 s\u00fara - Reykur.  44:4749.   Gr\u00edpi\u00f0 hann og dragi\u00f0 hann ni\u00f0ur \u00ed d\u00fdpsta b\u00e1l v\u00edtis. Helli\u00f0 s\u00ed\u00f0an sj\u00f3\u00f0andi vatni yfir h\u00f6fu\u00f0 honum og segi\u00f0: Brag\u00f0a skaltu \u00e1 \u00feessu.     Ver\u00f0i ykkur a\u00f0 g\u00f3\u00f0u. Bon apetit. :)", 
                        "id": "713620955346951", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T15:00:50+0000", 
                        "message": "j\u00e1 666 ER M\u00c1LI\u00d0 HJ\u00c1 \u00deEIM \u00deESSUM MUSLIMUM", 
                        "id": "713621512013562", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Houston we got a problem!!!\nSorry make it as two.\n\nNo offense just for laugh :-P ;-)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713579415351105", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713579415351105", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "India exposing Muhammad & Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/India-exposing-Muhammad-Islam/490632354345118?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/490632354345118/photos/a.490642914344062.1073741828.490632354345118/634500059958346/?type=1", 
            "object_id": "634500059958346", 
            "created_time": "2014-05-22T13:28:35+0000", 
            "message": "AUMINGJA KONUNAR A\u00d0 VERA ME\u00d0 MATARLEIVANAR \u00cd BURKUNI", 
            "updated_time": "2014-05-22T15:00:50+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_713579415351105", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713581862017527", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713581862017527", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T13:35:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T13:35:40+0000", 
            "message": "S\u00d3L OG GOTT H\u00c9R \u00cd SV\u00cdADALA + 28 FARIN \u00daT", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713581862017527"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/396998_490642917677395_1704470829_n.png?oh=5dc3c27f3427317d71b4614334e47f68&oe=550537E0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "-- Can Muhammad be considered a prophet from any moral point of view?---\n1)  Prophet Muhammad, married a 6 year old baby girl Ayesha & had sex with her when she was 9 years old.... Shahih Bukhari, verse 7:62.88 \n\n2) 1.5 Billion Muslims and even Allah thinks that Mohammed is the \"Best Man ever created & a Perfect Man to be followed by all Muslims for all times\"... Qu'ran verse, 68:4, 33:21\n3) Therefore according to 1.5 Billion Muslims, and even according to Allah: Muhammad is the best man, the last messenger and a beacon of enlightenment for all mankind - this is a serious joke !!\n\nEven a 5th grader will have difficulty comprehending how such a Perverted Man gets the status of \"perfect man who ever walked on earth & Gods' last apostle\" for 1.5 billion people in this world. Did Allah chose a perverted sex offender, warlord and mass murderer to be his messenger? This is a SERIOUS JOKE with DISASTEROUS consequences ! 1.5 billion Muslims around the world believe in the Koran of a paedophile warlord man who himself declared \"I HAVE BEEN VICTORIOUS WITH TERROR\"... Mohammed the prophet himself conducted more than 80 Jihad's in the last decade of his life, going on a killing spree, looting caravans, abducting women, enlisting more & more concubines everytime. Destroying pagan temples such as the one in Mecca (which is now Muslims' holy Kaaba!!)... endless other atrocities on anybody who would not believe in him and his alter-ego Allah!\nThis madness didn't stop with his death! 1.5 billion Muslims today emulate him and conduct violence, rapine and loot on infidels following the footsteps of Muhammad.\nIslam DOES NOT even qualify to be a religion, forget \"religion of peace\"\nPS: this poster had been pulled down by facebook earlier, so may I suggest all my readers to just not share it but to download it and repost this poster as your own.\n                                                             - Ranjit Singh,  admin", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713580722017641", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713580722017641", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "India exposing Muhammad & Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/India-exposing-Muhammad-Islam/490632354345118?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/490632354345118/photos/a.490642914344062.1073741828.490632354345118/490642917677395/?type=1", 
            "object_id": "490642917677395", 
            "created_time": "2014-05-22T13:32:47+0000", 
            "updated_time": "2014-05-22T13:32:47+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_713580722017641", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/22003_490694074338946_907971417_n.jpg?oh=74f85834e0a75ac9e4e30e0c34a07042&oe=553626A2&__gda__=1426464250_b948a92104769f4c7fa0c73f9dbe7d35", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "--- Is Muhammad an example of a spiritually enlightened human? ---\nThe biography of Muhammad and his sexual mis-conduct including pedophilia does not even allow Muhammad to be called a moral man from any moral point of view, let alone Muhammad being called a \"prophet\" in the league of Buddha, Nanak, Krishna & other spiritual leaders of our human history. Infact to call Muhammad a prophet is an insult to Buddha, Nanak, Jesus, Krishna and all other sages & spiritually enlightened humans mankind has ever produced.\nAfter enlightenment, the great men became morally superior both in words & actions. Gautam Buddha after his enlightenment left the joys of his married life and spent years in penance & meditation and emerged a spiritual self who spent the rest of his life giving the message of peace. Guru Nanak, left the comfort of his home and travelled on foot as far as Rome in the west and Assam in the East and Ceylon in the South, spreading the message of one humanity & opened free food serving kitchens (Gurudwaras) for people from all backgrounds. Contrast these great men, with Muhammad who had one wife before enlightenment and dozen wives (besides numerous concubines + 6 year old Ayesha) after his enlightenment. Muhammad waged 'holy wars' on anybody who did not say \"Muhammad is the messenger of God\", in the last 10 years of his life Muhammad waged no less than 80 gazwas (holy wars) on the defenseless Jewish/Christian tribes of Arabia and either slaughtered them or sold them to slavery, and kept 1/5th of the stolen booty for himself and shared the rest among his followers! . After his enlightenment & self-proclaimed Prophethood, Mohammed not only divided humanity into \"infidels\" & \"believers\" but devoted 60% of his Qu'ran on Jihad verses commanding the \"believers\" to slaughter \"infidels\"... and sure his followers (Muslims) have been doing so since the last 1400 years.\nThis divine sanctification of slaughter of infidels has been historically copyrighted by the Muslims. Be it the invasion of defenseless Arabian tribes in Muhammads' time, or the invasion of Christian regions in the west, Iran in middle east or the slaughter of Hindu, Buddhists and Sikhs in the east and the continous terrorism around the world, Islam historically leads the race in divinely sanctified violence.\nTherefore, the study of Islam and its central figure Muhammad, is essential.\nThe more one studies Islam, the more disgusting Islam & Muhammads' biography appears. To anyone who has ever wondered why Islam has so many infidel slaughtering verses, why Muslims have conflict with every other religion, why Muslim countries are the poorest despite sitting on worlds' largest pool of liquid Gold and why today 9 out of 10 world conflicts and 99% of the terrorists involve Islam - If you have ever thought any of the above then I suggest to enlighten yourself with the biography of Muhammad.\nSuch a immoral and violent man whose life is full of uncontrolled sexual pervertedness does not deserve to be a member of any sane community let alone be given the title of \"prophet\".\nI request readers this one thing - Its your choice if you want to continue calling \"Islam the religion of peace\" because you may not care about the infidels who had been killed at the point of Islamic sword, but lets not insult all the great sages & prophets born in our known history by calling a man like Mohammed to be one of them. Thank you.\n------------------ Ranjit Singh", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713580542017659", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713580542017659", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "India exposing Muhammad & Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/India-exposing-Muhammad-Islam/490632354345118?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/490632354345118/photos/a.490642914344062.1073741828.490632354345118/490694074338946/?type=1", 
            "object_id": "490694074338946", 
            "created_time": "2014-05-22T13:32:08+0000", 
            "updated_time": "2014-05-22T13:32:08+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_713580542017659", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/1096602_1405019656387314_1405018806387399_64953_487_t.jpg?oh=b3514a4317d506c999f34e59b4450810&oe=553B90C7&__gda__=1430275213_8e1291929276f61b88fdc19d26a6f414", 
            "updated_time": "2014-05-22T13:31:37+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "You will NEVER guess what has happened to this poor woman!", 
            "source": "https://fbcdn-video-c-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/742551_1405019576387322_1171040130_n.mp4?rl=793&vabr=441&oh=b9235afd153d070e2c06a3ed7fcaf8d9&oe=549ECF87&__gda__=1419715739_34268137e805cd0345077ada3d3832a6", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713580412017672", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713580412017672", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:17", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1405018806387399", 
            "object_id": "1405018806387399", 
            "created_time": "2014-05-22T13:31:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713580412017672", 
            "description": "You will NEVER guess what has happened to this poor woman!\n---------------------------------------------------------------\nViewing this clip can give you a better understanding of how the Palestinians can create a false narrative of being the victims by staging scenes of Israeli brutality.\n\nIn the clip you can see how pro Morsi protesters in Egypt are protesting injuries and deaths caused by the army, by playing dead and injured, and if edited one might think that the dead and injured are real.\n\nSharing is Caring!"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10151821_627482173993468_7197716256697831873_n.jpg?oh=886c79afc4a126879b930104f0fe2a54&oe=54FE6405", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Thats why rape didnt occur in saudi arbia. Because in saudi Arabia their is sharia law. And acording to sharia law. If a women raped by a person. Acording to sharia Women have to bring 4 witness who say that women is really being raped. And rape always occur in alone. So there is no rape case in saudi arabia. If she will unable to bring witness, women will get 100 lashes in public. What a great sharia law.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713579605351086", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713579605351086", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "India exposing Muhammad & Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/India-exposing-Muhammad-Islam/490632354345118?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/490632354345118/photos/a.490642914344062.1073741828.490632354345118/627482173993468/?type=1", 
            "object_id": "627482173993468", 
            "created_time": "2014-05-22T13:29:14+0000", 
            "updated_time": "2014-05-22T13:29:14+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_713579605351086", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDjzxAwZEqEGzW-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F9e%2Ffd%2F9efd8a517701a66cd5752f4fad8e1cbe.png%3Fitok%3DXr_kwQoR", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "British Islamist admits Islam opposed to freedom, democracy, human rights", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713577288684651", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713577288684651", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T13:21:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/british-islamist-admits-islam-opposed-to-freedom-democracy-human-rights", 
            "created_time": "2014-05-22T13:21:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713577288684651", 
            "description": "On Sunday, British Islamist Anjem Choudary issued a tweet admitting that Islam and Sharia law are directly opposed to freedom, democracy, human rights and liber"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAHW1feScuq--dz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F10%2FIslam_nej_tack_SweCon_2013-10-16-13-46-07-199x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Saudiarabien h\u00e5ller Europa i j\u00e4rngrepp", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713576995351347", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713576995351347", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T13:21:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Vt7Ad", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T13:21:15+0000", 
            "message": "LESI\u00d0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713576995351347", 
            "description": "Saudiarabien finansierar sedan decennier radikala mosk\u00e9er runtom i Europa. Men genom utpressning har de har ocks\u00e5 s\u00e4kerst\u00e4llt stort inflytande \u00f6ver politiken och samh\u00e4llsutvecklingen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBs7AoXjDIVVMyu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F05_noorhusseinbklyncourt_rh.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "New York: Muslim charged with beating his wife to death after she didn't make goat for dinner -...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713576655351381", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713576655351381", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T13:20:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/new-york-muslim-charged-beating-wife-death-didnt-make-goat-dinner.html/", 
            "created_time": "2014-05-22T13:20:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713576655351381", 
            "description": "Money quote: \u201cHe comes from a culture where he thinks this is appropriate conduct, where he can hit his wife \u2026 He culturally believed he had the right to hit his wife and discipline his wife.\u201d\u2019- Defense attorney Julie Clark Will the judge give him a light sharia sentence? Stay tuned. Man charged wit\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCN8o6-QkvK8-vt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Flarge%2Fpublic%2F1280px-kvarteret_harholmen_2012.jpg%3Fitok%3D4EYryDMR", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Skattefinansierad mosk\u00e9 knyts till jihad | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713575965351450", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713575965351450", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T13:18:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/skattefinansierad-mosk-knyts-till-jihad", 
            "created_time": "2014-05-22T13:18:26+0000", 
            "message": "MOSKA \u00cd STOH\u00d3LM MUN S\u00c6NSKIR SKATTBORGARAR BORGA . B\u00cd\u00d0I\u00d0 BARA TIL A\u00d0 \u00deEIR MUSLIMAR \u00c1 \u00cdS BIRJA A\u00d0 HEIMTA PEN\u00cdNGA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713575965351450", 
            "description": "Inrikes.Sk\u00e4rholmens mosk\u00e9 i s\u00f6dra Stockholm, som finansieras av svenska skattebetalare, har uppl\u00e5tit sina lokaler till det jihadhyllande islamistiska ungdomsf\u00f6reningen al Taqwa. Det avsl\u00f6jar SVT:s \"Uppdrag granskning\", som i onsdagens avsnitt granskade muslimer i Sverige som reser till Syrien f\u00f6r at\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10276009_581441828636481_2062252680860292230_n.png?oh=4ea22ac4d208286417bc6f5802665dd1&oe=5535106A&__gda__=1425924792_0c7eaabf116d2557ef903d7b350da524", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "V\u00e5ld mot polis i Tensta. Kan detta vara b\u00f6rjan p\u00e5 ett nytt upplopp?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713573442018369", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713573442018369", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vafan, klart att vi ska f\u00e5 sjunga Nationals\u00e5ngen", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen/photos/a.243036629143671.53165.243033785810622/581441828636481/?type=1", 
            "object_id": "581441828636481", 
            "created_time": "2014-05-22T13:16:23+0000", 
            "message": "MUSLIMAR GR\u00cdTA POL\u00cdS ME\u00d0 STEINUM OG FL\u00d6SKUM . \u00deETTA VILJA SUMIR TIL \u00cdS NEI TAKK", 
            "updated_time": "2014-05-22T13:16:23+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_713573442018369", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA7fUZsbTMCp_O6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F44%2Fda%2F44daab5835415f61967b6899bb0242f9.jpg%3Fitok%3DluLJMIPS", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Report: Obama's Syrian allies dismember little girl with frame saw while alive", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713572978685082", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713572978685082", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T13:15:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/report-obama-s-syrian-allies-dismember-little-girl-with-frame-saw-while-alive", 
            "created_time": "2014-05-22T13:15:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713572978685082", 
            "description": "Citing a report by Warner Todd Huston, John Hawkins of Right Wing News said Thursday that Syrian rebels went so far as to dismember a little girl with a frame s"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBW6b7Jy4RGgm2l&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FSKMH1012590%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Invandrare r\u00f6star p\u00e5 SverigeDemokraterna", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/SKMH1012590?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713572635351783", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713572635351783", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T13:14:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SKMH1012590&feature=youtu.be", 
            "created_time": "2014-05-22T13:14:15+0000", 
            "message": "sd VILL EKKI MUSLIMA OG NEGRA SEM NAU\u00d0GA OG R\u00c6NA H\u00c9R OG KOMA ME\u00d0 MIKI\u00d0 AF SJ\u00daKD\u00d3MUM TIL SVERGE", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713572635351783", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC9TkIJ5TLmPCKn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-21-16-59-31_Soran-Ismail_hot_gravid.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Soran Ismail hotade gravid flickv\u00e4n g\u00f6ra abort annars l\u00e4mnar han \u2013 hon f\u00f6dde \u00e4nd\u00e5", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713571812018532", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713571812018532", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T13:12:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/soran-ismail-hotade-gravid-flickvan-gora-abort-annars-lamnar-han-hon-fodde-anda/", 
            "created_time": "2014-05-22T13:12:20+0000", 
            "message": "islam og \u00feeira h\u00f3t", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713571812018532", 
            "description": "P\u00e5 Twitter bekr\u00e4ftar Soran Ismail att han ska bli pappa samt att han och den blivande mamman har separerat. Jag kommer inte vidare kommentera detta eftersom jag inte kommenterar n\u00e5gon del av mitt privatliv offentligt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDXdsnbcm3R2Nlj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Flarge%2Fpublic%2Ffcba8f80-bdd6-11e3-bea1-3f9e958c9481.jpg%3Fitok%3DsqlcBYUM", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sju v\u00e4nsterextremister d\u00f6ms f\u00f6r v\u00e5ldsbrott | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713571132018600", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713571132018600", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T13:10:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/sju-v-nsterextremister-d-ms-f-r-v-ldsbrott", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T13:10:52+0000", 
            "message": "VINSTRI MENN D\u00c6MDIR RIRIR GL\u00c6PI M\u00d3TI F\u00d3LKI . GOTT HELV\u00cdTIR KOMAR OG H\u00c1LVITAR SEM BARA VILJA SL\u00c1ST OG GERA DJ\u00d6VULSKAP . MUNI\u00d0 EKKI KJ\u00d3SA d\u00f6gun", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713571132018600", 
            "description": "Inrikes.Sju av \u00e5tta \u00e5talade v\u00e4nsterextremister med kopplingar till Revolution\u00e4ra Fronten, RF, d\u00f6mdes idag i Stockholms tingsr\u00e4tt f\u00f6r en rad politiskt motiverade brott. Fyra av dem f\u00e5r f\u00e4ngelsestraff."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/l/t1.0-9/s130x130/10312030_658360157550992_6545469167868838255_n.jpg?oh=e7abf9b3cb09ab5bf528c787b2eae9cc&oe=55475EB3", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "We gunnen het de baas van Startel Budel maar 3 keer raden wie deze smartphones weer mag betalen?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713570282018685", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713570282018685", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Cranendonck heeft genoeg asielzoekers", 
                    "href": "https://www.facebook.com/cranendonckheeftgenoegasielzoekers?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/cranendonckheeftgenoegasielzoekers/photos/a.652378861482455.1073741828.652131911507150/658360157550992/?type=1", 
            "object_id": "658360157550992", 
            "created_time": "2014-05-22T13:08:27+0000", 
            "updated_time": "2014-05-22T13:08:27+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_713570282018685", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCfjBFtrq2J3HYu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fvaldtakt_stockholm_tbanan_kungstradgarden_-300x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Invandrarnytt \u2013 V\u00e5ldt\u00e4ktsf\u00f6rs\u00f6k misshandel mm \u2013 m\u00e5ngkulturen", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713568925352154", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713568925352154", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T13:05:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VtHeL", 
            "created_time": "2014-05-22T13:05:24+0000", 
            "message": "nau\u00f0gun og lamdi konuna \u00edlla . muslimi \u00cdSLAM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713568925352154", 
            "description": "Del 2 fr\u00e5n Sveabunker:s Invandrarnytt. Bland annat en v\u00e5ldt\u00e4ktsman med apparaten framme, som misslyckades tack vare att tjejen kunde f\u00f6rsvara sig. Misshandel mm. <\u200biframe src=//www.youtube."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10361054_579736822134402_1170470087970082653_n.png?oh=b81cde12b769ecdda343fce205ea879f&oe=54FAE813&__gda__=1429573877_d3b711952607c6cef206b86c636da04b", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "How ironic. LOL\n\n And what do the anti-racist neo-communist students who love Che have to say about these quotes from him?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713568418685538", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713568418685538", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islamic Religion Now 2", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islamic-Religion-Now-2/535962369845181?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/535962369845181/photos/a.536085839832834.1073741828.535962369845181/579736822134402/?type=1", 
            "object_id": "579736822134402", 
            "created_time": "2014-05-22T13:03:24+0000", 
            "updated_time": "2014-05-22T13:03:24+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_713568418685538", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCEdUfHCXmFgMSW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn02.nyheter24.se%2F5240501b0402021d0100004000170e1708%2Fold%2F2010%2F7%2F16%2Fsxde59b6.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Abba-Bj\u00f6rn: \"Islam orsaken till oroligheter i Mellan\u00f6stern\"", 
            "caption": "nyheter24.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713568338685546", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713568338685546", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T13:03:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nyheter24.se/nyheter/inrikes/752999-abba-bjorn-islam-orsaken-till-oroligheter-i-mellanostern", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T13:03:04+0000", 
            "message": "ABBA BJ\u00d6RN  hvartar undan muslimum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713568338685546", 
            "description": "Bj\u00f6rn Ulvaeus, tidigare medlem av popundret Abba, g\u00e5r ut och kritiserar islam. Han menar att oroligheter i Mellan\u00f6stern beror p\u00e5 just religionen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBkLFI1scHBSZD-&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F-J9tNWFJHF4%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Gavin Boby at the 1st Intl Symposium on Liberty and Islam in Australia", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/-J9tNWFJHF4?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713568045352242", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713568045352242", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T13:01:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-J9tNWFJHF4", 
            "created_time": "2014-05-22T13:01:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713568045352242", 
            "description": "Gavin Boby - UK planning attorney and director of The British Law and Freedom Centre, an organisation assisting community groups (pro bono) faced with inappr..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA2BVTdpuvmLeuE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F21%2Farticle-2635306-1E13964100000578-705_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UKIP candidate is stabbed in the face 'by Muslim man'", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713567578685622", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713567578685622", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T13:00:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2635306/UKIP-candidate-stabbed-face-local-Muslim-leaving-broken-cheek-bone-eye-socket.html", 
            "created_time": "2014-05-22T13:00:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713567578685622", 
            "description": "Bobby Anwar, 33, of Accrington, Lancashire, said in a post on social networking site Facebook that he was attacked by a man whose family are 'avid Labour supporters'."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCqOAw-mTWoFnjd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi4.mirror.co.uk%2Fincoming%2Farticle3185441.ece%2Falternates%2Fs2197%2Frigby-main.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Lee Rigby: Mum of murdered soldier still haunted by visions of his brutal death one year on", 
            "caption": "www.mirror.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713564372019276", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713564372019276", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T12:52:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mirror.co.uk/news/uk-news/lee-rigby-mum-murdered-soldier-3585943", 
            "created_time": "2014-05-22T12:52:02+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713564372019276", 
            "description": "Lyn Rigby, 47, said: \"The nature of Lee's death was so violent that I can barely sleep at night.\""
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC1CwfgUM7q5yQ7&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FXoAtCs7wXHY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigel Farage: I want you all fired!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/XoAtCs7wXHY?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713564062019307", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713564062019307", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T12:51:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XoAtCs7wXHY#t=239", 
            "created_time": "2014-05-22T12:51:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713564062019307", 
            "description": "http://www.ukipmeps.org \u2022 European Parliament, Strasbourg - 06 July 2011 \u2022 Speaker: Nigel Farage MEP, UKIP, Co-President of the EFD Group in the European Par..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAVheZ_32X6whMM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ftransform.fairfaxregional.com.au%2Ftransform%2Fv1%2Fcrop%2Ffrm%2Fstorypad-Xg5eYxhEgtJqb3ZhbuxxUE%2Fe603665a-3875-4ee0-8480-deca4e08e60e.JPG%2Fr290_0_1462_662_w1200_h678_fmax.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Anti-mosque group seeking controversial lawyer", 
            "caption": "www.bendigoadvertiser.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713563805352666", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713563805352666", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T12:50:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bendigoadvertiser.com.au/story/2300184/anti-mosque-group-seeking-controversial-lawyer/?cs=80", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T12:50:44+0000", 
            "message": "VER\u00d0UR MOSKAN SVONA \u00cd SOGAM\u00cdRINI . NEI \u00deA\u00d0 KEMUR EINGIN MOSKA \u00c1 \u00cdSLANDI NEI TAKK", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713563805352666", 
            "description": "THE Stop the Mosque in Bendigo group is fundraising for Gavin Boby, a British lawyer and self-proclaimed \"mosque-buster\", to visit Bendigo."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCQUjZ42kkk0GVh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Fimage%2F18893399%2F1000%2FfourByThree%2Fecd632247bbdb%2Fsudan.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Gravid kvinna d\u00f6md till d\u00f6den", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TlRZek5UZzROamcyTURJeE9qRTBNREEzTmpNd01EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TlRZek5UZzROamcyTURJeE9qRTBNREEzTmpNd01EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T12:50:07+0000", 
                        "message": "\u00deetta \u00fearf n\u00fa biskupinn okkar a\u00f0 f\u00e1 vitneskju um. \u00deetta eru islamistarnir hennar sem \u00feetta \u00e1kve\u00f0a..", 
                        "id": "713563588686021", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713556688686711", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713556688686711", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T12:50:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/article18893401.ab", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-22T12:33:09+0000", 
            "message": "Konan d\u00e6md til dau\u00f0a og er \u00f3l\u00e9t", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713556688686711", 
            "description": "26-\u00e5riga Mariam Yahya Ibrahim ska h\u00e4ngas. Hennes brott: bytt islam mot kristendom. Hon ska ocks\u00e5 f\u00e5 100 piskrapp f\u00f6r att ha \u00e4ktat en kristen man."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCpGeDf9gvnC4uY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.salemweb.net%2Fgodtube%2F2010%2F10%2F02%2F164507-164507.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "An Alarming video every Westerner should see", 
            "caption": "www.godtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713563135352733", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713563135352733", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T12:48:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tangle.com/view_video?viewkey=0861ff3eabea1ceb73e4", 
            "created_time": "2014-05-22T12:48:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713563135352733", 
            "description": "Anyone (like Barack Obama) entertaining ideas of western democracies establishing friendly relations with the radicals of the Islamic world should watch this video.While watching the inflammatory rhetoric of the speaker, remember that this is not a Jihadists from Iran but a professor from Kuwait - a\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCzzxzIlUaMLyVA&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FrraUj8sfGx4%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam: The Religion of Peace (Advert 1)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/rraUj8sfGx4?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713563038686076", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713563038686076", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T12:47:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/rraUj8sfGx4", 
            "created_time": "2014-05-22T12:47:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713563038686076", 
            "description": "969"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB0RGDSCOJNErgg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2012%2F05%2F03%2Farticle-0-12E5CFF8000005DC-247_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Unleash Hell': New Al Qaeda magazine describes in detail how to start huge forest fires across...", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713560985352948", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713560985352948", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T12:44:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2138758/Unleash-Hell-New-Al-Qaeda-magazine-describes-start-huge-forest-fires-U-S-instructions-make-ember-bombs.html", 
            "created_time": "2014-05-22T12:44:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713560985352948", 
            "description": "The latest edition of the notorious terror magazine, 'Inspire', has seen Al Qaeda call upon its followers to unleash massive forest fires across the United States this summer."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2RQ8gYU7Xr9L1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshariaunveiled.files.wordpress.com%2F2014%2F05%2Fmohammad-masroor-1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Detroit,MI: Muslim Imam Found Guilty of Raping 3 Young Girls", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TlRVeE1EWTROamczTWpjek9qRTBNREEzTmpBNU5EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpnMk56SXlNRFEzTURReE9qRTBNREEzTURZMU1qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T21:08:46+0000", 
                        "message": "islam is the rape religion.", 
                        "id": "713286722047041", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T21:50:08+0000", 
                        "message": "Miki\u00f0 er hann l\u00edka sviplj\u00f3tur", 
                        "id": "713311395377907", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T22:19:11+0000", 
                        "message": "\u00cd sumum r\u00edkju USA er dau\u00f0arefsing \u00ed gildi. Veit ekki um hvort \u00fea\u00f0 er gert \u00ed Detroit, en \u00feetta skr\u00edmsli \u00e6tti a\u00f0 taka af l\u00edfi.", 
                        "id": "713319965377050", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T11:41:46+0000", 
                        "message": "kannski taka \u00f9r honum augun og skera af honum typpid/punginn og fingur, just sayin.", 
                        "id": "713540082021705", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T12:14:45+0000", 
                        "message": "Ef \u00fea\u00f0 er \u00ed lagi a\u00f0 gelda hesta me\u00f0 geldingat\u00f6ng, \u00fe\u00e1 \u00e6tti a\u00f0 vera \u00ed lagi a\u00f0 nota sl\u00edka t\u00f6ng \u00e1 \u00feennan Geitapa.", 
                        "id": "713550802020633", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-22T12:15:47+0000", 
                        "message": "Skella undan helv\u00edtinu, sama hvernig \u00fea\u00f0 er gert.", 
                        "id": "713551068687273", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shariaunveiled.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713162158726164", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713162158726164", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T12:15:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shariaunveiled.wordpress.com/2014/05/19/detroitmi-muslim-imam-found-guilty-of-raping-3-young-girls/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T16:21:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713162158726164", 
            "description": "  by, Niraj Warikoo | Lansing State Journal | h/t Trop A Muslim leader convicted of raping three young girls in Detroit is to be sentenced Wednesday in a case that features a constitutional de..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Abu Dawud Book 41, Number 5251: - Center for Muslim-Jewish Engagement", 
            "caption": "www.usc.edu", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713363422039371", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713363422039371", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-22T00:44:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.usc.edu/org/cmje/religious-texts/hadith/abudawud/041-sat.php#041.5251", 
            "created_time": "2014-05-22T00:44:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713363422039371", 
            "description": "A woman used to perform circumcision in Medina. The Prophet (peace_be_upon_him) said to her: Do not cut severely as that is better for a woman and more desirable for a husband."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA4lB2nbCmWRRp0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fhaftar-300x181.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Obama Administration distances itself from Libyan general who vowed to rid Libya of jihadists :...", 
            "caption": "t.co", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713333915375655", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713333915375655", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T22:59:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://t.co/ogwvQHsDQ7", 
            "created_time": "2014-05-21T22:59:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713333915375655", 
            "description": "Whatever else may be true about Barack Obama, one thing is certain: he always acts in ways that aid and abet the advance of Sharia and Islamic supremacism. He killed bin Laden and Awlaki, and keeps up the drone strikes, you say? Whatever involvement he may have had in those things, he has always act\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDaCgfwDMPyq4h&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.westernjournalism.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fcommunismgarcia.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Must See: Democrat Gives A Chilling Endorsement Of Communism", 
            "caption": "www.westernjournalism.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713333728709007", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713333728709007", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T22:58:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.westernjournalism.com/must-see-democrat-gives-chilling-endorsement-communism/", 
            "created_time": "2014-05-21T22:58:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713333728709007", 
            "description": "\u201cThere\u2019s no crime.\u201d"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDsS0bwlLYHdx3m&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FT2Y014ijSBo%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "GRAND THEFT AUTO - SYRIAN REBELS - ARE YOU FUCKING KIDDING ME?", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/T2Y014ijSBo?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713329212042792", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713329212042792", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T22:44:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=T2Y014ijSBo&sns=em", 
            "created_time": "2014-05-21T22:44:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713329212042792", 
            "description": "http://www.syrianperspective.com/ https://www.facebook.com/SyrianPerspective2"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713317188710661", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713317188710661", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T22:09:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T22:09:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713317188710661"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDaFHBLadEIBBod&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F0bf85f545b2b5a5839407bbe6542f26c45897ed6_620x311-450x225.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201cTo Actually Put a Jihad on a New Zealand Citizen Trying to Enforce New Zealand Law is...", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713288028713577", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713288028713577", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T21:13:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/to-actually-put-a-jihad-on-a-new-zealand-citizen-trying-to-enforce-new-zealand-law-is-ludicrous/", 
            "created_time": "2014-05-21T21:13:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713288028713577", 
            "description": "\"I'm vomiting, losing balance and one of my eyes might be damaged.\""
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD1bjgEjYInF1-i&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Flampedusa_001-e1400558297339.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ITALY: Senegalese Muslim destroys public library and attacks staff because there were no qurans...", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713160522059661", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713160522059661", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T21:10:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/05/20/italy-senegalese-muslim-destroys-public-library-and-attacks-staff-because-there-were-no-qurans-or-books-about-islam-on-the-shelves/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpnM01qUTFNemd3TXpJeU9qRTBNREEzTURZMk5EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpnM01qUTFNemd3TXpJeU9qRTBNREEzTURZMk5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T21:10:49+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef\u00f0i geta\u00f0 l\u00e1na\u00f0 honum minn. :(", 
                        "id": "713287245380322", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T16:16:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713160522059661", 
            "description": "In Busalla, a small town of 5,700 inhabitants, in the province of Genes, in Liguria, a 24-year-old Senegalese Muslim man went to the town\u2019s public library looking for the Quran and books about Isla..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCgb9ZYFR2li5wW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fmaria-sarfraz-victim-muslim-gang-rape.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Steal Eleven Year Old Christian Girl, And Gang Rape Her For Three Days Straight - Walid...", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713161342059579", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713161342059579", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T21:09:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/05/14/muslims-steal-eleven-year-old-christian-girl-and-gang-rape-her-for-three-days-straight/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpnMk9UUTROekV6TmpnMU9qRTBNREEzTURZMU5qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpnMk9UUTROekV6TmpnMU9qRTBNREEzTURZMU5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T21:09:28+0000", 
                        "message": "islam is the rape religion.", 
                        "id": "713286948713685", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T16:18:43+0000", 
            "message": "ISLAM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713161342059579", 
            "description": "By Theodore Shoebat Muslims stole an eleven year old Christian girl, named Maria Sarfraz, and gang raped her for three days straight, before police arrested the two culprits and she was given medical attention. The two rapists have threatened that they will burn the homes of other Christians if they\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD3IoahRAcQv9-M&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F08%2Fb3%2F08b3a5a5d0a979eb73c06e1966762343.JPG%3Fitok%3DMi7cyabM", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Christians stoned by American Muslims in Dearborn as police watch", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713167808725599", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713167808725599", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T21:04:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/christians-stoned-by-american-muslims-dearborn-as-police-watch", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpnMU1UTTROekV6T0RZMk9qRTBNREEzTURZeU5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpnMU1UTTROekV6T0RZMk9qRTBNREEzTURZeU5qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T21:04:29+0000", 
                        "message": "Grj\u00f3tbj\u00f6rg gnata.", 
                        "id": "713285138713866", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T16:36:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713167808725599", 
            "description": "A disturbing video posted Tuesday by The United West shows a small group of sign-carrying Christians attacked and stoned at the 2012 Arab Festival in Dearborn,"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAsWXLcZ1DNU-rk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FGawmWVEgeI8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Following the steps of Prophet Muhammad, Islamists in Syria cut off a man's hand brutally", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpneE16azFNemd3T1RBM09qRTBNREEzTURVNE1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpjeU1UQXlNRFE0TlRBek9qRTBNREEzTURRNE1EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:40:06+0000", 
                        "message": "\u00deetta er meiri \u00f3f\u00f6gnu\u00f0irinn !", 
                        "id": "713272102048503", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:46:51+0000", 
                        "message": "eru menn hr\u00e6ddir vi\u00f0 \u00feetta f\u00f3kl \u00e1 nor\u00f0url\u00f6ndum man s\u00e9r ekki vi\u00f0bj\u00f3\u00f0inn \u00ed fr\u00e9ttum \u00e1 ruv s2 DR1 svt1 n\u00e9 norska imbanum? hvar er m\u00e1li\u00f0 banna a\u00f0 r\u00e6\u00f0a e\u00f0a? j\u00e6ks :/", 
                        "id": "713275662048147", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:48:55+0000", 
                        "message": "tv 3 tv 4 og tv 6 miki\u00f0 h\u00e9r \u00ed fr\u00b4+ettum", 
                        "id": "713277102048003", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:50:01+0000", 
                        "message": "n\u00fana \u00fe\u00e1ttur hj\u00e1 tv 4 um s\u00fdrland og \u00fe\u00e1 sem fara h\u00e9\u00f0an a\u00f0 berjast \u00fear", 
                        "id": "713277832047930", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:51:24+0000", 
                        "message": "vona bara a' \u00feeir komi ekki aftur nema \u00ed  KISTU", 
                        "id": "713278785381168", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:51:27+0000", 
                        "message": "vona bara a' \u00feeir komi ekki aftur nema \u00ed  KISTU", 
                        "id": "713278822047831", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:53:38+0000", 
                        "message": "Manni hefur n\u00fa skilist \u00e1 a\u00f0 minnsta kosti einu kommenti h\u00e9r a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ri eftirs\u00f3knarvert a\u00f0 taka \u00feessa si\u00f0i upp h\u00e9r \u00e1 landi. \u00d3tr\u00faelegt en \u00feetta s\u00e1 ma\u00f0ur h\u00e9r \u00e1 Facebook.", 
                        "id": "713280068714373", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:55:22+0000", 
                        "message": "j\u00e1", 
                        "id": "713280915380955", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:56:46+0000", 
                        "message": "j\u00e1", 
                        "id": "713281395380907", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/GawmWVEgeI8?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713123958729984", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713123958729984", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T20:56:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GawmWVEgeI8&feature=youtu.be", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T14:34:11+0000", 
            "message": "VERI\u00d0 A\u00d0 KENA MUSLIMUM SI\u00d0AREGLUR", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713123958729984", 
            "description": "The man in white dress and declaring the statement is not Syrian. He speaks with a Saudi or Gulf accent. This incident took place in rural Aleppo --Maskana 2..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/l/t1.0-9/s130x130/10371515_10152159038562914_1099227427692890947_n.jpg?oh=29e7621db04cc6b1144c430a6d67a51f&oe=554445BF", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpnd05EVTFNemd4TURBeE9qRTBNREEzTURVMk5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpJMk5EZzROekU1TnpNeE9qRTBNREEyT1RnMU16UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T18:55:34+0000", 
                        "message": "Og hva\u00f0 \u00fe\u00fd\u00f0ir \u00feetta \u00d3skar,? \u00deetta er eitthva\u00f0 tengt kynf\u00e6rum.", 
                        "id": "713226488719731", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T18:58:13+0000", 
                        "message": "Er h\u00fan \u00fe\u00e1 kynf\u00e6rareddari,?  :)", 
                        "id": "713227698719610", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:18:32+0000", 
                        "message": "Hlj\u00f3mar \u00feetta \u00fe\u00e1 einhvernveginn svona \u00e1 \u00edslensku \u00d3skar:  Lj\u00e1\u00f0u m\u00e9r lokk \u00far p\u00edkuh\u00e1rum \u00fe\u00ednum \u00fev\u00ed kynl\u00edf mitt liggur vi\u00f0,? Er \u00fea\u00f0 \u00feetta sem h\u00fan er a\u00f0 segja,? :)", 
                        "id": "713264858715894", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:20:45+0000", 
                        "message": "konur sem ligja me\u00f0 m\u00f6nnum eru kinsvikarar", 
                        "id": "713265618715818", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:21:14+0000", 
                        "message": "ha ha ha j\u00e1 \u00fe\u00fa meinar", 
                        "id": "713265768715803", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:52:03+0000", 
                        "message": "Ja h\u00e9rna, vill h\u00fan kannski a\u00f0 konan s\u00e9 ofan\u00e1,? :)", 
                        "id": "713279178714462", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:54:17+0000", 
                        "message": "\u00feessi er feministi \u00fearna kom \u00fea\u00f0 \u00fe\u00e6r eru lesp\u00edskar allar og fela sig \u00e1 bakvi\u00f0 muslima ha ha", 
                        "id": "713280455381001", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "T\u00e4nkt r\u00f6sta p\u00e5 feministisk initiativ i EU-valet? T\u00e4nk om!\n\nhttps://www.facebook.com/granska.fi?fref=ts", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713180598724320", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713180598724320", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "NEJ TACK ! Till mosk\u00e9 i Sverige", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/NEJ-TACK-Till-mosk%C3%A9-i-Sverige/164700792913?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/164700792913/photos/a.10150230791452914.318592.164700792913/10152159038562914/?type=1", 
            "object_id": "10152159038562914", 
            "created_time": "2014-05-21T17:06:24+0000", 
            "message": "lesi\u00f0 \u00feetta", 
            "updated_time": "2014-05-21T20:54:17+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_713180598724320", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713262715382775", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713262715382775", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T20:13:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T20:13:02+0000", 
            "message": "j\u00e1 bara sl\u00e1 hana innan \u00feaug gfrtasig", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713262715382775"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDk8dqNLMcx2jel&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F266%2F266687%2F26668704%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Innvandring har kostet 70 milliarder kroner p\u00e5 syv \u00e5r", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpVNE5qVTFNemd6TVRneE9qRTBNREEzTURJMU5qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpNd09ESXlNRFV5TmpNeE9qRTBNREEyT1RreU1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T19:06:56+0000", 
                        "message": "Nkl. \u00fea\u00f0 \u00feyrfti a\u00f0 uppl\u00fdsa hver kostna\u00f0urinn er b\u00e6\u00f0i beinn og \u00f3beinn. \u00dea\u00f0 a\u00f0 h\u00e6lisleitendur f\u00e1i l\u00f6gfr\u00e6\u00f0ia\u00f0sto\u00f0 a\u00f0 \u00fev\u00ed er virist \u00e1n \u00feess a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 nokkurt \u00feak \u00e1 kostnanum er me\u00f0 \u00f6llu \u00f3\u00e1s\u00e6ttanlegt og \u00feeir eru enn a\u00f0 starfa fyrir \u00fe\u00e1 eftir a\u00f0 \u00feeim hefur veri\u00f0 v\u00edsa\u00f0 \u00far landi..", 
                        "id": "713230822052631", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T20:02:44+0000", 
                        "message": "\u00deetta er or\u00f0i\u00f0 lifibrau\u00f0 margra l\u00f6gfr\u00e6\u00f0inga og skattgrei\u00f0endum sendur reikningurinn.", 
                        "id": "713258655383181", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713229875386059", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713229875386059", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T20:02:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2013/04/15/nyheter/stoltenberg/rodgronn_regjering/innvandring/skatt/26668475/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg==", 
                        "before": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T19:04:05+0000", 
            "message": "hva\u00f0 kostae \u00fea\u00f0 miki\u00f0 \u00e1 \u00edslandi gaman v\u00e6ri a\u00f0 vita \u00fea\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713229875386059", 
            "description": "Under den sittende regjeringen har Norge brukt titalls milliarder kroner p\u00e5 innvandring. I tillegg vokser de fremtidige forpliktelsene i ekspressfart."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/1976283_10152058265167217_10152058259042217_21786_2602_t.jpg?oh=7b7b712681280cddcb3c53c6c63d2da3&oe=55365D21&__gda__=1429801457_efbe41c91871e801eabace881e83350d", 
            "updated_time": "2014-05-21T19:57:17+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Iranian 'Happy' fans arrested", 
            "source": "https://fbcdn-video-b-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/1739727_10152058265012217_925005863_n.mp4?rl=513&vabr=285&oh=12cf80c6814aa57db0d57dadecee6e03&oe=549ED869&__gda__=1419639786_d15c4a7fcaa9f49058770b52dff52371", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713256342050079", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713256342050079", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:34", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152058259042217", 
            "object_id": "10152058259042217", 
            "created_time": "2014-05-21T19:57:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713256342050079", 
            "description": "Iranian fans who created \"vulgar\" tribute to Pharrell Williams' hit song Happy have been arrested. \n\nUPDATE AT 20.48 BST: A group of Iranians who were arrested for filming a video tribute to Pharrell Williams' song Happy have been released on bail, reports from Tehran suggest."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCs0QroYzQPjYvo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa7.org%2Fpictures%2F505%2F505318.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Six Iranians Arrested for Being 'Happy'", 
            "caption": "www.israelnationalnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713254278716952", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713254278716952", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T19:55:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://bit.ly/1jTP9Oq", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T19:55:30+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713254278716952", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD1CGkj7gm9CONO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FBadie.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Brotherhood leader Muhammad Badie: We fought only against the Jews, not against the Egyptian people", 
            "caption": "Jihad Watch", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713253962050317", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713253962050317", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T19:54:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/muslim-brotherhood-leader-muhammad-badie-we-fought-only-against-the-jews-not-against-the-egyptian-people", 
            "created_time": "2014-05-21T19:54:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713253962050317", 
            "description": "\n\u201cYou will surely find the most intense of the people in animosity toward the believers to be the Jews and those who associate others with Allah\u2026\u201d (Qur\u2019an 5:2)\n\u201cMuslim Brotherhood Leader Muhammad Badi\u2019s Day in Court: We Fought Only against the Jews, Not against the Egyptian People,\u201d MEMRI, May 18, 2014:\nMuhammad Badi [sic], General Guide of the Muslim Brotherhood, made an address to the court on May 18, 2014, rejecting the accusations brought against him and other members of the movement. In footage from the trial posted on the Internet, Badie says: \u201cWe have fought only against the Jews\u2026 yet now we are being accused of conspiring with Hamas against the Egyptian people. This is an absolute lie.\u201d\nFollowing are excerpts:\nMuhammad Badi (standing before the court): Assalam Alaykum. Allah\u2019s blessings and prayers upon you.\nJudge: You have two minutes.\nMuhammad Badi: Fine. This scene is reco ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713252928717087", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713252928717087", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T19:53:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T19:53:41+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713252928717087"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713107422064971", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713107422064971", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T19:33:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpRek5qWXlNRFV4TXpRM09qRTBNREEzTURBM09UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TVRBNE5EWXlNRFkwT0RZM09qRTBNREEyT0RBME1EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T13:53:29+0000", 
                        "message": "\u00c6tli Salmann og D\u00f6gun eigi svona puttaskur\u00f0ar v\u00e9l", 
                        "id": "713108462064867", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T18:43:46+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru t\u00e6kniframfarirnar hj\u00e1 \u00edslamistum.", 
                        "id": "713222122053501", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T19:33:13+0000", 
                        "message": "\u00c9g \u00e1 \u00f6rugglega einhverssta\u00f0ar klippur sem vi\u00f0 getum nota\u00f0 :)", 
                        "id": "713243662051347", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T13:50:07+0000", 
            "message": "putta skur\u00f0ar v\u00e9lin \u00e1 fullu", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713107422064971"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQQ3jqahAfIDsK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2Ff5%2Ffa%2Ff5fad11bb519f64b892ad27a7bab5c0b.JPG%3Fitok%3DZWepfQyV", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nun claims radical Muslims bottling Christian blood, selling to Saudis", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713231412052572", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713231412052572", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T19:08:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/nun-claims-radical-muslims-bottling-christian-blood-selling-to-saudis", 
            "created_time": "2014-05-21T19:08:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713231412052572", 
            "description": "On Thursday, Theodore Shoebat posted an explosive and disturbing report of testimony given by a nun in Europe who said that fundamentalist Muslims in Syria are"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCL8ocEFF4cvpWv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.lutontoday.co.uk%2Fwebimage%2F1.6072132.1400669470%21%2Fimage%2F2652274673.jpg_gen%2Fderivatives%2FarticleImgDeriv_628px%2F2652274673.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Inspectors kicked out of Islamic faith school after pupils quizzed on homosexuality", 
            "caption": "www.lutontoday.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713230678719312", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713230678719312", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T19:06:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.lutontoday.co.uk/news/community/community-news/inspectors-kicked-out-of-islamic-faith-school-after-pupils-quizzed-on-homosexuality-1-6072136", 
            "created_time": "2014-05-21T19:06:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713230678719312", 
            "description": "The head of an Islamic faith school says he will challenge an Ofsted report written by inspectors who asked nine-year-old students to define homosexuality."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBkZltRNOcf4Hbw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.charismanews.com%2Fimages%2Fstories%2FReuters-Pictures%2FReuters-Iranian-Christian-man-prays-Tehran-photog-Morteza-Nikoubazl.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Report: Majority of Iranians Actually Reject Islam", 
            "caption": "www.charismanews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713229232052790", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713229232052790", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T19:02:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.charismanews.com/world/43915-report-majority-of-iranians-actually-reject-islam", 
            "created_time": "2014-05-21T19:02:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713229232052790", 
            "description": "Because Iran is an Islamic nation governed by Muslims, being a Christian there is difficult. Find out how one ministry is helping Iranian Christians."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713164088725971", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713164088725971", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T18:53:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T16:27:14+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713164088725971", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpJMU5qZzROekU1T0RFeE9qRTBNREEyT1RnME1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TWpFeU9ETTROekl4TURrMk9qRTBNREEyT1RZMk56WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T18:24:36+0000", 
                        "message": "Skr\u00edmsli sem gera svona.", 
                        "id": "713212838721096", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T18:53:30+0000", 
                        "message": "islam is the acid religion.", 
                        "id": "713225688719811", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBVjzraLEUzP4LW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F3-ps.googleusercontent.com%2Fh%2Fwww.thegatewaypundit.com%2Fwp-content%2Fthemes%2FGateway-Pundit-Wordpress-Theme%2Fimages%2Fxwe_want_gateway_pundit.jpg.pagespeed.ic.uKqfVbbwFl.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamists Hot-&-Bothered After Danish Artist Puts Koran Through Shredder (Video)", 
            "caption": "www.thegatewaypundit.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713195695389477", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713195695389477", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T17:47:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.thegatewaypundit.com/2014/05/islamists-hot-bothered-after-danish-artist-puts-koran-through-shredder-video/", 
            "created_time": "2014-05-21T17:47:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713195695389477", 
            "description": "Apparently, Danish-Iranian artist Firoozeh Bazrafkan didn\u2019t learn her lesson back in September when a Danish high court found her guilty of racism for making anti-Islam comments. Now she has put together a bold art gallery exhibition that is guaranteed to\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC_DC6l2Mij9Eoz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Futlanning_urinerade_kissade_hotell_disk_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Utl\u00e4nning urinerade p\u00e5 hotelldisken \u2013 d\u00f6md till f\u00e4ngelse & utvisning", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TVRreU5EVTFNemc1T0RBeE9qRTBNREEyT1RNNU5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TVRnd09EazFNemt3T1RVM09qRTBNREEyT1RJd016VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T17:07:15+0000", 
                        "message": "Stakkars Sverige, en \u00feeir vir\u00f0ast \u00fe\u00f3 vera a\u00f0 ranka vi\u00f0 s\u00e9r sem betur fer.", 
                        "id": "713180895390957", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T17:31:59+0000", 
                        "message": "Senda \u00feeir hann ekki bara til \u00cdslands?", 
                        "id": "713190112056702", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T17:39:29+0000", 
                        "message": "helst ekki vill ikkur ekki svo \u00edltt", 
                        "id": "713192455389801", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713173032058410", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713173032058410", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T17:39:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VrmI1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T16:50:58+0000", 
            "message": "muslimi r\u00e6ndi hotel n\u00fana d\u00e6mdur og ver\u00f0ur rekin \u00far landinu sverge . sv\u00edar her\u00f0a l\u00f6gin", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713173032058410", 
            "description": "Denna utl\u00e4nning var kraftigt berusad n\u00e4r han i slutet av december f\u00f6rra \u00e5ret gick in p\u00e5 Clarion Hotel i \u00d6rebro och bad om att f\u00e5 l\u00e5na toaletten. N\u00e4r personalen nekade honom det, blev han aggressiv gestikulerade och kastade ur sig en rad olika hot."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCnIqWksm9vEYML&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F431960_585163144850988_188953565_n-450x240.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "American Taliban Sues Prison for Violating Islam by Making Him Wear Long Pants | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713188578723522", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713188578723522", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T17:27:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/aclu-sues-prison-for-making-american-taliban-traitor-wear-pants/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T17:27:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713188578723522", 
            "description": "\"It is a clear tenet of Islam that Muslim men are prohibited from wearing pants below their ankles.\""
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBHnCdUO6OsliuK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.nrk.no%2Fserum%2Flatest%2Fviews-dist%2Ftype%2Fpage%2Fimg%2Fdefault.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Eldre kvinne funnet blodig", 
            "caption": "www.nrk.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713179968724383", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713179968724383", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T17:04:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nrk.no/hordaland/eldre-kvinne-funnet-blodig-1.11730986", 
            "created_time": "2014-05-21T17:04:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713179968724383", 
            "description": "En eldre kvinne eldre kvinne er skadet, etter det som skal ha v\u00e6rt et ran i hennes eget hjem. \u2013 Hjemmesykepleierne forteller om mye blod p\u00e5 stedet, sier politiet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBNeNxrfd2kjwVT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcache.pakistantoday.com.pk%2F533aa86bc6a49.gif", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Insurgents behead 16 Afghan police in past 24 hours: officials", 
            "caption": "www.pakistantoday.com.pk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713176058724774", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713176058724774", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:59:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.pakistantoday.com.pk/2014/05/21/foreign/insurgents-behead-16-afghan-police-in-past-24-hours-officials/", 
            "created_time": "2014-05-21T16:59:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713176058724774", 
            "description": "Insurgents behead 16 Afghan police in past 24 hours: officialsForeign6 mins ago BY AgenciesKABUL-Insurgents have killed 16 policemen in Afghanistan in the space of one day and beheaded eight of them, officials said Wednesday, as security forces prepare to guard a second-round election.Villagers in t\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAe9V6SLn8RFbAb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FMcConnell-300x172.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Audio: Robert Spencer on The X Zone with Rob McConnell : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713174695391577", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713174695391577", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:56:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/audio-robert-spencer-on-the-x-zone-with-rob-mcconnell", 
            "created_time": "2014-05-21T16:56:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713174695391577", 
            "description": "Last night I spent an hour discussing the jihad against the U.S. and Canada with Rob McConnell; here are all four segments of the show."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBjLF2qlWXI9-qZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FIslamLiberatesWomen-300x171.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK Muslimas: Kidnapped Nigerian girls\u2019 conversion to Islam no surprise, because Islam liberates...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713174335391613", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713174335391613", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:55:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/uk-muslimas-kidnapped-nigerian-girls-conversion-to-islam-no-surprise-because-islam-liberates-women", 
            "created_time": "2014-05-21T16:55:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713174335391613", 
            "description": "\u201cWar is deceit,\u201d said Muhammad, and these women got the message: they actually have the audacity to say that girls who were kidnapped, enslaved, and forcibly converted have been \u201cliberated\u201d \u2014 echoing, mind you, the words of Boko Haram leader Abubakar Shekau. Anyway, here\u2019s how Islam liberates women:"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDfVJIzAgEGplrF&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FYevyIGN4Z78%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hooded British 'jihadists' in Syria give tour of their home", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/YevyIGN4Z78?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713171315391915", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713171315391915", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:46:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YevyIGN4Z78", 
            "created_time": "2014-05-21T16:46:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713171315391915", 
            "description": "British Muslim fighters, who claim to be in Syria, have posted a video online giving a tour of their living quarters. Thanks for comment, subscribe for updat..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAe6CxqqWwznYAD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.centerforsecuritypolicy.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FAlessandra1.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Waging Jihad From Within - The Muslim Brotherhoods Infiltration of the United States Government...", 
            "caption": "www.centerforsecuritypolicy.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713171042058609", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713171042058609", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:45:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.centerforsecuritypolicy.org/2014/05/20/waging-jihad-from-within-the-muslim-brotherhoods-infiltration-of-the-united-states-government-by-alee-gennarelli/", 
            "created_time": "2014-05-21T16:45:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713171042058609", 
            "description": "Highlight of 2014 Senior Thesis - Waging Jihad From Within - The Muslim Brotherhoods Infiltration of the United States Government by Alee Gennarelli   Watch, Share and Broadcast High School Ev..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBTZ19w45FM_enR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.belfasttelegraph.co.uk%2Fnews%2Flocal-national%2Fnorthern-ireland%2Farticle30291040.ece%2FALTERNATES%2Fw300square%2Fpastor.JPG", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Video: Belfast pastor James McConnell denounces Islam as the devil's doctrine at Whitewell...", 
            "caption": "www.belfasttelegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713167488725631", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713167488725631", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:34:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.belfasttelegraph.co.uk/news/local-national/northern-ireland/video-belfast-pastor-james-mcconnell-denounces-islam-as-the-devils-doctrine-at-whitewell-metropolitan-tabernacle-church-sermon-30291041.html", 
            "created_time": "2014-05-21T16:34:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713167488725631", 
            "description": "An outspoken evangelical pastor has defended describing the Islamic faith as \"satanic\" and a \"doctrine spawned in hell\"."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDFtJZiEL_7E1aW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F12%2F2012-12-16-21-15-24_zigenare_tiggare_tiggeri-300x176.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Videobevis f\u00f6r hur zigenartiggarna \u00e4r svindlare i organiserad brottslighet", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713166722059041", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713166722059041", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:33:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/V2g4a", 
            "created_time": "2014-05-21T16:33:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713166722059041", 
            "description": "Han fungerade som en slags gruppledare och gick mellan tiggarna uppe p\u00e5 Klarabergsviadukten i Stockholm. Han satt ibland och h\u00f6ll ett \u00f6ga p\u00e5 dem. Filmarna h\u00f6ll ett \u00f6ga p\u00e5 honom.\u00a0Detta f\u00f6r att \u00f6ppna politikernas \u00f6gon som s\u00e4ger att det inte \u00e4r organiserat."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBfFp78Dy_dTtTf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fdiyar-amir.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "L\u00e4s alla domar mot kurdfamiljen med kvinnan som misshandlade Izabella inf\u00f6r hennes 7-\u00e5rige son", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713166215392425", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713166215392425", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:31:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VpO4j", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T16:31:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713166215392425", 
            "description": "H\u00e4r kommer domarna mot medlemmar i Diyar Amir Mustafas familj, den 18-\u00e5riga kurd som misshandlade en svensk mamma, Izabella, inf\u00f6r \u00f6gonen p\u00e5 hennes son i Karlstad i samband med att Jimmie \u00c5kesson skulle h\u00e5lla tal."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBgLEV274vRkm-w&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F11%2Fpersoner_nn_okanda_en_afrikan_somalier_neger.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Somalier v\u00e5ldtog \u00e5nyo och skadade nyf\u00f6rl\u00f6st kvinna \u2013 F\u00e4ngelse 1,5 \u00e5r & ej utvisning", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713165825392464", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713165825392464", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:30:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VrYe3", 
            "created_time": "2014-05-21T16:30:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713165825392464", 
            "description": "Om den 18-\u00e5rige muslimska v\u00e5ldt\u00e4ktsmannen\u00a0Farhan Ali Ahmed fr\u00e5n Somalia varit \u00f6ver 21 hade han d\u00f6mts till milda tre \u00e5rs f\u00e4ngelse. Nu klarar han sig undan med l\u00f6jliga ett och ett halvt \u00e5r med svensk hotellvistelse p\u00e5 n\u00e5gon anstalt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCU0jne_rJA51rH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ftoprightnews.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fobama.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Michelle Obama Wants Students to Monitor Family Members for Racial Insensitivity", 
            "caption": "toprightnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713165322059181", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713165322059181", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:29:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://toprightnews.com/?p=3182", 
            "created_time": "2014-05-21T16:29:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713165322059181", 
            "description": "by Jason DeWitt | Top Right News First lady Michelle Obama wants students to police their families for any \"racially insensitive comments\" they migh"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIO-LSE1OA_OH7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FHappyIranians.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Iranians Arrested and Forced to Repent on State TV for Dancing to Happy Song", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713165012059212", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713165012059212", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:29:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/iranians-arrested-forced-repent-state-tv-dancing-happy-song.html/", 
            "created_time": "2014-05-21T16:29:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713165012059212", 
            "description": "Happy is haram! \u201cIranians Arrested and Forced to Repent for Dancing to Pharrell Song,\u201d Gawker, May 20, 2014: After a group of young Iranians posted a homemade video of themselves dancing to Pharrell\u2019s hit song and international sensation \u201cHappy\u201d, the group of six was arrested and forced to repent on state TV. The video, which [\u2026]\n\nThe post Iranians Arrested and Forced to Repent on State TV for Dancing to Happy Song appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA77y7mKIRMcHpt&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-lhr.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-prn1%2Ft31.0-8%2Fq79%2Fs720x720%2F1553520_736818176340964_2613897657543750264_o.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Most Revealing Video About The Middle East You Will Ever See", 
            "caption": "www.israelvideonetwork.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713164388725941", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713164388725941", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:28:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.israelvideonetwork.com/the-most-revealing-video-about-the-middle-east-you-will-ever-see", 
            "created_time": "2014-05-21T16:28:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713164388725941", 
            "description": "Where is the REAL Apartheid in the Middle East?"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDuIo2MKehpxk8I&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-21-02-24-26_zigenare_tiggare_ziggis.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Zigenare fick smaka p\u00e5 egen medicin \u2013 PK-media rycker ut med snyftare", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713159858726394", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713159858726394", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:14:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/V2scF", 
            "created_time": "2014-05-21T16:14:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713159858726394", 
            "description": "Bara i det fullst\u00e4ndigt sjuka PK-istiska och m\u00e5ngkulturella Sverige kan en liknande snyftartikel skrivas. N\u00e5gra tiggande zigenare fick inbrott i sina hyrda(!) bilar d\u00e4r bland annat deras mobil, (som de hade f\u00f6r att ringa till Rum\u00e4nien) stals. Epic fail."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDvO4ZIacV3Fera&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FcMFqnmiYq-A%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigeria Roadshow - et m\u00f8te med kristne barn og unge i Nigeria", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/cMFqnmiYq-A?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713158998726480", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713158998726480", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:12:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=cMFqnmiYq-A", 
            "created_time": "2014-05-21T16:12:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713158998726480", 
            "description": "10 unge mennesker, 5 nasjonaliteter, 1 m\u00e5l; Tilbringe to intense uker sammen med barn og unge i Jos, Nigeria, som har opplevd p\u00e5 kroppen hva det vil si \u00e5 lid..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC6NawSySkEt566&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F20%2Fae%2F20aee02cf936405325249795305a18f9.JPG%3Fitok%3D3LI6p_md", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Attorney: Ruling by Michigan judge lets Muslims silence Christians with violence", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713157165393330", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713157165393330", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T16:07:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/attorney-ruling-by-michigan-judge-lets-muslims-silence-christians-with-violence", 
            "created_time": "2014-05-21T16:07:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713157165393330", 
            "description": "On Tuesday, federal judge Patrick J. Duggan dismissed a civil rights lawsuit brought by Christian evangelists who were violently assaulted by a hostile Muslim m"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB6BD1S3G8hQ8AK&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FZt35S9NICDs%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "11 Year Old Child Bride Speaks Out Before Being Killed", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Zt35S9NICDs?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713118018730578", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713118018730578", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T15:32:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=Zt35S9NICDs", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TVRRMU1qSTFNemswTlRJME9qRTBNREEyT0RZek5EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TVRRMU1qSTFNemswTlRJME9qRTBNREEyT0RZek5EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T15:32:28+0000", 
                        "message": "islamski villima\u00f0urinn og Geitapinn \u00e1 enga vir\u00f0ingu skili\u00f0.", 
                        "id": "713145225394524", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T14:20:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713118018730578", 
            "description": "11 Year Old Child Bride Speaks Out Before Being Killed Original video http://www.youtube.com/watch?v=-J7_TKgw1To FAIR USE NOTICE: This video may contain copy..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAVygU0euKieZvH&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FjGeJwvhIvpc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0646\u0639\u062a\u0630\u0631 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0644\u0643\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062a \u062c\u0648\u0639\u0627\u064b. \u062a\u0648\u062b\u064a\u0642 \u0634\u0647\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0639 \u0641\u064a \u0645\u062e\u064a\u0645 \u0627\u0644\u064a\u0631\u0645\u0648\u0643 23-1-2014", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/jGeJwvhIvpc?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713134795395567", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713134795395567", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T15:01:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jGeJwvhIvpc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T15:01:53+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713134795395567", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAlj1-A_1sbEL6v&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ffreepatriot.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2FWar-crime-Syrian-rebels-execute-POWs-GRAPHIC-VIDEO-1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Horrific Video Syrian Rebels Armed by U.S. Execute Civilians and Surrendering Soldiers - The...", 
            "caption": "freepatriot.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713133908728989", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713133908728989", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:59:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://freepatriot.org/2013/09/06/horrific-video-syrian-rebels-armed-u-s-execute-civilians-surrendering-soldiers/", 
            "created_time": "2014-05-21T14:59:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713133908728989", 
            "description": "(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({}); This shocking video shows what\u2026 READ MORE"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBpBbSqObt_8Koj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshariaunveiled.files.wordpress.com%2F2014%2F02%2Fsydney-rape-gang-4.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Six Members of a Muslim Child Rape Gang Set Free in Sydney Australia", 
            "caption": "shariaunveiled.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713131565395890", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713131565395890", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:53:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shariaunveiled.wordpress.com/2014/02/04/six-members-of-a-muslim-child-rape-gang-set-free-in-sydney-australia/", 
            "created_time": "2014-05-21T14:53:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713131565395890", 
            "description": "Nine men out of a gang of 14 Lebanese Muslims were convicted for attacks in which the rapists called their victims 'Aussie pigs.' All photos courtesy of: Daily Mail Online Victim of notorious Austr..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713131295395917", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713131295395917", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:52:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T14:52:46+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713131295395917"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBCj5l-22kAceBz&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F2ekIMXhEYh8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "MoreThan 69 Miracles of ISLAM, that none can Deny .", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/2ekIMXhEYh8?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713124998729880", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713124998729880", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:36:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/2ekIMXhEYh8", 
            "created_time": "2014-05-21T14:36:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713124998729880", 
            "description": "Miracles discovered allover the world and the universe,Sent to you by the creator of everything as an undeniable proofs to know the real life purpose and to ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC8hmLSb61p2QeI&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F0CFUFtBhvjQ%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamists in Syria crucify a man accused of theft in Raqqa city", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/0CFUFtBhvjQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713124475396599", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713124475396599", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:35:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0CFUFtBhvjQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T14:35:28+0000", 
            "message": "BARA BRJ\u00c1LA\u00d0 A\u00d0 GERA \u00cd SI\u00d0AREGLONUM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713124475396599", 
            "description": "Following the steps of beloved Prophet Muhammad and according to the Holy Quran, Islamists in Syria (Raqqa City) crucified a man accused of stealing. For tho..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAIw0s_-olj71-m&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmadworldnews.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Fgf.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Military Surveillance Catches Muslim Extremists Committing Sexual Deviance", 
            "caption": "madworldnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713123198730060", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713123198730060", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:32:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://madworldnews.com/military-surveillance-catches-muslim-extremists-committing-sexual-deviance/", 
            "created_time": "2014-05-21T14:32:04+0000", 
            "message": "PART\u00cd HJ\u00c1 MUSLIMUM OG GEITUM SJORTARIN \u00d3KEIPIS AHA NAU\u00d0GUN", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713123198730060", 
            "description": "Thanks to the advanced imaging from a US military helicopter on patrol in Taliban controlled area of Afghanistan fitted with night vision video surveillanc"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDqdQ938k_kz2ul&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshariaunveiled.files.wordpress.com%2F2014%2F03%2Ffgm-4.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Egypt: A 14-Year-old Girl Dies During FGM Procedure", 
            "caption": "shariaunveiled.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713121715396875", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713121715396875", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:28:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shariaunveiled.wordpress.com/2014/03/13/egypt-a-14-year-old-girl-dies-during-fgm-procedure/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T14:28:38+0000", 
            "message": "ma\u00f0urinn \u00e1 konuna og ef h\u00fan er sn\u00edpa skorin leitar h\u00fan ekki eftir sex . \u00cdSLAM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713121715396875", 
            "description": "  by, AFP | Daily News Egypt  MANSOURA, Egypt: A doctor in Egypt will face trial for performing a female circumcision operation that killed a teenage girl, a judicial official said on Tuesday...."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713121105396936", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713121105396936", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:26:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T14:26:47+0000", 
            "message": "bara \u00cdSLAM", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713121105396936"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBzg4CLqb6y0vZE&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FvOXNu7ZEUOM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Michael Coren on islam: Sick of the lies", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/vOXNu7ZEUOM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713120392063674", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713120392063674", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:24:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=vOXNu7ZEUOM", 
            "created_time": "2014-05-21T14:24:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713120392063674", 
            "description": "Michael Coren responds to a smarmy video ad in support of the campaign at the University of Toronto to fund a full-time muslim chaplaincy at the school. \"I'm..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCiEQ86KPtOa4kB&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FPT7kArq4-S8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "If You Ever Doubted That Islam Is Sick & Evil To Its Very Core - See This", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/PT7kArq4-S8?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713119868730393", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713119868730393", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:22:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=PT7kArq4-S8", 
            "created_time": "2014-05-21T14:22:49+0000", 
            "message": "TV ARABIA  Stundin okkar", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713119868730393", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCBXrZzTceW1BFu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FQmqrFK4-OfQ%2Fhqdefault.jpg&l", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam fastest growing religion in UK as churches decline", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/QmqrFK4-OfQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713116638730716", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713116638730716", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:18:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QmqrFK4-OfQ", 
            "created_time": "2014-05-21T14:18:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713116638730716", 
            "description": "While Christian Churches in the UK are struggling to draw people to worship, the Islamic community there is burgeoning. Some Muslim groups are doing all they..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713114442064269", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713114442064269", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:11:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T14:11:15+0000", 
            "message": "ISLAM OG HATI\u00d0 \u00c1 HUNDUM", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713114442064269"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDuaahfuj-XNIBX&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FqzGZEFrODP8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Exclusive- Raw Video of US Ambassador Chris Stevens body Dragged In Benghazi Libya - GRAPHIC", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/qzGZEFrODP8?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713113942064319", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713113942064319", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:09:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qzGZEFrODP8#t=11", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T14:09:40+0000", 
            "message": "ISLAM  . vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713113942064319", 
            "description": "http://www.voiceofcongo.blogspot.com http://www.twitter.com/VoiceOfCongo This is newsworthy raw footage video added to the 2012 non-partisan political covera..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713112705397776", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713112705397776", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:05:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T14:05:35+0000", 
            "message": "\u00fearna dug\u00f0i burkan ekki", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713112705397776"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713112365397810", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713112365397810", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:04:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T14:04:17+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713112365397810"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713112058731174", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713112058731174", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:03:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T14:03:05+0000", 
            "message": "EKKI  skr\u00edti\u00f0 a\u00f0 \u00feetta f\u00f3lk er klikka\u00f0 svona upeldi + \u00farkinjun", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713112058731174"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713111182064595", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713111182064595", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T14:00:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T14:00:14+0000", 
            "message": "ISLAM", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713111182064595"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDfcdPX-gSouVx&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fn-TYTrXeAwE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "pakistani hindu girls rape conversion", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/n-TYTrXeAwE?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713110058731374", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713110058731374", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T13:56:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=n-TYTrXeAwE", 
            "created_time": "2014-05-21T13:56:49+0000", 
            "message": "nau\u00f0gun", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713110058731374", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBOxzQ0P54X16n_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuIvT9Cvou_A%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syrian opposition leader caught raping his granddaughter", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/uIvT9Cvou_A?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713108935398153", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713108935398153", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T13:54:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=uIvT9Cvou_A", 
            "created_time": "2014-05-21T13:54:46+0000", 
            "message": "afin a\u00f0 r\u00ed\u00f0a sonar d\u00f3ttir sini . \u00cdSLAM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_713108935398153", 
            "description": "Mohammed Qasim Al Nasooh imam of a mosque in eastern countryside of Idlib , who later became commander of the Ahbab Al Sahaba battalion, commits incest with ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713107712064942", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713107712064942", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T13:51:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T13:51:04+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_713107712064942"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDSeHY__FJLt1i7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ftellmenow.com%2Ffiles%2F2014%2F05%2F2014.05.14-07.14-tellmenow-5373c09d5a688.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Nurses No Longer Required To Wash Hands Before Medical Procedures", 
            "caption": "tellmenow.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713104905398556", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713104905398556", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T13:43:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://tellmenow.com/2014/05/muslim-nurses-no-longer-required-to-wash-hands-before-medical-procedures/", 
            "created_time": "2014-05-21T13:43:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713104905398556", 
            "description": "Disregarding the health of patients, Muslim nurses are no longer mandated to wash their hands before procedures in the UK."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQABqX-y-sXKr1zq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1400599720%2Fug%2Farticle2061170.svt%2Falternates%2Flarge%2FSM.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "M\u00e5nga jihadresen\u00e4rer till Syrien fr\u00e5n Sverige", 
            "caption": "www.svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713102852065428", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713102852065428", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T13:41:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svt.se/ug/manga-jihadresenarer-till-syrien-fran-sverige", 
            "created_time": "2014-05-21T13:41:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713102852065428", 
            "description": "Enligt en studie av ICSR ligger Sverige p\u00e5 tredjeplats bland europeiska l\u00e4nder med antal medborgare som krigar i Syrien per capita."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10350411_702511546457044_742316692443281035_n.jpg?oh=c57c7fd6285dbfec39fa5e04271a709b&oe=5503BB12", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\"Migrationsverket har p\u00e5 sistone sett att antalet asyls\u00f6kande \u00f6kar och har g\u00e5tt in i vad de kallar beredskapsl\u00e4ge.\n\n\"\u2013 Vi har sedan ett \u00e5r tillbaka arbetat med beredskapsl\u00e4gen s\u00e5 man vet vad man ska prioritera. Nu \u00e4r det fokus p\u00e5 asylpr\u00f6vningen, f\u00f6r vi har sett att antalet s\u00f6kande \u00f6kat och har \u00f6kat under de senaste tv\u00e5\u2013tre veckorna.\"\n\n\"Under maj har mellan 1.300 och 1.400 personer per vecka anl\u00e4nt. Det g\u00e5r att j\u00e4mf\u00f6ra med att i snitt 4.500 personer per m\u00e5nad s\u00f6kte asyl mellan januari och april.\n\nI huvudsak handlar \u00f6kningen om att v\u00e4derf\u00f6rh\u00e5llanden har bidragit till \u00f6kade m\u00f6jligheter att ta sig \u00f6ver Medelhavet, men ocks\u00e5 p\u00e5 att situationen \u00e4r kritisk i till exempel Syrien. \"\n\n\"Den sv\u00e5ra biten fram\u00f6ver \u00e4r oavsett antal att hitta boendeplatser till dem som kommer.\"\n\n\"I nul\u00e4get handlar det om 11.000 personer som f\u00e5tt uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd, men ingen bostad och d\u00e4rf\u00f6r bor kvar p\u00e5 asylboenden.\n\n\u2013 Och d\u00e5 m\u00e5ste vi ut och k\u00f6pa tillf\u00e4lliga boendeplatser, s\u00e4ger Fredrik Bengtsson.\"\n\nhttp://mobil.dn.se/nyheter/sverige/beredskapslage-pa-migrationsverket/?brs=d&brs=d", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713102622065451", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713102622065451", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u00c4r man rasist om man har \u00e5sikter? Svar: i Sverige \u00e4r du det.", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/%C3%84r-man-rasist-om-man-har-%C3%A5sikter-Svar-i-Sverige-%C3%A4r-du-det/146597985381739?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/146597985381739/photos/a.146604692047735.24454.146597985381739/702511546457044/?type=1", 
            "object_id": "702511546457044", 
            "created_time": "2014-05-21T13:40:47+0000", 
            "updated_time": "2014-05-21T13:40:47+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_713102622065451", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCGMefc7ZXiJ94U&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fallenbwest.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F10%2Fconference.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Alarming video: Muslims define themselves - Allen B. West - AllenBWest.com", 
            "caption": "allenbwest.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713070248735355", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/713070248735355", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T12:40:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://allenbwest.com/2013/10/alarming-video-muslims-define/#twxguia0ViodXbfE.01", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-21T12:40:45+0000", 
            "message": "Merkilegt a\u00f0 sj\u00e1 hva\u00f0 \u00feeir segja \u00ed Noregi, h\u00e9r s\u00e9st \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00fea\u00f0 er ekki \"\u00f6fga\" m\u00fasl\u00edmar............", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_713070248735355", 
            "description": "From this video clip, it seems we're all quite wrong in using the term \"extremist\" to define only certain groups of Muslims. Sometimes it's just best to listen and let folks define themselves."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD0g-2vkM9uukFR&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-frc3%2Ft1.0-9%2Fq74%2Fs720x720%2F1509153_1469502023286725_719344671369376927_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hn\u00edfaslagsm\u00e1l \u00e1 Laugarveginum [MYNDBAND]", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TURZNE9EVXlNRFk0T0RJNE9qRTBNREEyTnpVNE16YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TnpVeU5URXlNVEF3TkRZeU9qRTBNREEyTWpnNU16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205516900024549", 
                            "name": "Siggi Danski"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T23:35:31+0000", 
                        "message": "svona byrja\u00f0i \u00feetta \u00e1 hinum nor\u00f0url\u00f6ndunm og engin ger\u00f0i neit og n\u00fana er \u00feetta or\u00f0i\u00f0 of seint a\u00f0 gera eitthva\u00f0.", 
                        "id": "712752512100462", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T08:05:22+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er bara \u00feannig \u00fev\u00ed mi\u00f0ur engin ger\u00f0i ekki neitt! Helst \u00fe\u00f3 ef eitthva\u00f0 illt verra en Eugene O'Neil nokkur sag\u00f0i \u00feessi or\u00f0l: There is no present or future, only the past, happening over and over again, now. \u00dev\u00ed a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a upp \u00e1 islam \u00e1 \u00fev\u00ed herrans \u00e1ri 2014.", 
                        "id": "712974945411552", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T08:16:23+0000", 
                        "message": "http://denkorteavis.dk/2014/rystende-flash-mob-roveri/  Evr\u00f3pub\u00faar eiga engan r\u00e9tt lengur", 
                        "id": "712977012078012", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T11:44:56+0000", 
                        "message": "Gr\u00e1tlegt a\u00f0 \u00feetta skuli vera or\u00f0i\u00f0 svona \u00e1 landinu.", 
                        "id": "713047482070965", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T12:30:51+0000", 
                        "message": "Svo sannarlega er \u00e9g samm\u00e1la \u00fe\u00e9r Daniel, vel a\u00f0 or\u00f0i komist", 
                        "id": "713066205402426", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T12:37:17+0000", 
                        "message": "Kj\u00e1narnir vilja f\u00e1 \u00feetta inn \u00e1 gafl til s\u00edn -taka m\u00f3\u00f0urs\u00fdkiskast fyrir framan \u00datlendingastofnun ef \u00feeir f\u00e1 \u00fea\u00f0 ekki!", 
                        "id": "713068852068828", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "dagurinn.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712747808767599", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712747808767599", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T12:37:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://dagurinn.is/2014/05/20/hnifaslagsmal-a-laugarveginum-myndband/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T23:18:50+0000", 
            "message": "\u00feetta vilja sumir til \u00eds . \u00fat me\u00f0 pakki\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712747808767599", 
            "description": "Hn\u00edfaslagsm\u00e1l \u00e1 Laugarveginum [MYNDBAND] Birt 20/05/2014 \u00c1 milli 14 og 15 \u00ed dag brutust \u00fat slagsm\u00e1l milli tveggja karlmanna \u00e1 mi\u00f0jum Laugarveginum \u00ed mi\u00f0b\u00e6 Reykjav\u00edkur. Slagsm\u00e1lin voru h\u00e1alvarleg en annar mannanna var vopna\u00f0ur hn\u00edf. L\u00f6greglan n\u00e1\u00f0i a\u00f0 handtaka b\u00e1\u00f0a mennina. Sj\u00e1 myndbandi\u00f0 h\u00e9r a\u00f0 ne\u00f0an\u2026"
        }
    ]
}