{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1401734620&__paging_token=enc_AezajQA7iBGiyAkGCa0kzf5TncYCr15z7z4qQu7bZKlOAa8GhzJsLGI_okIefpKF5cN4wHU-K7LG8Fll83RD1S6xJKlNK5rJ22fwCJ6ZteraCQ", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_Aezl69kGdBDptuuC8dqmYWENBx_2cJ-ZDLIrK5-Nv6d3hoD2XNoxojVyOdOWHIxmWPtuRARV-o1p444ASrhW5DgFSZP0uFRWjQsle4iZkTzjKg&since=1402092448&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10429231_759666200752076_1879606683100945628_n.jpg?oh=c0b72cf9eeffc00f9e477432afa3c18b&oe=5539C9A1&__gda__=1426154012_fa1603d16ed3741ce11f4b943cca63b0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "A teenager survived being shot twice and thrown in a canal by her family for marrying the man she loved, police in Pakistan said.\n\nSaba Maqsood was attacked by her father, uncle, brother and aunt before she was tossed into the canal, said Ali Akbar, a spokesman for police in Hafizabad, Punjab province.\n\nIt comes just a week-and-a-half after the broad daylight 'honour killing' of another woman in a city centre drew worldwide condemnation.\n\nhttp://www.dailymail.co.uk/news/article-2650132/Teenager-survives-attempted-honour-killing-Girl-shot-twice-thrown-canal-relatives-marrying-man-loved.html", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721683151207398", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721683151207398", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/759666200752076/?type=1", 
            "object_id": "759666200752076", 
            "created_time": "2014-06-06T22:07:28+0000", 
            "updated_time": "2014-06-06T22:07:28+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721683151207398", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCiZC8FsHT1bLVF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FISIS-300x168.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syria: Islamic jihadists kidnap 150 Kurdish teens, force them to take 10-day course on Sharia :...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721682407874139", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721682407874139", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T22:04:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/syria-islamic-jihadists-kidnap-150-kurdish-teens-force-them-to-take-10-day-course-on-sharia", 
            "created_time": "2014-06-06T22:04:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721682407874139", 
            "description": "While Muslims in the U.S. continue to try to convince non-Muslims that Islamic jihadists aren\u2019t Muslims at all, Islamic jihadists continue to show themselves to be solely and wholly committed to the spread and implementation of Islamic law. And while Islamic apologists in the West routinely claim th\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBHVR1zpwDxDsBY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.westernjournalism.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fbobbergdahlvideo.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Exclusive Video: Disturbing Facts Revealed About Bowe Bergdahl's Father", 
            "caption": "www.westernjournalism.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721680511207662", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721680511207662", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T22:00:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.westernjournalism.com/shock-traitor-bergdahls-father-taliban-sympathizer/", 
            "created_time": "2014-06-06T22:00:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721680511207662", 
            "description": "You've got to dig deeper to understand where Bowe Bergdahl is coming from"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/1095365_699831750035336_699830743368770_35786_354_t.jpg?oh=05546eaa0ea407d4305ae19b513e0761&oe=5538A2D6&__gda__=1425618336_f81f05071f9cdb25ea73b4a86d37fec9", 
            "updated_time": "2014-06-06T21:46:24+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0645\u0639\u0635\u0648\u0645 \u0633\u0646\u06cc\u0648\u06ba \u067e\u0631 \u0634\u0627\u0645 \u0645\u06cc\u06ba \u0646\u0635\u06cc\u0631\u06cc \u0634\u06cc\u0639\u0648\u06ba \u06a9\u06d2 \u0645\u0638\u0627\u0644\u0645", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xap1/v/t42.1790-2/1210752_699831713368673_25605487_n.mp4?rl=534&vabr=297&oh=a05a31f5b92796f1c5b53ff3bd79f4c9&oe=549F15A5", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721675127874867", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721675127874867", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:50", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=699830743368770", 
            "object_id": "699830743368770", 
            "created_time": "2014-06-06T21:46:24+0000", 
            "message": "ahala er st\u00e6\u00f0stur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721675127874867", 
            "description": "\u0645\u0644\u06a9 \u0634\u0627\u0645 \u06a9\u06d2 \u0627\u0646\u062f\u0631 \u0627\u0646\u0633\u0627\u0646 \u06a9\u0648 \u0632\u0645\u06cc\u0646 \u06a9\u06d2 \u0627\u0646\u062f\u0631 \u0632\u0646\u062f\u06c1 \u062f\u0641\u0646\u0627\u06cc\u0627 \u062c\u0627\u062a\u0627 \u06c1\u06d2 \u060c \u0627\u0633\u06a9\u06cc \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0633\u06d2 \u067e\u06be\u0631 \u0628\u06be\u06cc \u06a9\u0644\u0645\u06c1 \u0646\u06a9\u0644\u062a\u0627 \u0631\u06c1\u0627 \u060c\u0632\u0646\u062f\u06c1 \u062c\u0644\u0627\u062a\u06d2 \u06be\u0648\u0626\u06d2 \u0628\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0646\u0632\u06cc\u0631 \u06a9\u0648 \u0633\u062c\u062f\u06d2 \u06a9\u0631\u0646\u06d2 \u06a9\u0648 \u06a9\u06c1\u0627 \u062c\u0627\u0631\u06be\u0627 \u0644\u06cc\u06a9\u0646 \u067e\u06be\u0631 \u0628\u06be\u06cc \u0627\u0633\u06a9\u06cc \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0633\u06d2 \u0627\u0644\u0644\u06c1 \u0627\u0644\u0644\u06c1 \u0646\u06a9\u0644\u062a\u0627 \u0631\u06c1\u0627 \u060c\u0645\u0639\u0635\u0648\u0645 \u0628\u0686\u0648\u06ba \u06a9\u0648 \u06af\u0648\u0644\u06cc\u0648\u06ba \u0633\u06d2 \u0628\u06be\u0648\u0646 \u062f\u06cc\u0627 \u062c\u0627\u062a\u0627 \u06c1\u06d2 \u06d4 \u06cc\u06c1 \u0622\u062c \u06a9\u06cc \u0645\u0633\u0644\u0645 \u0627\u0645\u062a\u06c1 \u06a9\u06d2 \u0633\u0627\u062a\u06be \u06cc\u06c1 \u0633\u0628 \u06c1\u0648 \u0631\u06c1\u0627 \u06c1\u06d2 \u0627\u0648\u0631 \u0627\u0633 \u0638\u0644\u0645 \u06a9\u0648 \u06a9\u0631\u0646\u06d2 \u0648\u0627\u0644\u06d2 \u06a9\u0648\u0646 \u060c \u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646 \u060c \u0639\u0631\u0627\u0642 \u06a9\u06cc \u0634\u06cc\u0639\u06c1 \u062a\u0646\u0638\u06cc\u0645\u06cc\u06ba \u060c \u0634\u0627\u0645\u06cc \u0634\u06cc\u0639\u06c1 \u0646\u0635\u06cc\u0631\u06cc \u062d\u06a9\u0648\u0645\u062a \u0627\u0648\u0631 \u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0627\u062a\u06d4\u06d4\u06d4 \u06a9\u06cc\u0627 \u062d\u0636\u0631\u062a \u062d\u0633\u06cc\u0646 \u0631\u0636\u06cc \u0627\u0644\u0644\u06c1 \u0639\u0646\u06c1 \u0627\u0633\u06a9\u06d2 \u0631\u0628 \u0633\u06d2 \u0628\u06be\u06cc \u0628\u0691\u0627 \u06be\u06d2 \u061f\u061f \u0633\u062c\u062f\u06d2 \u0627\u0644\u0644\u06c1 \u06a9\u0648 \u0686\u06be\u0648\u0691 \u06a9\u0631 \u062d\u0633\u06cc\u0646 \u0639 \u0627\u0648\u0631 \u0628\u0634\u0627\u0631 \u06a9\u0648 \u06a9\u0631\u0646\u06d2 \u06a9\u06d2 \u0644\u0626\u06d2 \u06a9\u06c1\u0627 \u062c\u0627\u0631\u06be\u0627 \u060c \u06a9\u06be\u0627\u062a\u06d2 \u067e\u06cc\u062a\u06d2 \u0627\u0644\u0644\u06c1 \u06a9\u0627\u060c\u060c\u067e\u06cc\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0644\u06c1 \u0646\u06d2 \u06a9\u06cc\u0627 \u0648\u06c1\u06cc \u0641\u0644 \u067e\u0627\u0648\u0631 \u0648\u0627\u0644\u06cc \u0632\u0627\u062a\u060c\u060c \u0644\u06cc\u06a9\u0646 \u062c\u06be\u06a9\u062a\u0627 \u06a9\u0633\u06cc \u0627\u0648\u0631 \u06a9\u06d2 \u0633\u0627\u0645\u0646\u06d2 \u06a9\u06cc\u0648\u06ba \u06be\u06d2 \u061f\u061f  \u06be\u0645\u0627\u0631\u06d2 \u0627\u0646\u062f\u0631 \u0645\u0630\u06be\u0628\u06cc \u062a\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0633 \u0642\u062f\u0631 \u06be\u06d2 \u06a9\u06c1 \u06be\u0645\u06cc\u06ba \u062d\u0642 \u0627\u0648\u0631 \u0646\u0627\u062d\u0642 \u0645\u06cc\u06ba \u0641\u0631\u0642 \u06a9\u0631\u0646\u0627 \u0645\u0634\u06a9\u0644 \u06be\u0648\u0686\u06a9\u0627 \u060c \u0627\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0645\u06cc\u06ba \u0628\u0644\u0627 \u0648\u062c\u06c1 \u0627\u06cc\u06a9 \u0686\u0691\u06cc\u0627 \u06a9\u0648 \u0628\u06be\u06cc \u0645\u0627\u0631\u0646\u0627 \u062c\u0627\u0626\u0632 \u0646\u06be\u06cc\u06ba\u060c \u0644\u06cc\u06a9\u0646 \u06cc\u06c1\u0627\u06ba \u0627\u0646\u0633\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u06c1\u06cc \u0628\u0686\u06d2 \u062f\u0631\u0646\u062f\u06af\u06cc \u06a9\u0627 \u0646\u0634\u0627\u0646\u06c1 \u0628\u0646 \u0631\u06be\u06d2\u060c \u0635\u0631\u0641 \u0627\u0633 \u0644\u0626\u06d2 \u06a9\u06c1 \u06cc\u06c1 \u0645\u0639\u0635\u0648\u0645 \u0644\u0648\u06af \u0627\u067e\u0646\u06d2 \u0645\u062e\u0627\u0644\u0641 \u0633\u0646\u06cc \u0645\u0633\u0644\u06a9 \u0633\u06d2 \u062a\u0639\u0644\u0642 \u0631\u06a9\u06be\u062a\u06d2 \u06be\u06cc\u06ba\u060c\u06d4\u06d4 \u0627\u0639\u0635\u0627\u0628\u06cc \u0627\u0648\u0631 \u0632\u06be\u0646\u06cc \u0644\u062d\u0627\u0638 \u0633\u06d2 \u0645\u0636\u0628\u0648\u0637 \u0627\u0648\u0631 \u0637\u0627\u0642\u062a\u0648\u0631 \u0627\u0646\u0633\u0627\u0646 \u0628\u06be\u06cc \u0645\u0648\u062a \u06a9\u0648 \u0633\u0627\u0645\u0646\u06d2 \u062f\u06cc\u06a9\u06be \u06a9\u0631 \u0627\u06af\u0631 \u062d\u0642 \u067e\u0631 \u0646\u06c1 \u06be\u0648 \u062a\u0648 \u0627\u0633 \u067e\u0631 \u0628\u06d2 \u062d\u0648\u0634\u06cc \u0627\u0648\u0631 \u063a\u0634\u06cc \u06a9\u06d2 \u062f\u0648\u0631\u06d2 \u067e\u0691\u062a\u06d2 \u06be\u06cc\u06ba \u0644\u06cc\u06a9\u0646 \u0627\u06cc\u06a9 \u0627\u062f\u0646\u06cc \u0633\u0627 \u0627\u0646\u0633\u0627\u0646 \u0628\u06be\u06cc \u0627\u06af\u0631 \u062d\u0642 \u067e\u0631 \u06be\u0648\u060c \u0627\u0633\u06cc \u06a9\u06cc \u0648\u062c\u06c1 \u0633\u06d2 \u0627\u0633 \u067e\u0631 \u0638\u0644\u0645 \u06be\u0648\u0631\u06be\u0627 \u06be\u0648 \u062a\u0648 \u0648\u06c1 \u062e\u0648\u0634\u06cc \u062e\u0648\u0634\u06cc \u0645\u0648\u062a \u06a9\u0648 \u06af\u0644\u06d2 \u0644\u06af\u0627\u0646\u06d2 \u06a9\u06d2 \u0644\u0626\u06d2 \u062a\u06cc\u0627\u0631 \u06be\u0648\u062c\u0627\u062a\u0627 \u06be\u06d2 \u0644\u06cc\u06a9\u0646 \u062d\u0642 \u0633\u06d2 \u067e\u06cc\u0686\u06be\u06d2 \u0646\u06be\u06cc\u06ba \u06be\u0679\u062a\u0627 \u0628\u0644\u06a9\u06c1 \u0627\u0633\u06a9\u06cc \u0632\u0628\u0627\u0646 \u067e\u06d2 \u0627\u0644\u0644\u06c1 \u06a9\u0627 \u0646\u0627\u0645 \u0627\u0648\u0631 \u06a9\u0644\u0645\u06c1 \u062c\u0627\u0631\u06cc \u06be\u0648\u062a\u0627 \u06be\u06d2\u06d4\u06d4\u0627\u0633\u06a9\u06cc \u0645\u062b\u0627\u0644 \u0627\u0633 \u0648\u06cc\u0688\u06cc\u0648 \u0645\u06cc\u06ba \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u06be\u06d2\u06d4\u06d4\u06d4"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/1511310_1443144245898698_330310249_n.jpg?oh=2d2569c358b51756c862be8ac9913915&oe=5537D8AC&__gda__=1430392119_7dc6dddb32162c46cd184ed9010ceba5", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u0627\u06cc\u06a9 \u062a\u06cc\u0646 \u0633\u0627\u0644\u06c1 \u0634\u0627\u0645\u06cc \u0628\u0686\u06d2 \u0646\u06d2 \u0634\u06be\u06cc\u062f \u06be\u0648\u0646\u06d2 \u0633\u06d2 \u067e\u06c1\u0644\u06d2 \u0631\u0648\u062a\u06d2 \u06c1\u0648\u0626\u06d2 \u06cc\u06c1 \u06a9\u06c1\u0627 \"\u0645\u06cc\u06ba \u0627\u0644\u0644\u06c1 \u06a9\u0648 \u0633\u0628 \u06a9\u0686\u06be \u0628\u062a\u0627\u0648\u06ba \u06af\u0627\"\u06d4\r\n\u06cc\u06c1 \u0628\u0686\u06c1 \u062a\u0648 \u0645\u0639\u0635\u0648\u0645 \u062a\u06be\u0627 \u06a9\u06cc\u0627 \u0628\u062a\u0627 \u0633\u06a9\u06d2 \u06af\u0627 \u0648\u06c1 \u062a\u0648 \u0633\u0628 \u06a9\u0686\u06be \u062c\u0627\u0646\u062a\u06d2 \u06c1\u06cc\u06ba \u06d4 \r\n\u0627\u0635\u0644 \u0628\u062a\u0627\u0646\u06d2 \u06a9\u06cc \u0636\u0631\u0648\u0631\u062a \u062a\u0648 \u0622\u062c \u0627\u0633 \u0627\u0645\u062a \u06a9\u0648 \u06c1\u06d2 \u062c\u0648 \u0627\u067e\u0646\u06cc \u0632\u0645\u06c1 \u062f\u0627\u0631\u06cc \u0633\u06d2 \u0628\u0644\u06a9\u0644 \u0644\u0627 \u062a\u0639\u0644\u0642 \u06c1\u0648\u0626\u06cc \u0628\u06cc\u0679\u06be\u06cc \u06cc\u06c1 \u0633\u0645\u062c\u06be\u062a\u06cc \u06c1\u06d2 \u06a9\u06c1 \u0648\u06c1 \u0627\u06cc\u0633\u06d2 \u06c1\u06cc \u0628\u0686 \u062c\u0627\u0626\u06d2 \u06af\u06cc\u060c \r\n\u0686\u0646\u062f \u0645\u0641\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0648\u0631 \u0627\u067e\u0646\u06cc \u062e\u0648\u0627\u06c1\u0634\u0627\u062a \u06a9\u06cc \u0628\u062f\u0648\u0644\u062a \u0627\u067e\u0646\u06d2 \u062e\u0648\u062f \u0633\u0627\u062e\u062a\u06c1 \u0628\u062a\u0648\u06ba \u06a9\u06d2 \u0622\u06af\u06d2 \u0633\u062c\u062f\u06c1 \u0631\u06cc\u0632 \u0627\u06af\u0631 \u06c1\u06c1\u0627\u06ba \u0628\u0686 \u0628\u06be\u06cc \u06af\u0626\u06cc \u062a\u0648 \u0627\u0633 \u06a9\u0648 \u0631\u0648\u0632 \u0645\u062d\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0644\u06c1 \u06a9\u06cc \u0642\u0633\u0645 \u06a9\u0648\u0626\u06cc \u0628\u06c1\u0627\u0646\u06c1 \u06a9\u0648\u0626\u06cc \u062f\u0644\u06cc\u0644 \u06a9\u0627\u0645 \u0646\u06c1 \u0622\u0626\u06d2 \u06af\u06cc\u060c \u0686\u0646\u062f \u062f\u0646\u0648\u06ba \u06a9\u06cc \u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0635\u0631\u0641 \u0627\u0645\u062a\u062d\u0627\u0646 \u06c1\u06d2 \u06c1\u0645\u0627\u0631\u06d2 \u0627\u0639\u0645\u0627\u0644 \u06a9\u0627\u060c \u062c\u0633 \u0645\u06cc\u06ba \u06a9\u0633\u06cc \u0633\u0641\u0627\u0631\u0634 \u06cc\u0627 \u0631\u0634\u0648\u062a \u0633\u06d2 \u06a9\u0627\u0645\u06cc\u0627\u0628\u06cc \u0646\u06c1\u06cc\u06ba \u0644\u06cc \u062c\u0627 \u0633\u06a9\u062a\u06cc!!!\r\n\u0627\u0644\u0644\u06c1 \u06c1\u0645 \u0633\u0628 \u06a9\u0648 \u06c1\u062f\u0627\u06cc\u062a \u062f\u06d2 \u0622\u0645\u06cc\u0646!!! \u2014 with Aslam Akram.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721674404541606", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721674404541606", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Anti Shia-Majos", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ShiaMajoosiKafir?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ShiaMajoosiKafir/photos/a.1408507156029074.1073741828.1408358412710615/1443144245898698/?type=1", 
            "object_id": "1443144245898698", 
            "created_time": "2014-06-06T21:44:27+0000", 
            "updated_time": "2014-06-06T21:44:27+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721674404541606", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1458468_568534646567529_974506509_n.jpg?oh=e399ac61d76f6460d1491e6433f04ef0&oe=553C5FB4", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Bass ab lafz nai rahay mere paas", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721671901208523", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721671901208523", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kafir Kafir Shia Kafir", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad/photos/a.347944981959831.84909.345091935578469/568534646567529/?type=1", 
            "object_id": "568534646567529", 
            "created_time": "2014-06-06T21:36:02+0000", 
            "updated_time": "2014-06-06T21:36:02+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721671901208523", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721671274541919", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721671274541919", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T21:34:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T21:34:13+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721671274541919"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721634921212221", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721634921212221", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T19:54:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T19:54:48+0000", 
            "message": "\u00deetta vill Samfylkingin.\nKatr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir\nS\u00ed\u00f0an \u00ed g\u00e6r hef \u00e9g lagt \u00e1 mig a\u00f0 lesa facebook s\u00ed\u00f0ur f\u00f3lks sem talar gegn m\u00faslimum \u00e1 \u00cdslandi og hlusta\u00f0i l\u00edka \u00e1 innhringit\u00edma \u00e1 Bylgjunni \u00ed g\u00e6r og er v\u00e6gast sagt hugsi. Hvernig getur f\u00f3lk hugsa\u00f0 svona grimmar hugsanir til milljar\u00f0a manna \u00fatfr\u00e1 vo\u00f0averkum f\u00e1rra? Konur og b\u00f6rn ganga kaupum og s\u00f6lum \u00e1 Vesturl\u00f6ndum milli kristinna manna. Fylgir \u00fe\u00e1 mansal kristnum m\u00f6nnum almennt \u00fear sem \u00feeir koma? Konur eru seldar \u00ed nau\u00f0ungarhj\u00f3nab\u00f6nd \u00ed \u00f6llum tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0um. Nau\u00f0ungarhj\u00f3nab\u00f6nd eru andstyggilegt efnahagslegt fyrirb\u00e6ri og einnig oft notu\u00f0 til a\u00f0 binda saman fj\u00f6lskyldur og hafa ekkert me\u00f0 tr\u00fa a\u00f0 gera.\n\nVi\u00f0 eigum okkar tr\u00faarlei\u00f0toga \u00e1 \u00cdslandi sem standa fyrir hatursfullri umr\u00e6\u00f0u um \u00fdmsa h\u00f3pa. Telja a\u00f0rir kristnir menn a\u00f0 \u00feeir tali fyrir \u00feeirra h\u00f6nd?\n\nUng frams\u00f3knarkona h\u00e9r \u00ed K\u00f3pavogi nefnir sj\u00e1lfsmor\u00f0s\u00e1r\u00e1sir. Voru \u00fea\u00f0 ekki japanir \u00ed seinni heimstyrj\u00f6ldinni sem notu\u00f0u \u00fe\u00e1 hert\u00e6kni. Eru \u00fea\u00f0 m\u00faslimar? Hva\u00f0 me\u00f0 sprenginguna \u00ed Oklahoma, Baader Meinhof, ETA \u00e1 Sp\u00e1ni, \u00cdrska l\u00fd\u00f0veldisherinn og n\u00fdjasta d\u00e6mi\u00f0 Breivik? Hva\u00f0a mynd gefur \u00feetta af Vesturlandab\u00faum? A\u00f0 vi\u00f0 s\u00e9um \u00f6ll mor\u00f0\u00f3\u00f0, sprengju\u00f3\u00f0? Au\u00f0vita\u00f0 ekki. \u00deetta eru gl\u00e6pir framdir af f\u00f3lki innan kristinna samf\u00e9laga og hefur ekkert me\u00f0 fj\u00f6ldann a\u00f0 gera. Sama \u00e1 vi\u00f0 um \u00cdslam.\n\n\u00c9g g\u00e6ti haldi\u00f0 lengi \u00e1fram en l\u00e6t sta\u00f0ar numi\u00f0. Vi\u00f0 getum ekki leyft okkur a\u00f0 alh\u00e6fa um f\u00f3lk \u00fatfr\u00e1 tr\u00fa \u00feeirra. \u00c9g \u00feekki m\u00faslimakarl sem b\u00fdr \u00e1 \u00cdslandi og \u00e1 h\u00e9r \u00edslenska konu og b\u00f6rn. Konan hans er stutth\u00e6r\u00f0 og gengur \u00ed buxum me\u00f0 makeup. H\u00fan stundar n\u00e1m \u00e1samt \u00fev\u00ed a\u00f0 vinna \u00fati vi\u00f0 \u00fea\u00f0 sem h\u00fan elskar a\u00f0 gera og hefur ekki breyst \u00ed undirgefna k\u00faga\u00f0a konu \u00ed \u00feau 20 \u00e1r sem \u00feau hafa veri\u00f0 gift. \u00c9g \u00feekki l\u00edka m\u00faslimakonu sem b\u00fdr \u00e1 \u00cdslandi me\u00f0 b\u00f6rnum s\u00ednum. Frj\u00e1lsari anda er erfitt a\u00f0 finna hva\u00f0 \u00fe\u00e1 meiri skv\u00edsu!\n\nH\u00e6ttum a\u00f0 stimpla f\u00f3lk. Sleppum \u00f3ttanum og gerum kr\u00f6fur \u00e1 gott samf\u00e9lag og a\u00f0 f\u00f3lk fylgi h\u00e9r l\u00f6gum og reglum \u00f3h\u00e1\u00f0 tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0um. Og fylgjum \u00fev\u00ed fast eftir. En vi\u00f0 skulum ekki l\u00e1ta \u00f3ttann vi\u00f0 \u00fea\u00f0 a\u00f0 innan um g\u00e6tu \u00fev\u00e6lst gl\u00e6pamenn, sker\u00f0a r\u00e9ttindi heilu h\u00f3panna til frj\u00e1lsrar hugsunar. \u00de\u00e1 \u00feurfum vi\u00f0 a\u00f0 byrja \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 l\u00edta \u00ed eigin barm.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721634921212221"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDCPc5L84Ulq0Of&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FwjvFhGH2eyo%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Migrant Migraine? 'London will look like Islamabad in 50 years'", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/wjvFhGH2eyo?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721600687882311", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721600687882311", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T18:17:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wjvFhGH2eyo", 
            "created_time": "2014-06-06T18:17:33+0000", 
            "message": "allir elska muslima og \u00feeira tr\u00fa fri\u00f0ar og \u00e1st", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721600687882311", 
            "description": "Recent studies in Britain suggest the country's most rapidly growing demographic is Muslim. And the trend's stirring trouble with native Brits, who say their..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721597227882657", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721597227882657", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T18:09:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T18:09:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721597227882657"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAfbfz6jBcboKI4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnocompulsion.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F10272774_230878347112041_4439910134378102153_o.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "A Coptic Warning to the World |", 
            "caption": "nocompulsion.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721596971216016", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721596971216016", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T18:09:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nocompulsion.com/a-coptic-call-to-the-world/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T18:09:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721596971216016", 
            "description": "You also have a role, you also can make a change if you really want. You may share this message with as much people as possible."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAjTWhih4zyIDDr&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F06%2Farticle-2650132-1E82681500000578-646_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Teenager survives attempted 'honour killing' in Pakistan", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TlRrMk56QTBOVFE1TXpjMk9qRTBNREl3Tnpnd09UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TlRrMk56QTBOVFE1TXpjMk9qRTBNREl3Tnpnd09UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T18:08:18+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0slegir pifffffffffffffffffff ;(", 
                        "id": "721596704549376", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/06/1418450360_3608317382001_9.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721592644549782", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721592644549782", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T18:08:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2650132/Teenager-survives-attempted-honour-killing-Girl-shot-twice-thrown-canal-relatives-marrying-man-loved.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T17:54:38+0000", 
            "message": "\u00e9g elska hva\u00f0 nuslimar eru miklir \u00f3\u00feverar", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721592644549782", 
            "description": "Saba Maqsood (pictured) was attacked by her father, uncle, brother and aunt, said Ali Akbar, a spokesman for police in Hafizabad, Punjab province, Pakistan."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721595201216193", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721595201216193", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T18:03:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T18:03:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721595201216193"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDpvqJd_QsEnqcC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fsvensk_folkdrakt_nysvenskar_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Grattis Sverige \u2013 Bara 13 000 nya \u201dsvenskar\u201d p\u00e5 fem m\u00e5nader", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721594004549646", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721594004549646", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T17:59:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Pb7nq", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T17:59:30+0000", 
            "message": "\u00fev\u00edl\u00edkur vibbi til vinstri", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721594004549646", 
            "description": "Nu \u00e4r det dags f\u00f6r nationaldag igen \u2013 och i \u00e5r har n\u00e4ra 13 000 nya svenskar f\u00e5tt anledning att fira, och drygt 30 000 sedan nationaldagen i fjol. N\u00e4sta \u00e5r kommer ocks\u00e5 en ny lag som p\u00e5verkar medborgarfr\u00e5gorna."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAdKY6xCFyzk5aC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F337%2F337063%2F33706368%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Saudi-kongen har sperret d\u00f8trene sine inne i 13 \u00e5r", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721593731216340", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721593731216340", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T17:58:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/06/06/nyheter/utenriks/saudi-arabia/politikk/33701389/", 
            "created_time": "2014-06-06T17:58:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721593731216340", 
            "description": "F\u00e5r nesten ikke mat eller vann. N\u00e5 krever d\u00f8trene at verdenssamfunnet hjelper dem."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAMdMb1uN1bMQfS&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FwU4qSZM8Rsw%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "29 6 2010 ACA Fred Nile Lakemba walk Burka Ban", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/wU4qSZM8Rsw?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721592987883081", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721592987883081", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T17:55:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wU4qSZM8Rsw", 
            "created_time": "2014-06-06T17:55:56+0000", 
            "message": "elska ekki muslima \u00feeir eru pakk", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721592987883081", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCX2OrEu5hbDwDp&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fr9O5KPI4qTI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sheik Hilaly Caught vandalizing his own Mosque - YouTube.flv", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/r9O5KPI4qTI?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721589981216715", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721589981216715", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T17:46:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=r9O5KPI4qTI", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T17:46:42+0000", 
            "message": "\u00e9g elska hva\u00f0 muslimar eru miklir h\u00e1lvitar elska \u00fea\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721589981216715", 
            "description": "Un imam d\u00e9fonce une porte, puis bl\u00e2me les vandales Le cheik le plus controvers\u00e9 d'Australie, Taj Din al-Hilali, a \u00e9t\u00e9 capt\u00e9 sur bande vid\u00e9o donnant des coups..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10420003_710080215725459_4409154121304291532_n.jpg?oh=1f53e67d4dd77723a65a6273a803b0af&oe=55358302&__gda__=1425633764_c7c9034eefcd973cb11a6710e06577ff", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Integrationsminister Erik Ullenhag talade idag i Malm\u00f6. Vi p\u00e5 SDL flinar just nu.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721589351216778", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721589351216778", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Swedish Defence League", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SwedishDL?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SwedishDL/photos/a.108519219214898.13151.105393699527450/710080215725459/?type=1", 
            "object_id": "710080215725459", 
            "created_time": "2014-06-06T17:44:26+0000", 
            "updated_time": "2014-06-06T17:44:26+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721589351216778", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAw871tHfop3SbO&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fm6hKvAeO4Kc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Svensk Ungdom - Fr\u00e5gor till far", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/m6hKvAeO4Kc?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721587567883623", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721587567883623", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T17:40:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=m6hKvAeO4Kc", 
            "created_time": "2014-06-06T17:40:27+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721587567883623", 
            "description": "Nordisk.nu's musikvideo t\u00e4vling 2009. Bidrag 1"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10414892_759120234140006_7295317697993086531_n.jpg?oh=e31e5938c8af578a5f6ab8c9f98918f2&oe=553D5858", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Pupils are not being protected from extremist views at a Birmingham school named in the Trojan Horse inquiry, according to leaked Ofsted reports.\n\nIn the Golden Hillock report, Ofsted said: \"Too little is done to keep students safe from the risks associated with extremist views.\"", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721582331217480", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721582331217480", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/759120234140006/?type=1", 
            "object_id": "759120234140006", 
            "created_time": "2014-06-06T17:23:31+0000", 
            "updated_time": "2014-06-06T17:23:31+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721582331217480", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA9QeuDNW0LgPYw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fincoming%2Farticle7594537.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2Fafp000696696-NalI8BdHLR.jpg%3Fupdated%3D060620141101", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslimsk skole havner p\u00e5 Regjeringens bord", 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721581854550861", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721581854550861", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T17:22:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/nyheter/iriks/politikk/Muslimsk-skole-havner-pa-Regjeringens-bord-7594409.html#.U5H4Z_mSzos", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T17:22:05+0000", 
            "message": "http://www.aftenposten.no/nyheter/iriks/politikk/Muslimsk-skole-havner-pa-Regjeringens-bord-7594409.html#.U5H4Z_mSzos", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721581854550861", 
            "description": "Klagen p\u00e5 godkjenningen av en ny, muslimsk privatskole i Oslo avvises av Utdanningsdirektoratet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAdKY6xCFyzk5aC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F337%2F337063%2F33706368%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Saudi-kongen har sperret d\u00f8trene sine inne i 13 \u00e5r", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721579381217775", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721579381217775", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T17:14:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/06/06/nyheter/utenriks/saudi-arabia/politikk/33701389/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T17:14:48+0000", 
            "message": "http://www.dagbladet.no/2014/06/06/nyheter/utenriks/saudi-arabia/politikk/33701389/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721579381217775", 
            "description": "F\u00e5r nesten ikke mat eller vann. N\u00e5 krever d\u00f8trene at verdenssamfunnet hjelper dem."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAAvC-Vn-GfXATT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshariaunveiled.files.wordpress.com%2F2014%2F06%2Fmuslim-woman-and-child-1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Secrets of Britain's Sharia Councils: Hidden Camera Report (Video)", 
            "caption": "shariaunveiled.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721578574551189", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721578574551189", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T17:12:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shariaunveiled.wordpress.com/2014/06/04/the-secrets-of-britains-sharia-councils-hidden-camera-report-video/", 
            "created_time": "2014-06-06T17:12:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721578574551189", 
            "description": "  Video courtesy of:  Sharia Watch - UK A BBC Panorama Documentary goes undercover in one of the 85 sharia courts operating as a parallel legal system in the UK, uncovering the extensive abuse..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10003541_1435471403363615_66300199_n.jpg?oh=ef17e1fd8b85c282e148f547d4bd7706&oe=5536CB74", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "STRONG SENTIMENTS: Sent in by Supporter.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721578221217891", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721578221217891", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Mosque in Bendigo", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Mosque-in-Bendigo/1409152012662221?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1409152012662221/photos/a.1409155942661828.1073741827.1409152012662221/1435471403363615/?type=1", 
            "object_id": "1435471403363615", 
            "created_time": "2014-06-06T17:11:39+0000", 
            "updated_time": "2014-06-06T17:11:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721578221217891", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAGFz3pcYs1dPKs&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F9pE-Hdsvpz4%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Street gang terrorizes Oz train commuters", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/9pE-Hdsvpz4?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721575487884831", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721575487884831", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T17:07:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9pE-Hdsvpz4", 
            "created_time": "2014-06-06T17:07:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721575487884831", 
            "description": "A group of Muslim teenagers have been arrested in Sydney's south-west today accused of being a street gang that terrorised Sydney train commuters in stab and robber..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1978730_645082755580677_7031053550941433489_n.jpg?oh=9b42ef3075ed8c363ae7fe3c90d2f851&oe=553C8C77&__gda__=1426138096_76303cf89b17b343069b0295034d3675", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "::: INS\u00d3LITO ::: IRAK primer pa\u00eds en legalizar matrimonio con ni\u00f1as. \u00bfQu\u00e9 opinan de esto mi ahora que se aproxima el D\u00eda del Ni\u00f1o?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721575224551524", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721575224551524", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "El Bueno, La Mala, y El Feo", 
                    "href": "https://www.facebook.com/buenomalafeo?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/buenomalafeo/photos/a.558250200930600.1073741827.554069604681993/645082755580677/?type=1", 
            "object_id": "645082755580677", 
            "created_time": "2014-06-06T17:06:18+0000", 
            "message": "ge\u00f0slegur \u00e1nskoti \u00feetta . nau\u00f0ganir \u00e1 b\u00f6rnum \u00ed st\u00f3rum st\u00edl hj\u00e1 muslimum", 
            "updated_time": "2014-06-06T17:06:18+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721575224551524", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBEaJDIvH-KCybd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FScreen-Shot-2014-06-06-at-12.00.29-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "VIDEO: Abdullah\u2019s Bergdahl\u2019s platoon speaks out against deserter and \u201cWarrior for Islam\u201d", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721568381218875", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721568381218875", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T16:44:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/video-abdullahs-bergdahls-platoon-speaks-deserter-warrior-islam.html/", 
            "created_time": "2014-06-06T16:44:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721568381218875", 
            "description": "\u201cRaise your hands if you think he\u2019s a deserter.\u201d All hands raised. FOX News: In a powerful interview with Megyn Kelly, six of Sgt. Bowe Bergdahl\u2019s platoon members, including the platoon\u2019s former leader, spoke out on the latest developments in the embattled Taliban trade that secured Bergdahl\u2019s freedom.\n\nThe post VIDEO: Abdullah\u2019s Bergdahl\u2019s platoon speaks out against deserter and \u201cWarrior for Islam\u201d appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10372581_709484222451725_795033080147317692_n.jpg?oh=16a83dc2a3fc7a240c3f9a211359c532&oe=5530A665", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Av Merlyn Jarlhov\nDetta \u00e4r en v\u00e4n till mig som blev \u00f6verfallen p\u00e5 lilla torg f\u00f6r 2 veckor sedan av tre st killar.. 69 stygn i ansiktet och huvudet och killarna som gjorde det blev h\u00e4ktade f\u00f6r mordf\u00f6rs\u00f6k.. NU 2 veckor senare \u00e4r tv\u00e5 av dem sl\u00e4ppta ur h\u00e4ktet!!!\nVad fan \u00e4r det f\u00f6r samh\u00e4lle!!\n\nDetta \u00e4r s\u00e5 sjukt att jaginte ens har ord f\u00f6r det!! \n\nDela g\u00e4rna vidare f\u00f6r detta \u00e4r inte ok alls!!\n\nDELA VIDARE F\u00d6R DET \u00c4R INTE OK ATT 2 AV F\u00d6R\u00d6VARNA BLIR SL\u00c4PPTA UR H\u00c4KTET EFTER 2 VECKOR!!\n\nSDL: H\u00e4r kan ni l\u00e4sa mer om attacken:\nhttp://www.sydsvenskan.se/malmo/entrevard-misshandlad-pa-lilla-torg/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721565551219158", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721565551219158", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Swedish Defence League", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SwedishDL?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SwedishDL/photos/a.108519219214898.13151.105393699527450/709484222451725/?type=1", 
            "object_id": "709484222451725", 
            "created_time": "2014-06-06T16:37:01+0000", 
            "updated_time": "2014-06-06T16:37:01+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721565551219158", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAS0w7I9daEMSoY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwwwc.aftonbladet.se%2Fnyheter%2F0003%2F13%2Fgrips.jpe", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Aftonbladet nyheter: S\u00e5 m\u00e5nga brott beg\u00e5r invandrare", 
            "caption": "wwwc.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721564897885890", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721564897885890", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T16:34:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://wwwc.aftonbladet.se/nyheter/0003/13/dokument.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T16:34:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721564897885890", 
            "description": "S\u00e5 m\u00e5nga brott beg\u00e5r invandrare"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10443516_10152241313606245_8712246145497995766_n.jpg?oh=60198742a018f3fad5de4af9c95a8bbe&oe=55352A8C", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Nog med bidrag, s\u00e4rr\u00e4ttigheter och s\u00e5 vidare?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721555011220212", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721555011220212", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Politiskt Inkorrekt", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Politiskt.Inkorrekt?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Politiskt.Inkorrekt/photos/a.10151537820706245.1073741827.226223296244/10152241313606245/?type=1", 
            "object_id": "10152241313606245", 
            "created_time": "2014-06-06T16:01:45+0000", 
            "updated_time": "2014-06-06T16:01:45+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721555011220212", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCWbklGMquOLx8M&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fwide_16x9%2Fpublic%2Fdeffe5a6-c34f-4c97-b7c3-a2716db3b81d.jpg%3Fitok%3DPEqr6W9x", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"M\u00e5nga invandrare hatar svenskar\" | Fria Tider", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TkRjNE9EQTBOVFl4TVRZMk9qRTBNREl3TmpBeU56YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TWpJMU1UUTBOVGcyTlRNeU9qRTBNREl3TURZME9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T22:14:40+0000", 
                        "message": "Eftir hverju eru Sv\u00edar a\u00f0 b\u00ed\u00f0a ? Ef \u00feeir eru svona \u00f3\u00e1n\u00e6g\u00f0ir er \u00fe\u00e1 ekki t\u00edmi til kominn a\u00f0 hj\u00e1lpa \u00feeim \u00far landi \u00ed eitt skipti fyrir \u00f6ll.", 
                        "id": "721225144586532", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T13:11:17+0000", 
                        "message": "Af hverju \u00e6ttum vi\u00f0 \u00cdslendingar a\u00f0 sleppa vi\u00f0 svona brj\u00e1l\u00e6\u00f0i \u00feegar \u00feessi skr\u00edll ver\u00f0ur kominn hinga\u00f0?", 
                        "id": "721478804561166", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721222841253429", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721222841253429", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T13:11:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/afghansk-skribent-manga-invandrare-hatar-svenskar", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T22:06:56+0000", 
            "message": "MUSLIMAR HATA SV\u00cdANA OG S\u00c6NSKA KONAN ER BARA H\u00d3RA OG \u00deA\u00d0 M\u00c1 NAU\u00d0GA HENI . ISLAM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721222841253429", 
            "description": "Politik.Zulmay Afzali bor i Sverige och \u00e4r tidigare statsanst\u00e4lld i Afghanistan. I en artikel i SvD skriver han nu om hur m\u00e5nga invandrare som han tr\u00e4ffat utg\u00e5r ifr\u00e5n att svenskar \u00e4r rasister, och att de b\u00e4r p\u00e5 ett hat och f\u00f6rakt mot den ljushyade folkgruppen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAWCRniebgUZrMq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fw336_4x3%2Fpublic%2F20140521_ideis3_full.jpg%3Fitok%3DTJolcjYK", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Barn v\u00e5ldtog kvinna i Pite\u00e5 | Fria Tider", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TkRjM016QXhNakkzT1Rnek9qRTBNREl3TlRrNU56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TkRjM016QXhNakkzT1Rnek9qRTBNREl3TlRrNU56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T13:06:10+0000", 
                        "message": "Sv\u00edar afsaka enn mor\u00f0 og nau\u00f0ganir \u00ed landi s\u00ednu? \u00d3tr\u00falega l\u00faaleg framkoma. Hven\u00e6r r\u00eds \u00fej\u00f3\u00f0in upp?", 
                        "id": "721477301227983", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721227411252972", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721227411252972", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T13:06:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/barn-v-ldtog-kvinna-i-pite", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T22:22:46+0000", 
            "message": "nor\u00f0ur sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 kona vinnur n\u00e6turvakt \u00e1 fl\u00f3tamanna b\u00fasta\u00f0 . muslimar h\u00f3p nau\u00f0gu\u00f0u heni , b\u00f6rnin nau\u00f0gar skrivar s\u00e1 sem er me\u00f0 fr\u00e9ttina . b\u00f6rn me\u00f0 alskegg og endajaglsa humm st\u00f3r b\u00f6rn hj\u00e1 islam .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721227411252972", 
            "description": "Det var n\u00e4r kvinnan arbetade nattpass p\u00e5 ett kommunalt boende f\u00f6r ensamkommande flyktingbarn som hon v\u00e5ldtogs av ett av barnen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBzvg09g5mfgvHE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.nationellidag.se%2FMedia%2FDefault%2FContents%2F2006%2F02%2Fvaldtog-14-aring-i-tunnelbanan-resten-av-passagerarna-blundade%2F55116.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nationell Idag - V\u00e5ldtog 14-\u00e5ring i tunnelbanan - resten av passagerarna blundade", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TXpFd01ETTNPVEV4TXpjMk9qRTBNREl3TWpRek9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TXpFd01ETTNPVEV4TXpjMk9qRTBNREl3TWpRek9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T03:13:18+0000", 
                        "message": "Afhverju geta \u00feeir ekki bara jerka\u00f0 s\u00e9r,? \u00deeir sem eru svo miklir Jerks.", 
                        "id": "721310037911376", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.nationellidag.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721139954595051", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721139954595051", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T03:13:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nationellidag.se/valdtog-14-aring-i-tunnelbanan-resten-av-passagerarna-blundade", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T18:48:07+0000", 
            "message": "14 \u00e1ra nau\u00f0ga\u00f0 \u00ed n\u00f3tt \u00ed stokh\u00f3lm", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721139954595051", 
            "description": "V\u00e5ldtog 14-\u00e5ring i tunnelbanan - resten av passagerarna blundade\u201dJag ser till att aldrig \u00e5ka ensam hem, och s\u00e5 h\u00e4nder det h\u00e4r \u00e4nd\u00e5\u201d, s\u00e4ger den unga flickan till Aftonbladet. I tunnelbanevagnen p\u00e5 str\u00e4cken mellan H\u00e4sselby och V\u00e4llingby gick den 25-\u00e5rige Khalifa Mohammed till angrepp. Trots att flicko\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721130687929311", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721130687929311", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T01:42:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T18:22:24+0000", 
            "message": "samma pakki\u00f0 og sverrir og hiski\u00f0 . f\u00f6\u00f0urlands svikarar vinstri pakk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721130687929311", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TWpnME1UUTBOVGd3TmpNeU9qRTBNREl3TVRnNU5UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TVRZM01ETTNPVEkxTmpjMk9qRTBNREU1T1RjeE5UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T19:39:13+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er ekki n\u00f3g a\u00f0 m\u00faslimar \u00ed Sweden brenna f\u00e1nann....sv\u00edar eru a\u00f0 \u00fev\u00ed l\u00edka.Dj\u00f6fulsins ruslara pakk!!!", 
                        "id": "721167037925676", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T01:42:33+0000", 
                        "message": "Vil svenskarna bo i Svergistan?", 
                        "id": "721284144580632", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBRpj_4Jbc7swKv&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FWhsZ05JzXa0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Inside Sharia Law (5.15.14)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/WhsZ05JzXa0?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721252661250447", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721252661250447", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T23:52:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WhsZ05JzXa0#t=115", 
            "created_time": "2014-06-05T23:52:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721252661250447", 
            "description": "http://www.foxnews.com To see my Sean Hannity Playlist, click here: http://www.youtube.com/user/OmniChristianVids4#grid/user/59934864FF4421A8 To see my News ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBLY57NX4puxebl&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fbergdahl1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Abdullah Bowe Bergdahl declared jihad after deserting secret documents show #impeach - Pamela...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721245357917844", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721245357917844", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T23:27:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/?p=41775", 
            "created_time": "2014-06-05T23:27:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721245357917844", 
            "description": "The Obama administration knew this.  What American politician is going to take the lead and impeach this jihad agent in the White House? Who is going to save this country from this coup. \u201cEXCLUSIVE: Bergdahl declared jihad in captivity, secret documents show,\u201d By James Rosen, Fox News, Hune 5, 2014\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721233094585737", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721233094585737", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T22:42:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T22:42:59+0000", 
            "message": "j\u00e6ja gott f\u00f3lk . h\u00e9r \u00ed sverge er heldurbetur a\u00f0 hitna \u00ed kolonum s\u00e6nska f\u00f3lki\u00f0 vakna\u00f0 og stanslaus koment \u00e1 s\u00ed\u00f0u sem \u00e9g er \u00e1 . f\u00f3lk er fari\u00f0 a\u00f0 h\u00f3pas saman \u00ed deildir og \u00e6tla a\u00f0 birja a\u00f0 lumbra \u00e1 muslimum og borga firir allan nau\u00f0ganir . s\u00e6nskar lj\u00f3sh\u00e6r\u00f0ar st\u00falku lita h\u00e1ri\u00f0 br\u00fany e\u00f0a svart til a\u00f0 for\u00f0ast muslima er \u00feetta \u00fea\u00f0 sem \u00edsland vill nei held ekki .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721233094585737"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721163267926053", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721163267926053", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T22:27:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T19:27:47+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721163267926053", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TWpJNE9UQTNPVEU1TkRnNU9qRTBNREl3TURjeU16ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TVRZME1Ua3hNalU1TWprME9qRTBNREU1T1RZMk1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T19:30:02+0000", 
                        "message": "dj\u00f6fuls mannleysur og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "721164191259294", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T22:26:52+0000", 
                        "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur..", 
                        "id": "721228727919507", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T22:27:18+0000", 
                        "message": "j\u00e1 vinan islam er \u00f3ge\u00f0", 
                        "id": "721228907919489", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAfR1FxY_fdxzR_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gp.se%2Fpolopoly_fs%2F1.2392031.1401900901%21%2Fimage%2F1961600802.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ny skottlossning p\u00e5 Hisingen", 
            "caption": "www.gp.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721228184586228", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721228184586228", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T22:24:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.gp.se/nyheter/goteborg/1.2392023-ny-skottlossning-pa-hisingen", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T22:24:54+0000", 
            "message": "muslimar berjast vi\u00f0 somaliu muslima . einn s\u00e6r\u00f0ur \u00e1 b\u00e1\u00f0um hnj\u00e1num florr einum h\u00e1lvitanum f\u00e6ra \u00e1 g\u00f6tonum \u00ed bili", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721228184586228", 
            "description": "Flera polispatruller larmades till Friskv\u00e4derstorget i Biskopsg\u00e5rden, sedan boende i omr\u00e5det uppgett sig h\u00f6ra skottlossning. En man hittades senare skadad vid L\u00e4nsmanstorget, tv\u00e5 kilometer d\u00e4rifr\u00e5n."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10415710_1454978018079620_6409410578444705883_n.jpg?oh=9f560978e418208399909ac988a07e67&oe=55022078&__gda__=1426147648_ef5bf730f4faacfb8b56fffb94ba0f01", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TWpJek16VTBOVGcyTnpFeE9qRTBNREl3TURZeE1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TWpBMU5ERTBOVGc0TlRBMU9qRTBNREl3TURJNE1UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T21:13:35+0000", 
                        "message": "\u00d3skar \u00e9g s\u00e1 eitt \u00f3ge\u00f0slegasta Video sem \u00e9g hef  s\u00e9\u00f0 r\u00e9tt \u00e1\u00f0an ? Og \u00e6tla aldrei a\u00f0 opna \u00feessi video aftur.Bi\u00f0 bara til Gu\u00f0s a\u00f0 \u00feessir h\u00e1lvitar komi aldrei til landsins ;(\u00de\u00e1 er \u00e9g farin \u00ed frumsk\u00f3 Afr\u00edku og leik Jean \u00ed trj\u00e1num ;)Og athuga hvort \u00ed finni ekki Tarsan einhver sta\u00f0ar \u00fearna ;)", 
                        "id": "721205414588505", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T21:24:10+0000", 
                        "message": "skil \u00feig \u00feetta er \u00f3tr\u00faleg manvonska sem islam bo\u00f0ar um allan heim . og Sverrir l\u00edgur a\u00f0 al\u00fej\u00f3\u00f0 a\u00f0 muslimar s\u00e9u gott f\u00f3lk nei svo er \u00fea\u00f0 ekki hata alla sem ekki eru muslimar og konur sem ekki eru me\u00f0 burku e\u00f0a sl\u00e6\u00f0u \u00e1 hausnum m\u00e1 nau\u00f0ka .", 
                        "id": "721208751254838", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T21:28:59+0000", 
                        "message": "Og a\u00f0 byggja Mosku ?Vi\u00f0 ver\u00f0um \u00f6ll drepin ? og mig bara langar ekkert til a\u00f0 deyja strax ;( \u00c9g mun tr\u00faa a\u00f0 \u00feetta ver\u00f0i reist h\u00e9r \u00e1 landi \u00feegar \u00e9g s\u00e9 \u00fea\u00f0 \u00d3skar minn ??? \u00dej\u00f3\u00f0in hl\u00edtur a\u00f0 geta stoppa\u00f0 \u00feetta allt ? Vi\u00f0 erum Valdi\u00f0 er \u00fea\u00f0 ekki ???\u00deetta er bara klikk ,og tr\u00fa\u00f0u m\u00e9r \u00e9g heng upp \u00ed trj\u00e1m \u00ed sv\u00f6rtust Afr\u00edku ,ef \u00feetta ver\u00f0ur okkar veruleiki ;( D\u00edsus minn piffffffffffff .", 
                        "id": "721211074587939", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T21:58:59+0000", 
                        "message": "mig langar a\u00f0 sj\u00e1 video......", 
                        "id": "721220391253674", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T22:02:37+0000", 
                        "message": "sigga \u00fea\u00f0 er ne\u00f0ar", 
                        "id": "721221497920230", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T22:03:02+0000", 
                        "message": "Ert \u00fe\u00fa a\u00f0 meina Vide\u00f3 sem \u00e9g s\u00e1 ? ;(S\u00e1 \u00fea\u00f0 \u00ed h\u00f3pnum M\u00f3tm\u00e6lum Mosku \u00e1 \u00cdslandi ;(\u00d3ge\u00f0slegt Sigr\u00ed\u00f0ur m\u00edn tr\u00fa\u00f0u m\u00e9r .\u00dea\u00f0 versta sem \u00e9g hef s\u00e9\u00f0 af \u00feessum Tr\u00faarh\u00f3p ;( Usssssssssssss .", 
                        "id": "721221614586885", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T22:08:25+0000", 
                        "message": "j\u00e1 j\u00e1 \u00e9g tr\u00fai \u00fe\u00e9,,r \u00e9g hata m\u00faslimar.", 
                        "id": "721223354586711", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721203547922025", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721203547922025", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Mosque in Bendigo", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Mosque-in-Bendigo/1409152012662221?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1409152012662221/photos/a.1409155942661828.1073741827.1409152012662221/1454978018079620/?type=1", 
            "object_id": "1454978018079620", 
            "created_time": "2014-06-05T21:07:53+0000", 
            "updated_time": "2014-06-05T22:08:25+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721203547922025", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCwcnGtIAuVOY03&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Fimage%2F18799867%2F1000%2FfourByThree%2F2d860aae33195%2Fhw.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Centerns ungdomsf\u00f6rbund vill h\u00e4nga ut 1 maj-firare", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721220817920298", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721220817920298", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T22:00:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/article18799852.ab", 
            "created_time": "2014-06-05T22:00:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721220817920298", 
            "description": "Centerns ungdomsf\u00f6rbund (Cuf) vill h\u00e4nga ut 1 maj-demonstranter p\u00e5 Twitter. Under hashtagen #thewalkingred uppmanar f\u00f6rbundet m\u00e4nniskor att fota \"zombieliknande v\u00e4nsterpropagandat\u00e5\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721220397920340", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721220397920340", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T21:59:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T21:59:02+0000", 
            "message": "er sk\u00edr\u00edngin \u00e1 365 mi\u00f0lum h\u00e9r ha ha", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721220397920340"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBAMBkmQfyJdxS0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Ftheresa-may.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK Home Secretary Theresa May on Muslim Trojan Horse school plot: \u201cIs it true that the Department for Education was warned in 2010? If so, why did nobody act?\u201d", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721212394587807", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721212394587807", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T21:33:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/uk-home-secretary-theresa-may-muslim-trojan-horse-school-plot-true-department-education-warned-2010-nobody-act.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDU2MDk4MzA3NTQxODY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205609830754186", 
                        "name": "Sveinn Egill Ulfarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T21:33:01+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721212394587807", 
            "description": "Home Secretary Theresa May is shocked, shocked to discover that the Department for Education was warned in 2010 of the Islamic take-over plot of British school districts and yet no one acted. May is clearly channeling Captain Renault in the film classic Casablanca when he declares, \u201cI\u2019m shocked, shocked to find that gambling is going [\u2026]\n\nThe post UK Home Secretary Theresa May on Muslim Trojan Horse school plot: \u201cIs it true that the Department for Education was warned in 2010? If so, why did nobody act?\u201d appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10441136_844605668903253_4429180347528894526_n.jpg?oh=3b801e1cde1bbc5115efac3a2d463238&oe=5540183E", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "BOYCOTT SUBWAY 4 SERVING UP FAKE HAM & BACON!\nWHY IS SUBWAY CATERING TO ONLY 4.8% OF CONSUMERS???\nSubway removes ham and bacon from nearly 200 stores and offers halal meat only after 'strong demand' from Muslims\n185 branches across UK and Ireland now sell halal-only meat\nHalal refers to objects or actions permissible under Islamic law\nPork is forbidden and while other meat can be eaten, it must be sourced, slaughtered and processed according to strict rules\nSubway said all halal meat served in its branches has come from animals that were stunned before being slaughtered\nHalal-only menu is in response to 'strong demand' from Muslim customers\nhttp://www.dailymail.co.uk/news/article-2616576/Subway-removes-ham-pork-nearly-200-stores-strong-demand-Muslims-eat-Halal-meat.html", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721209284588118", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721209284588118", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Boycott Halal", 
                    "href": "https://www.facebook.com/BOYCOTTxHALAL?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/BOYCOTTxHALAL/photos/a.164484176915409.31951.160347640662396/844605668903253/?type=1", 
            "object_id": "844605668903253", 
            "created_time": "2014-06-05T21:26:05+0000", 
            "updated_time": "2014-06-05T21:26:05+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721209284588118", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721204821255231", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721204821255231", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T21:11:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T21:11:20+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721204821255231"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAoAS7HXO3oLWGo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.bt.se%2Fmultimedia%2Fdynamic%2F02865%2FSk_rmavbild_2014-0_2865247b.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "N\u00e4rpolisen byts ut p\u00e5 Hulta", 
            "caption": "www.bt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721195724589474", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721195724589474", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T20:50:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bt.se/nyheter/boras/narpolisen-byts-ut-pa-hulta%284315557%29.gm", 
            "created_time": "2014-06-05T20:50:35+0000", 
            "message": "muslimar me\u00f0 \u00f3l\u00e6ti \u00ed litlum b\u00e6 polis \u00ed vandr\u00e6\u00f0um me\u00f0 pakki\u00f0 . l\u00e6tur n\u00fana pol\u00eds \u00e1 allar g\u00f6tur \u00fear sem muslimar eru . og hva\u00f0 kostar \u00fea\u00f0 miki\u00f0 s\u00e6nska skattborgara j\u00fa miljar\u00f0ir og vesen", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721195724589474", 
            "description": "Polisen i Bor\u00e5s kommer nu efter oroligheterna p\u00e5 Hulta och H\u00e4ssleholmen att vidta \u00e5tg\u00e4rder. Omr\u00e5despolisen flyttas tillf\u00e4lligt och byts ut av annan personal."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA3QYftKkoKpEjm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ftheuspatriot.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Two Students Suspended From Public School After Refusing To Pray To Allah", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TVRnd05qYzBOVGt3T1RjNU9qRTBNREU1T1RreE56ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TnpRME9EQTBOak0wTlRZMk9qRTBNREU1TWpFeU56WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T22:34:36+0000", 
                        "message": "Sko litlu Bretana. \u00deetta eru hugrakkar hetjur. Ekki veitir Bretunum af.", 
                        "id": "720744804634566", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T20:12:58+0000", 
                        "message": "\u00cdslam er verra en Svartidau\u00f0i.", 
                        "id": "721180674590979", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "theuspatriot.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720744027967977", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720744027967977", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T20:12:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://theuspatriot.com/2014/05/26/two-students-suspended-from-public-school-after-refusing-to-pray-to-allah/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T22:30:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720744027967977", 
            "description": "Recently, a pair of young boys in Cheshire, England was suspended from school after refusing to pray to Allah. The prayer was designed to be a \u201cpractical demonstration\u201d of how Muslims worship. The demonstration likely stems from pressure from the Council on American-Islamic Relations (CAIR), who hav\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBfFWLcb96iir1I&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshariaunveiled.files.wordpress.com%2F2013%2F08%2Fuk-grooming-1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "95% of Child Rape and Molestation Convictions in the UK Were Committed by Muslims", 
            "caption": "shariaunveiled.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721167297925650", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721167297925650", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T19:40:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shariaunveiled.wordpress.com/2013/08/06/95-of-child-rape-and-molestation-convictions-in-the-uk-were-committed-by-muslims/", 
            "created_time": "2014-06-05T19:40:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721167297925650", 
            "description": "A Pattern of Exploitation by,\u00a0Paul Rogers / The Times of London These are the results of an investigation into \"Child Grooming\" (Child Rape and Molestation) in the UK. 17 Cases were investigated be..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBfFWLcb96iir1I&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshariaunveiled.files.wordpress.com%2F2013%2F08%2Fuk-grooming-1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "95% of Child Rape and Molestation Convictions in the UK Were Committed by Muslims", 
            "caption": "shariaunveiled.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721166964592350", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721166964592350", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T19:39:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shariaunveiled.wordpress.com/2013/08/06/95-of-child-rape-and-molestation-convictions-in-the-uk-were-committed-by-muslims/", 
            "created_time": "2014-06-05T19:39:01+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721166964592350", 
            "description": "A Pattern of Exploitation by,\u00a0Paul Rogers / The Times of London These are the results of an investigation into \"Child Grooming\" (Child Rape and Molestation) in the UK. 17 Cases were investigated be..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCH6s2fQE2HYCGm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources2.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F06%2F05%2F1226944%2F299066-f5d57f46-ec51-11e3-b974-1cd7c57eb88c.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "SA court suspends jail term for taxi driver Jagdeep Singh who kissed and touched drunk passenger", 
            "caption": "www.news.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721163151259398", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721163151259398", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T19:27:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.news.com.au/national/sa-court-suspends-jail-term-for-taxi-driver-jagdeep-singh-who-kissed-and-touched-drunk-passenger/story-e6frfkp9-1226944351428", 
            "created_time": "2014-06-05T19:27:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721163151259398", 
            "description": "A TAXI driver who indecently assaulted a drunk female passenger has lost his job and arranged marriage for the crime but will not serve an immediate jail term."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcPGThXFFCB1JV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.australian-news.net%2Fimages%2FAust_logo88.gif", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tim Priest - THE RISE OF MUSLIM CRIME GANGS IN AUSTRALIA", 
            "caption": "www.australian-news.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721162994592747", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721162994592747", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T19:26:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.australian-news.net/Tim_Priest.htm", 
            "created_time": "2014-06-05T19:26:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721162994592747", 
            "description": "Retired detective Tim Priest exposes the dangerous threat to law and order posed by Lebanese criminal gangs"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721129241262789", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721129241262789", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T19:25:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T18:19:10+0000", 
            "message": "j\u00e6ja gott f\u00f3lk . kl 7 \u00e1 s\u00e6nskum t\u00edma hr\u00edngti \u00ed mig ma\u00f0ur fr\u00e1 365 mi\u00f0lum V\u00cdSIR  og spur\u00f0i mig hvort \u00e9g hef\u00f0i heirt nokku\u00f0 um k\u00e6ru vegna sv\u00ednahausana \u00ed sogam\u00edrini \u00e1 moskul\u00f3\u00f0ini    mitt svar var \u00e9g veitt ekki neitt b\u00ed bara h\u00e9r \u00ed sverge b\u00e6 b\u00e6 og lag\u00f0i\u00e1 s\u00edman . hu hu", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721129241262789", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TVRZeU5qWTBOVGt5Tnpnd09qRTBNREU1T1RZek5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TVRNd01EWTNPVEk1TXpjek9qRTBNREU1T1RJME16VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T18:20:35+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0ur :)", 
                        "id": "721130067929373", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T18:32:58+0000", 
                        "message": ":)", 
                        "id": "721134074595639", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T19:25:57+0000", 
                        "message": ";)", 
                        "id": "721162664592780", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDNxs1gBV9XzEb-&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FhtsD_dfaThQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sovjet Television EU valvaka", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/htsD_dfaThQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721162204592826", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721162204592826", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T19:24:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=htsD_dfaThQ", 
            "created_time": "2014-06-05T19:24:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721162204592826", 
            "description": "(o)partisk public service."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC9WJDip_gJXl2H&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.scotsman.com%2Fwebimage%2F1.3432002.1401837570%21%2Fimage%2F148278186.jpg_gen%2Fderivatives%2FarticleImgDeriv_628px%2F148278186.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim murdered \u2018westernised\u2019 ex-wife in Stirling", 
            "caption": "m.scotsman.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721161881259525", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721161881259525", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T19:23:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.scotsman.com/news/muslim-murdered-westernised-ex-wife-in-stirling-1-3432003", 
            "created_time": "2014-06-05T19:23:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721161881259525", 
            "description": "A MAN has been found guilty of burning his \u201cwesternised\u201d ex-wife to death, after setting fire to her following a bitter divorce."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBx-O4PqaKTxMlS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F11%2Fknivran-300x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Video: Invandrare knivattackerade sm\u00e5barnsmamma i hiss", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721161734592873", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721161734592873", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T19:22:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/PmQez", 
            "created_time": "2014-06-05T19:22:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721161734592873", 
            "description": "Denna video publicerades av Aftonbladets webb-tv ig\u00e5r. Polisen g\u00e5r ut med bild p\u00e5 g\u00e4rningsmannen f\u00f6r att f\u00e5 hj\u00e4lp fr\u00e5n allm\u00e4nheten. Detta h\u00e4nde p\u00e5 Vita Liljans v\u00e4g i Bred\u00e4ng, Stockholm den 22 maj i \u00e5r. Den 26-\u00e5riga kvinnan blev grovt knivhuggen flera g\u00e5nger."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAfCocx01zCMaSZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.bbcimg.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F75285000%2Fjpg%2F_75285243_67615370.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Dozens killed' in Boko Haram attack", 
            "caption": "m.bbc.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721161444592902", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721161444592902", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T19:21:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.bbc.com/news/world-africa-27690687", 
            "created_time": "2014-06-05T19:21:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721161444592902", 
            "description": "Boko Haram militants have killed dozens of people in fresh attacks on villages in northern Nigeria, the BBC has learnt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDCA57lkDgoamVD&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F02%2Farticle-2645695-1E657F0A00000578-571_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim supporter from Sydney waging jihad in Syria who admires the September 11 attacks", 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/06/1418450360_3600492765001_AustralianJihadistSyriaNo3.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721160437926336", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721160437926336", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T19:18:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2645695/Sydney-jihadist-Ahmed-Shaheed-III-laughs-fires-machine-gun-bombed-building-Syria-alongside-UKs-bin-Laden.html", 
            "created_time": "2014-06-05T19:18:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721160437926336", 
            "description": "Could this be Australia's most radical Muslim? A man from Sydney, who uses the alias 'Ahmed Shaheed III', has linked up with a terrorist known as Britain's Bin Laden while waging a vicious 'jihad' in the Syrian civil war."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1524834_10151978058097730_1516489951_n.jpg?oh=833b64f867fcab2498a0e57453501f5f&oe=5540A9AC", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Hey Hilary.....  (Let the butthurt start!)\n\nwww.AmericanStrong.com \u2014 with Paul Leach.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721160057926374", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721160057926374", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "AMERICAN - STRONG!", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AmericanStrong?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AmericanStrong/photos/a.253208337729.135663.227764782729/10151978058097730/?type=1", 
            "object_id": "10151978058097730", 
            "created_time": "2014-06-05T19:18:13+0000", 
            "updated_time": "2014-06-05T19:18:13+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721160057926374", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYzcDH9-VmuMEt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.clarionproject.org%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2FNasir-al-Wuhayshi-IP.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Al-Qaeda Declares 'We Must Eliminate the Cross' | Clarion Project", 
            "caption": "www.clarionproject.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721159854593061", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721159854593061", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T19:17:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.clarionproject.org/analysis/al-qaeda-declares-we-must-eliminate-cross", 
            "created_time": "2014-06-05T19:17:46+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721159854593061", 
            "description": "This follows sharia doctrine that says Christianity's ultimate elimination will be carried out by Jesus,who is really an Islamist."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD4-MzBLlQfrO26&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FMegZXm1rCPg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Muslim Mosque and the Pig Farm Next Door", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/MegZXm1rCPg?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721159584593088", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721159584593088", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T19:17:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MegZXm1rCPg", 
            "created_time": "2014-06-05T19:17:04+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721159584593088", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB_GkcOzr6qGrQE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.cdn.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Furlget%3Furl%3D%252Fclips%252F27414_5.jpg%26MaxW%3D700", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - RS - Tekist \u00e1 um islam \u00ed Reykjav\u00edk s\u00ed\u00f0degis.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TVRRNU56a3hNall3TnpNME9qRTBNREU1T1RRMU1qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TnpBeU1EazNPVGN5TVRjd09qRTBNREU1TVRZNU5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T21:22:39+0000", 
                        "message": "H\u00e9r vi\u00f0urkennir Sverri \u00e1 m\u00edn 15:48 a\u00f0 \u00feeir vilji taka upp Sharia-l\u00f6g", 
                        "id": "720702097972170", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T21:27:18+0000", 
                        "message": "jam og svo talar hann um a\u00f0 hann hafi b\u00fai\u00f0 \u00ed m\u00fasl\u00edma \u00fe\u00e9ttu hverfi, \u00fear fann hann ekki fyrir neinum \u00f3\u00fe\u00e6gindum e\u00f0a b\u00f6rnin hans. Er ma\u00f0urinn ekki \u00ed lagi hann er m\u00fasl\u00edmi \u00feetta hl\u00fdtur a\u00f0 vera \"himnar\u00edki\" fyrir hann.", 
                        "id": "720703367972043", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T18:55:24+0000", 
                        "message": "Er ekki \u00e1g\u00e6t a\u00f0 horfa \u00e1 \u00feetta me\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00ed huga a\u00f0 Sverrir vill f\u00e1 Sharia eins og er \u00ed Bretlandi http://www.shariawatch.org.uk/video/secrets-britains-sharia-councils", 
                        "id": "721149791260734", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720579511317762", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720579511317762", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T18:55:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/section/MEDIA98&fileid=CLP27414", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T17:03:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720579511317762", 
            "description": "Sverrir Agnarsson forma\u00f0ur F\u00e9lags m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi og Valdimar H. J\u00f3hannesson sem lengi hefur tala\u00f0 gegn islam h\u00e9r \u00e1 landi r\u00e6ddu fyrirhuga\u00f0a byggingu mosku \u00ed Reykjav\u00edk."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD-yezCPwlWt-SH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F01%2F17%2Farticle-2541497-1ABF7C4100000578-583_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Immigrant stayed in Britain for 5 years using stolen blank passport", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721139034595143", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721139034595143", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T18:46:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2541497/Illegal-immigrant-stayed-Britain-five-years-using-blank-passport-bought-UK-black-market-1-000-stolen-3-600-2-5m-raid.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T18:46:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721139034595143", 
            "description": "Mohammed Arshad, 49, is thought to have paid \u00a31,000 for the bogus document after it was stolen in an 'inside job' robbery on a van in Oldham, Greater Manchester."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1237636_843917518956850_16084274_n.jpg?oh=06b12616001e2bcaecfd2e010f53e15a&oe=552E94FA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Our ENGLAND!! = Our LAWS!!\nNational English Unity.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721138177928562", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721138177928562", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "National English Unity", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/National-English-Unity/196890723659536?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/196890723659536/photos/a.227295233952418.76400.196890723659536/843917518956850/?type=1", 
            "object_id": "843917518956850", 
            "created_time": "2014-06-05T18:44:22+0000", 
            "updated_time": "2014-06-05T18:44:22+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721138177928562", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA8PnethPr9qZyu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.irishtimes.com%2Fpolopoly_fs%2F1.1765528.1397753803%21%2Fimage%2Fimage.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "New EU rules to protect migrants outlaw \u2018pushback\u2019 operations", 
            "caption": "www.irishtimes.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721137661261947", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721137661261947", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T18:42:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.irishtimes.com/news/world/europe/new-eu-rules-to-protect-migrants-outlaw-pushback-operations-1.1765530#.U1ItDe8KPmk.twitter", 
            "created_time": "2014-06-05T18:42:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721137661261947", 
            "description": "Under new law border guards may only \u2018warn and order\u2019 vessels not to enter territorial waters of member state"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBxHrr8Q0yOh_c-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fmerton-avenue.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK: Wife and Doting Mother Beheaded by Muslim Husband in West London Home", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721134211262292", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721134211262292", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T18:33:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/uk-wife-doting-mother-beheaded-muslim-husband-west-london-home.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T18:33:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721134211262292", 
            "description": "Doting mother and dutiful wife \u2013 not dutiful enough apparently. Friends and neighbours today spoke of their shock at such a thing could happen to such \u201chappy and lovely couple\u201d. Tahira Ahmed case: Wife \u2018found decapitated after row\u2019 A mother of two found dead at her home in west London had been decapitated, the Old [\u2026]\n\nThe post UK: Wife and Doting Mother Beheaded by Muslim Husband in West London Home appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721133457929034", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721133457929034", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T18:30:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T18:30:54+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721133457929034"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720765444632502", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720765444632502", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T18:29:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T23:34:54+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720765444632502", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TVRNek1UazBOVGsxTnpJM09qRTBNREU1T1RJNU9UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TVRNek1UazBOVGsxTnpJM09qRTBNREU1T1RJNU9UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T18:29:56+0000", 
                        "message": "Alla er st\u00f3r og MISKUNNSAMUR, \u00e9g get samt ekki hugsa\u00f0 m\u00e9r a\u00f0 gerast vinur hanns.", 
                        "id": "721133194595727", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDFzrEuqQkacDdO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdaisy.sodor.no%2Fgenerated%2F538424_dagen156348_img.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Halal-slaktad kyckling vardag i svenska aff\u00e4rer", 
            "caption": "www.dagen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721131361262577", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721131361262577", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T18:24:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagen.se/nyheter/halal-slaktad-kyckling-vardag-i-svenska-affarer/", 
            "created_time": "2014-06-05T18:24:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721131361262577", 
            "description": "Ivars, Hannes, Eldorado, Willys, X-tra och Rose \u00e4r n\u00e5gra vanliga m\u00e4rken som s\u00e4ljer s\u00e5 kallad halalkyckling. Det inneb\u00e4r att k\u00f6ttet \u00e4r slaktat enligt islamiska slaktriter. Ett diskret m\u00e4rke p\u00e5 f\u00f6rpackningen talar om detta."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDAbXgtJyeuAxwD&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FzWQEVb27gR8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Monkey shoots with AK47", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TnpjME5UUTNPVFkwT1RJMU9qRTBNREU1TWpZNE16ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TnpjME5UUTNPVFkwT1RJMU9qRTBNREU1TWpZNE16ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-05T00:07:18+0000", 
                        "message": "Shimphansinn s\u00fdnir g\u00e1fur s\u00fdnar gegn Geit\u00f6punum og sigrar me\u00f0 gl\u00e6sibrag. :)", 
                        "id": "720774547964925", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/zWQEVb27gR8?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720769937965386", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720769937965386", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T00:07:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zWQEVb27gR8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T23:51:34+0000", 
            "message": "apin kl\u00e1r veit a\u00f0 muslimar eru sv\u00edn og sk\u00edtur \u00fe\u00e1 G\u00d3\u00d0UR", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720769937965386", 
            "description": "Deze Video is wel heel raar! Aap schiet met AK47!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCFy6BG7cOfXPiD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic-secure.guim.co.uk%2Ficons%2Fsocial%2Fog%2Fgu-logo-fallback.png", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Angela Merkel declares death of German multiculturalism", 
            "caption": "www.theguardian.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720773054631741", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720773054631741", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-05T00:01:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theguardian.com/world/2010/oct/17/angela-merkel-germany-multiculturalism-failures", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-05T00:01:52+0000", 
            "message": "\"Chancellor Angela Merkel has declared the death of multiculturalism in Germany, saying that it had \"failed utterly\" , in what has been interpreted as a startling shift from her previous views. The German leader said it had been an illusion to think that Germans and foreign workers could \"live happily side by side\".\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720773054631741", 
            "description": "German chancellor's remarks, which claimed multiculturalism had 'failed utterly', interpreted as a shift rightwards from her previous views"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQASM5l_jQi4sU8F&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FdvFXB4NfR1A%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Another Canadian jihadi identified", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/dvFXB4NfR1A?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720766357965744", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720766357965744", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T23:38:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/dvFXB4NfR1A", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T23:38:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720766357965744", 
            "description": "Another Canadian has been seen committing himself to a murderous cause in the Middle East. Adrienne Arsenault looks at his links to others and the one Calgar..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/1976528_689501067772027_689500967772037_8192_1973_t.jpg?oh=7c0bfd7b26cda07f9eb130ce6e04412b&oe=54FBC7D1&__gda__=1429902503_d2bbff337af6ae8f9cd3fd40ba9538ec", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Taliban fail :D", 
            "source": "https://fbcdn-video-j-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10263166_689501044438696_1616542038_n.mp4?rl=388&vabr=216&oh=43d51c7ee947fe153b062c698af941c5&oe=549F192B&__gda__=1419723880_3476bc6b72ad6c54549c0022e2c4118c", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720765907965789", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720765907965789", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:34", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=689500967772037", 
            "object_id": "689500967772037", 
            "created_time": "2014-06-04T23:36:34+0000", 
            "updated_time": "2014-06-04T23:36:34+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720765907965789", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720765201299193", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720765201299193", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T23:34:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T23:34:07+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720765201299193"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720610974647949", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720610974647949", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T23:18:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TnpZd05EWTBOak16TURBd09qRTBNREU1TWpNNU16UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TmpJek1qTTNPVGd3TURVMk9qRTBNREU1TURZek5qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T18:26:06+0000", 
                        "message": "\u00deetta er sl\u00e1andi myndband ;(", 
                        "id": "720623237980056", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205269682442853", 
                            "name": "Sveinbj\u00f6rg Kristmundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T20:02:34+0000", 
                        "message": "Svona er \u00feetta pakk", 
                        "id": "720675067974873", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T20:03:47+0000", 
                        "message": "muslimi stak firverandi \u00ed dag 3 sinum me\u00f0 hn\u00edf og hl\u00f3", 
                        "id": "720675437974836", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152583306612259", 
                            "name": "Inga G Halldorsdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T23:18:54+0000", 
                        "message": "alveg me\u00f0 \u00f3l\u00edkindum.. hvernig er \u00feetta bara h\u00e6gt..", 
                        "id": "720760464633000", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T18:00:40+0000", 
            "message": "helv\u00edtis kvikindi vi\u00f0 g\u00f6mlukonuna islam og \u00feeira hiski", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720610974647949"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBsygI16iAuzYuQ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F7G2YAtFeVOM%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Dawn of the Dead - Opening Title", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/7G2YAtFeVOM?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720755247966855", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720755247966855", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T23:00:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7G2YAtFeVOM", 
            "created_time": "2014-06-04T23:00:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720755247966855", 
            "description": "Dawn of the Dead , USA 2004 / Horror, directed by Zack Snyder. The opening title was designed by Kyle Cooper. Song : \"The Man Comes Around\" by great Johnny C..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAkfcsHFqkjWXoI&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FTM8L7bdwVaA%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Newscasters Agree: A Christmas Present Or Two Or Ten Edition", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/TM8L7bdwVaA?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720754554633591", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720754554633591", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T22:59:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TM8L7bdwVaA", 
            "created_time": "2014-06-04T22:59:50+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720754554633591", 
            "description": "CONAN Highlight: Local news people agree: it's okay to be a little selfish this Christmas. Just admit it! More CONAN @ http://teamcoco.com/video Team Coco is..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDrJeQzegnDc9RX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ruv.is%2Ffiles%2Fmyndir%2Fmoska_i_woking_a_englandi.jpg%3F6247", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "And\u00fa\u00f0 \u00e1 m\u00faslimum er p\u00f3lit\u00edk", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TnpRNU5qUTBOak0wTURneU9qRTBNREU1TWpJeE1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TnpRNU5qUTBOak0wTURneU9qRTBNREU1TWpJeE1EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T22:48:26+0000", 
                        "message": "Vonlaus v\u00f6rn fyrir islam.  0,0 \u00ed einkunn.", 
                        "id": "720749644634082", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.ruv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720740104635036", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720740104635036", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T22:48:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ruv.is/mannlif/andud-a-muslimum-er-politik", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T22:21:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720740104635036", 
            "description": "Amal Tamimi framkv\u00e6mdastj\u00f3ri Jafnr\u00e9ttish\u00fass er \u00cdslendingur af palest\u00ednskum uppruna. H\u00fan \u00f3lst upp sem m\u00faslimi og h\u00fan segir islam ekki \u00f6fgatr\u00fa. Hins vegar geri t\u00falkun karlmanna \u00e1 tr\u00fanni v\u00ed\u00f0a a\u00f0 verkum a\u00f0 h\u00fan ver\u00f0i \u00f6fgafull en sl\u00edkt s\u00e9 ekki eing\u00f6ngu bundi\u00f0 vi\u00f0 islam."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB41lj2Xi-aTi9r&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F335%2F335498%2F33549866%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "- Profetens Ummah vil reagere p\u00e5 terrorarrestasjonene", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720743591301354", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720743591301354", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T22:29:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/05/28/nyheter/islamister/profetens_ummah/trusler/syria/33546459/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T22:29:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720743591301354", 
            "description": "I en melding p\u00e5 Facebook kommer den kjente islamisten Ubaydullah Hussain med det som kan oppfattes som en trussel."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720743187968061", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720743187968061", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T22:28:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T22:28:35+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720743187968061"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAfR1FxY_fdxzR_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gp.se%2Fpolopoly_fs%2F1.2392031.1401900901%21%2Fimage%2F1961600802.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ny skottlossning p\u00e5 Hisingen", 
            "caption": "www.gp.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720740981301615", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720740981301615", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T22:24:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.gp.se/nyheter/goteborg/1.2392023-ny-skottlossning-pa-hisingen", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T22:24:33+0000", 
            "message": "muslimar berjast \u00ed kv\u00f6ld \u00ed gautaborg . eiturlif og vopnasala .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720740981301615", 
            "description": "Flera polispatruller larmades till Friskv\u00e4derstorget i Biskopsg\u00e5rden, sedan boende i omr\u00e5det uppgett sig h\u00f6ra skottlossning. En man hittades senare skadad vid L\u00e4nsmanstorget, tv\u00e5 kilometer d\u00e4rifr\u00e5n."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC_zwroENscdhzO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.breitbart.com%2Fmediaserver%2FBreitbart%2FBreitbart-TV%2F2014%2F06%2F03%2FNorth63a.jpg%3Fw%3D200", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Oliver North: I Know a Ransom of $5-6 Million Was Paid to Free Bergdahl", 
            "caption": "www.breitbart.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720740487968331", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720740487968331", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T22:22:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.breitbart.com/Breitbart-TV/2014/06/03/Oliver-North-I-Know-A-Ransom-5-6-Million-Was-Paid-to-Free-Bergdahl", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T22:22:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720740487968331", 
            "description": "Tuesday on NewsMax TV, former U.S. Marine Corps Lt. Col. Oliver North said U.S. Army Sgt. Bowe Bergdahl was not a prisoner of war because he was actually being held \"hostage\" by the Haqqanis, a terrorist group separate from the Taliban and associated heavily with al Qaeda. <\u200bbr><\u200bbr> North said he k\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCWpPFuFJg9GvYp&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FYazdanparast-300x167.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Honor killing in Scotland: Muslim burns \u201cWesternized\u201d ex-wife to death : Jihad Watch", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TnpNNU9EQXhNekF4TnpNek9qRTBNREU1TWpBME5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TmprNU9UUTNPVGN5TXpnMU9qRTBNREU1TVRZMk1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T21:16:48+0000", 
                        "message": "Eru \u00fea\u00f0 ekki einmitt m\u00faslimar sem eru svo fri\u00f0s\u00e6lir og gott f\u00f3lk. \u00dea\u00f0 heyrir ma\u00f0ur i\u00f0ulega?", 
                        "id": "720699947972385", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T21:39:20+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er v\u00edst banna\u00f0 a\u00f0 heyra anna\u00f0,\u00fev\u00ed \u00fe\u00e1 er ma\u00f0ur Rasisti. Svo segja Fasistarnir.", 
                        "id": "720713201304393", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T22:20:44+0000", 
                        "message": "\u00deetta rasistakjaft\u00e6\u00f0i er fari\u00f0 a\u00f0 sn\u00faast gegn upprunalegum \u00e1setningi \u00feeirra sem hafa beitt \u00fev\u00ed mest. Flestir eru farnir a\u00f0 gera s\u00e9r lj\u00f3st a\u00f0 rasismi sn\u00fdst um \u00fea\u00f0 \u00feegar einn kyn\u00fe\u00e1ttur (Race) telur sig yfir a\u00f0ra hafinn, vegna litarh\u00e1ttar e\u00f0a einhverja l\u00edkamlegra einkenna sem eru \u00f6\u00f0ruv\u00edsi. En kyn\u00fe\u00e6ttir manna eru fimm, hv\u00edtir , svartir, gulir, br\u00fanir og rau\u00f0ir. \u00dea\u00f0 er rasismi \u00feegar Ku-Kux-Klan er a\u00f0 myr\u00f0a svarta. \u00cd b\u00e1\u00f0um \u00feeim tilfellum eru tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0in hin s\u00f6mu, \u00fea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem almennt kallast kristni, en litah\u00e1tturinn er annar. \u00dear beitir hv\u00edti kyn\u00fe\u00e1tturinn \u00feann svarta ofbeli vegna yfirbur\u00f0a sinna. \u00deetta er rasismi. Islamistar, me\u00f0 s\u00edn 80% greindarv\u00edst\u00f6lu, flagga \u00feessu rasistabulli \u00ed t\u00edma og \u00f3t\u00edma, og margir Vesturlandab\u00faar eru n\u00fa svo skyni skroppnir a\u00f0 \u00feeir vita \u00feetta ekki heldur. Race er kyn\u00fe\u00e1ttur, og anna\u00f0 ekki, \u00fe\u00f3tt sumir s\u00e9u n\u00fa a\u00f0 reyna a\u00f0 teygja \u00far \u00feessari t\u00falkun, a\u00f0alega til a\u00f0 taka broddinn \u00far skilningsleysi og sl\u00f6ppu g\u00e1fnafari m\u00fahammedstr\u00faarmanna.", 
                        "id": "720739801301733", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720699484639098", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720699484639098", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T22:20:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/honor-killing-in-scotland-muslim-burns-westernized-ex-wife-to-death", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T21:14:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720699484639098", 
            "description": "Muslims commit 91 percent of honor killings worldwide. The Palestinian Authority gives pardons or suspended sentences for honor murders. Iraqi women have asked for tougher sentences for Islamic honor murderers, who get off lightly now. Syria in 2009 scrapped a law limiting the length of sentences fo\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720739654635081", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720739654635081", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T22:20:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg==", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T22:20:05+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720739654635081"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720397934669253", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720397934669253", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T21:30:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T09:27:14+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720397934669253", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TnpBME56VTBOak00TlRjeE9qRTBNREU1TVRjME5EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TnpBME56VTBOak00TlRjeE9qRTBNREU1TVRjME5EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T21:30:46+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er ekkert einkennilegt a\u00f0 evran standi illa \u00feegar fj\u00f6rut\u00edu millj\u00f3n m\u00faslimar b\u00e6tast vi\u00f0 framf\u00e6rslu Evr\u00f3pu\u00fej\u00f3\u00f0a, vinna ekki, hla\u00f0a ni\u00f0ur kr\u00f6kkum og lifa alfari\u00f0 \u00e1 skattpeningum vinnandi st\u00e9tta. Hvernig \u00e6tla \u00cdslendingar a\u00f0 fara a\u00f0 \u00feegar svona hyski h\u00f3past hinga\u00f0? \u00dea\u00f0 ver\u00f0a ekki allri \u00e1n\u00e6g\u00f0ir \u00fe\u00e1, jafnvel ekki \u00feeir sem \u00e6pa h\u00e6st n\u00fana um rasisma og tr\u00fafrelsi.", 
                        "id": "720704754638571", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720699887972391", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720699887972391", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T21:16:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T21:16:27+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720699887972391"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDS0IzCghsvR6ta&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fkafircrusaders.files.wordpress.com%2F2014%2F02%2Fmuslim-grooming-gang-map.jpg%3Fw%3D474", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "MUSLIM GROOMING / PAEDO MAP", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720695144639532", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720695144639532", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T21:03:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/muslim-grooming-paedo-map/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T21:03:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720695144639532", 
            "description": "Below you will find a link to the post with an interactive map\u00a0showing\u00a0recent cases of Muslim grooming gangs,sex crimes against children and child exploitation in Britain which was\u00a0originally featu..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720693104639736", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720693104639736", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T20:57:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T20:57:17+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720693104639736"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC6zSUqkI4_u7mC&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fh6xdYDbxZnI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "EUROPE vs ISLAM : Decide NOW before it is too late!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/h6xdYDbxZnI?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720690564639990", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720690564639990", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T20:50:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=h6xdYDbxZnI", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T20:50:54+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 allt vide\u00f3i\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720690564639990", 
            "description": "EUROPE vs ISLAM - Which way of life you would like? Decide NOW before it is too late! Support Geert Wilders and restore back Europe!"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720689264640120", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720689264640120", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T20:46:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T20:46:33+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720689264640120"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDM8inY55ls_bi5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcpnagasaki.files.wordpress.com%2F2014%2F06%2Fhammer-blood-capture.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "*Video* Muslim Woman Beats 9 Year-Old Girl With Hammer", 
            "caption": "cpnagasaki.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720689167973463", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720689167973463", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T20:46:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://cpnagasaki.wordpress.com/2014/06/03/video-muslim-woman-beats-9-year-old-girl-with-hammer/", 
            "created_time": "2014-06-04T20:46:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720689167973463", 
            "description": "  (Oakland, CA)  A Muslim mother attacked a 9-year-old unrelated girl in an Oakland area elementary school restroom, using a hammer on the child as her weapon. Haseemah Diame has been arrested..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDKotMIh-LGJqmW&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F9XWBF8gv7mw%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim immigrants getting aggressive, blaming the Native French for their problems, Anti-White", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/9XWBF8gv7mw?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720688794640167", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720688794640167", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T20:44:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=9XWBF8gv7mw", 
            "created_time": "2014-06-04T20:44:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720688794640167", 
            "description": "Aggressive Moslem immigrants in France are blaming the native French people for own problems and attacking white French people and French Jews. The Muslim Fr..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10300017_758502304201799_3914197921189848412_n.jpg?oh=d1fbb72dbe2e71bd02447a69cf9d0603&oe=54FAB57B", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Parents outrage after 'Whites not welcome' graffiti daubed outside Enfield primary school.\n\nhttp://www.standard.co.uk/news/london/parents-outrage-after-whites-not-welcome-graffiti-daubed-outside-enfield-primary-school-9486824.html", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720686731307040", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720686731307040", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/758502304201799/?type=1", 
            "object_id": "758502304201799", 
            "created_time": "2014-06-04T20:37:51+0000", 
            "updated_time": "2014-06-04T20:37:51+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_720686731307040", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA54p87FUS67K6h&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F04%2Farticle-2648651-1E7606B100000578-179_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Husband who lured his wife to her death then dressed up in her clothes to convince family and...", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720686607973719", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720686607973719", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T20:37:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2648651/Husband-lured-wife-death-dressed-clothes-convince-family-friends-alive-jailed.html", 
            "created_time": "2014-06-04T20:37:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720686607973719", 
            "description": "Ahmed Al-Khatib put on her jeans and headscarf and then carried her corpse in a suitcase less than a hour after she dropped their children off at his brother's flat in Salford, Greater Manchester, on June 7 last year."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCT4gggpY78FbN4&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FMkshZJ1hyO8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Michael Coren & Robert Spencer - Jihad Watch - May 22, 2014", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/MkshZJ1hyO8?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720686511307062", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720686511307062", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T20:37:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=MkshZJ1hyO8&feature=share", 
            "created_time": "2014-06-04T20:37:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720686511307062", 
            "description": "Michael Coren and Robert Spencer discuss: 1) Robert Spencer's new book \"Arab Winter Comes to America: The Truth About the War We're In\" http://www.amazon.com..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAPv01GcianRtB1&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FdjW2E3Wqdts%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Coptic Bishop warning of Islam!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/djW2E3Wqdts?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720683674640679", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720683674640679", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T20:28:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/djW2E3Wqdts", 
            "created_time": "2014-06-04T20:28:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720683674640679", 
            "description": "This Egyptian Christian is warning Germany of what is to come if they ignore Islam. This can be our fate as well."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDwD7B2G0LVhIrm&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FCLy3uchOIF0%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Counter terrorism unit chief confronted by Munir Farooqi son", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/CLy3uchOIF0?version=3&list=UUzSq7O3MmG-EF0Gq68uSjPw&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720681247974255", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720681247974255", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T20:20:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=CLy3uchOIF0&list=UUzSq7O3MmG-EF0Gq68uSjPw", 
            "created_time": "2014-06-04T20:20:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720681247974255", 
            "description": "The head of the North West Counter Terrorism unit Tony Porter is confronted at Manchester Crown Court after a judge ruled that Munir Farooqi's family could k..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAY12CEdhvwI5lY&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FJUmrHQWiyPM%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Minimal Muslims", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/JUmrHQWiyPM?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720661041309609", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720661041309609", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T19:28:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/JUmrHQWiyPM", 
            "created_time": "2014-06-04T19:28:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720661041309609", 
            "description": "What does it mean if a Muslim says that they are not extremist, but just practice the Five Pillars?"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10363611_569669546483495_5256049867864105455_n.jpg?oh=bfb659f1ca578e0d21527349f8f14be1&oe=54FA3AB6&__gda__=1429225606_d4ebf82827e44bf6ac45e464f4384d06", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720625077979872", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720625077979872", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Liberty GB", 
                    "href": "https://www.facebook.com/LibertyGBParty?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/LibertyGBParty/photos/a.376867075763744.1073741828.376566465793805/569669546483495/?type=1", 
            "object_id": "569669546483495", 
            "created_time": "2014-06-04T18:31:05+0000", 
            "updated_time": "2014-06-04T18:31:05+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_720625077979872", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCCiEguX_leLd_f&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Ftemplate%2Fver1-0%2Fgfx%2Flogos%2Fv1%2Faftonbladet_generic_fb.gif", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sm\u00e5barnsmamman var n\u00e4ra att d\u00f6 i hissen", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720603907981989", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720603907981989", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T17:44:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/incoming/article19000197.ab", 
            "created_time": "2014-06-04T17:44:48+0000", 
            "message": "tilraun til mor\u00f0 \u00e1 konu sem vildi skilja vi\u00f0 mannin sin . svo k\u00f6llu\u00f0 hei\u00f0usmor\u00f0 en mist\u00f3st stak hana 3 me\u00f0 hvif og hl\u00f3 \u00feegar hann ger\u00f0i \u00e1s\u00e1sina .islam muslimi \u00e1 fer\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720603907981989", 
            "description": "Den 26-\u00e5riga sm\u00e5barnsmamman skulle precis kliva ut ur hissen n\u00e4r den ok\u00e4nde g\u00e4rningsmannen gick till attack. Han log innan han h\u00f6gg henne tre g\u00e5nger med kniven \u2013 och l\u00e4mnade henne\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720539224655124", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720539224655124", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T17:00:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T15:41:03+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720539224655124", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TlRjNE1UazBOalV4TWpJM09qRTBNREU1TURFeU1qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TlRjNE1UazBOalV4TWpJM09qRTBNREU1TURFeU1qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T17:00:24+0000", 
                        "message": "Tinni \u00ed Svergistan.", 
                        "id": "720578194651227", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720569991318714", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720569991318714", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T16:36:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T16:36:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720569991318714"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10442650_10152084701982217_10152084688462217_3986_2739_t.jpg?oh=749fe7a4912306b0dec7e05a3e11df67&oe=55335895&__gda__=1430339510_4d24494b05feca130ad865b3c02711ef", 
            "updated_time": "2014-06-04T16:13:17+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"The young man in front of me fell dead\"", 
            "source": "https://fbcdn-video-o-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10367981_10152084701862217_2035419782_n.mp4?rl=473&vabr=263&oh=eb1fe8b71b0373a1d82cd28f6a72ee93&oe=549ED9EB&__gda__=1419715904_8f63aa76e1f3d0bfc5aa1fab7e632b5c", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720560504652996", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720560504652996", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:34", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152084688462217", 
            "object_id": "10152084688462217", 
            "created_time": "2014-06-04T16:13:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720560504652996", 
            "description": "On the 25th anniversary of the Tiananmen Square massacre, watch this powerful archive news report from 4 June 1989. The BBC's Kate Adie was there as Chinese troops opened fire and killed pro-democracy protesters."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBui0GWdn0Qdu3m&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F10%2Fislamfritt_sverige_tack.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "38 muslimer gruppv\u00e5ldtog 15-\u00e5ring", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720560314653015", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720560314653015", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T16:12:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/38-muslimer-gruppvaldtog-15-aring/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T16:12:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720560314653015", 
            "description": "Girl, 15, gang-raped by 38 men in Malaysia and then arrested, skriver independent.co.uk p\u00e5 sin websida p\u00e5 l\u00f6rdagen. Polisen grep 13 av de 38, bland annat en far och dennes tv\u00e5 s\u00f6ner."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDSXWE4xlPldEJk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FVl641IFO10g%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam-Ex Muslim., Allah is a Gangster,watch this you will leave Islam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Vl641IFO10g?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720559204653126", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720559204653126", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T16:10:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=Vl641IFO10g&feature=share", 
            "created_time": "2014-06-04T16:10:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720559204653126", 
            "description": "We are seeing the true colors of Islam, people are waking up from there sleep."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720544497987930", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720544497987930", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T15:56:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T15:56:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720544497987930"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p110x80/10360624_844185862278567_2735070950074665380_n.jpg?oh=0dcccaee9dbd6ba4452cccfdc43a502d&oe=54FF476B&__gda__=1430695148_99fc51626bc6bf4ea1735839ab5d53d4", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "WHY WAS THIS NOT ON THE NEWS???\nWATOK Regulations Revoked Before Implementation \nWATOK = Welfare at the Time of Killing = New EU Regs\nNew Stricter Regulations on Minimal Stunning were supposed to be enforced in UK from March 1st this year (WATOK actually came in on 1st January 2013, but in UK extra time was allowed to bring in the stricter Stun Regulations at the point of killing.)\nTHESE NEW REGULATIONS HAVE NOW BEEN IGNORED!!! \nWATOK Regulations Revoked Before Implementation \nThe Halal Food Authority (HFA) have been advised by the \nDepartment of Environment, Food and Rural Affairs (DEFRA) that \nthe introduction of Welfare of Animals at Time of Killing (WATOK) regulations has now been put into abeyance. \nMinisters have decided that the Welfare of Animals and \nslaughtering and killing rules (WASK1995) will continue to apply \nin England against the aforementioned EU regulation.\nhttp://halalfoodauthority.com/images/pdfs/WATOKRegRevoked.pdf \u2014 with Christine Heeps.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720541454654901", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720541454654901", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Boycott Halal", 
                    "href": "https://www.facebook.com/BOYCOTTxHALAL?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/BOYCOTTxHALAL/photos/a.164484176915409.31951.160347640662396/844185862278567/?type=1", 
            "object_id": "844185862278567", 
            "created_time": "2014-06-04T15:47:52+0000", 
            "updated_time": "2014-06-04T15:47:52+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_720541454654901", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720538861321827", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720538861321827", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T15:39:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T15:39:46+0000", 
            "message": "svona eru muslimar m\u00e4ot konum bara druslur \u00e4i -eira augum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720538861321827"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAIC6LorFY5hlQF&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F8IDweyTBkRk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00e5ldt\u00e4ktsepidemin - Svensk f\u00f6rljugenhet vs Norsk \u00e4rlighet", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TlRBMU16QXhNekkxTVRnek9qRTBNREU0T1RFNE5URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TlRBMU16QXhNekkxTVRnek9qRTBNREU0T1RFNE5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T14:24:11+0000", 
                        "message": "\u00deetta er v\u00edst allt \u00e1 lei\u00f0inni hinga\u00f0. Kannski a\u00f0 \u00feeir byrji \u00e1 feministunum?", 
                        "id": "720505301325183", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/8IDweyTBkRk?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720402988002081", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720402988002081", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T14:24:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8IDweyTBkRk#t=73", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T09:45:43+0000", 
            "message": "muslimar nau\u00f0ga meir n\u00fana en \u00ed fira . deili\u00f0 \u00feessu svo f\u00f3lk viti hva\u00f0 er \u00ed g\u00e1ngi h\u00e9r \u00e1 nor\u00f0url\u00f6ndum . islam leivir nau\u00f0ga \u00feeim konum sem ekki eru muslimar .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720402988002081", 
            "description": "Galne Gunnar - Nu ocks\u00e5 p\u00e5 twitter: http://twitter.com/GGTweetz En j\u00e4mf\u00f6relse mellan hur svensk media rapporterar om v\u00e5ldt\u00e4kter kontra hur norsk media g\u00f6r de..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCic4Jc8ogACgRD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fchersonandmolschky.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FMichael_Hess.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Swedish Politician Fined for 'Hate Speech' Against Islam", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TkRZNU56RTBOall5TURjMU9qRTBNREU0T0RZME9EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TkRRNU56SXhNek13TnpReE9qRTBNREU0T0RRek5qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T12:19:23+0000", 
                        "message": "\u00deetta er v\u00e6gt til or\u00f0a teki\u00f0 \u00f3hugglegt.......\"The court notes that \u201cthe question of whether Michael Hess\u2019s statement is true, or at least for Michael Hess appeared to be true, is irrelevant to the proceedings.\u201d The reason is that the SD politician submitted research support after [making the statement on Facebook].\"", 
                        "id": "720449721330741", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T12:42:19+0000", 
                        "message": "Sweden is doomed and will become Svergistan.", 
                        "id": "720462634662783", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T12:54:48+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "720469714662075", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "chersonandmolschky.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709365909105789", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709365909105789", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T12:54:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://chersonandmolschky.com/2014/05/11/swedish-politician-fined-hate-speech-islam/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg==", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-14T04:54:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709365909105789", 
            "description": "Sweden Democrat Party politician Michael Hess was sentenced to a fine for hate speech after having connected the religion of Islam with rape"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1554435_691569800892920_6584874887086039477_n.jpg?oh=e94a80cae1d7facf1ba142d8a1d42241&oe=553BDCBA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Sko\u00f0anak\u00f6nnun  \u00e1   \u00datvarp  S\u00f6gu  \u00feann  4.6.2014 Kl. 9.50 f.h.\n\nErtu   andv\u00edg/ur   byggingu  mosku  \u00e1  \u00cdslandi?\n\nYfirgn\u00e6fandi   hluti  segir  j\u00e1.\n\nT.T.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720456214663425", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720456214663425", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/M%C3%B3tm%C3%A6lum-mosku-%C3%A1-%C3%8Dslandi/134937909889448?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/134937909889448/photos/a.139202239463015.25425.134937909889448/691569800892920/?type=1", 
            "object_id": "691569800892920", 
            "created_time": "2014-06-04T12:38:13+0000", 
            "updated_time": "2014-06-04T12:38:13+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_720456214663425", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720454587996921", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720454587996921", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T12:33:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T12:33:33+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720454587996921"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDnxiwCxycYYyVo&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fxh37rWmUL9Q%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Obamas Birth Certificate - CBS NEWS - FAKE- CONFIRMED", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/xh37rWmUL9Q?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720454287996951", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720454287996951", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T12:32:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xh37rWmUL9Q", 
            "created_time": "2014-06-04T12:32:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720454287996951", 
            "description": "Sheriff in Arizona speaks about Obamas birth certificat on cbs news. Experts have confirmed. Obamas birth certificate is fake. Congress to convene. CONFIRMED..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCMODSWk-DpkHXo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fs1.ibtimes.com%2Fsites%2Fwww.ibtimes.com%2Ffiles%2Fstyles%2Fv2_article_large%2Fpublic%2F2014%2F05%2F29%2Fcadbury-boycott.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Malaysia's JAKIM Says No Pork Found In Cadbury Chocolates", 
            "caption": "www.ibtimes.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720412438001136", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720412438001136", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T11:35:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ibtimes.com/malaysias-top-islamic-body-jakim-says-cadbury-chocolates-do-not-contain-pork-while-muslim-1592993", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TkRNeU9UYzNPVGs1TURneU9qRTBNREU0T0RFM01URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TkRNeU9UYzNPVGs1TURneU9qRTBNREU0T0RFM01URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T11:35:11+0000", 
                        "message": "Eru \u00feeir farnir a\u00f0 heimta  Halal s\u00fakkula\u00f0i,? Er \u00feeim ekki vi\u00f0bjargandi?  :)", 
                        "id": "720432977999082", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T10:26:54+0000", 
            "message": "ha ha aulanir hava bor\u00f0a\u00f0 \u00feetta s\u00fakla\u00f0i \u00ed tugi\u00e1ra ha ha ha", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720412438001136", 
            "description": "According to Islamic law, halal products should not have any pork or alcohol in them."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAEIPB5HZoo4kBC&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fn-MCFBgv5RU%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "SoU2014 - EU Elections - Presidential Debate", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TkRJeE9ETTBOalkyT0RZek9qRTBNREU0TnprNE9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TkRJeE9ETTBOalkyT0RZek9qRTBNREU0TnprNE9EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T11:04:44+0000", 
                        "message": "\u00c9g bara nenni ekki a\u00f0 hlusta \u00e1 \u00feetta \u00d3skar, \u00fev\u00ed mi\u00f0ur.", 
                        "id": "720421834666863", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/n-MCFBgv5RU?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720413184667728", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720413184667728", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T11:04:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=n-MCFBgv5RU", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T10:30:43+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 \u00e1", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720413184667728", 
            "description": "Candidates for the European Commission's Presidency are Challenged over The State of the Union in the Presence of Giorgio Napolitano, President of the Republ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10368388_758249444227085_371130077784806649_n.jpg?oh=17974a0c0ef3a5c0f0b84e5d1f0ba036&oe=5536ABC6&__gda__=1429061556_97894902306cc744ee1781e157a0536e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Key confirms Kiwis involved in terrorist activities.\n\nhttp://www.newstalkzb.co.nz/auckland/news/nbnat/676939958-key-confirms-kiwis-involved-in-terrorist-activities", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720414351334278", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720414351334278", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/758249444227085/?type=1", 
            "object_id": "758249444227085", 
            "created_time": "2014-06-04T10:35:32+0000", 
            "updated_time": "2014-06-04T10:35:32+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_720414351334278", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYE2cSw-GCt5Ng&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ftv.aftonbladet.se%2Fwebbtv%2Fnyheter%2Fbrott-och-straff%2Fbrottscentralen%2Farticle44190.ab%2FREPRESENTATIONS%2Fw623h350%2Ff95279f3c81bf0a9b31c4c89b38ac02bbfe3e79b.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Aftonbladet TV: Hittade uppbr\u00e4nd hundvalp i gr\u00e4set", 
            "caption": "tv.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720414021334311", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720414021334311", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T10:34:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://tv.aftonbladet.se/webbtv/nyheter/brott-och-straff/brottscentralen/article44189.ab", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T10:34:08+0000", 
            "message": "muslimar settu eld \u00e1 kvolp . \u00feeir hata hunda og sig sj\u00e1lva \u00feeir eru mestu sv\u00ednin", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720414021334311", 
            "description": "Enligt polisen ska det det h\u00e4nt natten mellan den 28-29 maj"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCxb98wNQhl-Ii8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Favpixlat.info%2Fimages%2Fcarlqvist_hedegaard_farliga_ord.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201cEnsamkommande\u201d v\u00e5ldtog anst\u00e4lld p\u00e5 boende \u00ab Avpixlat", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TkRFeE5UVTRNREF4TWpJME9qRTBNREU0TnpjME1UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TkRFeE5UVTRNREF4TWpJME9qRTBNREU0TnpjME1UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T10:23:34+0000", 
                        "message": "fl\u00f3ta ma\u00f0ur nau\u00f0ga\u00f0i konu sem vinur \u00e1 fl\u00f3tamana h\u00fasinu .", 
                        "id": "720411558001224", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "avpixlat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720409224668124", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720409224668124", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T10:23:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://avpixlat.info/2014/06/03/ensamkommande-valdtog-anstalld-pa-boende/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T10:14:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720409224668124", 
            "description": "Den h\u00e4r sidan har en slider som anv\u00e4nder Javascript. Din webbl\u00e4sare har inte st\u00f6d f\u00f6r Javascript eller s\u00e5 har du inaktiverat det. Om du vill visa sidan som den \u00e4r \u00e4mnad att visas m\u00e5ste du anv\u00e4nda en webbl\u00e4sare med Javascript-funktioner."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDbXvOiV27rkJCm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2FScreen-Shot-2014-02-25-at-2.40.40-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim group slaughters 43 children in Nigerian school, children burned alive, Jihadists shot...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720400181335695", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720400181335695", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T09:34:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/02/muslims-group-slaughters-43-children-nigerian-school-children-burned-alive-jihadists-shot-slit-throats-children-tried-escape-windows.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T09:34:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720400181335695", 
            "description": "Devout Muslim group killed 43 students in a pre-dawn attack Tuesday on a northeast Nigerian school."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10292292_10152084544992217_10152084541897217_11738_1144_t.jpg?oh=fa275132cce874702da5aa312f357eb9&oe=5538E092&__gda__=1425757269_9b0b7b20dc36084ed69d2f8764c8ae16", 
            "updated_time": "2014-06-04T09:33:06+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Taliban video shows US soldier handover", 
            "source": "https://fbcdn-video-a-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfa1/v/t42.1790-2/10310885_10152084544942217_691870796_n.mp4?rl=428&vabr=238&oh=b5d6548feb4aa1f21844f914ce42f146&oe=549EE03F&__gda__=1419722497_6adb90c3df4938d1263dc2c558b4e78b", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720399958002384", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720399958002384", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:14", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152084541897217", 
            "object_id": "10152084541897217", 
            "created_time": "2014-06-04T09:33:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720399958002384", 
            "description": "A Taliban video has emerged showing the moment Sgt Bowe Bergdahl was handed over to US forces after five years in captivity in Afghanistan"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2aB7IdJ__nLxg&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fs3.amazonaws.com%2Fimages.watchdog.net%2Fb5d8042e41aa1f36200203b638d75641.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "We're about to send a gay woman to her death", 
            "caption": "act.watchdog.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720398168002563", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720398168002563", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T09:28:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://act.watchdog.net/petitions/4537?share_ref=mUm85AuFM60", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU=", 
                        "before": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T09:28:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720398168002563", 
            "description": "If we don't speak out for Aderonke, she'll be sent back to Nigeria \u2014 and killed for being a lesbian."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10302021_758194140899282_2117940392605698482_n.jpg?oh=bb32687db9727aa43ee369be3952a3f5&oe=55029BE9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "'One' knows about it", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720397864669260", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720397864669260", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/758194140899282/?type=1", 
            "object_id": "758194140899282", 
            "created_time": "2014-06-04T09:26:53+0000", 
            "updated_time": "2014-06-04T09:26:53+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_720397864669260", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10421427_758133604238669_5180258298987719476_n.jpg?oh=e939921e566f0fe093d1570b1148cf1f&oe=5538077A&__gda__=1430177692_efad26577a8b16fab3f48f5cdffa0ccc", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Pork Snifters", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720397604669286", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720397604669286", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/758133604238669/?type=1", 
            "object_id": "758133604238669", 
            "created_time": "2014-06-04T09:25:59+0000", 
            "message": "konur eru ekki mikilsvirtar hj\u00e4a islam", 
            "updated_time": "2014-06-04T09:25:59+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_720397604669286", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCYzF1_hAraKJ9F&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsi.wsj.net%2Fpublic%2Fresources%2Fimages%2FED-AS279_edp060_G_20140603191544.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Seth Jones: The Accelerating Spread of Terrorism", 
            "caption": "online.wsj.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720397371335976", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720397371335976", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T09:24:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://online.wsj.com/articles/seth-jones-the-accelerating-spread-of-terrorism-1401837824", 
            "created_time": "2014-06-04T09:24:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720397371335976", 
            "description": "In The Wall Street Journal, Seth Jones writes that since 2010, there has been a 58% increase in the number of jihadist groups world-wide."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDVmmsBzMgIgkXZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F03%2Farticle-0-1E704F5600000578-468_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "London Islamist who led 20-strong British terror group fighting in Syria 'has been killed in action'", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720397294669317", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720397294669317", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T09:23:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2647516/London-Islamist-led-20-strong-British-terror-group-fighting-Syria-killed-action.html", 
            "created_time": "2014-06-04T09:23:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720397294669317", 
            "description": "The man, from London, named as Abu Daigham al Baritani, was reportedly killed in a battle in Syria 'a few nights ago'."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1551641_758203817564981_8342720959573310728_n.jpg?oh=3fd1e39be0ad969aac909cfaebeda1eb&oe=55480071", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Works for me", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720397201335993", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720397201335993", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/758203817564981/?type=1", 
            "object_id": "758203817564981", 
            "created_time": "2014-06-04T09:23:37+0000", 
            "updated_time": "2014-06-04T09:23:37+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_720397201335993", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCPas7CR7UrrLIU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F0.gravatar.com%2Fblavatar%2F08f7673770a5ca94b2e3cd79a48789dd%3Fs%3D200", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam: The Greatest Murder Machine in History", 
            "caption": "iranaware.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720396691336044", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720396691336044", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T09:20:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://iranaware.com/2014/05/31/islam-the-greatest-murder-machine-in-history/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T09:20:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720396691336044", 
            "description": "By Mike Konrad When one thinks of mass murder, Hitler comes to mind. If not Hitler, then Tojo, Stalin, or Mao. Credit is given to the 20th-century totalitarians as the worst species of tyranny to h..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720395054669541", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720395054669541", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T09:12:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T09:12:31+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720395054669541"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720394188002961", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720394188002961", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T09:08:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-04T09:08:44+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720394188002961"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAKZts-UEfHO64V&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140601%2FFRETTIR01%2F140609906%2FAR%2F0%2FAR-140609906.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - H\u00e6gt a\u00f0 byrja \u00e1 byggingu mosku strax eftir helgi", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TXpJMU5UYzBOamMyTkRnNU9qRTBNREU0TlRVNU1qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TXpJMU5UYzBOamMyTkRnNU9qRTBNREU0TlRVNU1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T04:25:22+0000", 
                        "message": "S\u00e1 er aldeilis b\u00fainn a\u00f0 selja Skrattanum s\u00e1l s\u00edna.", 
                        "id": "720325574676489", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719867848055595", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719867848055595", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T04:25:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/haegt-ad-byrja-a-byggingu-mosku-strax-eftir-helgi/article/2014140609906", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T09:03:36+0000", 
            "message": "muslimar me\u00f0 h\u00f3tanir \u00feeim l\u00edgt . nei takk ekki mosku \u00e1 \u00eds", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719867848055595", 
            "description": "\"Vi\u00f0 getum ekki veri\u00f0 \u00f3s\u00e1tt me\u00f0 l\u00fd\u00f0r\u00e6\u00f0islega umr\u00e6\u00f0u. Vi\u00f0 l\u00edtum \u00e1 \u00feetta sem t\u00e6kif\u00e6ri a\u00f0 uppl\u00fdsa f\u00f3lk um tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0in. Vi\u00f0 vissum af \u00feessari andst\u00f6\u00f0u \u00ed..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCiZXwsixPxTRAR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fbilde%3FSite%3DXZ%26Date%3D20131217%26Category%3DFRETTIR01%26ArtNo%3D131219167%26Ref%3DAR%26MaxW%3D400", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "http://www.visir.is/-tho-eg-se-muslimi-tha-gledst-eg-med-odrum-um-jolin-/article/2013131219167", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720112198031160", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720112198031160", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T01:10:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/-tho-eg-se-muslimi-tha-gledst-eg-med-odrum-um-jolin-/article/2013131219167", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TWpZME1EUTRNREUxT1RjMU9qRTBNREU0TkRReU1qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TVRFek16YzBOamszTnpBNU9qRTBNREU0TWpJd016RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T19:00:31+0000", 
                        "message": "Sv\u00ednal\u00e6ri....", 
                        "id": "720113374697709", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T19:01:16+0000", 
                        "message": "hef\u00f0i veri\u00f0 betra meira kj\u00f6t \u00e1 \u00feeim", 
                        "id": "720113681364345", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10206021916374813", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-04T01:10:27+0000", 
                        "message": "og passa\u00f0i sig a\u00f0 l\u00e1ta taka mynd af s\u00e9r fyrir viki\u00f0 \u00e1 V\u00edsi..", 
                        "id": "720264048015975", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T18:59:43+0000", 
            "message": "svo g\u00f3\u00f0ur gaf 6 lambal\u00e6ri firir j\u00f3lin", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720112198031160", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCjfzEaLW_IVPLW&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FThSMXv_y-sM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152922352659356", 
                "name": "Elsa Ingibj\u00f6rg Egilsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "How to stop mosques: Q Society of Australia Inc presents Gavin Boby", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ThSMXv_y-sM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720244404684606", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720244404684606", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T00:25:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ThSMXv_y-sM", 
            "created_time": "2014-06-04T00:25:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720244404684606", 
            "description": "Understand why a mosque is not just an Islamic church, synagogue or temple. Hear why an inappropriate mosque should be stopped; how you can do it; and what w..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAY_DcjHYzKKnKa&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-b-lhr.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xpa1%2Ft1.0-9%2F10382631_569144493202667_4762018948486393543_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Guardian on Muslim Electoral and Council Corruption ... Not", 
            "caption": "www.libertygb.org.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720240934684953", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720240934684953", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T00:24:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/6435-the-guardian-on-muslim-electoral-and-council-corruption-not", 
            "created_time": "2014-06-04T00:24:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720240934684953", 
            "description": "It's quite hilarious really: a Guardian article about election fraud throughout the UK lists all the places in which such fraud has been a serious problem. All those places have large Muslim populations."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB9d15dO9POHzbg&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FM9mhvjbS4Ag%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "A Woman Should Serve Her Husband Like a Maid", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/M9mhvjbS4Ag?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720239981351715", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720239981351715", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T00:20:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=M9mhvjbS4Ag", 
            "created_time": "2014-06-04T00:20:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720239981351715", 
            "description": "#2199 - Egyptian Cleric Mahmoud Al-Masri: A Woman Should Serve Her Husband Like a Maid; Women's Strength Lies in Their Weakness. Al-Nas TV (Egypt) - March 22..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC7WhVHHZWW2aGM&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FB6R3jel7pvI%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic Museum of Australia Grand Opening 2014", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/B6R3jel7pvI?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720239481351765", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720239481351765", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T00:18:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=B6R3jel7pvI&feature=youtu.be", 
            "created_time": "2014-06-04T00:18:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720239481351765", 
            "description": "Australia's very first Islamic art museum, the 'Islamic Museum of Australia' has been officially opened by Hon. Joe Hockey and Hon. Nicholas Kotsiras at a fu..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBQ86hH5plAczyd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fboko-haram-group1-660x330.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Scores Dead from Islamic Attacks on Church, Christian Areas in Northeast Nigeria", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720233984685648", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720233984685648", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-04T00:01:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/scores-dead-islamic-attacks-church-christian-areas-northeast-nigeria.html/", 
            "created_time": "2014-06-04T00:01:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720233984685648", 
            "description": "Obama say, the murderous jihadists of Boko Haram has \u201clegitimate concerns!\u201d \u201cRespect it!\u201d Scores Dead from Attacks on Church, Christian Areas in Northeast Nigeria Suspected Boko Haram rebels kill nine volunteers guarding worship service.By Our Nigeria Correspondent JOS, Nigeria, June 3, 2014 (Morning Star News) \u2013 Suspected Boko Haram Islamists killed nine Christians guarding a [\u2026]\n\nThe post Scores Dead from Islamic Attacks on Church, Christian Areas in Northeast Nigeria appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720190504689996", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720190504689996", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T23:10:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T21:54:11+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720190504689996", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TWpFNE1USTRNREl3TlRZM09qRTBNREU0TXpjd016RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TWpFNE1USTRNREl3TlRZM09qRTBNREU0TXpjd016RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T23:10:31+0000", 
                        "message": "Apar eiga til sam\u00fa\u00f0 og k\u00e6rleik, og svo er l\u00edklega me\u00f0 flestar skepnur. \u00deetta eru eiginleikar sem ma\u00f0urinn vir\u00f0ist vera a\u00f0 tapa. Grimmd og miskunnarleysi er a\u00f0 var\u00f0a hans a\u00f0alsmerki.", 
                        "id": "720218128020567", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCOUunJ1oDaV45Y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2Fad%2Fbc%2Fadbca67681ce38084ed52d14f3cf3fd6.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Biskup: \u201e\u00dea\u00f0 er sj\u00e1lfsagt m\u00e1l a\u00f0 f\u00f3lk hafi sta\u00f0 til a\u00f0 koma \u00e1 og lofa sinn gu\u00f0\u201c - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TWpFMU9URTBOamczTkRVMU9qRTBNREU0TXpZMk1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TVRNd01EY3hNell5TnpBMk9qRTBNREU0TWpNME9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T19:24:49+0000", 
                        "message": "\u00deeir hafa hann er h\u00fan ekki a\u00f0 skilja \u00fea\u00f0", 
                        "id": "720130071362706", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T20:30:06+0000", 
                        "message": "\u00deessi kona hefur ekki fattara \u00ed h\u00f6f\u00f0inu blessunnin", 
                        "id": "720160091359704", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T20:33:47+0000", 
                        "message": "Mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 a\u00f0 Au\u00f0ur Eir t\u00f3k \u00fe\u00e1tt \u00ed v\u00edgslu \u00feessarar konu til Biskups \u00fe\u00e1 gef \u00e9g l\u00edti\u00f0 fyrir \u00fea\u00f0 sem \u00feessi segir. Au\u00f0ur Eir hef\u00f0i \u00e1tt a\u00f0 missa allan r\u00e9tt til a\u00f0 vera me\u00f0 Hempuna \u00feegar h\u00fan var me\u00f0 Bjarg h\u00fan ger\u00f0i n\u00f3g af s\u00e9r \u00fear.", 
                        "id": "720161328026247", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T20:36:07+0000", 
                        "message": "Merkilegt a\u00f0 biskup geri s\u00e9r ekki grein fyrir \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fea\u00f0 er \u00ed fyrsta lagi enginn a\u00f0 banna \u00feeim a\u00f0 i\u00f0ka s\u00edna tr\u00fa og \u00ed \u00f6\u00f0ru lagi hafa \u00feeir tv\u00f6 b\u00e6nah\u00fas til \u00feess a\u00f0 gera \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "720162261359487", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T20:37:32+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e1 bara a\u00f0 senda \u00fe\u00e1 aftur heim til s\u00edn og ekkert anna\u00f0.", 
                        "id": "720162781359435", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T20:50:07+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er kannski erfitt fyrir \u00fe\u00e1 a\u00f0 stunda sitt rassa\u00feef \u00ed of litlu r\u00fdmi. Vegna sprengih\u00e6ttu,?", 
                        "id": "720167358025644", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T21:06:30+0000", 
                        "message": "Biskup \u00e6tti a\u00f0 kynna s\u00e9r hvernig mslimar /islamistar fara me\u00f0 kristi\u00f0 f\u00f3lk \u00ed S\u00fdrlandi, Pakistan og v\u00ed\u00f0ar. \u00dear sem \u00fea\u00f0 er b\u00e6\u00f0i hengt og h\u00f6fu\u00f0 h\u00f6ggvi\u00f0 fr\u00e1 l\u00edkamanum og oft eru h\u00f6fu\u00f0in notu\u00f0 sem f\u00f3tboltar, fyrir utan dau\u00f0agr\u00fdringarnar og s\u00fdryubrennsluna.  stundum so\u00f0in, og \u00fe\u00e1 tr\u00falega til a\u00f0 eta holdi\u00f0. Nokkrir svona \u00f3\u00feverrar hafa veri\u00f0 fluttir \u00e1 sp\u00edtala \u00ed Evr\u00f3pul\u00f6ndum fj\u00e1rsj\u00fakir. \u00cd lj\u00f3s hefu rkomi\u00f0 a\u00f0 \u00feeir eru komnir me\u00f0 \u00f3l\u00e6knandi sj\u00fakd\u00f3m sem kallast Kurfu, var \u00feekktur \u00ed Fr\u00f6nsku Gineu \u00fear sem mann\u00e1t var stunda\u00f0 lengi vel. Menn f\u00e1 \u00feennan sj\u00fakd\u00f3m ef \u00feeir eta heilann \u00far m\u00f6nnum. \u00dea\u00f0 er sem s\u00e9 mann\u00e1ti\u00f0 sem \u00ed \u00feessu tilfelli er a\u00f0 drepa uppreisnarmenn \u00ed S\u00fdrlandi og Talibana \u00ed Pakistan.", 
                        "id": "720172994691747", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T21:12:53+0000", 
                        "message": "\"Lofa sinn gu\u00f0\", segir biskup. Kannski fara \u00feeir me\u00f0 bor\u00f0b\u00e6n til Allah \u00e1\u00f0ur en \u00feeir taka til a\u00f0 eta hj\u00f6rtu, lifur og heila f\u00f3rnarlamba sinna. \u00dea\u00f0 er til fj\u00f6ldi myndbanda sem \u00feessir menn taka sj\u00e1lfir af i\u00f0ju sinni og dreifa. Og \u00feetta \u00e1 a\u00f0 kalla hinga\u00f0 yfir okkur? Og \u00ed nafni \u00feess sem f\u00f3lk kallar \"TR'\u00da\". *Eru engin takm\u00f6rk fyrir \u00fev\u00ed hva\u00f0a rugli er h\u00e6gt a\u00f0 tro\u00f0a \u00ed f\u00f3lk!? Kannski ver\u00f0 \u00e9g k\u00e6r\u00f0ur fyrir \u00feessi umm\u00e6li, en \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur \u00fe\u00e1 a\u00f0 hafa \u00fea\u00f0. \u00cd Arabal\u00f6ndunum v\u00e6ri b\u00fai\u00f0 a\u00f0 hengja mig e\u00f0a h\u00e1lsh\u00f6ggva fyrir l\u00f6ngu.", 
                        "id": "720175251358188", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205269682442853", 
                            "name": "Sveinbj\u00f6rg Kristmundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T22:28:10+0000", 
                        "message": "Heim me\u00f0 \u00feetta f\u00f3lk. \u00fea\u00f0 hefur ekkert a\u00f0 gera h\u00e9r", 
                        "id": "720200878022292", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T23:03:09+0000", 
                        "message": "\u00b4Er biskupinn svona \u00f3\u00e1n\u00e6g\u00f0ur me\u00f0 bo\u00f0skap Jes\u00fa Krists a\u00f0 hann \u00fearf a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a til landsins verstu \u00f3vinum kristind\u00f3msins fyrr og s\u00ed\u00f0ar. Islam hefur myrt kristna \u00e1 sem vi\u00f0bj\u00f3\u00f0slegasta h\u00e1tt sem h\u00e6gt er a\u00f0 hugsa s\u00e9r, myrt a\u00f0ra en \u00fe\u00e1 sem a\u00f0hillast \u00f6nnur tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 (hugmyndafr\u00e6\u00f0i frekar) en islam, \u00fe\u00fasundum saman. Veit \u00feessi kona ekkert um \u00feessa hluti? Ekki tr\u00fai \u00e9g a\u00f0 henni s\u00e9 sama um \u00feetta. \u00c1 svona bj\u00e1lfah\u00e1ttur a\u00f0 heita kristilegt umbur\u00f0arlyndi? \u00deetta er undirl\u00e6gjuh\u00e1ttur og svona framkoma \u00e1 eftir a\u00f0 ganga af kristnu f\u00f3lki og kristninni \u00ed heild, dau\u00f0ri. Islam eirir engu og h\u00e6ttir ekki a\u00f0 drepa f\u00f3lk me\u00f0an eitthva\u00f0 er eftir a\u00f0 myr\u00f0a. Svokalla\u00f0 umbur\u00f0arlyndi er a\u00f0 drepa allt sem heitir k\u00e6rleikur, sam\u00fa\u00f0 og samhygg\u00f0. Umbura\u00f0rlyndi \u00feessarar ger\u00f0ar er fyrst og fremst hugleysi.", 
                        "id": "720215738020806", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T23:03:43+0000", 
                        "message": "Svo er \u00fea\u00f0 svona:\nhttp://www.frp.no/nor/Aktuelt/Drar-paa-ferie-til-hjemlandet", 
                        "id": "720215914687455", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720111631364550", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720111631364550", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T23:03:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/5/26/biskup-thad-er-sjalfsagt-mal-ad-folk-hafi-stad-til-ad-koma-og-lofa-sinn-gud/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T18:58:14+0000", 
            "message": "\u00feessir 30 muslimar sem stunda b\u00e6nah\u00fas muslima geta veri\u00f0 \u00ed \u00fev\u00ed h\u00fasi sem \u00feeir reka rasgati\u00f0 upp \u00ed lofti\u00f0 n\u00fana", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720111631364550", 
            "description": "\u201e\u00dea\u00f0 er sj\u00e1lfsagt m\u00e1l a\u00f0 f\u00f3lk hafi sta\u00f0 til a\u00f0 koma \u00e1 og lofa sinn gu\u00f0. \u00c9g hef enga sko\u00f0un hvar moska \u00e1 a\u00f0 vera \u00ed Reykjav\u00edk,\u201c segir Agnes M. Sigur\u00f0ard\u00f3ttir, biskup \u00cdslands, \u00ed samtali vi\u00f0 fr\u00e9ttastofu V\u00edsis \u00ed dag. H\u00fan segir a\u00f0 s\u00e9r finnist sj\u00e1lfsagt a\u00f0 m\u00faslimar f\u00e1i sinn helgista\u00f0."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAOUxXnKHmlt6jA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.bbcimg.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F51114000%2Fjpg%2F_51114678_011193176-2.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Multiculturalism has failed - PM", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TWpFeE1UUXhNelUwTlRrNU9qRTBNREU0TXpVNE1qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TWpFeE1UUXhNelUwTlRrNU9qRTBNREU0TXpVNE1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T22:50:22+0000", 
                        "message": "\u00deetta segi \u00e9g a\u00f0 of seint s\u00e9 \u00ed rassinn gripi\u00f0 hj\u00e1 Cameron. \u00dea\u00f0 er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 vara manninn vi\u00f0 \u00ed mj\u00f6g langan t\u00edma. Breskur almenningur er a\u00f0 stofna samt\u00f6k til a\u00f0 losa landi\u00f0 vi\u00f0 \u00feessa pl\u00e1gu, og n\u00fa fyrst er Cameron a\u00f0 fara a\u00f0 sj\u00e1 alv\u00f6ru m\u00e1lsins. \u00deetta g\u00e6ti kosta\u00f0 borgarastri\u00f0 \u00ed Englandi. Svo er \u00feessum arfavitleysing fyrir a\u00f0 \u00feakka.", 
                        "id": "720211141354599", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.bbc.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720196291356084", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720196291356084", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T22:50:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.com/news/uk-politics-12371994", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T22:12:57+0000", 
            "message": "BBC NEWS - State multiculturalism has failed, says David Cameron\n\nAt a security conference in Munich, he argued the UK needed a stronger national identity to prevent people turning to all kinds of extremism. He also signalled a tougher stance on groups promoting Islamist extremism. \n\nThe speech angered some Muslim groups, while others queried its timing amid an English Defence League rally in the UK.\u00b4\n\nhttp://www.bbc.com/news/uk-politics-12371994", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720196291356084", 
            "description": "David Cameron criticises \"state multiculturalism\" in his first speech as prime minister on radicalisation and the causes of terrorism."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/1976221_764442756907297_764442600240646_30503_1200_t.jpg?oh=b7df9fc75a6acd1dc9866bcac4990094&oe=553EF2D5&__gda__=1426392152_bb241de0311bcd64eb1f4f3335f2a5bd", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u0646\u0627\u0632\u0627\u0646\u0645 .\u061f!\n\u062f\u06d5\u0628\u06cc\u062a \u0626\u06d5\u0645 \u0626\u0627\u0641\u0631\u06d5\u062a\u06d5 \u0686\u0649 \u06a9\u0631\u062f\u0628\u06cc\u062a \u060c \u0626\u0627\u0648\u0627\u0649 \u0644\u06cc\u062f\u06d5\u06a9\u06d5\u0646 .\u061f\u061f\n\u0626\u06d5\u06af\u06d5\u0631 \u06a9\u06d5\u0633\u06cc\u06a9 \u0631\u0648\u0648\u0646 \u06a9\u0631\u062f\u0646\u06d5\u0648\u06d5\u0645\u0627\u0646 \u0628\u0627\u062a\u0649 \u062e\u0631\u0627\u067e \u0646\u06cc\u06d5 .\u061f\u061f\n\u0644\u06d5\u06af\u06d5\u06b5 \u0631\u06cc\u0632...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TVRrM056VTBOamc1TWpjeE9qRTBNREU0TXpNNU1ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TVRZM09UVTRNREkxTlRnME9qRTBNREU0TWpnMk9UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T20:51:33+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins villimennska er \u00feetta :(", 
                        "id": "720167958025584", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T20:53:07+0000", 
                        "message": "Sj\u00e1i\u00f0 n\u00fa skepnuskapinn \u00ed \u00feessum karlakvikindum. Fur\u00f0ulegt a\u00f0 konan skyldi standa \u00feetta af s\u00e9r. \u00c9g taldi 30 vandarh\u00f6gg. Vill einhver islenskur feministi l\u00e1ta fara svona me\u00f0 sig?", 
                        "id": "720168358025544", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T20:53:57+0000", 
                        "message": "\u00deetta er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur :(", 
                        "id": "720168761358837", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T20:56:47+0000", 
                        "message": "F\u00f3lk er a\u00f0 reka \u00e1r\u00f3\u00f0ur fyrir a\u00f0 f\u00e1 svona afbrig\u00f0ileg kvikindi inn \u00ed landi\u00f0? N\u00fa vir\u00f0ist sem Evr\u00f3pa s\u00e9 a\u00f0 vakna og er farin a\u00f0 losa sig vi\u00f0 \u00feessi \u00far\u00fev\u00e6tti, en \u00fe\u00e1 \u00e1 a\u00f0 fara a\u00f0 opna h\u00e9r allt upp \u00e1 g\u00e1tt fyrir \u00feessum \u00e1rum K\u00f6lska. \u00c9g bara get ekki skili\u00f0 hva\u00f0 er a\u00f0 f\u00f3lki?", 
                        "id": "720169868025393", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T21:00:24+0000", 
                        "message": "Er ekki b\u00fai\u00f0 a\u00f0 sam\u00feykkja a\u00f0 30 S\u00fdrlendingar komi til \u00cdslands ????", 
                        "id": "720171121358601", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T22:18:23+0000", 
                        "message": "N\u00fa veit eg ekki, en \u00fea\u00f0 v\u00e6ri eftir \u00f6\u00f0ru.", 
                        "id": "720197754689271", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xaf1/v/t42.1790-2/1393323_764442743573965_757632260_n.mp4?rl=446&vabr=248&oh=3d62ffe2c1c61dd2ce6d7bbb65d812d9&oe=549F0E8E", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720166121359101", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720166121359101", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:41", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=764442600240646", 
            "object_id": "764442600240646", 
            "created_time": "2014-06-03T20:46:37+0000", 
            "updated_time": "2014-06-03T22:18:23+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720166121359101", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB5_P6bqh3FAVJl&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.nationell.nu%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fhis.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nationaldagen blir muslimsk i Stockholm | Nationell.nu", 
            "caption": "www.nationell.nu", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720191294689917", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720191294689917", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T21:56:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nationell.nu/2014/06/02/nationaldagen-blir-muslimsk-i-stockholm/", 
            "created_time": "2014-06-03T21:56:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720191294689917", 
            "description": "I stadshuset arrangeras en \u00e5rlig Medborgarskapsceremoni d\u00e4r somalier och andra invandrare firas in som svenska medborgare."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10299008_850521291629450_3108257456434856217_n.jpg?oh=2bd0ed33f1a2bbbf4d6262723ed32bac&oe=553E4DE9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "(sls)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720191088023271", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720191088023271", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "EVF Yorkshire and North", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/EVF-Yorkshire-and-North/534498543231728?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/534498543231728/photos/a.663809963633918.1073741828.534498543231728/850521291629450/?type=1", 
            "object_id": "850521291629450", 
            "created_time": "2014-06-03T21:55:32+0000", 
            "updated_time": "2014-06-03T21:55:32+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_720191088023271", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBKFtkVZw36xDGX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FNaim3.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Gay ex-Muslim Granted Asylum in New Zealand: \u201cAt Risk of Serious Harm From State Agents\u201d in Sharia Maldives", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720190364690010", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720190364690010", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T21:53:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/gay-ex-muslim-granted-asylum-new-zealand-risk-serious-harm-state-agents-sharia-maldives.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T21:53:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720190364690010", 
            "description": "Theresa Sparks , the San Francisco Human Rights Commission and the San Francisco City Council were unavailable for comment. Vicious cowards. \u201cGay refugee wins drag pageant,\u201d by Tom Hunt, Stuff.co.nz, June 3, 2014: A refugee crowned Wellington\u2019s top drag queen expects hate mail after wearing a gold burqa as he stripped on stage, discarding a head-to-toe [\u2026]\n\nThe post Gay ex-Muslim Granted Asylum in New Zealand: \u201cAt Risk of Serious Harm From State Agents\u201d in Sharia Maldives appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/1977417_10152639780769046_1254094525_n.jpg?oh=0557493fd38fea5cda795185bad3eb35&oe=5535CFDD&__gda__=1429104490_a874d849659eed2658b3bd636686d8d4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Asylanter med beskyttelsesbehov drar p\u00e5 ferie til hjemlandet etter \u00e5 ha f\u00e5tt innvilget opphold i Norge. \n\n- Dette er en grov utnyttelse av asylinstituttet, sier Mazyar Keshvari. Les mer her: http://www.frp.no/nor/Aktuelt/Drar-paa-ferie-til-hjemlandet", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720187531356960", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720187531356960", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Fremskrittspartiet FrP", 
                    "href": "https://www.facebook.com/fremskrittspartiet?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/fremskrittspartiet/photos/a.439639759045.231176.14095969045/10152639780769046/?type=1", 
            "object_id": "10152639780769046", 
            "created_time": "2014-06-03T21:45:58+0000", 
            "updated_time": "2014-06-03T21:45:58+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_720187531356960", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10301588_757956287589734_7293478506872475692_n.jpg?oh=445fbfd34eb89f576b39791d30efd0ae&oe=554101CA", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "How true", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720187241356989", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720187241356989", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/757956287589734/?type=1", 
            "object_id": "757956287589734", 
            "created_time": "2014-06-03T21:45:08+0000", 
            "updated_time": "2014-06-03T21:45:08+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_720187241356989", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBMowCmoCzdipsK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fvoxnews.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2FSIRIAISLAMESECUZIONE.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nuova esecuzione sommaria in Siria: uomo fucilato da islamisti \u2013 VIDEO", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TVRnMk16WTBOamt3TkRFd09qRTBNREU0TXpFM016UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TVRjME9UWTBOamt4TlRVd09qRTBNREU0TWprNU1UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "762383280508877", 
                            "name": "Sesselja Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T21:11:54+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6... rugl eru \u00feessar \u00f6fgar, b\u00e6\u00f0i hj\u00e1 \u00cdslendingum og m\u00faslimum!", 
                        "id": "720174964691550", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205269682442853", 
                            "name": "Sveinbj\u00f6rg Kristmundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T21:17:20+0000", 
                        "message": "sendum \u00feetta f\u00f3lk heim til s\u00edn", 
                        "id": "720176901358023", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T21:42:14+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru lj\u00f3tu \u00f3\u00feverrarnir :(", 
                        "id": "720186364690410", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "voxnews.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720174108024969", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720174108024969", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T21:42:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://voxnews.info/2014/06/02/nuova-esecuzione-sommaria-in-siria-uomo-fucilato-da-islamisti/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T21:09:34+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 minbandi\u00f0 . muslimar eru kvikindi og aular", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720174108024969", 
            "description": "Un nuovo crimine degli alleati di Usa e Ue in Siria. Questa volta, a farne le spese, un civile innocente accusato ingiustamente di fare parte di un'organizz"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAimfcdjCGpG9-A&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2Fcrop488x320mixmedia-07082021Ft6K7.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Butcher 99 Christians In A Matter Of Moments - Walid Shoebat", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720181508024229", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720181508024229", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T21:28:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/02/01/muslims-butcher-99-christians-matter-moments/", 
            "created_time": "2014-06-03T21:28:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720181508024229", 
            "description": "muslims kill Christians"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB85wsS9jCDZt_i&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.imolaoggi.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fboko21-480x270.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigeria, due nuovi attacchi di Boko Haram: case bruciate e 54 morti | Imola Oggi", 
            "caption": "www.imolaoggi.it", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720178801357833", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720178801357833", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T21:24:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.imolaoggi.it/2014/05/28/nigeria-due-nuovi-attacchi-di-boko-haram-case-bruciate-e-54-morti/", 
            "created_time": "2014-06-03T21:24:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720178801357833", 
            "description": "28 magg \u2013 \u00c8 di 54 morti il bilancio di due attacchi avvenuti nel nord della Nigeria e che si sospetta siano stati compiuti dalla setta radicale islamica Boko Haram. Lo riferiscono fonti di polizia e governative, precisando che le violenze risalgono a luned\u00ec sera."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC1SjK1MUPcKlr1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fvoxnews.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Fislamicisgozzatori.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Libia: giovane giornalista sgozzata da islamici, non aveva il velo", 
            "caption": "voxnews.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720176964691350", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720176964691350", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T21:17:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://voxnews.info/2014/05/30/libia-giovane-giornalista-sgozzata-da-islamici-non-aveva-il-velo/", 
            "created_time": "2014-06-03T21:17:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720176964691350", 
            "description": "Una giornalista libica \u00e8 stata sgozzata nel sud del Paese da miliziani islamici, come hanno riferito fonti giornalistiche locali, perch\u00e9 'non indossava il vel"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDG6RNrM8ee6sGv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.imolaoggi.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fbangui1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sudafrica: Arrivano rinforzi anche dal Burundi per combattere i cristiani | Imola Oggi", 
            "caption": "www.imolaoggi.it", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720176348024745", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720176348024745", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T21:15:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.imolaoggi.it/2014/05/31/sudafrica-arrivano-islamici-anche-dal-burundi-per-combattere-i-cristiani/", 
            "created_time": "2014-06-03T21:15:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720176348024745", 
            "description": "31 magg \u2013 Le continue rappresaglie tra cristiani e musulmani nella Repubblica Centrafricana fanno riesplodere la violenza nella capitale Bangui e coinvolgono anche le truppe del Burundi."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAHbediibbIjw0I&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fvoxnews.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fsiriaesecuzionenusra.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Siria: centenario bruciato vivo con tutta la famiglia", 
            "caption": "voxnews.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720175478024832", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720175478024832", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T21:13:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://voxnews.info/2014/06/01/siria-centenario-bruciato-vivo-con-tutta-", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T21:13:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720175478024832", 
            "description": "Un gruppo jihadista ha ucciso oggi un uomo arrivato alla venerabile et\u00e0 di 102 anni, \u00e8 stato bruciato vivo con tutta la sua famiglia nel cuore della Siria."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD5aRTHTrwvq9We&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.abc.net.au%2Fnews%2Fimage%2F5448296-1x1-700x700.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Australia offers SAS to help rescue Nigerian schoolgirls", 
            "caption": "www.abc.net.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720171318025248", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720171318025248", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T21:00:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.abc.net.au/news/2014-06-03/australia-offers-sas-troops-to-find-nigeria-schoolgirls/5496888", 
            "created_time": "2014-06-03T21:00:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720171318025248", 
            "description": "Australian special forces troops are on standby to go to Nigeria to help rescue more than 200 kidnapped schoolgirls."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD9H3FUQi5RBw26&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F02%2Farticle-0-1E69A21800000578-649_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Porn addict who murdered mother-in-law in sex attack faces life-term", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720170981358615", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720170981358615", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T21:00:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2646561/Porn-addict-murdered-mother-law-horrific-sex-attack-young-sons-room-faces-life-jail.html", 
            "created_time": "2014-06-03T21:00:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720170981358615", 
            "description": "Mohummud Yusuf, 32, pictured, inflicted 'the most agonising death imaginable' on Amoe Stevens, 64, at her home in Neasden, north west London."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBdIDpq9i2ubezR&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FKQvziO9mCg8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Never Steal The Swedish Flag From A Swedish Nationalist", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/KQvziO9mCg8?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720167964692250", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720167964692250", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T20:51:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KQvziO9mCg8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T20:51:34+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720167964692250", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBeDuUELWJhTqz_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcmsimg.freep.com%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fbilde%3FSite%3DC4%26Date%3D20140602%26Category%3DNEWS05%26ArtNo%3D306020015%26Ref%3DAR%26Border%3D0", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Terry Jones, bikers plan June 14 rally outside Dearborn mosque", 
            "caption": "www.freep.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720163154692731", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720163154692731", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T20:38:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.freep.com/article/20140602/NEWS05/306020015/Terry-Jones-bikers-planning-rally-outside-Dearborn-mosque", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T20:38:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720163154692731", 
            "description": "In what the city's mayor called an 'un-American' event, motorcyclists and Quran-burning pastor Terry Jones of Florida say they are coming to Dearborn on Flag Day to rally against what they claim is the threat of Islamic law being implemented in the U.S."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBLLUsB5JPJ6opu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FWO1yN-eKjmo%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "British Schoolgirl's Testimony - Muslims Threaten Children With Violence & Rape Outside School Daily", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/WO1yN-eKjmo?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720159874693059", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720159874693059", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T20:29:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/WO1yN-eKjmo", 
            "created_time": "2014-06-03T20:29:26+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720159874693059", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQACoGp6gJanXSZy&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fwww.motgift.nu%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fr%25C3%25B6d-stj%25C3%25A4rna-automatvapen-895-890x395_c.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00e4nstertidning: F\u00e5r nationalister makt s\u00e5 skjuter vi dem | Motgift", 
            "caption": "www.motgift.nu", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720159611359752", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720159611359752", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T20:28:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.motgift.nu/2014/06/vanstertidning-far-nationalister-makt-sa-skjuter-vi-dem/", 
            "created_time": "2014-06-03T20:28:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720159611359752", 
            "description": "Chefredakt\u00f6ren f\u00f6r tidningen Arbetaren anser att v\u00e4nstern b\u00f6r ta till vapen om Europa ger nationalister makt. Den annars s\u00e5 omhuldade folkviljan verkar inte"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720159458026434", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720159458026434", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T20:28:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T20:28:01+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_720159458026434"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAVyS3I696AOzQO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Fimage%2F18992874%2F300%2FfourByThree%2F13bea60dd747f%2Fpo.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Polisen sk\u00f6t ihj\u00e4l man i Alafors", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720158771359836", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720158771359836", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T20:26:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/article18992860.ab", 
            "created_time": "2014-06-03T20:26:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_720158771359836", 
            "description": "En polispatrull blev attackerad av tv\u00e5 m\u00e4n med tillhyggen under natten mot tisdagen i Alafors, norr om G\u00f6teborg. Polisen \u00f6ppnade eld mot m\u00e4nnen och en 41-\u00e5ring skadades allvarligt.\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBUMer8ZI8xQqlX&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FGcvLJ3esGgc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Saudi Arabia - Oppression of Expression - Support Raif Badawi, Turki Al-Hamad and Hamza Kashgari.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/GcvLJ3esGgc?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720119844697062", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/720119844697062", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T19:09:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=GcvLJ3esGgc&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T19:09:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_720119844697062", 
            "description": "Saudi Arabia is a theocratic, Salafi, Islamist state that holds regular public executions for crimes including \"apostasy\", a charge often used to stifle free..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719988168043563", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719988168043563", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T15:06:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201766359385249", 
                        "name": "\u00c1sger\u00f0ur Hj\u00e1lmsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152583306612259", 
                        "name": "Inga G Halldorsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T15:06:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_719988168043563"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBbihrf60SKLVFL&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F02%2Farticle-2646345-1E69831000000578-619_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Parents of officer who died hunting for POW accuse Obama of 'cover-up'", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1T1RjMU5ERTRNRFEwT0RNNE9qRTBNREU0TURVNU1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1T1RjMU5ERTRNRFEwT0RNNE9qRTBNREU0TURVNU1UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T14:31:50+0000", 
                        "message": "Obama er \u00e1 kafi \u00ed skand\u00f6lum....einn \u00e1 f\u00e6tur \u00f6\u00f0rum", 
                        "id": "719975418044838", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/06/1418450360_3601420911001_OBAMA-GERGDAHL--1280-x-720-.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719490731426640", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719490731426640", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T14:31:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2646345/EXCLUSIVE-Outraged-parents-officer-died-searching-deserter-Bergdahl-hit-Obama-cover-just-like-Benghazi-claiming-told-LIES-hero-son-died.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T21:04:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719490731426640", 
            "description": "The mother and father of Second Lieutenant Darryn Andrews, from Dallas, Texas, are angry that they have been told different stories about how their son died. He is one of six soldiers who allegedly died while searching for Bowe Bergdahl, who was freed in a controversial prisoner swap with the Taliba\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10426648_757492314302798_4717742434468764329_n.jpg?oh=9dd34f1d85a2297f43825aea56c06b2f&oe=54F9F12F", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1T1RVM05qZzRNRFEyTmpFeE9qRTBNREU0TURNeE9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1T1RVM05qZzRNRFEyTmpFeE9qRTBNREU0TURNeE9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T13:46:38+0000", 
                        "message": "Hann leysti 5 grj\u00f3thar\u00f0a talibana...mor\u00f0ingja \u00far fangelsi \u00ed skyptum fyrir 1 svikara", 
                        "id": "719957688046611", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Obama\u2019s Jihad: Top Taliban leaders given hero\u2019s welcome in footage after GITMO release.\n\nAbdullah Bergdahl was a deserter. Soldiers who have served with him have gone on the record saying his disappearance was \u201cpremeditated\u201d. He went AWOL. Abdullah Bergdahl  should be court martialed. And even if he hadn\u2019t deserted, civilized men don\u2019t negotiate with savages. We don;t negotiate with terrorists. This one single act is the culmination of Obama\u2019s stunning betrayal of freedom, our troops \u2026.. America.\n\nAnd yet Obama released the most dangerous of all the GITMO terrorists \u2013 the equivalent of Taliban\u2019s Goering, Himmler, Goebbels, Ribbentrop etc. \n\nhttp://pamelageller.com/2014/06/obamas-jihad-top-taliban-leaders-given-heros-welcome-footage-gitmo-release.html/?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719866894722357", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719866894722357", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/757492314302798/?type=1", 
            "object_id": "757492314302798", 
            "created_time": "2014-06-03T09:00:12+0000", 
            "message": "sj\u00e1i\u00f0 \u00feenan vi\u00f0bj\u00f3\u00f0", 
            "updated_time": "2014-06-03T13:46:38+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_719866894722357", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDipx67Coh9pFq6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.cdn.visir.is%2Fsupport%2Fimages%2Ffb%2Fvisir-frontpage.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Fors\u00ed\u00f0a", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1T1RJd05EWTBOekUzTURBd09qRTBNREUzT1RjeE1ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1T1RJd05EWTBOekUzTURBd09qRTBNREUzT1RjeE1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T12:05:02+0000", 
                        "message": "Spurning \u00feessi er alr\u00f6ng. H\u00fan \u00e1 a\u00f0 hlj\u00f3\u00f0a svo: Hversu hlynnt(ur) ertu mosku \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "719920464717000", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719908114718235", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719908114718235", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T12:05:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/section/FRONTPAGE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1ODMzMDY2MTIyNTk=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152583306612259", 
                        "name": "Inga G Halldorsdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T11:29:30+0000", 
            "message": "TAKI\u00d0 \u00de\u00c1TT \u00cd SKO\u00d0ANAK\u00d6NNUN \u00c1 VISIR.IS\n\nHversu hlynnt(ur) e\u00f0a m\u00f3tfallin(n) ertu byggingu mosku \u00ed Sogam\u00fdri?\n\nTil h\u00e6gri fyrir mi\u00f0ju\nhttp://www.visir.is/section/FRONTPAGE", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719908114718235", 
            "description": "\u00cd dag munu oddvitar Samfylkingar, Bjartrar framt\u00ed\u00f0ar, Vinstri gr\u00e6nna og P\u00edrata hefja meirihlutavi\u00f0r\u00e6\u00f0ur \u00ed borginni."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQASlt_KHUqs8fkb&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FDvT_5Kua_Kc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Road To Reason (#74) 5-25-2014 Ex-Muslims of North America", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/DvT_5Kua_Kc?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719868481388865", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719868481388865", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T09:06:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DvT_5Kua_Kc", 
            "created_time": "2014-06-03T09:06:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719868481388865", 
            "description": "Muhammad Syed & Sarah H. share with us what it is like to fight the good fight to be free of religion as a Muslim in America...."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10409693_10152668424947454_1514957766183808210_n.jpg?oh=302e14474368f1ff143fc91c04b7f1b8&oe=54F8F0BF&__gda__=1425848489_f6a1699d5e4e54f7f8088daf570d79dc", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "NEWS | Iran Steps Up Campaign of Terror against House Churches\n\nIn a recent string of violence against Christians, persecution in Iran is seeing an increase.  It is believed this is a result of the government attempting to intimidate and threaten the church. It is urgent to keep our brothers and sisters in prayer through this period of mounting persecution.  PHOTO: Tina Rad was seized from her home in east Tehran for her Christian activities. She and her husband were taken to an unknown jail where they were severely beaten and interrogated for four days.  June 3, 2008. PHOTO COURTESY: Compass Direct\n\nFull Story:  http://ow.ly/xxlee \u2014 with Shailesh Gamadia and 2 others.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719868324722214", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719868324722214", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "International Christian Concern", 
                    "href": "https://www.facebook.com/persecuted?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/persecuted/photos/a.154879247453.116636.19437907453/10152668424947454/?type=1", 
            "object_id": "10152668424947454", 
            "created_time": "2014-06-03T09:06:21+0000", 
            "updated_time": "2014-06-03T09:06:21+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_719868324722214", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBV_k-0CvR-p5PG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.gravatar.com%2Fblavatar%2Fb6b65f15b022032cd5f43776e01fae9b%3Fs%3D200", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Racist Muslim Boss Has To Pay Abused Sikh Employee \u00a318,000", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719868261388887", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719868261388887", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T09:05:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/06/03/racist-muslim-boss-has-to-pay-abused-sikh-employee-18000/", 
            "created_time": "2014-06-03T09:05:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719868261388887", 
            "description": "Despite Muslims claims of being the victims all the time they are more racist and intolerant of all Muslim boss who racially abused Sikh employee is told to pay him \u00a318k AN INDIAN Sikh who was degr..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719868088055571", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719868088055571", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T09:04:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T09:04:32+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_719868088055571"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10273407_757581127627250_3766488648136769105_n.jpg?oh=044ea950ec7e08dd52b979149562b768&oe=5533B884", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "The journey to the Seventh Heaven.\n\nAccording to Islam, the Night Journey took place 10 years after Muhammad became a prophet, during the 7th century. Muhammad had been in his home city of Mecca, at his cousin's home (the house of Ummu Hani' binti Abu Talib). Afterwards, Prophet Muhammad went to the Masjid al-Haram. While he was resting at the Kaaba, the angel Jibril (Gabriel) appeared to him followed by the Buraq. Muhammad mounted the Buraq, and in the company of Gabriel, they traveled to the \"farthest mosque\". The location of this mosque was not explicitly stated, but is generally accepted to mean Al-Aqsa Mosque (Temple Mount) in Jerusalem. At this location, He dismounted from the Buraq, prayed, and then once again mounted the Buraq and was taken to the various heavens, to meet first the earlier prophets and then God (Allah). Muhammad was instructed to tell his followers that they were to offer prayers 50 times per day. However, at the urging of Moses (Musa), Muhammad returns to God and it was eventually reduced to 10 times, and then 5 times per day as this was the destiny of Muhammad and his people. The Buraq then transported Muhammad back to Mecca.[3]\n\nSeriously the uneducated believe this bullshit word for word. (He on the other hand obviously had access to some serious drugs)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719867344722312", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719867344722312", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/757581127627250/?type=1", 
            "object_id": "757581127627250", 
            "created_time": "2014-06-03T09:02:03+0000", 
            "updated_time": "2014-06-03T09:02:03+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_719867344722312", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10410189_757518170966879_4246409470403468846_n.jpg?oh=3cac4c2c6c1f736ac7cb59b3d86121bd&oe=54FC5C19", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Each and every one", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719866434722403", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719866434722403", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/757518170966879/?type=1", 
            "object_id": "757518170966879", 
            "created_time": "2014-06-03T08:58:03+0000", 
            "message": "j\u00e1 skil a\u00f0 f\u00f3lk kaus frams\u00f3kn og vill ekki svona til \u00edslands .", 
            "updated_time": "2014-06-03T08:58:03+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_719866434722403", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDyzP-PbpvEuHnN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FScreen-Shot-2014-06-01-at-12.43.04-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "AWOL Jihad Traitor for Taliban Terrorists: Mullah Omar Rejoices, Prisoner Swap \"Big Victory\" for...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719865988055781", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719865988055781", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T08:55:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/awol-jihad-traitor-taliban-terrorists-mullah-omar-rejoices-prisoner-swap-big-victory-global-jihad-obama-promises-concessions.html/", 
            "created_time": "2014-06-03T08:55:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719865988055781", 
            "description": "Here\u2019s more on the treasonous terror deal I wrote about here: \u201cAWOL Traitor Traded for Taliban Terrorists: \u201cIn the name of Allah, the most gracious, the most merciful,\u2019\u2019 AWOL soldier\u2019s dad said in Arabic.\u201d \u2018Anyone in the Obama administration that cops out to \u201cwe don\u2019t leave anyone behind\u201d as the rea\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCSGRaQ1BWZdsY8&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FiThH9DE3CPU%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Somalier protesterar mot svenska v\u00e4lf\u00e4rden", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TnpRM01qRXhOREF3T1RreU9qRTBNREUzTmpVME16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TnpRM01qRXhOREF3T1RreU9qRTBNREUzTmpVME16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T03:17:16+0000", 
                        "message": "\u00deeim er varla vi\u00f0bjargandi.", 
                        "id": "719747211400992", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/iThH9DE3CPU?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719517221423991", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719517221423991", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T03:17:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iThH9DE3CPU", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T22:08:29+0000", 
            "message": "muslimar heimta meiri pen\u00ednga og islam sk\u00f3la . \u00feeir loku\u00f0u einum svolei\u00f0is \u00ed firra \u00fev\u00ed a\u00f0 b\u00f6rrnin voru lamin og barin \u00fear a\u00f0 muslima si\u00f0 .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719517221423991", 
            "description": "\"Vi vill inte ha ett annat hus som inte mamma best\u00e4llt. Vi vill inte bara ha tre rum eller n\u00e5nting. Vi vill ha hur mycket som helst: stort som mamma best\u00e4llt.\""
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCnFIqNr50XfLh5&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FhsrE-aNlSw0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Oh Allah please make inbreeding Haraam", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TlRjME16azRNRGcwT1RRd09qRTBNREUzTlRRME9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TlRZeU56STBOelV5TnpjME9qRTBNREUzTlRJeU56WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T23:37:56+0000", 
                        "message": "\u00d3skar, er miki\u00f0 um svona vanskapninga \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3 sem koma undan m\u00faslimum?", 
                        "id": "719562724752774", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T23:41:40+0000", 
                        "message": "j\u00e4a miki\u00e5 um f\u00e4osturl\u00e4at hj\u00e4a muslimum . var me\u00e5 einn muslima \u00e4i vinu hj\u00e4a m\u00e4er og konan hans haf\u00e5i mist 7 f\u00e4ostur og -aug \u00e4attu 3 b+rn og 2 af -eim me\u00e5 hjartagalla kosta\u00e5i sv\u00e4ia st\u00e4oran -eming bara \u00e4a -essum 2 b+rnum . og vinur -essa mans \u00e4arri 2 b+rn \u00e4a h\u00f6li og svona er -etta hj\u00e4a fr\u00f6nda og fr\u00f6nku .", 
                        "id": "719563838085996", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T23:43:10+0000", 
                        "message": "j\u00e1 miki\u00f0 um \u00feetta hjarta galla og auminga hj\u00e1 muslimum fr\u00e6ndi og fr\u00e6nka eiga b\u00f6rn saman", 
                        "id": "719564234752623", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T23:45:58+0000", 
                        "message": "Heldur \u00fe\u00fa a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 a\u00f0 aukast. \u00deeir f\u00e1 MERS af a\u00f0 drekkka \u00falfaldahland, sem er banv\u00e6nn sj\u00fakd\u00f3mur. \u00deeir hafa eti\u00f0 heila \u00fa f\u00f3rnarl\u00f6mbun s\u00ednum og f\u00e1 af \u00fev\u00ed Kurfu, sem er banv\u00e6nn sj\u00fakd\u00f3mur og engin l\u00e6kning vi\u00f0. Vonandi drepast \u00feeir sem flestir og ver\u00f0i flj\u00f3tir a\u00f0 \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "719564931419220", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T23:48:40+0000", 
                        "message": "j\u00e1 au\u00f0vita . og n\u00fana er kominn veiki hj\u00e1 \u00feeim h\u00e9r sem kemur fr\u00e1 \u00falv\u00f6ldum . \u00fea\u00f0 kom h\u00f3pur me\u00f0 \u00feessa bakter\u00edu h\u00ednga\u00f0 . en hef ekki heirt meira um \u00fea\u00f0 n\u00fana", 
                        "id": "719565618085818", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T00:10:36+0000", 
                        "message": "\u00d3skar. \u00fea\u00f0er \u00feessi MERS bakteria sem \u00feeir f\u00e1 \u00far \u00falfaldhlandinu. H\u00fan er \u00f3l\u00e6knandi.", 
                        "id": "719573384751708", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T00:12:25+0000", 
                        "message": "ok vissi \u00fea\u00f0 ekki \u00feeir fundu hana \u00ed \u00ed belg\u00edu e\u00f0a hollandi um dagin", 
                        "id": "719573774751669", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T00:14:42+0000", 
                        "message": "Kannski er komin n\u00fd bakteria \u00ed \u00feetta hyski. \u00dea\u00f0 er ekki langt s\u00ed\u00f0an \u00feeir fundu \u00feessa Mers- bakter\u00edu, en kannski er komin ein \u00ed vi\u00f0b\u00f3t! Kannski er sj\u00e1lf n\u00e1tt\u00faran farin a\u00f0 sj\u00e1 til \u00feess a\u00f0 \u00feetta hyski drepist hratt og \u00f6rugglega.", 
                        "id": "719574398084940", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/hsrE-aNlSw0?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719495534759493", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719495534759493", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T00:14:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=hsrE-aNlSw0&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T21:17:44+0000", 
            "message": "svona afkv\u00e6mi koma undan muslimum \u00farkinjun . fr\u00e6ndi giftist fr\u00e6nku ollir arabar eru fr\u00e6ndur ela fr\u00e6nkur \u00e6i hj\u00f3nab\u00f6ndun \u00feeira", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719495534759493", 
            "description": "Stillbirths and birth defects are the biggest killer of muslims daily, this video investigates the root causes of this global phenomena, links for further re..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719570518085328", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719570518085328", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-03T00:06:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-03T00:04:21+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_719570518085328", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TlRjeE9EVTBOelV4T0RZeE9qRTBNREUzTlRRd01UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TlRjeE9EVTBOelV4T0RZeE9qRTBNREUzTlRRd01UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-03T00:06:50+0000", 
                        "message": "\u00deau falla \u00f6rugglega m\u00f6rg t\u00e1rin \u00ed r\u00edkjum islam", 
                        "id": "719571854751861", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10322758_741482195903097_133248601890536320_n.jpg?oh=16d2e7a10659cfe72219359aa08d9a99&oe=55331234&__gda__=1425959859_d2f76a63a07097c73558c3c1f0f3e9dd", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "May 29, 2014\nAshley Richards was sentenced on Thursday morning to ten years in prison after pleading guilty to three counts of animal cruelty for torturing small animals in \"crush videos\" reported Houston's Chron.com.\n\nInformation about \"crush videos\": http://www.stopcrush.org/\n\nSource: http://www.examiner.com/article/texas-woman-sentenced-to-ten-years-prison-for-crush-video-animal-cruelty and more http://www.examiner.com/topic/crush-videos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719566801419033", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719566801419033", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Esdaw - European Society of Dog and Animal Welfare.", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Esdaw-European-Society-of-Dog-and-Animal-Welfare/162090127175643?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/162090127175643/photos/a.162107330507256.52959.162090127175643/741482195903097/?type=1", 
            "object_id": "741482195903097", 
            "created_time": "2014-06-02T23:53:05+0000", 
            "message": "j\u00e6ja h\u00e9r sj\u00e1i\u00f0 \u00fei\u00f0 hva\u00f0 \u00feessi svok\u00f6llu\u00f0u b\u00f6rn gera fy fan", 
            "updated_time": "2014-06-02T23:53:05+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_719566801419033", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBH12TEt4vjSrXh&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fiyeqd9E5ol8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslimsk riksdagskandidat kr\u00e4ver s\u00e4rlagstiftning", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TlRZMk1UZzBOelV5TkRJNE9qRTBNREUzTlRNd05EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TlRJNU9ETTBOelUyTURZek9qRTBNREUzTkRnMU5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T22:35:50+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er greinilega b\u00fai\u00f0 a\u00f0 fjarl\u00e6gja allt \u00e1 milli eyrnanna \u00e1 henni og \u00fatkoman \u00ed samr\u00e6\u00f0i vi\u00f0 \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "719529834756063", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T22:36:40+0000", 
                        "message": "JABB HEILA\u00deVEIGIN MUSLIMI", 
                        "id": "719530298089350", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T23:26:28+0000", 
                        "message": "henni var h\u00f3ta\u00f0 s\u00fdruskvettingu greyinu", 
                        "id": "719558254753221", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T23:48:33+0000", 
                        "message": "\u00c9g held a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 n\u00fa ekki miki\u00f0 a\u00f0 marka yfirl\u00fdsingar fr\u00e1 m\u00faslimakerlingum. \u00deetta er allt lesi\u00f0 up fyrir \u00fe\u00e6r og \u00fe\u00e6r \u00feora ekki \u00f6\u00f0ru en a\u00f0 hl\u00fd\u00f0a, annars b\u00ed\u00f0a \u00feungar refsingar \u00feegar heim er komi\u00f0", 
                        "id": "719565604752486", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T23:49:36+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er vita\u00f0 m\u00e1l", 
                        "id": "719565871419126", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T23:50:47+0000", 
                        "message": "ef \u00fe\u00e6r neita a\u00f0 gera matin drepnar ekki tala \u00ed s\u00edma hj\u00e1 somum muslimum", 
                        "id": "719566184752428", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/iyeqd9E5ol8?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719519061423807", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719519061423807", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T23:50:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=iyeqd9E5ol8&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T22:12:53+0000", 
            "message": "\u00feessi kona heimtar islans l\u00f6g og reglur \u00ed sverge og a\u00f0 sonurin ervi meira en st\u00falkur h\u00fan vill \u00feetta inn \u00ed s\u00e6nsku l\u00f6gb\u00f3kina .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719519061423807", 
            "description": "Reportaget \u00e4r fr\u00e5n 2006. \u00c4mnet \u00e4r aktuellare \u00e4n n\u00e5gonsin. http://perankersjo.blogspot.se/2006/04/ebtisam-aldebe-c-och-muslimska-lagar.html http://www.varlden..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD5zCdyXzyJ-_iA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FNigeriaBombing-300x168.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigeria: Islamic jihadists murder dozens with bombs near school and beer halls : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719533174755729", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719533174755729", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T22:42:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/nigeria-islamic-jihadists-murder-dozens-with-bombs-near-school-and-beer-halls", 
            "created_time": "2014-06-02T22:42:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719533174755729", 
            "description": "Boko Haram, the Congregation of the People of the Sunnah for Dawah and Jihad, is able to operate with complete impunity, and the Nigerian government, despite its vows to stop the group, is clearly powerless to do so. \u201cDozens feared dead in Nigeria blast,\u201d by Ibrahim Abdulaziz, Associated Press, June\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719523384756708", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719523384756708", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T22:40:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T22:23:06+0000", 
            "message": "j\u00e6ja gamman a\u00f0 filgast me\u00f0 vi\u00f0 m\u00f3tm\u00e6lum ekki mosku \u00e1 \u00edslandi 5033 l\u00edkar s\u00ed\u00f0an en einginn kaus d\u00f6gun . ha ha \u00feeir fara sj\u00e1lvir inn og l\u00e1ta l\u00e6k \u00e1 300 l\u00e6k s\u00ed\u00f0an \u00ed g\u00e6r og 1533 l\u00e6k \u00ed 5 d\u00f6gum helviti flott . \u00feetta er sama og svindla vi\u00f0 sj\u00e1lvans\u00edg \u00ed kapli ha ha ha . aular allur haugurinn", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_719523384756708", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TlRNeE9EYzRNRGc1TVRreU9qRTBNREUzTkRnNE1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TlRJM01EVTBOelUyTXpReE9qRTBNREUzTkRnd09UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T22:28:16+0000", 
                        "message": "Eru \u00feetta ekki flestir \u00f3mennta\u00f0ir kj\u00e1nar?M\u00e9r s\u00fdnist \u00fea\u00f0 \u00e1 skrifum \u00feeirra :)", 
                        "id": "719527054756341", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T22:39:36+0000", 
                        "message": "\u00e9g meina \u00feeir sem ger\u00f0u s\u00ed\u00f0una fara sj\u00e1lvir inn 300 \u00e1 3 t\u00edmum eru \u00feeir alveg b\u00fanir \u00e1\u00fev\u00ed", 
                        "id": "719531631422550", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T22:40:07+0000", 
                        "message": "\u00c9g veit :)", 
                        "id": "719531878089192", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBh0OZNSQX_OQ1A&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F9WGmDADGERg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Cultural Marxism and the Politics of Race", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/9WGmDADGERg?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719529501422763", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719529501422763", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T22:34:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9WGmDADGERg&feature=youtube_gdata_player", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T22:34:54+0000", 
            "message": "HA HA HLUSTI\u00d0 OG HORVI\u00d0 \u00c1 \u00deETTA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719529501422763", 
            "description": "How Cultural Marxism and Political Correctness create a culture of victim hood. Fragments societies undermines the rights of free thought and free speech. Jo..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD8Haa9B4JoSr7l&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FFt2Ddnzpbjg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fi kongress 2005 \"J\u00e4vla man Vi hatar dig s\u00e5 mycket vi ska slita dig i stycken\"", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Ft2Ddnzpbjg?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719528321422881", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719528321422881", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T22:32:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/Ft2Ddnzpbjg", 
            "created_time": "2014-06-02T22:32:00+0000", 
            "message": "H\u00c9R ER S\u00c6NSKA FEMINISTA SAUNGURIN", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719528321422881", 
            "description": "Roliga lallarfemenister g\u00e5r h\u00e5rt \u00e5t, tuffa tjejer! (Tacka fan f\u00f6r att dom hatar m\u00e4n, d\u00e5 slipper vi deras avkomma) Mansdominans - Sveriges enda chans! (Pun in..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719527618089618", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719527618089618", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T22:30:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T22:30:01+0000", 
            "message": "krossin \u00ed flagginu \u00fe\u00ednu kreingir minni tr\u00fa . FAR\u00d0U \u00de\u00c1 TIL \u00de\u00cdNSHEIMA MUSLIMA AULI", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_719527618089618"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCq2SS7OI1mRltf&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fo45LLTq0CqQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "What is there to like about Sharia?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TlRJek9UVXhOREl6TXpFNE9qRTBNREUzTkRjNE9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TkRrek9EWXhOREkyTXpJM09qRTBNREUzTkRNMU9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T21:13:01+0000", 
                        "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "719493861426327", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T22:24:42+0000", 
                        "message": "og konulif 0000", 
                        "id": "719523951423318", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/o45LLTq0CqQ?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719492938093086", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719492938093086", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T22:24:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=o45LLTq0CqQ#t=198", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T21:10:54+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719492938093086", 
            "description": "Sharia is not just 7th century, it's for all time according to the muslims and their evil sky fairy. In memory of Soraya M. and of all past and future victim..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCHhQUS6Ip6R5uw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F42%2F93%2F42937da93c33cf096d5ccc958a1d9d7e.JPG%3Fitok%3DT6pCKr-u", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Christian blood bottled by radical Muslims, sold in Saudi Arabia", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719492428093137", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719492428093137", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T21:09:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/christian-blood-bottled-by-radical-muslims-sold-saudi-arabia", 
            "created_time": "2014-06-02T21:09:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719492428093137", 
            "description": "A Turkish-born Orthodox nun, Sister Hatune Dogan, recently presented her findings, of atrocities against Christians in Syria, to a conference in Germany. She co"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCsfFDO4BFbkNlj&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fu2MelBr5VVE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ann Barnhardt Islamic Sexuality A Survey of Evil Part 1 of 4", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/u2MelBr5VVE?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719490381426675", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719490381426675", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T21:02:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.youtube.com/watch?v=u2MelBr5VVE", 
            "created_time": "2014-06-02T21:02:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719490381426675", 
            "description": "A must see people: Operation High Jump http://www.youtube.com/watch?v=iVNya68M7_Y A MUST SEE: Alien Savior Antichrist and Return of the Nephilim Steve Quayle..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBxnKWTA3H8D4Ji&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2FVanessa-Ileva-300x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hemk\u00f6pschef sparkad f\u00f6r vatten p\u00e5 tiggare", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719488494760197", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719488494760197", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T20:57:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VS7TK", 
            "created_time": "2014-06-02T20:57:36+0000", 
            "message": "ma\u00f0ieinn sem var tegstarstj\u00f3ri \u00ed \u00feessari b\u00fa\u00f0 skvetti vatni \u00e1 ziguna sem var a\u00f0 bettla firir utan b\u00fa\u00f0ina . n\u00fana hefur hann veri\u00f0 viki\u00f0 \u00far srarvi firir vatni\u00f0 . \u00fev\u00edlegt ruggl \u00feetta er pl\u00e1ga h\u00e9r og \u00feetta pakk \u00e1 pen\u00ednga er \u00e1 flottum b\u00edlum og \u00f6ll me\u00f0 m 3 s\u00edma", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719488494760197", 
            "description": "Trogna l\u00e4sare minns incidenten d\u00e5 chefen f\u00f6r Hemk\u00f6p vid Stigbergstorget i G\u00f6teborg r\u00e5kade skv\u00e4tta lite vatten p\u00e5 en zigenare som satt utanf\u00f6r hans aff\u00e4r och tiggde pengar."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_RjQoSqBpGjep&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2Fzigenska_zigenare_vagpirater_arkiv_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Norska polisen h\u00e5ller v\u00e4gpiraterna borta", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719487268093653", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719487268093653", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T20:54:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VSucz", 
            "created_time": "2014-06-02T20:54:04+0000", 
            "message": "muslimar og zigunar st\u00e6\u00f0stu vandam\u00e1\u00e6 \u00ed sverge . h\u00e9r eru z\u00fdgunar a\u00f0 stoppa b\u00edla og reina a\u00f0 selja plat gull og betla pen\u00ednga og stundum me\u00f0 h\u00f3tunum . \u00ed norge hefur polis geta\u00f0 haldi\u00f0 \u00feeim fr\u00e1 vegum og betli \u00fear", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719487268093653", 
            "description": "Zigenska v\u00e4gpirater som antingen l\u00e5tsas ha motorproblem eller s\u00e4ljer v\u00e4rdel\u00f6st kr\u00e5kguld \u00e4r ett \u00e5rligen \u00e5terkommande gissel l\u00e4ngs de svenska v\u00e4garna. Men kollegerna i Norge vet hur de ska tas."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZVm7TjhF7OZ5C&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fhonor-2.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim family who stoned their daughter to death on a public street also murdered her sister in...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719476348094745", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719476348094745", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T20:28:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/muslim-family-stoned-daughter-death-public-street-murdered-sister-honour-killing.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T20:28:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719476348094745", 
            "description": "So much savagery, in one family. It makes you wonder how much we don\u2019t hear about.One thing is clear, women are slaughtered with impunity under the guise of Islamic honor. Earlier today I reported that the husband of the Pakistani stoning victim killed his first wife on order to marry the now dead s\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/l/t1.0-9/s130x130/1512783_622080394508528_381595012_n.jpg?oh=505b8fd43fcf230ddebd9513d5fa4c7a&oe=55056676", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDI3MTQwMzA2NzcxOTk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TkRjME5ESXhOREk0TWpjeE9qRTBNREUzTkRBMk1EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TkRjME5ESXhOREk0TWpjeE9qRTBNREUzTkRBMk1EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T20:23:20+0000", 
                        "message": "j\u00e1 mesti ligari \u00edslands og hann skamars\u00edn ekki kr\u00f3k nefur muslimi", 
                        "id": "719474421428271", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719454548096925", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719454548096925", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/M%C3%B3tm%C3%A6lum-mosku-%C3%A1-%C3%8Dslandi/134937909889448?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/134937909889448/photos/a.139202239463015.25425.134937909889448/622080394508528/?type=1", 
            "object_id": "622080394508528", 
            "created_time": "2014-06-02T19:41:31+0000", 
            "updated_time": "2014-06-02T20:23:20+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_719454548096925", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDA5cMQIb7NfkNq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fvaldimarjohannesson.blog.is%2Ftn%2F300%2Fusers%2F98%2Fvaldimarjohannesson%2F%2Fimg%2Fvaldimar_johannesson_passamynd.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u00cdmaminn hefur \u00edtreka\u00f0 vilja til \u00feess a\u00f0 aflima \u00fej\u00f3fa - valdimarjohannesson.blog.is", 
            "caption": "valdimarjohannesson.blog.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719464901429223", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719464901429223", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T20:05:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://valdimarjohannesson.blog.is/blog/valdimarjohannesson/entry/1393763/?fb=1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152627352452462", 
                        "name": "Stein\u00fe\u00f3ra J\u00f3hannesd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T20:05:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719464901429223", 
            "description": "\u00cdmami F\u00e9lags m\u00fasl\u00edma \u00e1 \u00cdslandi, Salman Tamimi, svara\u00f0i j\u00e1tandi spurningu minni \u00ed vi\u00f0tals\u00fe\u00e6tti \u00e1 \u00datvarpi S\u00f6gu sl mi\u00f0vikudag hvort hann v\u00e6ri sam\u00feykkur \u00feeim hluta shar\u00eda laga a\u00f0 h\u00f6ggva hendur af \u00fej\u00f3fum. Hann \u00fe\u00f3ttist ekki vita hva\u00f0 shar\u00eda l\u00f6g v\u00e6ri og h\u00e9lt"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCh2sC5JG-0x35J&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fs.yimg.com%2Fiu%2Fapi%2Fres%2F1.2%2FiE.C1I79S8w_utv8biqvbg--%2FYXBwaWQ9eXZpZGVvO2ZpPXVsY3JvcDt3PTI2MjtoPTIwMTtkeD0xO2R5PTE7Y3c9NTExO2NoPTM5MTtxPTcw%2Fhttps%3A%2F%2Fs.yimg.com%2Fea%2Fimg%2F-%2F140602%2F557ed167434fcf6bc2e6b7773fe68a125d3dc2f4-19omqks.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "French Muslim 'admits to' Brussels shooting in video", 
            "caption": "au.news.yahoo.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719464138095966", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719464138095966", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T20:03:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://au.news.yahoo.com/thewest/world/a/24042797/frenchman-admits-to-brussels-shooting-in-video/", 
            "created_time": "2014-06-02T20:03:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719464138095966", 
            "description": "Paris (AFP) - A native of France who spent over a year in Syria has claimed responsibility for last week's deadly shooting at a Jewish Museum in Brussels in a video recording, prosecutors said Sunday."
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAChQiSGai1y550&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2F2014-06-02-19-58-48_Muhammeds-flickor.jpg&l", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muhammeds flickor \u2013 En bok ni sent ska gl\u00f6mma", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719456998096680", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719456998096680", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T19:47:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VTBI9", 
            "created_time": "2014-06-02T19:47:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719456998096680", 
            "description": "I vintras fick jag ett hedrande uppdrag. Jag skulle \u00f6vers\u00e4tta boken\u00a0Muhammeds piger\u00a0till svenska. Min chef Lars Hedegaards i Danmark kritikerrosade bok om islam, eller r\u00e4ttare sagt islams syn p\u00e5 och behandling av kvinnor. Jag, (Maria Celander, bilden), hade haft boken ett tag p\u00e5 danska. Den verkade\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAOEfe3lWmZZjU7&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FtLN11ym5uXE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Rape Laws in Islamic Pakistan", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/tLN11ym5uXE?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719433711432342", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719433711432342", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T19:01:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=tLN11ym5uXE&feature=share", 
            "created_time": "2014-06-02T19:01:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719433711432342", 
            "description": "The purpose of this article is to show how the barbaric nature of Islam manifests itself in the cruel treatment of women. 1. Lets start with the \"great\" Moha..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719433048099075", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719433048099075", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T19:00:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T19:00:23+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_719433048099075"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10268586_586602781453719_5839505231851265763_n.jpg?oh=f72f6967f428e04ab06e00fc05633eaa&oe=553BC3CE&__gda__=1429387123_15953d1a8ef4f1a6870834ef5bc1acad", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719430774765969", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719430774765969", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vafan, klart att vi ska f\u00e5 sjunga Nationals\u00e5ngen", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen/photos/a.243036629143671.53165.243033785810622/586602781453719/?type=1", 
            "object_id": "586602781453719", 
            "created_time": "2014-06-02T18:53:38+0000", 
            "updated_time": "2014-06-02T18:53:38+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_719430774765969", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10338727_757031671015529_2753137405424677888_n.jpg?oh=34373fdc53de4de853c0bd6f1200a6ac&oe=55321633&__gda__=1429100653_e4a43311df7f539216ebc390406a971a", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "You can only hope", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719430484765998", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719430484765998", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/757031671015529/?type=1", 
            "object_id": "757031671015529", 
            "created_time": "2014-06-02T18:52:45+0000", 
            "updated_time": "2014-06-02T18:52:45+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_719430484765998", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA3LLAumNnU_12S&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FavKjBa1N5Q4%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "An Israeli surprise at an anti Assad rally", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/avKjBa1N5Q4?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719430254766021", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719430254766021", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:51:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=avKjBa1N5Q4", 
            "created_time": "2014-06-02T18:51:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719430254766021", 
            "description": "I went to trafalgar square with a couple of friends to see how big the anti assad protest would be. More importantly I wanted to see their reaction to my pre..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719430044766042", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719430044766042", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:51:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T18:51:12+0000", 
            "message": "2 st\u00falkm var nau\u00f0ga\u00f0 og mirtar \u00e1 efttir", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_719430044766042"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBwrz9ctHAU0BQf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.abc.net.au%2Fnews%2Flinkableblob%2F5340830%2Fdata%2Fnews-logo-data.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigeria football match bombing kills at least 14", 
            "caption": "mobile.abc.net.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719428561432857", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719428561432857", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:47:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://mobile.abc.net.au/news/2014-06-02/bombing-north-east-nigeria-football-match-kills-at-least-14/5492944", 
            "created_time": "2014-06-02T18:47:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719428561432857", 
            "description": "At least 14 people are killed in Nigeria's north-east as a bomb attack targets people at a football match."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB2OGLj85Hziyhy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F06%2F2012-08-10-20-34_halsband.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Asyls\u00f6kande \u201dbarn\u201d ingick i stor r\u00e5narliga mot r\u00f6relsehindrade och \u00e4ldre", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719427994766247", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719427994766247", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:46:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VT0iO", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T18:46:13+0000", 
            "message": "b\u00f6rn sem s\u00f3tt hafa um h\u00e6li \u00ed sv . r\u00e6na gamalt f\u00f3lk og \u00fe\u00e1 sem eru \u00ed hj\u00f3last\u00f3lum . muslimar er pakk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719427994766247", 
            "description": "De misst\u00e4nkta visade sig vara var ton\u00e5ringar i \u00e5ldern 15 till 18 \u00e5r som alla s\u00f6kt uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige, uppger Expressen/KvP. R\u00e5narna sl\u00e5r enbart till mot \u00e4ldre som b\u00e4r guldsmycken runt halsen."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10361060_757032174348812_6746770064702406517_n.jpg?oh=9e81484626cc47d8208a859ad0e69528&oe=5501391E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "A misogynistic equality is not equality", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719427068099673", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719427068099673", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/757032174348812/?type=1", 
            "object_id": "757032174348812", 
            "created_time": "2014-06-02T18:43:40+0000", 
            "updated_time": "2014-06-02T18:43:40+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_719427068099673", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }
    ]
}