{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1402092750&__paging_token=enc_AexX5VZlnfkMjb9kTc6cjVWojPYbD-VXIvPVleObh41NiehH_fdWRaTDnZvXTp1Xzit3eDyKf4vi2-D9ulsYfLGhRffBkbc3IbtlDBmp6yzVIw", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_Aez2wZk2Ps9jFtc3RJH9yJeKIL0r7G2pIvZ5etRb8k6uukSc4PdexKYErEaadHW8lMiK8rR540nxUA_ePf9Q8gvhJiebYxXnUBWBAdEG375x3w&since=1402391202&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZASeSYX8W_Jmy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources.news.com.au%2Fcs%2Ftheaustralian%2Fimages%2Fplaceholders%2Fstory-thumb-large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Arabs threaten to ban meat trade", 
            "caption": "www.theaustralian.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723466967695683", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723466967695683", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T09:06:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theaustralian.com.au/national-affairs/policy/arabs-threaten-to-ban-meat-trade/story-fn59nm2j-1226948715978", 
            "created_time": "2014-06-10T09:06:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723466967695683", 
            "description": "AUSTRALIA faces a possible trade backlash from the Middle East over Attorney-General \u00adGeorge Brandis\u2019s \u201cshameful and ignorant statement\u201d that East Jerusalem is not \u201coccupied\u2019\u2019."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10401926_761828373869192_8021191490971871750_n.jpg?oh=9a4abd9ec551385060bb42b1879a3b87&oe=553B49FA", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Lol", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723466794362367", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723466794362367", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/761828373869192/?type=1", 
            "object_id": "761828373869192", 
            "created_time": "2014-06-10T09:06:16+0000", 
            "updated_time": "2014-06-10T09:06:16+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_723466794362367", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBb8Yvk-cldGN2u&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.bbcimg.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F75400000%2Fjpg%2F_75400250_75399774.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Deadly Iraq blasts 'target Kurds'", 
            "caption": "www.bbc.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723466231029090", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723466231029090", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T09:04:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.co.uk/news/world-middle-east-27763309", 
            "created_time": "2014-06-10T09:04:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723466231029090", 
            "description": "At least 21 people have been killed in a double bombing targeting the offices of two Kurdish political parties in northern Iraq, officials say."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10354833_761842230534473_2915500075895276465_n.jpg?oh=e647e35c3b59d03cc6cfd19ad48be9ff&oe=55412FFA&__gda__=1426166568_49864e937c6a9012f364ce5d95a6eef8", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Now here's an idea, Teach British values in every school.\n\nIt's not really radical is it?\n\nWait until the EU get hold of this.\n\nhttp://www.dailymail.co.uk/news/article-2653397/Teach-British-values-school-Gove-moves-extremist-ideology-classroom.html", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723465441029169", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723465441029169", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/761842230534473/?type=1", 
            "object_id": "761842230534473", 
            "created_time": "2014-06-10T09:03:16+0000", 
            "updated_time": "2014-06-10T09:03:16+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_723465441029169", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10388998_761824563869573_6292569146831943342_n.jpg?oh=4ecbbf5fb7642b9f3fa5d2f7bc2d18e5&oe=553D00E0", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "We should feel morally obligated to expose Islam at every opportunity.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723464774362569", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723464774362569", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/761824563869573/?type=1", 
            "object_id": "761824563869573", 
            "created_time": "2014-06-10T09:01:57+0000", 
            "updated_time": "2014-06-10T09:01:57+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_723464774362569", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD9EGadFRISsmTK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnocompulsion.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fslide1-300x225.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u2018Islamic Civilization\u2019 \u2013 The Biggest Lie Known to Mankind |", 
            "caption": "nocompulsion.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723436261032087", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723436261032087", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T06:52:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nocompulsion.com/islamic-civilization-the-biggest-lie-known-to-mankind-2/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T06:52:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723436261032087", 
            "description": "When I was a student in the Arab schools, I studied a curriculum module or unit called \u2018Islamic civilization\u2019 which was taught by a Salafist Imam. His whole curriculum was a biography of the Salafists \u201cAhlu Sunna\u201d group; a group that wants to follow the works of Muhammad\u2019s times and the early Muslim\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBkSGAg3qSpxst3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi4.chroniclelive.co.uk%2Fincoming%2Farticle7093837.ece%2Falternates%2Fs615b%2FJS36199592.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "21 Years In Prison For Muslim Rapist Hassan Akhtar And His Accomplice", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723435931032120", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723435931032120", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T06:51:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/06/09/21-years-in-prison-for-muslim-rapist-hassan-akhtar-and-his-accomplice/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T06:51:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723435931032120", 
            "description": "Its amazing how low some people will go to get themselves out of debt like Akhtar's sidekick here. Especially when it involves a Muslim as they will see that as a weakness and exploit it every way ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBMaYv4sri4VYdg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FIJH-bus-philly-Houston-Phoenix1.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201cInter-faith\u201d groups protest truth on AFDI\u2019s bus ads Metro DC buses", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723435694365477", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723435694365477", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T06:51:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/inter-faith-groups-protest-truth-afdis-bus-ads-metro-dc-buses.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T06:51:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723435694365477", 
            "description": "Why aren\u2019t these interfaith leaders protesting the antisemitic texts and teachings in the quran? Why aren\u2019t these interfaith leaders protesting the persecution of Christians under Islamic law? Why aren\u2019t these interfaith leaders protesting Islamic honor murders? The reporter for ABC ran the wrong ad, but then again, accuracy is never a priority for the enemedia. [\u2026]\n\nThe post \u201cInter-faith\u201d groups protest truth on AFDI\u2019s bus ads Metro DC buses appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAK5kQt3ozB7UFS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.thedailybeast.com%2Fcontent%2Fdailybeast%2Farticles%2F2014%2F06%2F09%2Firan-says-take-off-the-veil-and-be-raped%2Fjcr%3Acontent%2Fimage.img.2000.jpg%2F1402307167321.cached.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Iran Says Take Off the Veil\u2014and Be Raped", 
            "caption": "www.thedailybeast.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723435654365481", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723435654365481", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T06:50:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.thedailybeast.com/articles/2014/06/09/iran-says-take-off-the-veil-and-be-raped.html", 
            "created_time": "2014-06-10T06:50:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723435654365481", 
            "description": "A Facebook campaign calling for women to remove their head scarves has infuriated Iran\u2019s conservatives. Now they\u2019re claiming on national TV that the instigator, Masih Alinejad, was gang raped in London in front of her young son."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDDwiZDHQUpYoUb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.israelnationalnews.com%2Fstatic%2FResizer.ashx%2Fnews%2F468%2F282%2F458833.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Jihadists Have 170,000 Missiles Aimed at Israel", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723435464365500", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723435464365500", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T06:49:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/jihadists-170000-missiles-aimed-israel.html/", 
            "created_time": "2014-06-10T06:49:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723435464365500", 
            "description": "The more things change, the more they stay the same. in 1948 The Muslim world \u201cmade clear they would go to war to prevent the establishment of a Jewish state. The holy men of Al-Azhar University in Cairo called on the Muslim world to proclaim a jihad (holy war) against the Jews.\u201d And no matter [\u2026]\n\nThe post Jihadists Have 170,000 Missiles Aimed at Israel appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723435354365511", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723435354365511", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T06:49:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T06:49:15+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723435354365511"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIiX4Ibl2KGM54&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FadWeXGafN20%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Monica Crowley: 'We're in a Holy War Whether We Like it or Not'", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/adWeXGafN20?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723435244365522", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723435244365522", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T06:48:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=adWeXGafN20", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T06:48:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_723435244365522", 
            "description": "Monica Crowley on Obama's naive foreign policy."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBxR6hpw8f8_u3M&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xpa1%2Ft1.0-9%2F10441073_298057777037831_3311205108202835602_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Why Muslim Cultures Lag Behind | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723434874365559", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723434874365559", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T06:47:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2011/the-anti-jihadist/why-muslim-cultures-lag-behind/", 
            "created_time": "2014-06-10T06:47:01+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723434874365559", 
            "description": "The basic truths the major media dares not touch."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10155515_10152231856484482_1727390164088270752_n.jpg?oh=03b753dcd609b382a3c445aac093c70b&oe=553248B0&__gda__=1429621158_e1454d25958be2f15a3432201104d59c", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Q. Isn't calling the Bergdahl swap a \"prisoner of war exchange\" misleading if Bergdahl had already abandoned the US military and the Taliban Five were never enlisted in a military? \n\ndk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723434757698904", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723434757698904", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "African-American Conservatives", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AACONS?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AACONS/photos/a.392255169481.169550.73881494481/10152231856484482/?type=1", 
            "object_id": "10152231856484482", 
            "created_time": "2014-06-10T06:46:36+0000", 
            "updated_time": "2014-06-10T06:46:36+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_723434757698904", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB44nSOkAnmlFHe&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuM4ODjVMc2s%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Wafa Sultan on Sharia", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/uM4ODjVMc2s?version=3&list=PL756EA307756239C6&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723433721032341", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723433721032341", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T06:40:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uM4ODjVMc2s&index=6&list=PL756EA307756239C6", 
            "created_time": "2014-06-10T06:40:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_723433721032341", 
            "description": "Wafa Sultan speaks about the dangers to the West of Islamic Sharia Law. She encourages supporters to sign her online petition"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDuB2gepLRuz8Xb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fvid.alarabiya.net%2Fimages%2F2014%2F06%2F09%2Fac727295-0dd0-4a39-ab5a-b46c179df719%2Fac727295-0dd0-4a39-ab5a-b46c179df719_16x9_788x442.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Video: Imam recites Quran for the first time in the Vatican", 
            "caption": "english.alarabiya.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723432461032467", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723432461032467", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T06:33:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://english.alarabiya.net/en/webtv/2014/06/09/Imam-recites-Quran-for-the-first-time-in-the-Vatican.html", 
            "created_time": "2014-06-10T06:33:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723432461032467", 
            "description": "nbsp; For the first time in history, Islamic prayers and readings from the Quran were heard at the Vatican on Sunday, in a move by Pope Francis to"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDCIqaMiUxbELUM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fparisguidetower.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims attack French Jewish Teens with Axes in Paris", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723430577699322", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723430577699322", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T06:26:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/muslims-attack-french-jewish-teens-axes-paris.html/", 
            "created_time": "2014-06-10T06:26:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723430577699322", 
            "description": "Why aren\u2019t inter-faith groups protesting these vicious Muslim Jew haters? Jewish Teens Escape Axe Attack Near Paris,\u201d The Forward, June 8, 2014 Hatchet-Wielding Man Chased Synagogue-Bound Brothers Two Jewish teenagers told police they narrowly escaped an attack near Paris by a hatchet-wielding man and three others. The attack occurred late at night on June 4 [\u2026]\n\nThe post Muslims attack French Jewish Teens with Axes in Paris appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p100x100/10462598_10152094101307217_3312081979793602928_n.jpg?oh=2c42875c8cffc532fcb91dcab85260d0&oe=55024388", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "BBC News", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723428434366203", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723428434366203", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T06:20:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/bbcnews/posts/10152094102357217", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T06:20:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723428434366203", 
            "description": "The Pakistani Taliban have said they were behind an attack on #Karachi airport that killed at least 28 people, including 10 militants: http://www.bbc.co.uk/news/world-asia-27758029"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCsWr69K2mtXf88&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F09%2F1402329696225_wps_3_Licensed_to_London_News_P.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Five 'Trojan Horse' schools placed in special measures", 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/06/1418450360_3613534904001_schools.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723427464366300", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723427464366300", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T06:15:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2652887/Five-Trojan-Horse-schools-placed-special-measures-combat-Islamic-fanatics-Ofsted-chief-warns-children-risk-radicalisation-extremism.html", 
            "created_time": "2014-06-10T06:15:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_723427464366300", 
            "description": "In a bombshell report\u00a0released this afternoon Ofsted found a 'culture of fear and intimidation' had developed in some Birmingham schools."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCdH0r0PDbm1RLH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.burtonmail.co.uk%2Fimagelibrary%2FClient%2520Images%2FClient00004%2F01253000%2F01253739.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Jury convicts four men of sexually abusing girl aged 15", 
            "caption": "www.burtonmail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723267751048938", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723267751048938", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T23:24:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.burtonmail.co.uk/News/Jury-convicts-five-men-in-grooming-and-blackmail-trial-20140603080000.htm", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T23:24:16+0000", 
            "message": "http://www.burtonmail.co.uk/News/Jury-convicts-five-men-in-grooming-and-blackmail-trial-20140603080000.htm", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723267751048938", 
            "description": "FOUR men from Burton have been convicted of sexually abusing a teenage girl."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAegbZqzfpiMPJ3&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fu6k9P7L3tYk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Rape Epidemic in Oslo, Norway / Muslimske Voldtekt Epidemien i Oslo", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TVRZd05ETXhNRFU1Tmpjd09qRTBNREl6TXpreU1UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TVRVM01EWTBNemt6TXpRd09qRTBNREl6TXpnNE5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T18:34:12+0000", 
                        "message": "Takk en Nei  Takk samt \u00e6tla ekki a\u00f0 opna \u00feennan horbj\u00f3\u00f0 aftur af \u00feessu Pakki .En \u00e6tla a\u00f0 fylgjast me\u00f0 vinur,\u00fea\u00f0 n\u00e6gir m\u00e9r alla lei\u00f0 ;)", 
                        "id": "723157064393340", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T18:37:57+0000", 
                        "message": "og enn vilja sau\u00f0irnir ekki opna augun................... segja bara \" \u00e9g \u00feekki einn m\u00faslima og hann er vo\u00f0a n\u00e6s\" !!  H\u00e1lfvitar.", 
                        "id": "723159691059744", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T18:40:19+0000", 
                        "message": "\u00d3skar minn eftir s\u00ed\u00f0asta myndbandi\u00f0 sem \u00e9g s\u00e1 Ussssssss ,gat ekki sofi\u00f0 um n\u00f3ttina ;) \u00c9g \u00f3vart \u00fearf a\u00f0 sofa ;)", 
                        "id": "723160431059670", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/u6k9P7L3tYk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723156194393427", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723156194393427", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T18:40:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=u6k9P7L3tYk&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T18:31:13+0000", 
            "message": "HLUSTI\u00d0 \u00c1 \u00deETTA OG SENDI\u00d0 N\u00cdA BORGARSTJ\u00d3RANUM SVO HANN SKILJI HVA\u00d0 ISLAM OG MUSLIMAR ERU", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_723156194393427", 
            "description": "In 2009 the Oslo police reported that rape statistics for the past three years showed that none of the rapes in the city were committed by native Norwegians ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCMJEMCf_H5iZ7m&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Firan-hanging-550x366.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Obama\u2019s \u2018Spiritual Adviser\u2019 Visited Iran to Discuss \u201cReligious Tolerance\u201d, Will Brief President on Trip", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723159514393095", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723159514393095", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T18:37:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/obamas-spiritual-adviser-visited-iran-discuss-religious-tolerance-will-brief-president-trip.html/", 
            "created_time": "2014-06-09T18:37:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723159514393095", 
            "description": "You have to wonder if these meetings took place under the busy gallows or the prison cells of the Christians on death row for their religion. Discussing \u201creligious tolerance\u201d with Iran is like discussing philosemitism with Hitler. As the clock counts down to the end of the Obama putsch, his pro-evil initiatives become more brazen, [\u2026]\n\nThe post Obama\u2019s \u2018Spiritual Adviser\u2019 Visited Iran to Discuss \u201cReligious Tolerance\u201d, Will Brief President on Trip appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723156661060047", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723156661060047", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T18:32:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T18:32:43+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723156661060047"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAOEfe3lWmZZjU7&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FtLN11ym5uXE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Rape Laws in Islamic Pakistan", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/tLN11ym5uXE?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723155767726803", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723155767726803", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T18:29:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=tLN11ym5uXE&feature=share", 
            "created_time": "2014-06-09T18:29:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_723155767726803", 
            "description": "The purpose of this article is to show how the barbaric nature of Islam manifests itself in the cruel treatment of women. 1. Lets start with the \"great\" Moha..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCgFldA-hcfM3RB&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FLQpj2bFM7s0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Non-Muslims Burned Alive & Mutilated by islamic radicals", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/LQpj2bFM7s0?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723155647726815", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723155647726815", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T18:29:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=LQpj2bFM7s0&feature=share", 
            "created_time": "2014-06-09T18:29:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_723155647726815", 
            "description": "I PERSONALLY KNOW 10 SOUTHERN SUDANESE AND HAVE SHOWN THEM THESE VIDEOS. THEY HAVE VERIFIED THAT THIS IS WHAT OMAR AL BASHIR'S MUSLIM GOVERNMENT IN KHARTOUM ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBeVsqE49hXMpC1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F3f%2Fd5%2F3fd5455c4362181f04da232b6302c218.png%3Fitok%3DJpyBXbG6", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Report: Iranian Jewish woman cut in half, media silent", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723152831060430", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723152831060430", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T18:20:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/report-iranian-jewish-woman-cut-half-media-silent", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T18:20:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723152831060430", 
            "description": "On Thursday, Israel Radio reported that a Jewish woman in Isfahan, Iran, was murdered and cut in half by Muslim extremists who wanted to take over her home. Isr"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBdcOdkG7N6swHC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dn.se%2FImages%2FLogos%2Fdnse_loggo_sharing.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Invandrare \"krigar\" mot svenskar med r\u00e5n", 
            "caption": "www.dn.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723146957727684", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723146957727684", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T18:06:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dn.se/nyheter/sverige/invandrare-krigar-mot-svenskar-med-ran/?fb_action_ids=10152421221261163&fb_action_types=og.recommends&fb_source=aggregation&fb_aggregation_id=288381481237582&brs=m", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T18:06:43+0000", 
            "message": "MUSLIMAR \u00cd STR\u00cd\u00d0I VI\u00d0 SVIA . MUSLIMAR R\u00c6NA S\u00c6NSKA F\u00d3LKI\u00d0 .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723146957727684", 
            "description": "V\u00e5gen av personr\u00e5n som drabbat Malm\u00f6 det senaste \u00e5ret \u00e4r till en del \"ett krig mot svenskarna\". Det s\u00e4ger elva unga r\u00e5nare med invandrarbakgrund som motiv till att de bara ger sig p\u00e5 svenska ungdomar."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCQdsWUriJG3eOi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.sydsvenskan.se%2FImages2%2F2014%2F6%2F7%2F02169412.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"Vi uppmanar Sveriges regering att agera mot det irakiska lagf\u00f6rslaget om barngifte.\"", 
            "caption": "www.sydsvenskan.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723138611061852", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723138611061852", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T18:01:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.sydsvenskan.se/opinion/aktuella-fragor/vi-uppmanar-sveriges-regering-att-agera-mot-det-irakiska-lagforslaget-om-barngi/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T18:01:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723138611061852", 
            "description": "Giftas\u00e5ldern f\u00f6r flickor s\u00e4nks till 9 \u00e5r och mannen f\u00e5r total kontroll \u00f6ver kvinnans kropp och liv. Det irakiska f\u00f6rslaget till ny familjelag, som v\u00e4ckt avsky..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723124807729899", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723124807729899", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T17:55:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T17:55:43+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723124807729899"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723124567729923", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723124567729923", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T17:55:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T17:55:00+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723124567729923"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBeVsqE49hXMpC1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F3f%2Fd5%2F3fd5455c4362181f04da232b6302c218.png%3Fitok%3DJpyBXbG6", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Report: Iranian Jewish woman cut in half, media silent", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723119151063798", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723119151063798", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T17:45:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/report-iranian-jewish-woman-cut-half-media-silent", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T17:45:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723119151063798", 
            "description": "On Thursday, Israel Radio reported that a Jewish woman in Isfahan, Iran, was murdered and cut in half by Muslim extremists who wanted to take over her home. Isr"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAwoS3ZVcrApa22&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fniqab.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sharia: Saudi divorces wife for buying beverage can", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723099487732431", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723099487732431", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T16:56:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/sharia-saudi-divorces-wife-buying-beverage-can.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODU0NDc0MjkxMjcwODEx", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "854474291270811", 
                        "name": "Erlingur M\u00e1r Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T16:56:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723099487732431", 
            "description": "We\u2019re constantly admonished that we have to believe that sharia is completely benign and compatible with Western principles of human rights, or else we are racistislamophobicantimuslimbigots. And yet the things that happen because of sharia are beyond belief. Women under sharia are treated as slaves and less than slaves. If it happened in any other [\u2026]\n\nThe post Sharia: Saudi divorces wife for buying beverage can appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBG7ehl4A2rlA1l&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fmonika.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mohammed giftede sig med danske Monika \u2013 nu vil han have den kone han allerede har i hjemlandet...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TURrNE5EVXhNRFkxT0RZNE9qRTBNREl6TXpJNE56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TURrNE5EVXhNRFkxT0RZNE9qRTBNREl6TXpJNE56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T16:54:30+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fullinn danskur :(", 
                        "id": "723098451065868", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723095661066147", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723095661066147", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T16:54:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/monika-vil-have-sin-mands-forste-kone-familiesammenfort/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T16:46:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723095661066147", 
            "description": "En afvist asylans\u00f8ger kan nu f\u00e5 opholdstilladelse, hvis han g\u00f8r en dansk kvinde gravid og gifter sig muslimsk med hende. Men kan han ogs\u00e5 f\u00e5 sin kone og tre b\u00f8rn fra Syrien til Danmark? L\u00e6s her om en opsigtsv\u00e6kkende sag, hvor syriske Mohammed og danske Monika nu fors\u00f8ger at indf\u00f8re flerkoneri ad bag\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCeHOX0ts0LRT8L&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svd.se%2Fmigration_catalog%2F845482.svd%2Frepresentations%2Fc%2FUllenhagiTensta", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Alarmsignalen som ingen lyssnade till", 
            "caption": "www.svd.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723097034399343", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723097034399343", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T16:50:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svd.se/opinion/ledarsidan/fp-borde-erkanna-nederlaget_3636470.svd", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T16:50:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723097034399343", 
            "description": "2004 tog jag fram den f\u00f6rsta Utanf\u00f6rskapets karta f\u00f6r Folkpartiets r\u00e4kning."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723095317732848", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723095317732848", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T16:45:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T16:45:18+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723095317732848"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723094747732905", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723094747732905", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T16:43:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T16:43:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723094747732905"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_zgft_7xnHVL5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fawwproject.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F12%2Ftwo-girls-in-red.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Afghan Women's Writing Project | Can I Talk?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TURVMU9EUTBOREF6TkRZeU9qRTBNREl6TWpjd05UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TURVMU9EUTBOREF6TkRZeU9qRTBNREl6TWpjd05UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T15:17:33+0000", 
                        "message": "\u00cdslenskir feministar, \u00fearna er n\u00fa \u00e1g\u00e6tis lesefni fyrir ykkur?", 
                        "id": "723055844403462", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "awwproject.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722622151113498", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722622151113498", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T15:17:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://awwproject.org/2012/12/can-i-talk/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T18:56:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722622151113498", 
            "description": "The pain of being a girl comes down as tears on my cheeks. For centuries I have cried for being a girl. They taught me to be silent when I wanted to speak for myself. They taught me to stay in a dark room because I did not deserve the light. They did not let me be myself because I was created to be\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDByvmNBPU_BfnR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fres.cloudinary.com%2Fkuva-api-production-eu-cld%2Fimage%2Fupload%2Ffl_keep_iptc%2Fw_1024%2Ch_576%2Cc_fill%2Cg_faces%2Fw_640%2Fv1394181217%2F14-svyle-67165319720c7b3d7.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Allt fler utl\u00e4nningar utvisas", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TURVMU16QTNOek0yT0RRNU9qRTBNREl6TWpZNU5qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TURVMU16QTNOek0yT0RRNU9qRTBNREl6TWpZNU5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T15:16:07+0000", 
                        "message": "Islenskir islamistar v\u00e6ru n\u00fa alveg til \u00ed a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a \u00feeim hinga\u00f0? Ekki yr\u00f0i \u00e9g hissa \u00e1 a\u00f0 \u00fea\u00f0 eigi eftri a\u00f0 gerast.", 
                        "id": "723055307736849", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "svenska.yle.fi", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722896564419390", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722896564419390", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T15:16:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://svenska.yle.fi/artikel/2014/06/04/allt-fler-utlanningar-utvisas", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T10:11:30+0000", 
            "message": "FINAR HENDA \u00daT MUSLIMUM FLOTTIR", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722896564419390", 
            "description": "Utvisningarna fr\u00e5n Finland har \u00f6kat ordentligt under de senaste \u00e5ren. Myndigheterna antog en h\u00e5rdare linje f\u00f6r fyra \u00e5r sedan, efter att en man med utl\u00e4ndsk och brottslig bakgrund sk\u00f6t ihj\u00e4l fyra personer vid k\u00f6pcentret Sello i Esbo."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBjpkrP5fBB8Lu3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F06%2Farticle-2650686-1E86A39600000578-625_154x115.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Schoolboys punished with detention for refusing to kneel down and pray to Allah", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5T1RnNE5EazNOelF6TlRNd09qRTBNREl6TWpNNE9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5T1RnNE5EazNOelF6TlRNd09qRTBNREl6TWpNNE9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T14:24:57+0000", 
                        "message": "Heldur f\u00f3lk a\u00f0 \u00feetta veri\u00f0 eitthva\u00f0 \u00f6\u00f0ruv\u00edsi h\u00e9r. N\u00fa eru nor\u00f0url\u00f6ndin og fleiri Evr\u00f3ul\u00f6nd a\u00f0 byrja a\u00f0 v\u00edsa \u00f6fgafyllstu hry\u00f0juverkahyskinu \u00far landi. Hvert fara \u00feessi kvikindi? Fara \u00feau til s\u00edns heima, e\u00f0a leita \u00feau fyrir s\u00e9r annarssta\u00f0ar \u00ed Evr\u00f3pu? hefur nokkrum dotti\u00f0 \u00ed hug a\u00f0 kannski vilja \u00feeir setjast a\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi' \u00dea\u00f0 ver\u00f0ur aldeilis forsendingin ef vi\u00f0 f\u00f6rum a\u00f0 f\u00e1 hinga\u00f0 d\u00e6mda mor\u00f0ingja og nau\u00f0gara? Er engin me\u00f0 \u00e1hyggjur af \u00feessu nema \u00e9g?", 
                        "id": "722988497743530", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722610791114634", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722610791114634", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T14:24:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-1031784/Schoolboys-punished-detention-refusing-kneel-pray-Allah.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T18:27:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722610791114634", 
            "description": "Two schoolboys were given detention after refusing to kneel down and 'pray to Allah' during a religious education lesson, sparking outrage among parents who said it breached the boys' human rights."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDNnajL8JEPbHXc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fvid.alarabiya.net%2Fimages%2F2014%2F06%2F06%2F52a189cd-6116-4028-b8e7-706227792c09%2F52a189cd-6116-4028-b8e7-706227792c09_16x9_788x442.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic prayers to be held at the Vatican", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5T1RNek5EZzBOREUxTmprNE9qRTBNREl6TVRVNE1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5T1RNek5EZzBOREUxTmprNE9qRTBNREl6TVRVNE1EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T12:10:06+0000", 
                        "message": "\u00c6tli Saudi Arab\u00eda kaupi Vatikani\u00f0?", 
                        "id": "722933484415698", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "english.alarabiya.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722897461085967", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722897461085967", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T12:10:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://english.alarabiya.net/en/News/middle-east/2014/06/06/Islamic-prayers-to-be-held-at-the-Vatican.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T10:15:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722897461085967", 
            "description": "For the first time in history, Islamic prayers and readings from the Quran will be heard at the"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722899467752433", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722899467752433", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T10:23:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T10:23:34+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722899467752433"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722899361085777", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722899361085777", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T10:22:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0", 
                        "before": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T10:22:59+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722899361085777"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10373846_589636291150368_7921866735513421419_n.jpg?oh=6daf0860e624502e1e3fbdf62887fefa&oe=54F9094B", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722898661085847", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722898661085847", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vafan, klart att vi ska f\u00e5 sjunga Nationals\u00e5ngen", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen/photos/a.243036629143671.53165.243033785810622/589636291150368/?type=1", 
            "object_id": "589636291150368", 
            "created_time": "2014-06-09T10:20:13+0000", 
            "updated_time": "2014-06-09T10:20:13+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722898661085847", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCxL9WCQF1reC1I&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-b-lhr.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xpa1%2Ft1.0-9%2F10392465_833638769999342_1812552969908291385_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Outrage as 'anti-homeless spikes' spotted outside London building", 
            "caption": "www.mirror.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722897011086012", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722897011086012", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T10:13:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailyrecord.co.uk/news/weird-news/outrage-anti-homeless-spikes-spotted-outside-3658055", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T10:13:46+0000", 
            "message": "ZIKUNAR R\u00daMM . SVONA ER GERT TIL A\u00d0 ZIGUNAR OF PAKKI\u00d0 SEM KEMUR FR\u00c1 EU ESB L\u00d0NDUM GETI EKKI SOFI\u00d0 \u00c1 SVONA ST\u00d6\u00d0UM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722897011086012", 
            "description": "The spikes, designed to prevent vagrants from sleeping in doorways have sparked anger on Twitter after photos of a London doorway went viral"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/q84/s130x130/10423737_740328932655781_4320141917723625597_n.jpg?oh=93e663ce2283d5827852121cbe060824&oe=54FA2706&__gda__=1429122064_3e1f38e849391cf5b96ccdec972db2e1", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Instead of condemning the act... They where successful in making sure many campuses won't have a chance to see it. Hope the public is aware & purchases the DVD. Wonder if Netflix will have it ? Hmmm. Something to watch out for.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722894237752956", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722894237752956", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Islam Exposed (The truth about radical Islam)", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Islam-Exposed-The-truth-about-radical-Islam/458698164152194?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/458698164152194/photos/a.458700870818590.102601.458698164152194/740328932655781/?type=1", 
            "object_id": "740328932655781", 
            "created_time": "2014-06-09T10:02:48+0000", 
            "updated_time": "2014-06-09T10:02:48+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722894237752956", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIgjLzzzI90sKk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F10%2Fpolisbricka_rapport-194x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "M\u00f6rkhyad man r\u00e5nade prostituerad", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722892484419798", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722892484419798", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:57:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/morkhyad-man-ranade-prostituerad/#sthash.ANv0NGxk.gbpl", 
            "created_time": "2014-06-09T09:57:57+0000", 
            "message": "D\u00d6KKUR ME\u00d0UR R\u00c6NDI H\u00d3RU", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722892484419798", 
            "description": "Efter att han betalat henne och hon stoppat ned pengarna i sin handv\u00e4ska tvingade han av henne handv\u00e4skan och sprang ifr\u00e5n omr\u00e5det, har hon uppgett till polisen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBHoqhKmoEbgcRc&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fimg.youtube.com%2Fvi%2FjBtHhB_Qcbk%2F0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "FEDS TERRORIZE AMERICAN CITIZENS:ILLEGAL MURDERERS (ETC)UNLEASHED ON PUBLIC! Commentary By Adina...", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/jBtHhB_Qcbk?version=3&autohide=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722891891086524", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722891891086524", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:56:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://adinakutnicki.com/2014/06/09/feds-terrorize-american-citizensillegal-murderers-etcunleashed-on-public-commentary-by-adina-kutnicki/", 
            "created_time": "2014-06-09T09:56:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_722891891086524", 
            "description": "It is impossible to wrap one's head around the criminal-bent actions perpetrated under Obama Inc, unless one is of like-mind. But let's get this factoid settled: the POTUS, whoever holds office, is..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBzL2_i6ChhuVxm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.conservativefiringline.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Frebels2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Report: John McCain\u2019s \u2018moderate\u2019 allies in Syria behead 40-day-old infant, mother", 
            "caption": "www.conservativefiringline.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722891491086564", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722891491086564", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:54:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.conservativefiringline.com/report-john-mccains-moderate-allies-syria-behead-40-day-old-infant-mother/", 
            "created_time": "2014-06-09T09:54:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722891491086564", 
            "description": "John \"McRINO\" McCain, the alleged Republican Senator from Arizona, told America that he can guarantee the Syrian rebels he supports are \"moderate.\" How moderate are they?  According to a report at the DC Clothesline, they're so moderate they beheaded a..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAY12CEdhvwI5lY&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FJUmrHQWiyPM%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Minimal Muslims", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/JUmrHQWiyPM?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722890954419951", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722890954419951", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:53:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JUmrHQWiyPM", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T09:53:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_722890954419951", 
            "description": "What does it mean if a Muslim says that they are not extremist, but just practice the Five Pillars?"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10442792_875338325813961_875335139147613_10790_2033_t.jpg?oh=55bc7b479a0208797b15f2326b7de9cc&oe=55308EFE&__gda__=1429974871_7e0ef0ebfa27ef2011a571da44df940b", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "MUST SHARE EVERYONE!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
            "source": "https://fbcdn-video-c-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xaf1/v/t42.1790-2/10391287_875338299147297_343197058_n.mp4?rl=808&vabr=449&oh=535552a4ec819547a8afb777a861616b&oe=549ED0A2&__gda__=1419695549_596ed7a9b9f49672f37c5e2eda766c71", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722890571086656", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722890571086656", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "4:49", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=875335139147613", 
            "object_id": "875335139147613", 
            "created_time": "2014-06-09T09:51:24+0000", 
            "updated_time": "2014-06-09T09:51:24+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_722890571086656", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10428495_589636134483717_6225324645369620270_n.jpg?oh=292bc821bdc9cd552758de38bbb33f86&oe=552FF176&__gda__=1430436392_151445abebdf50ed85fb7554c7d8aa33", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Subway s\u00e4ljer halal-slaktat k\u00f6tt, v\u00e5ga s\u00e4ga ifr\u00e5n! Vi st\u00f6djer bojkotten av Subway.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722890351086678", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722890351086678", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vafan, klart att vi ska f\u00e5 sjunga Nationals\u00e5ngen", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen/photos/a.243036629143671.53165.243033785810622/589636134483717/?type=1", 
            "object_id": "589636134483717", 
            "created_time": "2014-06-09T09:50:22+0000", 
            "updated_time": "2014-06-09T09:50:22+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722890351086678", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722890061086707", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722890061086707", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:49:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T09:49:16+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722890061086707"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDnnBWZq4AzCiBv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2Fb3%2F14%2Fb31481b1c2bccd3db312c85905a42493.jpg%3Fitok%3DkA_1aXFo", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Facebook pulls Islam Exposed page over claims of nudity, lawsuit threatened", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722889634420083", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722889634420083", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:47:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/facebook-pulls-islam-eposed-page-over-false-claims-of-nudity-lawsuit-threated", 
            "created_time": "2014-06-09T09:47:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722889634420083", 
            "description": "Last week, the popular Facebook page \"Islam Exposed\" was unpublished for the second time in a month, this time over false charges of nudity and pornography. On"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722889551086758", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722889551086758", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:47:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T09:47:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722889551086758"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAadeIuxjHpMx0c&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F08%2Farticle-2651744-1E90B79600000578-368_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Woman burnt to death by Muslim ex husband for being too Westernised", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722889394420107", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722889394420107", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:46:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2651744/We-hour-say-goodbye-She-badly-burned-told-look-face-Daughters-businesswoman-burnt-death-abusive-ex-husband-speak-time.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T09:46:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722889394420107", 
            "description": "Twins Gloria and Glara speak for the first time since their mother Ahdieh Khayatzadeh died at the hands of Ahmad Yazdanparast, 61, at her beauty salon in Stirling, Scotland."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10414859_761113773940652_4071302602730357368_n.jpg?oh=03381adc02b001c73d2ff7c91cda0a1e&oe=5547E363", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Set my terrorists free. That\u2019s Obama new motto. He is determined to free all of Gitmo\u2019s terrorists one way or another.\n\nDesperate to empty the Guantanamo Bay prison by the end of his term, Obama quietly is giving \u201cget out of jail free\u201d cards for the flimsiest of excuses.\n\nOne al Qaeda suspect captured in Afghanistan is considered reformed because he took up yoga and read a biography of the Dalai Lama.\n\nAnd one longtime detainee, a former bodyguard for Osama bin Laden, is now harmless because he\u2019s going to start a \u201cmilk and honey farm.\u201d\n\nThere isn\u2019t even any ambiguity with these guys. Their family members in many cases are Al Qaeda members and leaders. That means this is a family business. And with Al Qaeda becoming more dangerous and powerful in the Middle East, they have places to go.\n\nObama keeps boasting about beating Al Qaeda. Meanwhile he\u2019s determined to release Al Qaeda leaders.\n\nhttp://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/obama-wants-to-free-al-qaeda-terrorist-for-reading-self-help-books/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722889177753462", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722889177753462", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/761113773940652/?type=1", 
            "object_id": "761113773940652", 
            "created_time": "2014-06-09T09:45:53+0000", 
            "updated_time": "2014-06-09T09:45:53+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722889177753462", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB7tpLl6C7MXg2r&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fl3.yimg.com%2Fbt%2Fapi%2Fres%2F1.2%2FNf4JlXzp4O6XW91v_rVOvQ--%2FYXBwaWQ9eW5ld3M7Zmk9ZmlsbDtoPTQyMTtweG9mZj01MDtweW9mZj0wO3E9NzU7dz03NDk-%2Fhttp%3A%2F%2Fmedia.zenfs.com%2Fen_us%2FNews%2FReuters%2F2014-05-19T191043Z_673168411_GM1EA5K08RL01_RTRMADP_3_NIGERIA.JPG", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Female homicide bomber hits Nigerian barracks", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722888967753483", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722888967753483", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:45:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/female-homicide-bomber-hits-nigerian-barracks.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T09:45:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722888967753483", 
            "description": "Bodies are still lying in the bushes after multiple Muslim attacks on Christian areas this past week. Death toll 110 and counting. And now this \u2014 a female suicide bomber. Soldiers stopped the woman as she tried to get into the barracks with explosives hidden under burka. Women blowing themselves up for jihad. Boko Haram [\u2026]\n\nThe post Female homicide bomber hits Nigerian barracks appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBXiMwdzWZfmfDM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2FSwedish-Police-300x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Swedish police beaten up in Muslim area", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722888637753516", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722888637753516", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:44:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/swedish-police-beaten-muslim-area.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T09:44:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722888637753516", 
            "description": "And the jihad keeps steamrolling across the continent: Swedish police beaten up in Muslim area, By Nicolai Sennels Jihadwatch, Jun 7, 2014 A couple of days ago, a young man was severely wounded in Gothenburg\u2019s 22nd shooting this year. Last year, Gothenburg, a major Swedish city, had 60 shootings, mainly in Muslim-dominated areas. Via 10news.dk, translated from [\u2026]\n\nThe post Swedish police beaten up in Muslim area appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDUPYVm7UMWdt9L&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fd.ibtimes.co.uk%2Fen%2Ffull%2F1382734%2Findia-seven-held-including-father-sacrificing-15-month-old-daughter-by-mutilating-her-hope.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "India: Seven Held for Cutting up Child into Pieces for Treasure Trove", 
            "caption": "www.ibtimes.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722888457753534", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722888457753534", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:43:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ibtimes.co.uk/india-seven-held-cutting-child-into-pieces-treasure-trove-1451759", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T09:43:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722888457753534", 
            "description": "Sacrifice, allegedly driven by Islamic belief, took place in south Indian state of Karnataka."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQALCAajjLW76ArQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-22-19-10-38_Olle-Ljungbeck.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ins\u00e4ndare: Med \u201dordningsmaktens\u201d, mediernas och de politiskt korrektas st\u00f6d tystas \u00e5sikts- och...", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722888034420243", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722888034420243", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:42:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/insandare-med-ordningsmaktens-mediernas-och-de-politiskt-korrektas-stod-tystas-asikts-och-yttrandefriheten/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T09:42:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722888034420243", 
            "description": "INS\u00c4NDARE Efter att ha anklagats f\u00f6r Hets mot folkgrupp, alternativt h\u00e4delse n\u00e4r jag anv\u00e4nt mig av mina grundlagsenliga r\u00e4ttigheter har jag nu blivit frik\u00e4nd."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAubxEqZCtX2waA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FScreen-Shot-2014-06-09-at-2.31.45-AM-1024x680.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Jihadists attack Pakistan\u2019s largest international airport, 24 dead, disguised as police guards and wearing suicide vests, five-hour siege", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722887394420307", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722887394420307", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:39:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/jihadists-disguised-police-guards-wearing-suicide-vests-kill-18-five-hour-siege-pakistans-largest-international-airport.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T09:39:28+0000", 
            "message": "TR\u00da FRI\u00d0AR OG K\u00c6RLEIGS \u00cdSLAM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722887394420307", 
            "description": "Heavily armed jihadists attacked Jinnah International Airport in Pakistan\u2019s financial capital Karachi. The jihad is raging and all that the elites concern themselves with is \u2018islamophobia.\u201d Gunmen disguised as police guards and wearing suicide vests kill 18 during five-hour siege at Pakistan\u2019s largest international airport,\u201d Daily Mail, June 9, 2014 (thanks to David) Ten gunmen [\u2026]\n\nThe post Jihadists attack Pakistan\u2019s largest international airport, 24 dead, disguised as police guards and wearing suicide vests, five-hour siege appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722886581087055", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722886581087055", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T09:35:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T09:35:54+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722886581087055"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722734504435596", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722734504435596", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T03:34:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-09T00:22:51+0000", 
            "message": "gr\u00e0tlega fyndin stadreynd, videigandi fyrir okkur rasistana h\u00e8rna sniff", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722734504435596", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5Tnprek5UYzBOREk1TmpnNU9qRTBNREl5T0RRNE5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5Tnprek5UYzBOREk1TmpnNU9qRTBNREl5T0RRNE5qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T03:34:29+0000", 
                        "message": "Svona er \u00feetta \u00ed raun \u00ed augum flestra :-(", 
                        "id": "722793574429689", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10325413_479164498896549_6897946910268196321_n.jpg?oh=ac0afe3389a365d8986fc394b845d9ce&oe=54F9738E", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpVM05USTNOelkyTmpJM09qRTBNREl5Tnpnd01ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpVM05USTNOelkyTmpJM09qRTBNREl5Tnpnd01ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T01:40:02+0000", 
                        "message": "Eru \u00feetta  The Goatapes ?", 
                        "id": "722757527766627", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "At \u200eMarkazul Qur'an Was Sunnah - \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0622\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0646\u0629\u200e.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722720424437004", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722720424437004", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Mission Dawah South Africa", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Mission-Dawah-South-Africa/454245521388447?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/454245521388447/photos/a.455068957972770.1073741828.454245521388447/479164498896549/?type=1", 
            "object_id": "479164498896549", 
            "created_time": "2014-06-08T23:35:12+0000", 
            "updated_time": "2014-06-09T01:40:02+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722720424437004", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAizsnn98FSfqY0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fmuslimtjejarkivbild-300x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "15-\u00e5rig tjej mordhotad av sin muslimska pappa", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpVME5UTXhNVEF3TWpZd09qRTBNREl5TnpjME1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpVME5UTXhNVEF3TWpZd09qRTBNREl5TnpjME1EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T01:30:06+0000", 
                        "message": "Kj\u00e1narnir spyrja a\u00f0ens um eitt \u00ed \u00feessu! (enda f\u00e1 \u00feeir kaup fyrir \u00fea\u00f0 \u00ed \u00b4Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 ens og f\u00e9lagsfr\u00e6\u00f0ingum s\u00e6mir) -Hva\u00f0 getum vi\u00f0 gert fyrir mannr\u00e6filinn? (Pabbann)", 
                        "id": "722754531100260", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722587534450293", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722587534450293", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T01:30:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/PscFA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T17:26:08+0000", 
            "message": "pabbin h\u00f3tar  d\u00f3ttir s\u00edna h\u00fan er  15 \u00e1ra . h\u00fa fl\u00fa\u00f0i til pol\u00eds og er \u00ed felum n\u00fana . st\u00falkan haf\u00f0i sammband vi\u00f0 str\u00e1k \u00e1 sama aldri og \u00fea\u00f0 m\u00e1 ekki hj\u00e1 \u00edslam . pabbin \u00e6tla\u00f0i a\u00f0 drekja heni \u00ed ba\u00f0karinu . muslimar j\u00e1 tr\u00fa fri\u00f0ar og \u00e1st", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722587534450293", 
            "description": "En 15-\u00e5rig flicka i Uppsala har omh\u00e4ndertagits efter uppgifter om hedersrelaterat v\u00e5ld.Pappa hotade att dr\u00e4nka mig i badkaret har hon ber\u00e4ttat. P\u00e5 grund av hon hade haft kontakt med en kille, blev situationen riktigt allvarlig, och hon h\u00f6rde hur f\u00f6r\u00e4ldrarna diskuterade hur och n\u00e4r de skulle d\u00f6da hen\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722708411104872", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722708411104872", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T00:21:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T22:51:30+0000", 
            "message": "Er thetta myndbandid sem var eytt af youtube fyrir stuttu?", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722708411104872", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpNME1qSXhNVEF5TWpreE9qRTBNREl5TnpNek1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpFd05UTTBORE0zT1Rrek9qRTBNREl5Tmpnek5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T22:59:09+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 k\u00e6mi engum \u00e1 \u00f3vart.  Kj\u00e1narnir halda a\u00f0 \u00feeir geti \"lei\u00f0r\u00e9tt\" s\u00f6guna me\u00f0 s\u00f6guf\u00f6lsun. \u00deetta er \u00feekkt fyrirb\u00e6ri \u00ed dag (N.Korea sem d\u00e6mi!)", 
                        "id": "722710534437993", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T23:01:20+0000", 
                        "message": "Islam er meira \u00f3ge\u00f0i\u00f0.. \u00d3tr\u00falegt a\u00f0 vinstrisinna\u00f0 f\u00f3lk sem \u00feykist sty\u00f0ja kvennr\u00e9ttindi skuli taka upp hanskann fyrir \u00feetta.", 
                        "id": "722711094437937", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T23:04:21+0000", 
                        "message": "Miki\u00f0 r\u00e9tt Haf\u00fe\u00f3r -\u00feeir eru a\u00f0 kalla eftir \u00feessu og gera allt til a\u00f0 brei\u00f0a yfir \u00feessa gl\u00e6pastarfsemi og innr\u00e1s \u00ed vestr\u00e6n l\u00f6nd. -Eru tilb\u00fanir a\u00f0 f\u00f3rna eigin l\u00edfi til a\u00f0 f\u00e1 \u00feetta inn \u00e1 gafl til s\u00edn og annarra!", 
                        "id": "722711914437855", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T23:19:24+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feetta minband er \u00e1 mosku s\u00ed\u00f0uni", 
                        "id": "722715817770798", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T00:13:27+0000", 
                        "message": "Er ekki h\u00e6gt a\u00f0 koma \u00feessu myndbandi til borgarstj\u00f3ra, biskups og \u00feeirra sem \u00e6pa rasisti a\u00f0 venjulegu f\u00f3lki?", 
                        "id": "722731327769247", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T00:19:09+0000", 
                        "message": "K\u00e6ri P\u00e9tur minn. Fyrr myndu \u00feeir eftirl\u00e1ta sinn haus ey\u00f0imerkursandinum(\u00fea\u00f0an sem \u00feeir eru andlega \u00e6tta\u00f0ir fr\u00e1)en a\u00f0 h\u00e6tta a\u00f0 \u00e6pa: Rasisti!", 
                        "id": "722733291102384", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T00:20:05+0000", 
                        "message": "Sumt f\u00f3lk er n\u00fa vitlausara en \u00fea\u00f0 hefur leyfi til.", 
                        "id": "722733547769025", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T00:21:53+0000", 
                        "message": "Miki\u00f0 r\u00e9tt!.", 
                        "id": "722734221102291", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA3GQSnFVO-qMm4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdrupal-images.tv2.dk%2Fsites%2Fimages.tv2.dk%2Ffiles%2Ft2img%2F2014%2F06%2F07%2F480x270%2F5523318-lake%2520pakistan%2520ny.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Familie sk\u00f8d pige: \u00c6gtemand frygter nyt drabsfors\u00f8g", 
            "caption": "nyhederne.tv2.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722718071103906", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722718071103906", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T00:08:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nyhederne.tv2.dk/udland/2014-06-07-familie-sk\u00f8d-pige-\u00e6gtemand-frygter-nyt-drabsfors\u00f8g", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpNd01qSTBORE0yTURJME9qRTBNREl5TnpJMU1qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpNd01qSTBORE0yTURJME9qRTBNREl5TnpJMU1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-09T00:08:42+0000", 
                        "message": "Bilun.", 
                        "id": "722730224436024", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T23:27:27+0000", 
            "message": "\u00fev\u00edl\u00edk grimd hj\u00e1 muslimum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722718071103906", 
            "description": "18-\u00e5rige Saba Maqsood fra Pakistan var torsdag t\u00e6t p\u00e5 at miste livet i et \u00e6resdrab, da hendes far, onkel, bror og tante greb til voldsomme metoder, efter at hun uden familiens"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBCIqhOAju_dky-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcpnagasaki.files.wordpress.com%2F2014%2F06%2Froast-goat-capture.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "THE DEATH OF MUHAMMAD JUNE 8th 632 A.D. - Known Facts and Pertinent Questions", 
            "caption": "cpnagasaki.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722729804436066", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722729804436066", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T00:07:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://cpnagasaki.wordpress.com/2014/06/08/the-death-of-muhammad-june-8th-632-a-d-known-facts-and-pertinent-questions/", 
            "created_time": "2014-06-09T00:07:30+0000", 
            "message": "j\u00e1 j\u00e1 hummmm", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722729804436066", 
            "description": "INTRODUCTION Muhammad died in 632 A.D.  He died as a result of being poisoned following his attack upon and conquest of the Jewish settlement of Khaibar.   About 2 month before his attack on Khaiba..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBxuW1BUE2rT3cq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.tuniscope.com%2Fuploads%2Fimages%2Fcontent%2Fdjihadette-270913-1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "T\u00e9moignage d\u2019une djihadette : On m\u2019a promis le Paradis, alors je me suis livr\u00e9e \u00e0 152 hommes", 
            "caption": "www.tuniscope.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722728294436217", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722728294436217", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-09T00:02:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tuniscope.com/index.php/article/32226/actualites/societe/djihadette-213110#.U5DvZk1OVjo", 
            "created_time": "2014-06-09T00:02:01+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722728294436217", 
            "description": "Dans son \u00e9dition du vendredi 27 septembre 2013 l\u2019hebdomadaire Al Mijhar est revenu sur le t\u00e9moignage d\u2019une jeune tunisienne revenue de Syrie apr\u00e8s un long voyage entre les bras des djihadistes de Jabhat Al Nosra\u2026  "
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1455195_531910790223828_517692479_n.jpg?oh=7c445fbb111a16cf7950234ade0406ce&oe=553D92AC&__gda__=1430528081_bc50fff190ad41156199ad4ca4e5478a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Not sure if they are Niqabi women or just the seals sun-tanning on the beach. *sarcasm*\r\n\r\nWhat the eff is this!\r\n\r\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722725887769791", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722725887769791", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/531910790223828/?type=1", 
            "object_id": "531910790223828", 
            "created_time": "2014-06-08T23:54:39+0000", 
            "message": "flott a\u00f0 vera kona \u00e1 s\u00f3l str\u00f6ndini . svona er \u00feetta h\u00e9r \u00e1 str\u00f6ndini kallanir \u00e1 sunsk\u00edlu konur i burku og kallanir slefandi a\u00f0 horva \u00e1 s\u00e6nskar st\u00falkur \u00e1n brj\u00f3stahaldara slef slef .", 
            "updated_time": "2014-06-08T23:54:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722725887769791", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/v/t1.0-9/s130x130/579189_534998436581730_1123129670_n.jpg?oh=1bc93f58beb5de1ea6bd98cefb243204&oe=5541CB75&__gda__=1429760798_92301890d5aca60a780be795cee07124", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "This happened in Afghanistan in 2005. \r\n\r\nTwenty-four-year-old Shaima Rezayee warned before she was murdered that \u201cThings are not getting better. We made some gains, but there are a lot of people who want to take it all back. They are not even the Taliban, they are here in Kabul. \u2026 The bad days are coming back, we\u2019ll have to go into exile again.\u201d\r\n\r\nRead more: http://www.hazarapeople.com/2010/08/13/in-memory-of-shaima-rezayee/\r\n\r\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722724977769882", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722724977769882", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/534998436581730/?type=1", 
            "object_id": "534998436581730", 
            "created_time": "2014-06-08T23:51:28+0000", 
            "message": "svona eru muslimar . l\u00e1ti\u00f0 vini ikkar \u00e1 \u00edslandi vita hvernig \u00feeir eru .v\u00ed a\u00f0 \u00edslenskir fj\u00f6\u00f0mi\u00f0lar \u00feora \u00fev\u00ed ekki .", 
            "updated_time": "2014-06-08T23:51:28+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722724977769882", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1424415_535902506491323_1169944120_n.jpg?oh=688223a87c8b1815a2bd5d5d2e976088&oe=55030F67", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "A History of Women in Afghanistan: Then and Now\r\n\r\n// It may be surprising to know that women in Afghanistan participated socially, politically and economically in the life of their societies before the Taliban came into power.\r\n\r\nIn 1880 a woman called Malalai from a small village played a great role in the battle of Maiwand. She declared at the top of her lungs: \"Young Love, if you do not fall in the battle of Maiwand, by God someone is saving you as a token of shame.\" This not only revitalised the Afghan fighters who had lost morale fighting the British in the second-Anglo war, but sent her down in history as\r\nAfghanistan's very own Joan of Arc.\r\n\r\nHow did a woman like Malalai die on the battlefield as one of Afghanistan's greatest heroine but today women in Afghanistan face difficulty leaving their home without a male escort? Interestingly enough, women have played a huge role in the history of Afghanistan. In 1964, women helped draft the Constitution and there were at least three women legislators in Parliament by the 1970's. Women fulfilled roles as teachers, government workers, medical doctors, lawyers, judges, journalists, writers and poets up until the early 1990s. Moreover, women had constituted 40% of the doctors in Kabul; 70% of school teachers; 60% of Kabul University professors and 50% of the University students. It was not unusual for men and women to casually mingle at movie theatres and on university campuses. This is a far cry from little girls heading to schools today fearing an acid attack. Or 15-year-old Sahar Gul being kept in a basement for six months, tortured with hot iron rods, her fingernails ripped out, all for resisting prostitution. //\r\n\r\nRead more: http://www.tolonews.com/en/opinion/5462-a-history-of-women-in-afghanistan-then-and-now\r\n\r\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722724231103290", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722724231103290", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/535902506491323/?type=1", 
            "object_id": "535902506491323", 
            "created_time": "2014-06-08T23:49:04+0000", 
            "message": "svona eru konur ni\u00f0urtrampa\u00f0ar \u00b4hj\u00e1 muslimum", 
            "updated_time": "2014-06-08T23:49:04+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722724231103290", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash2/v/t1.0-9/q83/s130x130/63689_544136292334611_508607963_n.jpg?oh=b35007f08cfb95c30cc9ee79444dbc9e&oe=550163D0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "// Taleban militants, who often run informal justice systems in rural Afghanistan, handed down the death penalty on the woman after her husband accused her of having an affair.\r\n\r\n\u201cWhen police rescued her, she was locked in a room in a compound that was used as a Taleban base,\u201d Sayed Sarwar Hussaini, police spokesman for Kunduz province, told AFP.\r\n\r\nHe said the rescue operation in the village, a militant stronghold, was launched after the woman\u2019s relatives told police the Taleban had sentenced her to death. The husband, a supporter of the Islamic insurgent group, handed her over to the militants on Friday.\r\n\r\n\u201cThe Taleban were preparing to stone her when the police reached the compound. The Taleban ran away and the woman was rescued. She\u2019s now in police protective custody,\u201d Hussaini said.\r\n\r\nEnayatullah Khaleeq, a spokesman for the Kunduz provincial administration, confirmed the rescue and give a similar account.\r\n\u201cHer husband was with the Taleban. He had divorced his wife and, perhaps to justify this, he accused her of cheating on him and wanted to get her killed by the Taleban.//\r\n\r\nRead full article: http://www.arabnews.com/news/490431\r\n\r\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722723571103356", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722723571103356", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/544136292334611/?type=1", 
            "object_id": "544136292334611", 
            "created_time": "2014-06-08T23:46:53+0000", 
            "message": "\u00feetta er \u00edslam sem Sverrir muslimi vill f\u00e1 til \u00edslands og mosku undir drasli\u00f0", 
            "updated_time": "2014-06-08T23:46:53+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722723571103356", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-frc3/v/t1.0-9/s130x130/1476655_544152575666316_235054428_n.jpg?oh=4a9b929c5f80d84cf6011d129ebf0ebb&oe=55046874", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Trigger Warning: Rape, violence and murder.\n\n//\"On October 18, the perpetrator, Mohammad Khadim Shar took his brother Sirajudding Shar with him and attacked Ms. Kakoo's house at gun point and restrained all the members of the Kohli family, including the mother and father. Khadim raped Kakoo and Siraj raped Nallan in front of their family members. After the rape, the attackers threatened the family that if they report the incident to anybody they would be killed. However, after the incident, Kumar Veerji Kohli, the father of Kakoo and Nallan took the victims to the Shadi Pali police station to report the rape. However, as usually happens, the police refused to file the report until they completed their investigation. After two days the police agreed to file an FIR which infuriated the main perpetrator, Khadim Shar. The police arrested Sirajuddin Shar but allowed Khadim to abscond. Sirajuddin was able to obtain bail.\n\nIn the meantime, the Umarkot police, on the instructions of the landlord, arranged a Jirga, an illegal court declared by the high court of Sindh, consisting of elders of the area. The Jirga compelled the victims and her family to reach a settlement with the perpetrators and this was sanctioned by the Judicial Magistrate. The police officials were happy to serve the landlords and the case against the perpetrators was withdrawn.\n\nKhadim Shar was insulted that a Hindu woman from the lowest caste had filed a case against him and this, in his eyes, was a challenge to the supremacy of Islam. On November 29, while he was at his fields, he received information that Kakoo and her mother were attending the clinic of a local doctor. He took the jeep belonging to his friend and abducted the woman and her mother at gun point in full view of many persons. After reaching his fields he shot Kakoo in the head. He was arrested but still has not been charged as there were no eye witnesses and police classify the mother as a biased witness.\"//\n\nRead more: http://www.humanrights.asia/news/urgent-appeals/AHRC-UAC-150-2013\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722723111103402", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722723111103402", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/544152575666316/?type=1", 
            "object_id": "544152575666316", 
            "created_time": "2014-06-08T23:45:26+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T23:45:26+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722723111103402", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBm0P6aNdc_v4n8&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FSFX1heljE9k%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Pro-Morsi Wahhabis Vow to Suicide Bomb Everyone Opposed to Them & to Set Christians on Fire", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpFNE56ZzNOemN3TlRBeE9qRTBNREl5TnpBeU16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpFNE56ZzNOemN3TlRBeE9qRTBNREl5TnpBeU16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T23:30:32+0000", 
                        "message": "\u00feennan \u00feekkir ekki Sverrir muslimi ekki greinilega ekki hann hefur aldrei heirt a\u00f0 muslimar s\u00e9u brj\u00e1la\u00f0 li\u00f0 . tr\u00fa fri\u00f0ar \u00e1 k\u00e6rleika", 
                        "id": "722718787770501", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/SFX1heljE9k?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722715807770799", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722715807770799", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T23:30:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SFX1heljE9k", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T23:19:20+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=SFX1heljE9k", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_722715807770799", 
            "description": "This footage is taken from a pro-Morsi demonstration in Egypt after the Egyptian military intervened on behalf of the millions of Egyptians who demanded an e..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722608234448223", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722608234448223", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T23:21:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0", 
                        "before": "MTAyMDM5ODMwNDcxNTA1NTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203983047150553", 
                        "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T18:19:58+0000", 
            "message": "Gu\u00f0r\u00e6kinn Araba m\u00faslimi settist inn \u00ed svartann leigub\u00edl \u00ed London. Hann ba\u00f0 leigub\u00edlstj\u00f3rann um a\u00f0 sl\u00f6kkva \u00e1 \u00fatvarpinu af \u00fev\u00ed a\u00f0 samkv\u00e6mt hans tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0um \u00fe\u00e1 m\u00e1 hann ekki hlusta \u00e1 t\u00f3nlist vegna \u00feess a\u00f0 \u00e1 t\u00edmum sp\u00e1mannsins var engin t\u00f3nlist, s\u00e9rstaklega ekki vestr\u00e6n t\u00f3nlist.\n\u00dea\u00f0 er t\u00f3nlist vantr\u00faa\u00f0ra, sag\u00f0i m\u00fasliminn.\nLeigub\u00edlstj\u00f3rinn sl\u00f6kkti \u00e1 \u00fatvarpinu, st\u00f6\u00f0va\u00f0i leigub\u00edlinn og opna\u00f0i dyrnar. Araba m\u00fasliminn spur\u00f0i hann, \"Hva\u00f0 ertu a\u00f0 gera?\"\nLeigub\u00edlstj\u00f3rinn svara\u00f0i:\n\"\u00c1 t\u00edma sp\u00e1mannsins voru engir leigub\u00edlar,\nsvo \u00fat me\u00f0 \u00feig og b\u00edddu eftir \u00falfalda!\"", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722608234448223", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpFMk16RTNOemN3TnpRNE9qRTBNREl5TmprMk9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TmpBNU16QTBORFE0TVRFMk9qRTBNREl5TlRFM056azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T18:22:59+0000", 
                        "message": "ha ha ha ha g\u00f3\u00f0ur ha ha ha", 
                        "id": "722609304448116", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T22:35:43+0000", 
                        "message": "\"Taki\u00f0 \u00falfalda\"  - hehehe g\u00f3\u00f0uuur! :)", 
                        "id": "722703674438679", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T23:21:38+0000", 
                        "message": "hahaha :)", 
                        "id": "722716317770748", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10376932_479164282229904_4935232742707163681_n.jpg?oh=99e414da642d7ebbbcb81b64527fc060&oe=55038366&__gda__=1426237752_a3db51a4d6659e55c1acc40ae4cf1331", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "With Muhammad Ismail Essop and Aasif Camroodien at \u200eMarkazul Qur'an Was Sunnah - \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0622\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0646\u0629\u200e.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722715624437484", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722715624437484", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Mission Dawah South Africa", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Mission-Dawah-South-Africa/454245521388447?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/454245521388447/photos/a.455068957972770.1073741828.454245521388447/479164282229904/?type=1", 
            "object_id": "479164282229904", 
            "created_time": "2014-06-08T23:18:18+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T23:18:18+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722715624437484", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10342509_701847719881218_7797795002418640899_n.jpg?oh=d6c3fd20063c7e56dde50848285c9b50&oe=55007BA9&__gda__=1425877495_83213eb8fedb6036954f9d80e99c40c1", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Cover Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722714997770880", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722714997770880", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Imran ibn Mansur", 
                    "href": "https://www.facebook.com/dawahman?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/dawahman/photos/a.336641773068483.79777.285217404877587/701847719881218/?type=1", 
            "object_id": "701847719881218", 
            "created_time": "2014-06-08T23:16:10+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T23:16:10+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722714997770880", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBqyP660HooHQaa&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F08%2Farticle-0-1DB2356E00000578-135_1024x624_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bid to end chicken suffering blocked after Muslim complaints", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722600201115693", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722600201115693", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T23:09:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2651779/Bid-end-suffering-chickens-blocked-Muslims-complain-undermine-rights-slaughter-birds-according-Islamic-rituals.html#ixzz341gLeyrY", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpFek5EazBORE0zTmprM09qRTBNREl5TmpnNU9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpFek5EazBORE0zTmprM09qRTBNREl5TmpnNU9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T23:09:57+0000", 
                        "message": "vibbi", 
                        "id": "722713494437697", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T17:59:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722600201115693", 
            "description": "Laws intending to alleviate the possible suffering of chickens as they are slaughtered have been put on hold after Muslims complained that it would make the bird haram (sinful) for Muslims to eat."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722701147772265", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722701147772265", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T22:30:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T22:26:12+0000", 
            "message": "og en koma litlu str\u00e1kanir h\u00ednga\u00f0 . skr\u00edti\u00f0 hva\u00f0 11 \u00e1ra hefur miki\u00f0 skegg j\u00fa hann vill l\u00edkjast m\u00f6mmu sinu", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722701147772265", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpBeU16VTNOemN5TVRRME9qRTBNREl5TmpZMk5UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TnpBeE56WTNOemN5TWpBek9qRTBNREl5TmpZMU1UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T22:28:34+0000", 
                        "message": "\u00deeim er lagi\u00f0 a\u00f0 hengja \u00e1byrg\u00f0ina \u00e1 sj\u00e1lfum s\u00e9r um h\u00e1lsinn \u00e1 Vesturl\u00f6ndum (sem \u00feeir hata svo grimmt og innilega heheehe)", 
                        "id": "722701767772203", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T22:30:53+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feetta pakk er sent til a\u00f0 \u00e1nskotast h\u00e9r ef \u00feeir ger\u00f0u svona \u00ed s\u00ednu heimalandi v\u00e6ru \u00feeir dau\u00f0ir firir laungu .", 
                        "id": "722702357772144", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722701327772247", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722701327772247", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T22:26:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T22:26:56+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722701327772247"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDyUFZvAMtB-73X&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fqb6ZlaqFrpY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic Trojan Horse infiltration in UK schools", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/qb6ZlaqFrpY?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722695151106198", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722695151106198", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T22:06:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qb6ZlaqFrpY", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T22:06:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_722695151106198", 
            "description": "One leaked document, showing a letter from one Muslim extremist to another, called it \"Trojan Horse\" -- an operation by fundamentalists to \"take over\" state ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10292175_661221990639264_661221923972604_3228_1941_t.jpg?oh=85b360c4dc237c8fda0310ca54f3afc9&oe=55347378&__gda__=1429934069_1e44a1c5fec370935568876ec7c7e2ed", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "A Group Of Sheep Respond In Unison When A Man Speaks Their...", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10297195_661221967305933_1101401985_n.mp4?rl=545&vabr=303&oh=e85816f2c06c817c6ee648e7e01dacc2&oe=549F3BA4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722686974440349", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722686974440349", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:25", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=661221923972604", 
            "object_id": "661221923972604", 
            "created_time": "2014-06-08T21:36:42+0000", 
            "message": "\u00feetta eru uprenandi ..... hj\u00e1 muslimum", 
            "updated_time": "2014-06-08T21:36:42+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_722686974440349", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBS8B2VeS6arWAV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnorwegiandefenceleague.com%2Fuploads%2Fimg5394c1895c5d6.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamkritiker kastes ut av Spania", 
            "caption": "norwegiandefenceleague.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722674967774883", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722674967774883", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T21:00:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://norwegiandefenceleague.com/articles.item.25/islamkritiker-kastes-ut-av-spania.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T21:00:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722674967774883", 
            "description": "Pakistanskf\u00f8dte Imram Firasat ble f\u00f8rst innvilget asyl, men blir n\u00e5 kastet ut av Spania fordi han utgj\u00f8r en sikkerhetsrisiko"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCY_AXn_2c9M-xw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.guim.co.uk%2Fsys-images%2FGuardian%2FPix%2Fpictures%2F2014%2F6%2F8%2F1402255614169%2FA-police-officer-standing-012.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Karachi airport attacked by militants", 
            "caption": "www.theguardian.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722657301109983", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722657301109983", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T20:22:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theguardian.com/world/2014/jun/08/karachi-airport-attacked-militants-pakistan?CMP=twt_gu", 
            "created_time": "2014-06-08T20:22:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722657301109983", 
            "description": "At least four security guards reported killed in heavy fighting after gunmen penetrated security cordon of Pakistan's busiest airport"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1383256_513718652043042_1162105919_n.jpg?oh=a31f57f902fe924b1447d4230d3bdc23&oe=5547F380&__gda__=1429208009_341c88fefcab849e4395d54c56377ca9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Protect people and their rights, not ideas as they hold no rights.\r\n\r\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722654064443640", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722654064443640", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/513718652043042/?type=1", 
            "object_id": "513718652043042", 
            "created_time": "2014-06-08T20:15:39+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T20:15:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722654064443640", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/v/t1.0-9/p130x130/522021_526195974128643_1358842331_n.jpg?oh=8662c434da78f729aae054ad90eb94e8&oe=553A60B8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "//Leyla Hussein, 32, said many were scared to speak out against FGM because they were worried about criticising another culture.\r\n\r\nShe decided to conduct an experiment to see \u201chow crazy political correctness has become\u201d but was left in tears by the end.\r\n\r\nApproaching shoppers with the petition supporting FGM, she told them she wanted to protect her  \u201cculture, traditions and rights\u201d.\r\n\r\nIn only 30 minutes 19 people signed it with some saying they believed FGM was wrong but because it was part of Ms Hussein\u2019s culture they would add their names. Only one person refused to sign.//\r\n\r\nI wish this shocked me. At this point, it really doesn't.\r\n\r\nRead the full article: http://www.standard.co.uk/news/london/what-happened-when-antifgm-campaigner-asked-people-in-the-street-to-sign-a-petition-in-favour-of-mutilating-girls-8908877.html\r\n\r\n~Alala", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722653564443690", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722653564443690", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/526195974128643/?type=1", 
            "object_id": "526195974128643", 
            "created_time": "2014-06-08T20:14:07+0000", 
            "message": "vibbi", 
            "updated_time": "2014-06-08T20:14:07+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722653564443690", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/q81/s130x130/1527022_548575475224026_237682307_n.jpg?oh=48b2dcbf297d236184a0cc16c85fbbb0&oe=54FF24E6&__gda__=1425878512_cf3c1b59fd88317633ceed78202878c3", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "MUST READ! This is a brilliant article by Mona Eltahawy:\r\n\r\nWhy Do They Hate Us?\r\nThe real war on women is in the Middle East.\r\n\r\n// So: Yes, women all over the world have problems; yes, the United States has yet to elect a female president; and yes, women continue to be objectified in many \"Western\" countries (I live in one of them). That's where the conversation usually ends when you try to discuss why Arab societies hate women.\r\n\r\nBut let's put aside what the United States does or doesn't do to women. Name me an Arab country, and I'll recite a litany of abuses fueled by a toxic mix of culture and religion that few seem willing or able to disentangle lest they blaspheme or offend. When more than 90 percent of ever-married women in Egypt -- including my mother and all but one of her six sisters -- have had their genitals cut in the name of modesty, then surely we must all blaspheme. When Egyptian women are subjected to humiliating \"virginity tests\" merely for speaking out, it's no time for silence. When an article in the Egyptian criminal code says that if a woman has been beaten by her husband \"with good intentions\" no punitive damages can be obtained, then to hell with political correctness. And what, pray tell, are \"good intentions\"? They are legally deemed to include any beating that is \"not severe\" or \"directed at the face.\" What all this means is that when it comes to the status of women in the Middle East, it's not better than you think. It's much, much worse. Even after these \"revolutions,\" all is more or less considered well with the world as long as women are covered up, anchored to the home, denied the simple mobility of getting into their own cars, forced to get permission from men to travel, and unable to marry without a male guardian's blessing -- or divorce either.\r\n\r\nNot a single Arab country ranks in the top 100 in the World Economic Forum's Global Gender Gap Report, putting the region as a whole solidly at the planet's rock bottom. Poor or rich, we all hate our women. Neighbors Saudi Arabia and Yemen, for instance, might be eons apart when it comes to GDP, but only four places separate them on the index, with the kingdom at 131 and Yemen coming in at 135 out of 135 countries. Morocco, often touted for its \"progressive\" family law (a 2005 report by Western \"experts\" called it \"an example for Muslim countries aiming to integrate into modern society\"), ranks 129; according to Morocco's Ministry of Justice, 41,098 girls under age 18 were married there in 2010.\r\n\r\nIt's easy to see why the lowest-ranked country is Yemen, where 55 percent of women are illiterate, 79 percent do not participate in the labor force, and just one woman serves in the 301-person parliament. Horrific news reports about 12-year-old girls dying in childbirth do little to stem the tide of child marriage there. Instead, demonstrations in support of child marriage outstrip those against it, fueled by clerical declarations that opponents of state-sanctioned pedophilia are apostates because the Prophet Mohammed, according to them, married his second wife, Aisha, when she was a child.\r\n\r\nBut at least Yemeni women can drive. It surely hasn't ended their litany of problems, but it symbolizes freedom -- and nowhere does such symbolism resonate more than in Saudi Arabia, where child marriage is also practiced and women are perpetually minors regardless of their age or education. Saudi women far outnumber their male counterparts on university campuses but are reduced to watching men far less qualified control every aspect of their lives.\r\nYes, Saudi Arabia, the country where a gang-rape survivor was sentenced to jail for agreeing to get into a car with an unrelated male and needed a royal pardon; Saudi Arabia, where a woman who broke the ban on driving was sentenced to 10 lashes and again needed a royal pardon; Saudi Arabia, where women still can't vote or run in elections, yet it's considered \"progress\" that a royal decree promised to enfranchise them for almost completely symbolic local elections in -- wait for it -- 2015. So bad is it for women in Saudi Arabia that those tiny paternalistic pats on their backs are greeted with delight as the monarch behind them, King Abdullah, is hailed as a \"reformer\"  -- even by those who ought to know better, such as Newsweek, which in 2010 named the king one of the top 11 most respected world leaders. You want to know how bad it is? The \"reformer's\" answer to the revolutions popping up across the region was to numb his people with still more government handouts -- especially for the Salafi zealots from whom the Saudi royal family inhales legitimacy. King Abdullah is 87. Just wait until you see the next in line, Prince Nayef, a man straight out of the Middle Ages. His misogyny and zealotry make King Abdullah look like Susan B. Anthony.\r\n\r\nRead more at: http://www.foreignpolicy.com/articles/2012/04/23/why_do_they_hate_us#sthash.Vyuz42b6.dpuf\r\n\r\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722652917777088", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722652917777088", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/548575475224026/?type=1", 
            "object_id": "548575475224026", 
            "created_time": "2014-06-08T20:12:53+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T20:12:53+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722652917777088", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q82/s130x130/1535476_549038388511068_1434723728_n.jpg?oh=3385067082825c362ef72a8aa76d63a0&oe=55377160", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Trigger Warning: Violence \n\nAn Afghan women whose husband sliced off her nose and lips because she would not sell her jewelry to support his drug habit has been flown to Turkey for emergency surgery. Sitara, 30, was found unconscious in her home in Herat province by her neighbors, who heard the cries of her children. Sitara's 14-year-old daughter said her father had a history of drug abuse and violence. \"Every time my mother refused to give money to my father, he would beat her,\" she said.\n\nRead more: http://bit.ly/1chqmpz\n\nVia: Half the Sky by Nicholas Kristof and Sheryl WuDunn\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722651767777203", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722651767777203", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/549038388511068/?type=1", 
            "object_id": "549038388511068", 
            "created_time": "2014-06-08T20:11:45+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T20:11:45+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722651767777203", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/960279_549459855135588_1640015631_n.jpg?oh=3e03ec1118369099a891dba5826d7899&oe=552E68A8&__gda__=1430556484_18abf79a2f6fbc5ac741d90c2cee9939", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Gender apartheid is an Islamist demand\nBy Maryam Namazie\n(H/T Vard Aman)\n\n//In the inaugural ceremony of the \u2018moderate\u2019 Iranian president Hassan Rouhani, for example, women journalists can be seen sitting on the floor whilst men sit on chairs.\n\nLike racial apartheid in South Africa, gender apartheid is segregation based on the inequities between genders. The \u2018logic\u2019 behind it is that women are not equal but \u2018complementary\u2019 to men and if unveiled and unsegregated are the source of fitnah and affliction in society. Whilst this perspective is debasing to women, it\u2019s also demeaning to men who are seen to be unable to control their sexual urges. An unveiled, unsegregated woman is like uncovered meat or sweets, asking for it \u2013 a whore. It follows, therefore, that the woman who refuses to veil (or \u2018properly\u2019 veil) or segregate and who enters the public space on her own terms is considered open season.//\n\nRead more: http://freethoughtblogs.com/maryamnamazie/2013/12/22/gender-apartheid-is-an-islamist-demand/\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722650917777288", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722650917777288", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/549459855135588/?type=1", 
            "object_id": "549459855135588", 
            "created_time": "2014-06-08T20:10:47+0000", 
            "message": "h\u00e9r m\u00e1 sj\u00e1 hva\u00f0 konur eru virtar hj\u00e1 \u00edslam og musl\u00edmum", 
            "updated_time": "2014-06-08T20:10:47+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722650917777288", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1653658_568275666587340_1161625775_n.jpg?oh=70599b2ca6b1e270598f25c74be6cd8d&oe=5540A062", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722650077777372", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722650077777372", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/568275666587340/?type=1", 
            "object_id": "568275666587340", 
            "created_time": "2014-06-08T20:08:42+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T20:08:42+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722650077777372", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p110x80/1977423_602309329850640_3291911235043290032_n.jpg?oh=b82715a824b3887c896bf216faadd2cf&oe=554065E2", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Rayhaneh is to be reportedly executed on Tuesday \n\nIT HAS NOW BEEN REPORTED THAT RAYHANEH\u2019S EXECUTION DATE HAS BEEN SET FOR THIS TUESDAY. WE MUST STOP IT.\n\nOn Saturday 7 April 2014 or Farvardin 17, 1393 on the Persian calender a meeting was held in Tehran in the name of peace and reconciliation with regards to Rayhaneh\u2019s death sentence. Everyone one around the world was hoping to hear of Rayhaneh\u2019s imminent release. Unfortunately, the news we have just received from Iran has shattered our hopes\u2026\n\nhttp://freethoughtblogs.com/maryamnamazie/2014/04/11/rayhaneh-is-to-be-reportedly-executed-on-tuesday/\n\nVia: Ex-Muslims of North America\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722648754444171", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722648754444171", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/602309329850640/?type=1", 
            "object_id": "602309329850640", 
            "created_time": "2014-06-08T20:05:01+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T20:05:01+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722648754444171", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10252145_609059205842319_1051830922708092750_n.jpg?oh=29afc698d261b27ed475828bb570a81a&oe=553706A8&__gda__=1429391694_966ee5ec7cea7bf6ab43a6bb2424b295", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "//Egypt has one of the highest rates of FGM in the world: a staggering 91 per cent of women between the ages of 15 and 49 have been cut, according to a 2013 report released by UNICEF (PDF). Genital mutilation is practiced in various forms across the African continent, from Nigeria to Somalia. In Egypt, it is most common\u2014indeed, almost universal\u2014in rural areas like Diyarb Buqtaris village where Soheir grew up. But it crosses all class boundaries.  The West often labels the excisions an Islamic practice, but cutting occurs in Egypt in both Muslim and Christian communities, and it goes on despite the fact that the Egyptian Coptic Church and Al Azhar, the country\u2019s leading Islamic authority, have condemned it. \n\nIn recent years there have been at least five documented fatalities related to female genital mutilation in Egypt, some of which made international headlines. In 2007, it was the deaths of two other teenage girls that forced the Egyptian government to review the law and ban the practice. In 2010, Nermine El-Hadded, also 13, bled to death in a hospital after she was operated on. Yet until this year no case has ever made it to court. //\n\nRead more: http://www.thedailybeast.com/articles/2014/04/26/egypt-stop-mutilating-little-girls.html\n\n~Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722648481110865", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722648481110865", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/609059205842319/?type=1", 
            "object_id": "609059205842319", 
            "created_time": "2014-06-08T20:04:17+0000", 
            "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00fe islam er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur ++++++ \u00f3\u00feverar", 
            "updated_time": "2014-06-08T20:04:17+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722648481110865", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10151762_613527398728833_3387537582100129545_n.jpg?oh=b0ee867ebfbb172acee3ae7d26444a8d&oe=553B0C0D", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Another child bride rescued. :)\n\n**Nikah - Marriage\n\nRead more here: http://www.pakistantoday.com.pk/?p=331099\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722647644444282", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722647644444282", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/613527398728833/?type=1", 
            "object_id": "613527398728833", 
            "created_time": "2014-06-08T20:02:14+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T20:02:14+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722647644444282", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1908314_613645348717038_8538993270813721901_n.jpg?oh=a3c2fee1ed974a7052638f805c5ba49d&oe=54FF3278", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Aceh Rape Victim to Be Caned, Shariah Official Insists\n\n[ A woman in Aceh who was gang raped last week after being accused of having extramarital sex now faces the indignity of a public caning for the offense of having an affair.\n\n\u201cWe want the couple to be caned because they violated the religious bylaw on sexual relations,\u201d Ibrahim Latif, the head of the Shariah office in the eastern town of Langsa, said of the woman and her companion, a 40-year-old married man, who were raided by a group of men last Wednesday night at the woman\u2019s home.\n\nThe woman was raped by the eight vigilantes, three of whom have since been arrested. Her companion was tied up and beaten. The pair were also doused with sewage by the attackers, who later took them to the Shariah police, or Wilayatul Hisbah.\n\nIbrahim said the fact that the woman had been raped would not be taken into consideration in determining the punishment for the religious crime that she was accused of committing. ]\n\nRead more: http://www.thejakartaglobe.com/news/aceh-rape-victim-caned-shariah-official-insists/\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722647317777648", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722647317777648", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/613645348717038/?type=1", 
            "object_id": "613645348717038", 
            "created_time": "2014-06-08T20:01:42+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T20:01:42+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722647317777648", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10292316_644283875641587_644282545641720_25067_1500_t.jpg?oh=d9bf66264ae91065ab97b7f3a6500b5f&oe=554761DB&__gda__=1425822322_dcd1a573e369997c62d584491614090b", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "British lads defend the honor of a lady when attacked by a mob of black Muslim thugs. When the thugs assaulted a young British woman, her courageous brother took a stand. Next thing ya know a black mob  descended on the poor white boy. Big mistake. A group of British lads who had not yet been schooled in sensitivity training  ... well; you'll see what happens.\n\nHere's the story \u25bc\nhttp://dailykenn.blogspot.com/2014/06/black-mob-taken-down-in-london-media.html\n\nMore\u25bc\nhttps://www.facebook.com/dailykenncom", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TmpReU56YzNOemM0TVRBeU9qRTBNREl5TlRjd016WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TmpJek1EY3hNVEV6TkRBMk9qRTBNREl5TlRNNU1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T18:58:41+0000", 
                        "message": "Algeng heg\u00f0un,\u00fev\u00ed mi\u00f0ur", 
                        "id": "722623071113406", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T19:50:36+0000", 
                        "message": "Elska samt hva\u00f0 their fengu a\u00f0 kenna a thvi", 
                        "id": "722642777778102", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-f-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10296077_644283782308263_459042321_n.mp4?rl=860&vabr=478&oh=b60a264cc5f5c635797d1bc4f905fd86&oe=549EC794&__gda__=1419640238_25b78fc3e88f1113129ee1eee4b683af", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722601477782232", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722601477782232", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:38", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=644282545641720", 
            "object_id": "644282545641720", 
            "created_time": "2014-06-08T18:02:32+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T19:50:36+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_722601477782232", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722642387778141", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722642387778141", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T19:49:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T19:49:49+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722642387778141"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722641777778202", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722641777778202", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T19:48:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T19:48:27+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722641777778202"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722641374444909", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722641374444909", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T19:47:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T19:47:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722641374444909"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10308327_616859511728955_1185301232777293859_n.jpg?oh=3d95f3856352ea1ce75ddaff23898e4c&oe=55448FC3", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Why Afghan Women Risk Death to Write Poetry (2012)\n\n[\u201cI can\u2019t say any poems in front of my brothers,\u201d she said. Love poems would be seen by them as proof of an illicit relationship, for which Meena could be beaten or even killed. \u201cI wish I had the opportunities that girls do in Kabul,\u201d she went on. \u201cI want to write about what\u2019s wrong in my country.\u201d Meena gulped. She was trying not to cry. On the other end of the line, Amail, who is prone to both compassion and drama, began to weep with her. Tears mixed with kohl dripped onto the page of the spiral notebook in which Amail was writing down Meena\u2019s verses. Meena recited a Pashtun folk poem called a landai:\n\n\u201cMy pains grow as my life dwindles,\nI will die with a heart full of hope.\u201d\n\n\u201cI am the new Rahila,\u201d she said. \u201cRecord my voice, so that when I get killed at least you\u2019ll have something of me.\u201d\n\nAmail grimaced, uncertain how to respond. \u201cDon\u2019t call yourself that,\u201d she snapped. \u201cDo you want to die, too?\u201d\n\nRahila was the name used by a young poet, Zarmina, who committed suicide two years ago. Zarmina was reading her love poems over the phone when her sister-in-law caught her. \u201cHow many lovers do you have?\u201d she teased.\n\nZarmina\u2019s family assumed there was a boy on the other end of the line. As a punishment, her brothers beat her and ripped up her notebooks, Amail said. Two weeks later, Zarmina set herself on fire.]\n\nRead more: http://nytimes.com/2012/04/29/magazine/why-afghan-women-risk-death-to-write-poetry.html?pagewanted=1&hp=&adxnnlx=1335718972-SQJX6fMQIMz40emZLOQatA&_r=0\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722622571113456", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722622571113456", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/616859511728955/?type=1", 
            "object_id": "616859511728955", 
            "created_time": "2014-06-08T18:57:20+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T18:57:20+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722622571113456", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCfSLzy81hgqwYm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Faveilandadarkplace.files.wordpress.com%2F2014%2F03%2Fbefore-after.png%3Fw%3D700", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "An Open Letter to Closeted Ex-Muslims", 
            "caption": "aveilandadarkplace.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722621624446884", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722621624446884", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T18:54:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://aveilandadarkplace.com/2014/06/03/an-open-letter-to-closeted-ex-muslims/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T18:54:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722621624446884", 
            "description": "To my closeted ex-Muslim friends, It's summer time, a time when a lot of you have to go back home and into the closet again. And it's difficult and damning, especially for women. I have something t..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDBfJvEXAIDdNSm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F02933%2FSaba_2933268a.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pakistani teenager survives attempted honour killing - Telegraph", 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722621101113603", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722621101113603", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T18:53:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/asia/pakistan/10880900/Pakistani-teenager-survives-attempted-honour-killing.html", 
            "created_time": "2014-06-08T18:53:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722621101113603", 
            "description": "Saba Maqsood drags herself from canal after being shot in the face by her family, stuffed in sack and left for dead"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD9-AgXFebyV1lp&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpbs.twimg.com%2Fmedia%2FBpilu0GCIAAVAdi.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "pbs.twimg.com", 
            "caption": "pbs.twimg.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722611491114564", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722611491114564", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T18:28:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pbs.twimg.com/media/Bpilu0GCIAAVAdi.jpg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T18:28:57+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722611491114564", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10368459_404469863029218_3032868189405207439_n.jpg?oh=9841fb584af532ce3bc5de16445a5ab7&oe=553B7C3A", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722610517781328", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722610517781328", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Christian Defence League - Holland/Flanders", 
                    "href": "https://www.facebook.com/christiandefenceleaguehollandflanders?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/christiandefenceleaguehollandflanders/photos/a.279951988814340.1073741828.279805902162282/404469863029218/?type=1", 
            "object_id": "404469863029218", 
            "created_time": "2014-06-08T18:26:32+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T18:26:32+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722610517781328", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBNYCuJA60I7-GF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F02935%2FOldknow_2935062b.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Plotters in UK School Takeover Tied to Terror", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722605941115119", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722605941115119", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T18:14:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/muslim-plotters-uk-school-takeover-tied-terror.html/", 
            "created_time": "2014-06-08T18:14:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722605941115119", 
            "description": "Shocka. Trojan Horse \u2018links to terror\u2019 Telegraph Radical school\u2019s parents leader has been to Syria to support rebels and helps extreme groups Oldknow Academy in the Small Heath district of Birmingham Photo: Peter Summers/ Newsteam Andrew Gilligan, 08 Jun 2014 A key spokesman for one of the Birmingham \u201cTrojan Horse\u201d schools, who is defending it against [\u2026]\n\nThe post Muslim Plotters in UK School Takeover Tied to Terror appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC4_aZZnVfoj_9r&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fbowe-bergdahl1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Taliban: Bergdahl enjoyed reading books about Islam", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722601677782212", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722601677782212", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T18:03:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/taliban-bergdahl-enjoyed-reading-books-islam.html/", 
            "created_time": "2014-06-08T18:03:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722601677782212", 
            "description": "It has already been reported that he converted to Islam. This is just more evidence of it. And not only did he convert to Islam, but like many other converts to Islam, he turned traitor \u2014 many in his unit have now reported that he intentionally left his base and went out in search of [\u2026]\n\nThe post Taliban: Bergdahl enjoyed reading books about Islam appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAHvOXBsblk8TWN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources0.news.com.au%2Fimages%2F2013%2F08%2F15%2F1226697%2F424892-8ead1fcc-04e9-11e3-97b9-56622fcf406a.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Outrage at 'monster' baby killer Raymond Akhtar Ali's $3000 compensation after prison serves him...", 
            "caption": "www.news.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722600877782292", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722600877782292", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T18:00:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.news.com.au/national-news/queensland/outrage-at-8216monster8217-baby-killer-raymond-akhtar-ali8217s-3000-compensation-after-prison-serves-him-vegetables/story-fnii5v6w-1226697411945", 
            "created_time": "2014-06-08T18:00:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722600877782292", 
            "description": "THE Newman Government will appeal a decision to award a baby killer $3000 in compensation for not being given special food in prison, Attorney-General Jarrod Bleijie says."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBaVdXjV1CQbpwg&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F2bqmVrajbjk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Salman Rushdie and The Satanic Verses Affair", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/2bqmVrajbjk?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722600057782374", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722600057782374", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:58:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2bqmVrajbjk", 
            "created_time": "2014-06-08T17:58:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_722600057782374", 
            "description": "http://documentaryparadise.com An excellent historical documentary that highlights the trials and tribulations of Salman Rushdie as he struggled to lead a no..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBsZW_VVzFKF19A&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fkommunism-167x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Julia Caesar: Den nya \u00f6verklassen bor p\u00e5 S\u00f6dermalm \u2013 och r\u00f6star v\u00e4nster", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722599831115730", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722599831115730", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:58:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/PskNi", 
            "created_time": "2014-06-08T17:58:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722599831115730", 
            "description": "KR\u00d6NIKA P\u00e5 Nytorget r\u00f6stade 28 procent p\u00e5 mp i EU-valet, 7,7 procent p\u00e5 v\u00e4nsterpartiet och 20,4 procent p\u00e5 Feministiskt initiativ, Fi. Var tredje Nytorgsbo \u00e4r milj\u00f6partist, var femte anh\u00e4ngare av Fi."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCplTi8H1S_8NhJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshariaunveiled.files.wordpress.com%2F2014%2F06%2Fuk-stabbing-2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Suffers From 'Sudden Jihad Syndrome' in the UK and Stabs a Pregnant Woman to Death", 
            "caption": "t.co", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722599714449075", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722599714449075", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:57:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://t.co/JHFnXX3i2A", 
            "created_time": "2014-06-08T17:57:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722599714449075", 
            "description": "Farooq Shah pictured (left) murdered Marian Popa (right). Photo courtesy of: Islam Exposed UK by, Islam Exposed UK It is a phenomenon sometimes observed, that a previously law-abiding Muslim will, ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA2bhP47C5Q6Unz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svd.se%2Fmigration_catalog%2F3046960.svd%2Frepresentations%2Fc%2FAfzali", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nej, svenskarna \u00e4r inte rasister!", 
            "caption": "www.svd.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722599517782428", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722599517782428", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:57:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svd.se/opinion/ledarsidan/nej-svenskarna-ar-inte-rasister_8930490.svd", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T17:57:17+0000", 
            "message": "h\u00e9r er sanleikurin . \u00e9g er ekki rasisti \u00e9g \u00e1 marga vini og fr\u00e1 m\u00f6rgum l\u00f6ndum . en \u00e9g er \u00e1 m\u00f3ti islam og \u00feeira \u00f3si\u00f0um og hvernig \u00feeir fara me\u00f0 konur og st\u00falkur sk\u00e9ra af sn\u00edpin og nau\u00f0ga 6 \u00e1ra st\u00falkum .og allar nau\u00f0ganir h\u00e9r \u00e1 nor\u00f0url\u00f6ndum og hei\u00f0usmor\u00f0 \u00e1 d\u00e6trum s\u00ednum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722599517782428", 
            "description": "\u201dDe ger dig ett falskt leende och l\u00e5tsas att de bryr sig om dig. Men de enda de tycker om och bryr sig om \u00e4r sig sj\u00e4lva. Svenskarna \u00e4r de v\u00e4rsta rasisterna i v\u00e4rlden.\u201d S\u00e5 l\u00e4t det i ett samtal som jag h\u00f6rde mellan fyra asyls\u00f6kande som..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBWMwxoHU97bh8Y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F07%2Farticle-0-1E8E2ECD00000578-597_634x389.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u2018Hellfire\u2019 Muslim teachers at Islamic takeover school taught holy war (jihad), called non-Muslim girls \u201cwhite prostitutes\u201d", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722598067782573", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722598067782573", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:53:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/hellfire-muslim-teachers-islamic-takeover-school-taught-holy-war-jihad-called-non-muslim-girls-white-prostitutes.html/", 
            "created_time": "2014-06-08T17:53:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722598067782573", 
            "description": "Children as young as six were taught to treat Western women as \u201cwhite prostitutes\u201d by a school at the center of the \u201cTrojan Horse\u201d Islamic supremacist plot, which explains the hundreds of Muslim sex gangs that gang-rape and traffic in infidel tweens and teens. The media call them \u201cgrooming gangs,\u201d when in fact it\u2019s these [\u2026]\n\nThe post \u2018Hellfire\u2019 Muslim teachers at Islamic takeover school taught holy war (jihad), called non-Muslim girls \u201cwhite prostitutes\u201d appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD0JuUPdFdN1SsG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmorningmail.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fgriffith.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "A Mosque like it or not -", 
            "caption": "morningmail.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722597577782622", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722597577782622", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:51:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://morningmail.org/mosque-like/", 
            "created_time": "2014-06-08T17:51:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722597577782622", 
            "description": "Democracy Bendigo style There\u2019s nothing like weaselling your way on to council, getting your hands on the levers of power and then giving the \u201cup yours\u201d finger to those that handed such trust. It\u2019s a grand feeling of power usually sought by, not always but often, lacklustre wannabes of social order\u2014\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBSTm3ZvkwTbc1a&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.k.dk%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Flarge%2Fpublic%2F2014%2F06%2F20140606191345_2.jpg%2F20140606191345_2.jpg%3Fitok%3D8APiEo3z", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sharia er troens kilde", 
            "caption": "www.kristeligt-dagblad.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722597327782647", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722597327782647", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:50:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.kristeligt-dagblad.dk/kirke-tro/sharia-er-troens-kilde", 
            "created_time": "2014-06-08T17:50:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722597327782647", 
            "description": "SHARIA: Begrebet er blevet synonymt med stening, h\u00e5ndsafhugning og undertrykkelse."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBnJJbKfHcRNlFR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FAl-Aqsa-209x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslimsk friskola l\u00e4rde sex\u00e5ringar att behandla vita kvinnor som horor", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722596811116032", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722596811116032", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:49:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Pt1Gc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T17:49:29+0000", 
            "message": "muslima sk\u00f3li kendi kr\u00f6kkunum a\u00f0 hvitar st\u00falkur eru h\u00f3rur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722596811116032", 
            "description": "Utredningen av den infiltration som radikala muslimer genomdrivit i Storbritannien fortg\u00e5r under namnet Trojanska H\u00e4sten. Flera chockerande avsl\u00f6janden publiceras nu i den fria brittiska pressen."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722594744449572", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722594744449572", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:44:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T17:44:30+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722594744449572"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204484773591391", 
                "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722592181116495", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722592181116495", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:37:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T17:37:17+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722592181116495"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC5Zgr0svHNkhPu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fhn0tPRjVBvw%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "[2 Hour Version] Christopher Hitchens & Stephen Fry - Intelligence Squared Debate [2009]", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/hn0tPRjVBvw?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722589651116748", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722589651116748", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:30:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=hn0tPRjVBvw&feature=share", 
            "created_time": "2014-06-08T17:30:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_722589651116748", 
            "description": "The complete 2 hour debate which includes all the Q&A session etc. THE CATHOLIC CHURCH IS A FORCE FOR GOOD IN THE WORLD For the motion: Archbishop John Onaiy..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBPDkNLlgTIvl0E&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FpSdp2cERROU%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Youngest Girl To Have Twins - 8 Yrs Old", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TlRnMk1URTBORFV3TkRNMU9qRTBNREl5TkRneE9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TVRBeU5UZzNPRE15TVRJeE9qRTBNREl4TmpZek5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T18:39:03+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru algj\u00f6rir M\u00fastittlingar.", 
                        "id": "722102587832121", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T19:45:32+0000", 
                        "message": "Ekki segja islensku islamsrakkarnir. \u00deetta \u00e1 vist a\u00f0 vera svona. Vi\u00f0 sem m\u00f3tm\u00e6lum n\u00ed\u00f0ingsverkum islamista erum \u00f6ll komin me\u00f0 rasistastimpil", 
                        "id": "722137671161946", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T17:23:06+0000", 
                        "message": "Svona laga\u00f0 er hrein vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "722586114450435", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/pSdp2cERROU?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722038037838576", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722038037838576", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:23:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=pSdp2cERROU&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DpSdp2cERROU%26feature%3Dyoutu.be", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T16:57:58+0000", 
            "message": "hrill\u00edngur . islam og nau\u00f0ganir \u00e1 st\u00falkum um allan heim", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_722038037838576", 
            "description": "Leyla M. is known to be one of the youngest girls to have twins. She first got pregnant at the age of 9 yrs old. At the age of 14 she had twins. She was pros..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDTA--RMZm663yB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.whtimes.co.uk%2Fpolopoly_fs%2F1.3632617%21%2Fimage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Flandscape_490%2Fimage.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Two Women Sexually Assaulted In Hatfield By 'Asian'", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722584924450554", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722584924450554", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:19:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/06/08/two-women-sexually-assaulted-in-hatfield-by-asian/", 
            "created_time": "2014-06-08T17:19:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722584924450554", 
            "description": "Two lone females have been targeted by an ethnic minority sex pest in separate random sex attacks. The attacks took place on footpaths in Hatfield, Hertfordshire which is just north of London in ca..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAVEM-X63xIL-SG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.asianimage.co.uk%2Fresources%2Fimages%2F3058903.jpg%3Ftype%3DarticleLandscape", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Two Men Punched And Verbally Abused In Bury During Pack-Attack", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722584767783903", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722584767783903", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:19:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/06/08/two-men-punched-and-verbally-abused-in-bury-during-pack-attack/", 
            "created_time": "2014-06-08T17:19:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722584767783903", 
            "description": "Two men in Bury, Greater Manchester were victims of a pack attack. They were repeatedly punched and verbally abused during the attack by a gang of Muslim thugs. By \"verbally abused\" i think we can ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAbr5uInPrgRSpf&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fz8RGbbaQ0Ew%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syria's Christians being MURDERED by MUSLIMS", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/z8RGbbaQ0Ew?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722584204450626", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722584204450626", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:17:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=z8RGbbaQ0Ew&feature=youtu.be", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODU0NDc0MjkxMjcwODEx", 
                        "before": "ODU0NDc0MjkxMjcwODEx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "854474291270811", 
                        "name": "Erlingur M\u00e1r Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T17:17:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_722584204450626", 
            "description": "Please click here to subscribe to my channel, Thanks http://www.youtube.com/user/AKNewsflash24 From Wall Street and US finance to conspiracies and the latest..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDNnajL8JEPbHXc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fvid.alarabiya.net%2Fimages%2F2014%2F06%2F06%2F52a189cd-6116-4028-b8e7-706227792c09%2F52a189cd-6116-4028-b8e7-706227792c09_16x9_788x442.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic prayers to be held at the Vatican", 
            "caption": "english.alarabiya.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722584051117308", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722584051117308", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:17:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://english.alarabiya.net/en/News/middle-east/2014/06/06/Islamic-prayers-to-be-held-at-the-Vatican.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T17:17:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722584051117308", 
            "description": "For the first time in history, Islamic prayers and readings from the Quran will be heard at the Vatican."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10426833_526858990792700_1359115956166906300_n.jpg?oh=d0b7780828d723b3029922fdfdd7f238&oe=54FB9885", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "Njk1ODAwNTEzODQ0Mzgy", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "695800513844382", 
                        "name": "Bernhard Lambrecht"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722582324450814", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722582324450814", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Britain First", 
                    "href": "https://www.facebook.com/britainfirstgb?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/britainfirstgb/photos/a.347167375428530.1073741829.300455573433044/526858990792700/?type=1", 
            "object_id": "526858990792700", 
            "created_time": "2014-06-08T17:13:02+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T17:13:02+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722582324450814", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722581114450935", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722581114450935", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T17:10:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T17:10:22+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722581114450935"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10405366_760587853993244_6486790849584865335_n.jpg?oh=a03cc03f19d13dca3eef3fcf97002ab7&oe=55457F81&__gda__=1430027580_75339e17f0e129eaa6f6bda59c4876ea", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "It's the fundamentals of Islam that I am fundamentally opposed to.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722580357784344", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722580357784344", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/760587853993244/?type=1", 
            "object_id": "760587853993244", 
            "created_time": "2014-06-08T17:08:00+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T17:08:00+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722580357784344", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB27-TKWrbKaTrG&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-fra.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xpf1%2Ft1.0-9%2F10462832_646537765429187_2600560003152083330_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISLAM. Dunya Solaiman 15 yo killed by 45 yo husband", 
            "caption": "scontent-a-fra.xx.fbcdn.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722555214453525", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722555214453525", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T16:00:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://scontent-a-fra.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t1.0-9/10462832_646537765429187_2600560003152083330_n.jpg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T16:00:33+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722555214453525", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10440888_760591737326189_5009726844132275926_n.jpg?oh=aa3f69a4250be4ba8250c8e1b983fdbe&oe=54FC015B&__gda__=1426178493_9fc78fa05ea67d0bc3756a637d6d9dac", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Ok it's Coke from now on", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722554431120270", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722554431120270", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/760591737326189/?type=1", 
            "object_id": "760591737326189", 
            "created_time": "2014-06-08T15:58:22+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T15:58:22+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722554431120270", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10402553_10152402521064002_5684378617726593183_n.png?oh=53bf0888e12f0b9328277529c3410725&oe=54FCDEB1&__gda__=1430056431_f37a1daf16557044d40c9341cc2bf2e0", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Denying children their education is denying them their future. \n\nIt\u2019s now been over a month since more than 200 girls were abducted from their school in Nigeria. \n\nWatch our #BringBackOurGirls video and join us in speaking up for them: http://uni.cf/1sXxsor", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722544984454548", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722544984454548", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "UNICEF", 
                    "href": "https://www.facebook.com/unicef?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/unicef/photos/a.10150563250124002.425954.68793499001/10152402521064002/?type=1", 
            "object_id": "10152402521064002", 
            "created_time": "2014-06-08T15:35:47+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T15:35:47+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722544984454548", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10300704_10152444045339002_176835551363018969_n.jpg?oh=44e15687eb3d642489c1bb1075706422&oe=5502CBA2", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "When girls are allowed to be girls, we all do better. \n\nThanks to Girls Not Brides for the image. #endchildmarriage", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722544231121290", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722544231121290", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "UNICEF", 
                    "href": "https://www.facebook.com/unicef?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/unicef/photos/a.10150563250124002.425954.68793499001/10152444045339002/?type=1", 
            "object_id": "10152444045339002", 
            "created_time": "2014-06-08T15:33:29+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T15:33:29+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722544231121290", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDCMCTaqo9pmaih&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnation.foxnews.com%2Fsites%2Fnation.foxnews.com%2Ffiles%2Fstyles%2Fstory_624_300%2Fpublic%2Fvatican-ap_1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "For First Time In History Islamic Prayers To Be Held At The Vatican", 
            "caption": "nation.foxnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721898571185856", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721898571185856", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T12:18:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nation.foxnews.com/2014/06/06/first-time-history-islamic-prayers-be-held-vatican", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TkRZME9UUTBORFl5TlRVeU9qRTBNREl5TWprNU16azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4T1RBMk9ETXhNVGcxTURNd09qRTBNREl4TkRBM01UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T11:31:54+0000", 
                        "message": "Clowns..", 
                        "id": "721906831185030", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T11:45:55+0000", 
                        "message": "N\u00fa fer a\u00f0 styttast \u00ed \u00fe\u00e1 \u00feri\u00f0ju.", 
                        "id": "721911154517931", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T12:18:59+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 v\u00e6ri \u00f3skandi a\u00f0 einhver hef\u00f0i \u00feennan kjark og ger\u00f0i eins og \u00feessi kona vi\u00f0 \u00feessa vanhelgun sem \u00feetta er......http://www.cbn.com/tv/3165134808001", 
                        "id": "722464944462552", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T11:04:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721898571185856", 
            "description": "Al Arabyia NewsFor the first time in history, Islamic prayers and readings from the Quran will be heard at the Vatican on Sunday, in a move by Pope Francis to"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCEbtGg6LzQA4l8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.mmcloud.se%2Fapi%2Fv1%2Fimages%2F7fabe566-9ace-4709-a287-cb4120cf0bce%2F900.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Flyktingar hungerstrejkar i protest - dt.se", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TkRJMU5qY3hNVE16TVRRMk9qRTBNREl5TWpJM09EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TkRJMU5qY3hNVE16TVRRMk9qRTBNREl5TWpJM09EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T10:19:47+0000", 
                        "message": "\u00c9g held \u00fea\u00f0 s\u00e9 hi\u00f0 besta m\u00e1l a\u00f0 sem flestir af \u00feessu hyski drepist. Og ef \u00feeirf vilja svelta sig til bana er \u00fea\u00f0 bara hi\u00f0 besta m\u00e1l.", 
                        "id": "722425671133146", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722276204481426", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722276204481426", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T10:19:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dt.se/dalarna/rattvik/flyktingar-hungerstrejkar-i-protest", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T01:31:20+0000", 
            "message": "50 h\u00e6lisleitendur eru \u00ed matar svelti eru ekki \u00e1n\u00e6g\u00f0ir me\u00f0 mannin sem \u00e1 h\u00fasin sem \u00feeir b\u00eda\u00ed . \u00fev\u00edl\u00edg fr\u00e9kja \u00ed \u00feessum muslimum og negra \u00e1nskotum senda drasli\u00f0 til s\u00b4lnsheima", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722276204481426", 
            "description": "50 personer som bor p\u00e5 flyktingboendet vid Fyra h\u00e4star i R\u00e4ttvik hungerstrejkar just nu i protest. De \u00e4r missn\u00f6jda med \u00e4garen till boendet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC7VKKmm0NCABpd&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FAX3U-BGDedc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "BEAUTIFUL AZAAN IN A CHURCH USA (LATEST)", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpnME1qZzBORGd3TmpFNE9qRTBNREl4T1RJNU5EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpneU56SXhNVFEzTkRReE9qRTBNREl4T1RJMk1URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T01:56:51+0000", 
                        "message": "\u00deetta er kvalr\u00e6\u00f0i og allgj\u00f6rt n\u00fd\u00f0ingsverk a\u00f0 \u00e6tlast til a\u00f0 f\u00f3lk hlusti \u00e1 \u00feetta hellv\u00edti", 
                        "id": "722282721147441", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T01:58:03+0000", 
                        "message": "s\u00e9r\u00f0u hverjir deildu \u00feessu ha ha ha", 
                        "id": "722282961147417", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T02:02:00+0000", 
                        "message": "jabb", 
                        "id": "722284164480630", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T02:02:28+0000", 
                        "message": "hahaha", 
                        "id": "722284284480618", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/AX3U-BGDedc?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721995861176127", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721995861176127", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T02:02:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AX3U-BGDedc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T15:23:06+0000", 
            "message": "\u00fev\u00edl\u00edkur hrill\u00edngur sl\u00f6kvi\u00f0 \u00e1 strags innan \u00fei\u00f0 f\u00e1i\u00f0\u00f0 \u00e6lupest me\u00f0 hettus\u00f3tt", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721995861176127", 
            "description": "MY SPIRIT ROSE FOR IN THE HEAVENS WHEN I SAW THIS MAN GIVING AZAAN IN A CHURCH !MY HEART SOOTHED ! MY MIND WAS PEACEFUL AND THE BEST PART was HARMONY BETWEEN..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722277501147963", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722277501147963", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T01:35:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T01:35:59+0000", 
            "message": "\u00e1 bl\u00e1a bolnum stendur svene helv\u00edti muslimar kalla sv\u00eda svenna . svona er fari\u00f0 me\u00f0 sv\u00eda muslimar bara gefa sk\u00edt \u00ed svenska f\u00f3lki\u00f0 \u00feeir eru ekki muslimar . er \u00feetta e\u00f0lilegt \u00e9g bara spir", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722277501147963"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/1234165_205572362949653_1776043281_n.jpg?oh=ea21a3cf375751c4ab7f3456707b87ad&oe=5539CA66", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Cover Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpjeU5UZ3hNVFE0TkRVMU9qRTBNREl4T1RBeE5ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TURrM09EZ3hNVFkxT1RJMU9qRTBNREl4TmpVM05EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T18:29:00+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edl\u00edkur \u00f3\u00feverri !", 
                        "id": "722097881165925", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T21:56:36+0000", 
                        "message": "STOP ISLAMIC CULTURE", 
                        "id": "722204464488600", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T01:15:42+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "722272581148455", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Please Like & Share our Flower protect those delicate little petals! Please Show you Support By Liking our Page :)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722043041171409", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722043041171409", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "STOP Female Genital Mutilation - UK", 
                    "href": "https://www.facebook.com/STOPFGMUK?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/STOPFGMUK/photos/a.204194876420735.1073741827.204171549756401/205572362949653/?type=1", 
            "object_id": "205572362949653", 
            "created_time": "2014-06-07T17:08:26+0000", 
            "message": "j\u00e6ja gott f\u00f3lk . \u00e9g \u00e1 vinkonu h\u00e9r \u00ed gautaborg sem er lj\u00f3sm\u00f3\u00f0ir . h\u00fan sag\u00f0i m\u00e9r a\u00f0 s\u00f3mlal\u00edu konur eru sauma\u00f0ar saman \u00e1 pj\u00f6luni og eiga ervit me\u00f0 a\u00f0 vera \u00e1 bl\u00e6\u00f0ingum \u00fev\u00ed a\u00f0 opi\u00f0 \u00e1 pj\u00f6luni er og \u00feraungt . og \u00feegar \u00fe\u00e6r f\u00e6\u00f0a b\u00f6rn ver\u00f0ur dogsi a\u00f0 klippa og klippa til a\u00f0 barni\u00f0 komist \u00fat \u00ed muslina \u00f3\u00feveran . svo ver\u00f0ur dogsi a\u00f0 sauma saman aftur pj\u00f6luna anas er hann k\u00e6r\u00f0ur firir tr\u00faar spl\u00f6ll e\u00f0a hva\u00f0 \u00fea\u00f0 heitir . svo er konan reiru\u00f0 saman og send heim \u00ed sj\u00fakab\u00edl \u00fev\u00ed h\u00fan getur ekki geingi\u00f0 reiru\u00f0 . svona er elsku tr\u00fa fri\u00f0ar og k\u00e6rleigs islam .", 
            "updated_time": "2014-06-08T01:15:42+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722043041171409", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB5uZ-73VWs_PDr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1401784501%2Fsvts%2Farticle2092653.svt%2Falternates%2Flarge%2Falaforsskotten.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Polis sk\u00f6t ihj\u00e4l attackerande man", 
            "caption": "www.svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722265797815800", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722265797815800", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T00:50:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svt.se/nyheter/regionalt/vastnytt/man-skadad-av-polisskott", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T00:50:31+0000", 
            "message": "ekki komi\u00f0 fran en hver \u00fea\u00f0 var sem pol\u00eds skaut od drap \u00ed hv\u00f6ld en \u00feeir sem deila \u00feessu eru senilega \u00fatlend\u00edngur . kem me\u00f0 meira um \u00feetta \u00ed dag", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722265797815800", 
            "description": "En man dog av skottskador efter att polis \u00f6ppnat eld vid en insats i Alafors i Ale kommun, norr om G\u00f6teborg."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBjaL0TiKztjeZf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fspeisa.com%2Fuploads%2Fimg5362af6e7e332.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Britain may be an Islamic nation within 20 years", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpZeU1qQTNPREUyTVRVNU9qRTBNREl4T0RjNE1qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpZeU1qQTNPREUyTVRVNU9qRTBNREl4T0RjNE1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T00:37:01+0000", 
                        "message": "The Rape Sextett.", 
                        "id": "722262207816159", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "speisa.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722254321150281", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722254321150281", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T00:37:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://speisa.com/modules/articles/index.php/item.204/britain-may-be-an-islamic-nation-within-20-years.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T00:11:13+0000", 
            "message": "vinna hva\u00f0 er \u00fea\u00f0 . fjel\u00f3 borgar og vi\u00f0 nau\u00f0gum s\u00e6nskum st\u00falkum hva\u00f0 er a\u00f0 \u00fe\u00e6r eru ekki me\u00f0 sl\u00e6\u00f0u e\u00f0a burku \u00fe\u00e1 m\u00e1 nau\u00f0ga \u00feeim ISLAM LEIFIR \u00deA\u00d0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722254321150281", 
            "description": "A new study shows the United Kingdom may be an Islamic country within a generation. Some predict even sooner."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBRfeyfCKFj2zkD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140606%2FFRETTIR01%2F140609350%2FAR%2F0%2FAR-140609350.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Frams\u00f3knarmenn \u00e6fir \u00fat \u00ed Hallgr\u00edm", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpVM09UYzNPREUyTlRneU9qRTBNREl4T0RZNU16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpVM09UYzNPREUyTlRneU9qRTBNREl4T0RZNU16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T00:22:16+0000", 
                        "message": "landr\u00e1\u00f0ama\u00f0ur og sko\u00f0anak\u00fagari,,sem vinstri ma\u00f0ur \u00fe\u00f3tti m\u00e9r gott a\u00f0 hafa hans sko\u00f0un \u00e1 kantinum ,,\u00ed dag er \u00feessi ma\u00f0ur vitfyrrtur \u00ed m\u00ednum huga og ofb\u00fd\u00f0ur vinstra sj\u00e1lfinu \u00ed m\u00e9r sem er senn dautt og mun aldrei koma til baka me\u00f0an hann og sk\u00f3sveinar hans opna munninn,,,,svikari", 
                        "id": "722257977816582", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722252791150434", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722252791150434", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T00:22:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/framsoknarmenn-aefir-ut-i-hallgrim/article/2014140609350", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T00:05:51+0000", 
            "message": "allt birja\u00f0i hj\u00e1 m\u00e9r um mosku l\u00f3\u00f0ina var bara \u00e1 m\u00f3ti sta\u00f0setn\u00ednguni en n\u00fana eru muslima elskarar \u00e1 \u00edslandi b\u00fanir a\u00f0 ofbj\u00f3\u00f0a m\u00e9r og moskan ver\u00f0ur ekki reist \u00fea\u00f0 er \u00e1 hreinu", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722252791150434", 
            "description": "N\u00fdtt lj\u00f3\u00f0 eftir Hallgr\u00edm Helgason rith\u00f6fund vir\u00f0ist vera korni\u00f0 sem fyllti m\u00e6linn me\u00f0al Frams\u00f3knarmanna: Gu\u00f0finna J\u00f3h. Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir segir kve\u00f0sakapinn..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10440192_739774822711192_3356377026588658690_n.png?oh=5d938ea34d460f5f92668f62bb8868d6&oe=5541354E&__gda__=1425880744_e41587b816b9d5cad62564deed484005", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpVek9USTBORGd6TmpVME9qRTBNREl4T0RZeE9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpVek9USTBORGd6TmpVME9qRTBNREl4T0RZeE9EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T00:09:44+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru \u00e1 n\u00e1mskei\u00f0i hj\u00e1 geitapabba.", 
                        "id": "722253924483654", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722253551150358", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722253551150358", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Islam Exposed (The truth about radical Islam)", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Islam-Exposed-The-truth-about-radical-Islam/458698164152194?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/458698164152194/photos/a.458700870818590.102601.458698164152194/739774822711192/?type=1", 
            "object_id": "739774822711192", 
            "created_time": "2014-06-08T00:08:19+0000", 
            "updated_time": "2014-06-08T00:09:44+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722253551150358", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAslKujYSiXuoNP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fspeisa.com%2Fuploads%2Fimg53936e925ac43.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Judge: Obama Could Be Facing 10 Years To Life In Prison", 
            "caption": "speisa.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722253667817013", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722253667817013", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T00:08:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://speisa.com/modules/articles/index.php/item.325/judge-obama-could-be-facing-10-years-to-life-in-prison.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-08T00:08:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722253667817013", 
            "description": "For providing material assistance, human assets to terrorists."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBOxzQ0P54X16n_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuIvT9Cvou_A%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syrian opposition leader caught raping his granddaughter", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/uIvT9Cvou_A?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722247631150950", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722247631150950", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T00:08:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uIvT9Cvou_A", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpVek5qRTNPREUzTURFNE9qRTBNREl4T0RZeE1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpVek5qRTNPREUzTURFNE9qRTBNREl4T0RZeE1UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-08T00:08:37+0000", 
                        "message": "Feministar \u00e1 \u00cdslandi. Hvernig l\u00fdst ykkur \u00e1 svona athafnir? \u00e6tli\u00f0 \u00fei\u00f0 kannski a\u00f0 segja einn ganginn enn a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 f\u00f3t\u00f3sjoppu\u00f0 mynd? \u00deetta s\u00e9 alltsaman lygi? E\u00f0a hva\u00f0 er a\u00f0 ykkur? \u00deykist \u00fei\u00f0 geta sortera\u00f0 svokalla\u00f0 g\u00f3\u00f0a m\u00faslima \u00far \u00feessum sora? E\u00f0a er ykkur sl\u00e9tt sama? hva\u00f0 ef ykkar eigin d\u00e6tur, e\u00f0a \u00fei\u00f0 sj\u00e1lfar lendi\u00f0 \u00ed kl\u00f3num \u00e1 svona \u00f3\u00feverra? \u00c1 \u00fe\u00e1 a\u00f0 byrja a\u00f0 \u00e6pa?", 
                        "id": "722253617817018", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T23:50:03+0000", 
            "message": "bara minna ikkur \u00e1 a\u00f0 afi er a\u00f0 r\u00ed\u00f0a d\u00f3ttir sinasin", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_722247631150950", 
            "description": "Mohammed Qasim Al Nasooh imam of a mosque in eastern countryside of Idlib , who later became commander of the Ahbab Al Sahaba battalion, commits incest with ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB9S0q632-Jkub9&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dickmorris.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F140606.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The REAL Reason for Prison Swap - Dick Morris TV: Lunch Alert! - DickMorris.com", 
            "caption": "www.dickmorris.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722253177817062", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722253177817062", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-08T00:07:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Pqw8n", 
            "created_time": "2014-06-08T00:07:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722253177817062", 
            "description": "In this video commentary, I discuss the REAL reason for the prisoner swap of U.S. Army Sgt. Bowe Bergdahl for five Taliban detainees being held at Guantanamo Bay. Tune in! Click Here to give me your thoughts and continue the discussion. Click Here to listen to Dick\u2019s radio show broadcasting LIVE eve\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722232594485787", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722232594485787", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T23:22:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T23:22:16+0000", 
            "message": "\u00feessi gr\u00faba 365 h\u00e9r \u00ed sverge er \u00e1bigilega s\u00f6mu samt\u00f0kin og 365 \u00e1 \u00edslandi m\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e6tu a\u00f0 ransaka \u00feetta", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722232594485787"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDoxbN_wRyj1vuk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fnoori-getty-images-e1402071286249.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Report: Freed Taliban Commander Vows To Return To War Against US", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722231487819231", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722231487819231", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T23:18:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/report-freed-taliban-commander-vows-return-war-us.html/", 
            "created_time": "2014-06-07T23:18:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722231487819231", 
            "description": "Obama said of his Taliban terror trade, \u201cI make absolutely no apologies.\u201d Tell that to our future dead. Obama \u201cthought trading 5 jihadis for a deserter would \u201cencourage moderate Taliban members to take an Afghan-led reconciliation process seriously\u201d. The dead were unavailable for comment. \u201cReport: Freed Taliban Commander Vows To Return To War Against US,\u201d [\u2026]\n\nThe post Report: Freed Taliban Commander Vows To Return To War Against US appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDWuPKAGme9A9U3&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fcd-main.caudn.com%2Fcauses%2Fimage%2Fupload%2Fc_lfill%2Cf_auto%2Cfl_progressive%2Cq_80%2Cw_640%2Fv1%2Fn7%2FjA%2FnH%2FX0%2F4U%2F8S%2Fah%2FXE.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Michael Mendelson wants to Reinstate Our Page, Islam Exposed (The Truth About Islam)", 
            "caption": "www.causes.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722231207819259", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722231207819259", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T23:17:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.causes.com/posts/915998", 
            "created_time": "2014-06-07T23:17:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722231207819259", 
            "description": "Our page was falsely removed. Full details of our appeal letter enclosed. http://www.israelsvoice.com/article.php?id=126&t=1402091415"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722065511169162", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722065511169162", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T23:12:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T17:50:36+0000", 
            "message": "elsku vinir okkar gleimdu a\u00f0 ma\u00f0ur gerir ekki svona en koranin og islam hava heila \u00feveigi\u00f0 muslima allhresilega", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722065511169162", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpJNU56ZzNPREU1TkRBeE9qRTBNREl4T0RJM05EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TVRRd056TTBORGswT1Rjek9qRTBNREl4TnpBMU9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T19:49:59+0000", 
                        "message": "\u00c6tli \u00edslenskir islamistar viti nokku\u00f0 af \u00feessu, e\u00f0a vilji vita. Kannski er \u00feetta f\u00f3t\u00f3sjoppa\u00f0 og falsa\u00f0, en s\u00fa kenning er or\u00f0in a\u00f0 meginafs\u00f6kun islamista \u00feegar \u00feeir f\u00e1 a\u00f0 sj\u00e1 myndir af vo\u00f0averkum islam. Allt lygi og myndirnar falsa\u00f0a?. \u00deannig \u00e1 a\u00f0 reyna a\u00f0 bjarga s\u00e9r \u00fat \u00far \u00feessu yfirgengilega brj\u00e1l\u00e6\u00f0i sem er \u00ed gang\u00ed \u00ed r\u00edkjum islam", 
                        "id": "722140734494973", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T19:55:17+0000", 
                        "message": "\u00deEIR MEIGA HALDA \u00deA\u00d0 EN \u00deEIR VILJA EKKI VI\u00d0URKENA \u00deETTA . MOSKAN FIRST SVO BIRJA L\u00c6TIN SAMA OG H\u00c9R \u00cd SV VORU SVO G\u00d3\u00d0IR N\u00daNA EFTIR A\u00d0 MOSKUNAR KOMU ER HELV\u00cdTI\u00d0 LAUS . MOSKUR KOMU H\u00c9R FIRIR 22 \u00c1RUM OG \u00de\u00c1 BIRJA\u00d0I BALLI\u00d0 G\u00d3L \u00cd TURNUM OG HEI\u00d0USMOR\u00d0 NAU\u00d0GANIR \u00c1 S\u00c6NSKUM ST\u00daLKUM . MOSKA SVO KEMUR \u00c6\u00d0STI KLERKUR OG SK\u00d3LAR \u00de\u00c1 TIL SAMA OG GER\u00d0IST H\u00c9R .", 
                        "id": "722143384494708", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T20:09:38+0000", 
                        "message": "\u00deESSI HL\u00cdTUR A\u00d0 TILHEYRA H\u00d6FU\u00d0LAUSA HER \u00edSLAMISTA", 
                        "id": "722154617826918", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T23:04:08+0000", 
                        "message": "Af hverju er ekki h\u00e6gt a\u00f0 deila \u00feessu ???", 
                        "id": "722227391152974", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T23:12:20+0000", 
                        "message": "EF \u00de\u00da KLIKAR \u00c1 MINDINA KEMUR ORGINALI\u00d0", 
                        "id": "722229787819401", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10441243_760346767350686_862604018097359390_n.jpg?oh=75102be79aff8843887806faa16c9cc9&oe=55027722", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722219474487099", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722219474487099", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/760346767350686/?type=1", 
            "object_id": "760346767350686", 
            "created_time": "2014-06-07T22:39:55+0000", 
            "updated_time": "2014-06-07T22:39:55+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722219474487099", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1467322_568536056567388_953829386_n.jpg?oh=abe065dd94c9dd5a985cb776e7fd76dd&oe=5536227F", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpBMk5qVTBORGc0TXpneE9qRTBNREl4TnpnMk9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TWpBMk5qVTBORGc0TXpneE9qRTBNREl4TnpnMk9EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T22:04:46+0000", 
                        "message": "Hverskonar yfirgengilegir f\u00e1bj\u00e1nar er \u00feetta vesalings f\u00f3lk?????????", 
                        "id": "722206654488381", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721671741208539", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721671741208539", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kafir Kafir Shia Kafir", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad/photos/a.347944981959831.84909.345091935578469/568536056567388/?type=1", 
            "object_id": "568536056567388", 
            "created_time": "2014-06-06T21:35:26+0000", 
            "updated_time": "2014-06-07T22:04:46+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721671741208539", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBrH5454SKay7sd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fincoming%2Farticle7594764.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2Fafp000677449.jpg%3Fupdated%3D060620141249", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Norge - et Mekka for muslimer!", 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722193584489688", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722193584489688", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T21:25:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/meninger/kommentarer/Norge--et-mekka-for-muslimer-7594707.html#.U5NoMfmSzos", 
            "created_time": "2014-06-07T21:25:49+0000", 
            "message": "H\u00e9r er sm\u00e1 fyrir ykkur.\nhttp://www.aftenposten.no/meninger/kommentarer/Norge--et-mekka-for-muslimer-7594707.html#.U5NoMfmSzos", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722193584489688", 
            "description": "Norge er verdens sjette mest islamske land. Er det p\u00e5 tide \u00e5 f\u00e5 panikk n\u00e5?"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1451576_568535106567483_385931353_n.jpg?oh=775300379fb1579f6cda351b69d6c714&oe=553AF7D0&__gda__=1429572668_3aec0537d149ae75380bc0a9b0ee5b31", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TVRnNU56TTBORGt3TURjek9qRTBNREl4TnpVNE16UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TVRnNU56TTBORGt3TURjek9qRTBNREl4TnpVNE16UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T21:17:14+0000", 
                        "message": "\u00c6 greyi\u00f0 litla a\u00f0 \u00feurfa a\u00f0 alast upp \u00ed \u00feessum cult", 
                        "id": "722189734490073", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721671804541866", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721671804541866", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kafir Kafir Shia Kafir", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad/photos/a.347944981959831.84909.345091935578469/568535106567483/?type=1", 
            "object_id": "568535106567483", 
            "created_time": "2014-06-06T21:35:44+0000", 
            "updated_time": "2014-06-07T21:17:14+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721671804541866", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1480701_570977719643553_2125530467_n.jpg?oh=6f120c19a6700c3273072228a75e8346&oe=553A6C2D", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TVRjM01UVTBORGt4TXpNeE9qRTBNREl4TnpRME1ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TVRjM01UVTBORGt4TXpNeE9qRTBNREl4TnpRME1ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T20:53:23+0000", 
                        "message": "Gr\u00edsasnillingur.", 
                        "id": "722177154491331", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "I'm just gonna leave this right here..\n-Zel", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722043354504711", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722043354504711", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "People against Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/PeopleAgainstIslam?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/PeopleAgainstIslam/photos/a.479803865427606.1073741829.479659055442087/570977719643553/?type=1", 
            "object_id": "570977719643553", 
            "created_time": "2014-06-07T17:09:27+0000", 
            "message": "g\u00f3\u00f0ur negra gr\u00edsin", 
            "updated_time": "2014-06-07T20:53:23+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722043354504711", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB6_Pu-9YHqvl_z&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fpolis_finland_-298x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Allt fler utl\u00e4nningar utvisas", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TVRRME1EZzNPREkzT1RjeE9qRTBNREl4TnpFd01UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4T1RjNU16WTNPRFEwTkRRek9qRTBNREl4TlRJeE9EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T14:43:08+0000", 
                        "message": "Svo koma \u00feeir til \u00cdslands, kj\u00e1nunum til mikillar \u00e1n\u00e6gju", 
                        "id": "721979367844443", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T19:56:54+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er einmitt \u00fea\u00f0 sem \u00e9g \u00f3ttast. N\u00fa eru Evr\u00f3pur\u00edkin loks a\u00f0 \u00e1tta sig \u00e1 hva\u00f0a dr\u00edslildj\u00f6fla \u00feeir hafa kalla\u00f0 yfir sig. Reka \u00fe\u00e1 \u00far landi, og er \u00fe\u00e1 ekki h\u00e6tta \u00e1 a\u00f0 \u00feeir komi hinga\u00f0?", 
                        "id": "722144087827971", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721581481217565", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721581481217565", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T19:56:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/PWlKE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T17:20:58+0000", 
            "message": "sv\u00edar senda muslima \u00far landinu og normen eru meira virkir \u00ed \u00fev\u00ed", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721581481217565", 
            "description": "Allt fler utl\u00e4nningar utvisas, men det g\u00e4ller inte Sverige. Utan det \u00e4r Finland som dragit \u00e5t tumskruvarna. Det \u00e4r Svenska Yle.fi som skriver detta."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/v/t1.0-9/s130x130/557939_502943283113664_1241070868_n.jpg?oh=86c0d4a2f69c895e4d62997023b597cd&oe=55389006", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TVRReU5EVXhNVFl4TkRZNE9qRTBNREl4TnpBM05URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5TVRReU5EVXhNVFl4TkRZNE9qRTBNREl4TnpBM05URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T19:52:31+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er n\u00fa heila m\u00e1li\u00f0. Halla s\u00e9r a\u00f0 K\u00f6lska. \u00c1 \u00fev\u00ed byggist \u00fatbrei\u00f0sla islam!", 
                        "id": "722142451161468", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722035214505525", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722035214505525", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "People against Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/PeopleAgainstIslam?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/PeopleAgainstIslam/photos/a.479663802108279.1073741827.479659055442087/502943283113664/?type=1", 
            "object_id": "502943283113664", 
            "created_time": "2014-06-07T16:50:17+0000", 
            "updated_time": "2014-06-07T19:52:31+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722035214505525", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDTxDDy1upCcglh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa7.org%2Fpictures%2F471%2F471961.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Turkish Man Charged with Electrocuting Wife for Having a Girl", 
            "caption": "www.israelnationalnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722114124497634", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722114124497634", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T19:01:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.israelnationalnews.com/News/News.aspx/181457#.U5NhTZUOSYt.facebook", 
            "created_time": "2014-06-07T19:01:16+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722114124497634", 
            "description": "29-year-old Turkish man charged with electrocuting his wife while speaking on the phone to police who failed to avert the crime."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10455031_571609092956207_8616341331173076036_n.jpg?oh=2473403a322f62f0c4873359f591008f&oe=55444424", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\"I blame our own leaders, who are not representing our interests.\"\nMarine le Pen, France\u2019s Front National", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722088137833566", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722088137833566", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Liberty GB", 
                    "href": "https://www.facebook.com/LibertyGBParty?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/LibertyGBParty/photos/a.376867075763744.1073741828.376566465793805/571609092956207/?type=1", 
            "object_id": "571609092956207", 
            "created_time": "2014-06-07T18:05:42+0000", 
            "updated_time": "2014-06-07T18:05:42+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722088137833566", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722086671167046", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722086671167046", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T18:04:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T18:04:46+0000", 
            "message": "\u00feetta var g\u00f3\u00f0 spurn\u00edng", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722086671167046"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCCp21WqM1aQeu5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.arabnews.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2F1401305543059101300.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "KSA: Don\u2019t misuse freedom of expression to attack divine religions", 
            "caption": "www.arabnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722080947834285", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722080947834285", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T18:01:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.arabnews.com/news/578571", 
            "created_time": "2014-06-07T18:01:41+0000", 
            "message": "lesi\u00f0 vel h\u00e9r \n+", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722080947834285", 
            "description": "Deputy Foreign Minister Prince Abdul Aziz bin Abdullah on Wednesday called for tough action by governments against those who misuse freedom of expression to attack divine religions and Prophets."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722059814503065", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722059814503065", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T17:44:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T17:44:54+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722059814503065"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10402840_1455704134673675_2444478861266373760_n.jpg?oh=4f61fbf56c997b7037e1c21dcd69768d&oe=55311829&__gda__=1426053112_ed3b6a420293fb4cdcf79e1c9fba1257", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "ONTARIO: Jiggs McDonald, NHL Hall of Fame broadcaster: (Humour)\n\n\"I am truly perplexed that so many of my friends are against another mosque being built in Toronto.   \n\nI think it should be the goal of every Canadian to be tolerant regardless of their religious beliefs. Thus the mosque should be allowed, in an effort to promote tolerance.\n\nThat is why I also propose that two nightclubs be opened next door to the mosque, thereby promoting tolerance from within the mosque.   We could call one of the clubs, which would be gay, \"The Turban Cowboy,\" and the other a topless bar called \"You Mecca Me Hot.\"\n\nNext door should be a butcher shop that specialises in pork, and adjacent to that an open-pit barbecue pork restaurant, called \" Iraq of Ribs.\" \n\nAcross the street there could be a lingerie store called \" Victoria Keeps Nothing Secret,\" with sexy mannequins in the window modelling the goods.\n\nNext door to the lingerie shop there would be room for an adult sex toy shop , \"Koranal Knowledge,\"  its name in flashing neon lights, and on the other side a liquor store called \"Morehammered.\" All of this would encourage Muslims to demonstrate the tolerance they demand of us, so their mosque issue would not be a problem for others.\n\nYes, we should promote tolerance, and you can do your part by passing this on.  And if you are not laughing or smiling  at this point... It is either past your bedtime, or it's midnight at the oasis and time to put your camel to bed!!!!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722044721171241", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722044721171241", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Mosque in Bendigo", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Mosque-in-Bendigo/1409152012662221?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1409152012662221/photos/a.1409155942661828.1073741827.1409152012662221/1455704134673675/?type=1", 
            "object_id": "1455704134673675", 
            "created_time": "2014-06-07T17:13:39+0000", 
            "updated_time": "2014-06-07T17:13:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722044721171241", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA-JnW3iQ7WyHJA&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xpa1%2Ft1.0-9%2F10378063_1455709478006474_553379736613423092_n.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Zaky Mallah - Jihad on Israel", 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722043887837991", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722043887837991", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T17:11:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/", 
            "created_time": "2014-06-07T17:11:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722043887837991", 
            "description": "Forget Syria the world is no longer watching\u2014go to the Israeli borders and liberate Palestine."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722043781171335", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722043781171335", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T17:10:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T17:10:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722043781171335"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/1005312_540834799305322_1995593826_n.jpg?oh=3336f3cb06c9fb7514ae845dbb2756f9&oe=5540E217&__gda__=1430158953_93c61ca412b681f52dcb2cae5360b7ce", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "England... Turning islamic...", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722037191171994", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722037191171994", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islamization of the world", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SIOTW?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SIOTW/photos/a.109876105734529.21441.103875636334576/540834799305322/?type=1", 
            "object_id": "540834799305322", 
            "created_time": "2014-06-07T16:56:07+0000", 
            "updated_time": "2014-06-07T16:56:07+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722037191171994", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/v/t1.0-9/s130x130/7182_484152658326060_790388712_n.jpg?oh=f0a319bcdb68c8e3ee32d59588168c48&oe=5545B71B", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Islam treats women like princesses... of darkness!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722036557838724", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722036557838724", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "People against Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/PeopleAgainstIslam?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/PeopleAgainstIslam/photos/a.479663802108279.1073741827.479659055442087/484152658326060/?type=1", 
            "object_id": "484152658326060", 
            "created_time": "2014-06-07T16:54:16+0000", 
            "message": "\u00e1kkurad konur eiga ekki a\u00f0 sj\u00e1st n\u00e9 tj\u00e1sig bara \u00ed felum .", 
            "updated_time": "2014-06-07T16:54:16+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722036557838724", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-ash2/v/t1.0-9/s130x130/1016115_502952079779451_16929355_n.jpg?oh=fc23f4b51830325b5aa8daa592fcdade&oe=5533DCB7", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722034487838931", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722034487838931", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "People against Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/PeopleAgainstIslam?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/PeopleAgainstIslam/photos/a.479663802108279.1073741827.479659055442087/502952079779451/?type=1", 
            "object_id": "502952079779451", 
            "created_time": "2014-06-07T16:49:57+0000", 
            "updated_time": "2014-06-07T16:49:57+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722034487838931", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-frc3/v/t1.0-9/s130x130/578707_576275225780469_1198303316_n.jpg?oh=288f70719bf2834177371ff62bf86202&oe=54FE3F32", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "\"Fuck Allah\"\n\nHell yeah, I approve!\n-Zel", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722034141172299", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722034141172299", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "People against Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/PeopleAgainstIslam?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/PeopleAgainstIslam/photos/a.479803865427606.1073741829.479659055442087/576275225780469/?type=1", 
            "object_id": "576275225780469", 
            "created_time": "2014-06-07T16:49:04+0000", 
            "message": "\u00feetta finst m\u00e9r hreinl\u00e6ti a\u00f0 m\u00ednu skapi", 
            "updated_time": "2014-06-07T16:49:04+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722034141172299", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1796676_593414424066549_2851128_n.jpg?oh=524c207c7bb192e420c36782a3ad22cf&oe=550033E5&__gda__=1430600764_21a57d95cd09e4c2e181bf06c2c1d0ea", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Cover Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722033944505652", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722033944505652", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "People against Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/PeopleAgainstIslam?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/PeopleAgainstIslam/photos/a.479667418774584.1073741828.479659055442087/593414424066549/?type=1", 
            "object_id": "593414424066549", 
            "created_time": "2014-06-07T16:48:07+0000", 
            "message": "jaaaa bacon er best mmmmmm", 
            "updated_time": "2014-06-07T16:48:07+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_722033944505652", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722033597839020", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722033597839020", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T16:47:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T16:47:15+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_722033597839020"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBgyg5rOzArSxSs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fminnesota-muslims.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "FBI: Minnesota Muslims leave US to wage jihad in Syria", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722031911172522", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722031911172522", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T16:42:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/fbi-minnesota-muslims-leave-us-wage-jihad-syria.html/", 
            "created_time": "2014-06-07T16:42:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722031911172522", 
            "description": "This is happening in Western countries all over the world \u2013 Muslims flocking to Syria to wage holy war. Color, nationality, race is of no import. The one powerful common thread \u2013 jihad. Is the FBI monitoring the mosque these scores of Muslims are praying in? FBI: Somalis leaving Minnesota to fight in Syria \u2013 [\u2026]\n\nThe post FBI: Minnesota Muslims leave US to wage jihad in Syria appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCxb98wNQhl-Ii8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Favpixlat.info%2Fimages%2Fcarlqvist_hedegaard_farliga_ord.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sj\u00e4lvklarheter i Danmark och Norge, \u201crasistiskt\u201d i Sverige \u00ab Avpixlat", 
            "caption": "avpixlat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722031474505899", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722031474505899", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T16:40:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://avpixlat.info/2014/06/07/sjalvklarheter-i-danmark-och-norge-rasistiskt-i-sverige/", 
            "created_time": "2014-06-07T16:40:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722031474505899", 
            "description": "Den h\u00e4r sidan har en slider som anv\u00e4nder Javascript. Din webbl\u00e4sare har inte st\u00f6d f\u00f6r Javascript eller s\u00e5 har du inaktiverat det. Om du vill visa sidan som den \u00e4r \u00e4mnad att visas m\u00e5ste du anv\u00e4nda en webbl\u00e4sare med Javascript-funktioner."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCc8lVKESs8bIp-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gp.se%2Fimage_processor%2F1.876079.1330696027%21%2Fimage%2F3660943119.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwide%2F3660943119.jpg%3FmaxWidth%3D480", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslimska domstolar p\u00e5 frammarsch i v\u00e4st", 
            "caption": "m.gp.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722031184505928", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722031184505928", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T16:40:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.gp.se/nyheter/debatt/1.876077-muslimska-domstolar-pa-frammarsch-i-vast", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T16:40:10+0000", 
            "message": "h\u00e9r er d\u00f3mst\u00f3llin \u00ed moskuni . konur eru einskins vir\u00f0i .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_722031184505928", 
            "description": "Inom EU talas det allt oftare om juridisk pluralism. I praktiken betyder det att ett r\u00e4ttssystem d\u00e4r kvinnors vittnesm\u00e5l \u00e4r mindre v\u00e4rda f\u00e5r legal status, framh\u00e5ller Gunnar Sandelin och Karl-Olov Arnstberg."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC71wMw14VDtix3&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F4OSY_R16DlU%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kiss My Camel (MERS? SHMERS!)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/4OSY_R16DlU?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722000767842303", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/722000767842303", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T15:35:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4OSY_R16DlU", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T15:35:56+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 \u00e1 muslimar eru me\u00f0 \u00feessa veiru \u00ed s\u00e9r h\u00e9r og deija af \u00feessu nei takk ekki muslima til \u00edslands .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_722000767842303", 
            "description": "Despite evidence camels are linked to the MERS virus, camel owners don't seem worried. CNN's Amir Daftari reports. MERS Makes First U.S. Appearance In Indian..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10300796_474334956034543_3661214750185870398_n.jpg?oh=0c5a50bf5bb54ba82b9404ab2546cf3d&oe=5539CC85&__gda__=1425617464_1cdd833fe2792a138f2672cee3c88004", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Bendigo Bank Consumer Warning by Bendigo Banksters Customer Alert: for the Elderly Pensioners & Dementia Abuse Victims of Banks and or Government Agencies: Seniors Family's that suffer Fraud, Neglect, Corruption & Abuse by Trustees & Guardians\n\nBank Rip Offs of Seniors, Pensioners, Retirees: Elder Dementia & Disabled Abuse Victims of Banks, Securities Companies, Superannuation Funds or Governments who have suffered Financial Loses and Exploitation by but not limited to Predatory Lending or Loan Document Fraud, Financial Planning Fraud, Trustee Neglect or any other form of Corruption, Discrimination or Deception Perpetrated by either Bank Staff and or Bank Management being either Jointly or Severally Liable.\n\nGovernment Agency or Political Fraud, Neglect or Corruption by but not limited to The Australian Securities Commission (ASIC), Financial Ombudsman Service (FOS), State or Federal Police within but not limited to New South Wales (NSW), Queensland (QLD), Victoria (VIC), South Australia (SA), Northern Territory (NT), Tasmania and Western Australia (WA).\n\nThe Customer Complaints and Consumer Warnings Contained within include but are not limited to the Illegal and Criminal Activities of The Australian and New Zealand Bank (ANZ), Bank Of Queensland (BOQ), The Bendigo and Adelaide Bank, The Rural Bank, The Commonwealth Bank of Australia (CBA), National Australia Bank (NAB).\n\nThe Bendigo Banks \"Caliphate of Corruption\" and the choke hold that the bank has been exercising to extinguish the right to Free Speech of the Concerned Citizens of Bendigo, has been making the Bendigo and the other Banks feel the HEAT ....!!!\n\nThis truly is a David and Goliath battle with the Bendigo Bank, now having the arrogance to declare itself \"Bigger Than A Bank\", perhaps they think they are also bigger than the \"Will of the People\".\n\nMaking it an extremely dangerous game of social engineering for profit, while individuals are lining their own personal pockets, no matter where the money many come from or what danger they may be placing society as a whole, down stream.\n\nThe Concerned Citizens of Bendigo have been fighting this battle with both hand tied behind their backs, having their accounts closed by the Bendigo Bank, then usurped by the rest of the Banking Cartel.\n\nOnly to find that the oppositions account are with the same bank and that the accounts of their opposition are indeed more valuable to the bank, with the money trail going back to soliciting funds from \"Foreign Interests\" such as from Saudi Arabia and rest of the Middle East perhaps.\n\nOn the links below you will meet Brother Heri Febriyanto who according to his Zoom Info profile worked for the Bendgo Bank, being the head of their opposition and spokesperson on behalf of the Mosque, is a central player in all of this and should be watched very closely.\n\nIf you take the Religious Rhetoric out of all of it and just Follow the Money, you come to a very Dark Place indeed of local corruption and unbridled greed, that NO Community should dragged into without their collective consent and not in secrecy ...!!\n\nBoth Bank Staff and Directors past and present have been conspiring against them along with Local Politicians, it is our duty to stand by these Folks and to help in any way we can.\n\nThe Lust of Money at any cost is what they fight, now all of us must now stand up and be counted, doing so in all good conscience for our Children, Family and Country as our Duty and Honor no matter where we live in the world..!!\n\nWe have noticed one paradigm shift as many of the banks struggle to settle matters with \"RIPPED OFF CUSTOMERS\", that the Social Media and Facebook is in fact what they really FEAR.\n\nAs they are now insisting that customers who settle with them, sign a confidentiality agreement NOT to Post or Make Comments on the Social Media Networks.\n\nAll Politics may be Local as they say, but this needs \"Global Response\" using our Right to Free Speech in the United States, too say what needs to be said and help deliver them Victory, while Crushing the Bendigo Banks \"Evil Empire\" and their \"Demonic Little Spawns\"  ..!!\n\nLets Keep Up The Heat by Joining and Supporting Them :- https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Mosque-in-Bendigo/1409152012662221\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------\nInformation Sources:-\n\nReference (The Bendigo Back Account of the Opposition):- http://www.aussiemuslims.com/forums/showthread.php?53605-Bendigo-Mosque-Donation-Appeal\n\nReference (Heri Febriyanto Just Another Bendigo Bankster) :- http://www.zoominfo.com/p/Heri-Febriyanto/1646450236\n\nReference (Once a Bankster, Always a Bankster Yet Again) :- http://www.zoominfo.com/p/Heri-Febriyanto/1681644926\n\nPrevious Post :- https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=477104132424292&id=343051652496208", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721999941175719", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721999941175719", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "BendigoBanksters", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/BendigoBanksters/343051652496208?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/343051652496208/photos/a.348243485310358.1073741828.343051652496208/474334956034543/?type=1", 
            "object_id": "474334956034543", 
            "created_time": "2014-06-07T15:33:43+0000", 
            "updated_time": "2014-06-07T15:33:43+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721999941175719", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB5w5UqzUiqVwdh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.atvidaberg.se%2Fimages%2F18.462a91412aa5a619c58000331%2F1348853078310%2Ffooter.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Information om asylboende i \u00c5tvidaberg - \u00c5tvidabergs kommun", 
            "caption": "www.atvidaberg.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721999577842422", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721999577842422", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T15:33:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://atvidaberg.se/nyhetsarkiv/informationomasylboendeiatvidaberg.5.5e6458961465c9cdd23175c.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T15:33:00+0000", 
            "message": "j\u00e1 muslimar eru til vanr\u00e6\u00f0a alsta\u00f0ar .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721999577842422", 
            "description": "-Det \u00e4r uppr\u00f6rande hur Migrationsverket agerar mot svenska kommuner, s\u00e4ger kommunchef Andreas Capilla. Det handlar om att man fullst\u00e4ndigt k\u00f6r \u00f6ver hyresg\u00e4sterna, \u00c5FF, som redan har avtal med fastighets\u00e4garen om elevboende f\u00f6r fotbollsgymnasiets elever. Det handlar ocks\u00e5 om Migrationsverkets agerand\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10438585_1455717278005694_6570941259413347292_n.png?oh=ff61cd4b9ab96921af6c95a375bf812f&oe=54FD95F5&__gda__=1429274718_a121ca675bea0d7950bfae9fb724df9b", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "JUST MESSAGED: must read.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721997571175956", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721997571175956", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Mosque in Bendigo", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Mosque-in-Bendigo/1409152012662221?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1409152012662221/photos/a.1409155942661828.1073741827.1409152012662221/1455717278005694/?type=1", 
            "object_id": "1455717278005694", 
            "created_time": "2014-06-07T15:27:18+0000", 
            "updated_time": "2014-06-07T15:27:18+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721997571175956", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10427262_290850354421596_4009872069422201165_n.jpg?oh=090f0ea24263965d0f8317e9f3682c5c&oe=55017F4C&__gda__=1426042794_33d621a4ba29b3be2f95520cf130e1dd", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "How lovely, a fine family portrait.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721996307842749", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721996307842749", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "American Bikers United Against Jihad - ABUAJ", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/American-Bikers-United-Against-Jihad-ABUAJ/240638706109428?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/240638706109428/photos/a.240934942746471.1073741828.240638706109428/290850354421596/?type=1", 
            "object_id": "290850354421596", 
            "created_time": "2014-06-07T15:24:23+0000", 
            "updated_time": "2014-06-07T15:24:23+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721996307842749", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721995141176199", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721995141176199", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T15:21:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T15:21:12+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721995141176199"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10336645_1509790682575502_7425308800382050444_n.jpg?oh=027b0b5172cfaf4e6754a28249fe585f&oe=5532D7D0&__gda__=1426182120_fd4e044d5cfe4d7a25abf53a78fd0fe8", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Naza slemani", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721906271185086", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721906271185086", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T12:59:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/nazaslemani/posts/1509791635908740", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4T1RNM016RXhNVGd4T1RneU9qRTBNREl4TkRVNU5URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4T1RNM016RXhNVGd4T1RneU9qRTBNREl4TkRVNU5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T12:59:11+0000", 
                        "message": "Einkennilegt a\u00f0 \u00fea\u00f0 skal alltaf vera b\u00f6rnin sem ver\u00f0a f\u00f3rnarl\u00f6mbin.", 
                        "id": "721937311181982", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T11:29:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721906271185086", 
            "description": "\u06a9\u06c6\u0645\u06d5\u06b5\u06a9\u0648\u0698 \u06a9\u0631\u062f\u0646\u06cc \u06a9\u0648\u0631\u062f\u0627\u0646  \u0644\u06d5 \u0695\u06c6\u0698\u0626\u0627\u0648\u0627\u06cc \u06a9\u0648\u0631\u062f\u0633\u062a\u0627\u0646 (\u0633\u0631\u06ce\u06a9\u0627\u0646\u06cc)\u0628\u06d5 \u062f\u06d5\u0633\u062a\u06cc \u062f\u0648\u0648\u0698\u0645\u0646\u0627\u0646\u06cc \u06a9\u0648\u0631\u062f \u0648 \u0626\u0627\u0632\u0627\u062f\u06cc \u0648 \u0695\u0648\u0648\u0646\u0627\u06a9\u06cc (\u062f\u0627\u0639\u0634)\n\u06a9\u06d5 \u0632\u06c6\u0631\u0628\u06d5\u06cc\u0627\u0646 \u0698\u0646 \u0648 \u0645\u0646\u0627\u06b5\u06cc \u0633\u06a4\u06cc\u0644 \u0648 \u0628\u06ce \u0628\u06d5\u0631\u06af\u0631\u06cc\u0646!!!!\n\u067e\u06ce\u0648\u06cc\u0633\u062a\u06d5 \u0626\u06d5\u0645 \u06be\u06ce\u0631\u0634\u06d5 \u062f\u0695\u0646\u062f\u0627\u0646\u06d5\u06cc\u06d5 \u0628\u06d5 \u0632\u0648\u0648\u062a\u0631\u06cc\u0646 \u06a9\u0627\u062a \u0648\u06d5\u06b5\u0627\u0645 \u0628\u062f\u0631\u06ce\u062a\u06d5\u0648\u06d5 \u0644\u06d5 \u0644\u0627\u06cc\u06d5\u0646 \u06a9\u0648\u0631\u062f\u06d5\u0648\u06d5 \u0648 \u062a\u06c6\u06b5\u06d5\u06cc \u0626\u06d5\u0648 \u0628\u06ce \u06af\u0648\u0646\u0627\u06be\u0627\u0646\u06d5\u06cc\u0627\u0646 \u0644\u06ce \u0628\u0633\u06d5\u0646\u062f\u0631\u06ce\u062a\u06d5\u0648\u06d5"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10255360_692476220802278_8427579738411776789_n.jpg?oh=475814d286fcf8c35a183d58dd5880a5&oe=54FCE733&__gda__=1426017934_e14f506bbfffe4ea259e010ddbf1c00a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4T1RJMk5qVXhNVGd6TURRNE9qRTBNREl4TkRReE1qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4T1RBeE5qTTNPRFV5TWpFMk9qRTBNREl4TXprM01UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T11:15:13+0000", 
                        "message": "Sverrir heitir: Ibarahim Sverrir Agnarsson... Vi\u00f0 skulum fara R\u00e9tt me\u00f0 N\u00f6gn .. ;)", 
                        "id": "721901637852216", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T12:28:40+0000", 
                        "message": "\u00c9g h\u00e9lt \u00fea\u00f0 v\u00e6ri Sverrir muslim wanna be Agnarsson", 
                        "id": "721926651183048", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "F\u00ednt ve\u00f0ur um helgina.  Nj\u00f3ti\u00f0 \u00fativistarinnar. R.R.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721899934519053", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721899934519053", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/M%C3%B3tm%C3%A6lum-mosku-%C3%A1-%C3%8Dslandi/134937909889448?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/134937909889448/photos/a.139202239463015.25425.134937909889448/692476220802278/?type=1", 
            "object_id": "692476220802278", 
            "created_time": "2014-06-07T11:10:11+0000", 
            "message": "j\u00e6ja svona ver\u00f0ur st\u00f6\u00f0 2 365 mi\u00f0lar ef vi\u00f0 slepum inn m\u00faslimum og mosku \u00ed borgina okkar .", 
            "updated_time": "2014-06-07T12:28:40+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721899934519053", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBH1vyJ0EuJGn2X&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Favpixlat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fpolis-4242612.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Svenska flaggan br\u00e4ndes i Malm\u00f6 \u00ab Avpixlat", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4T1RBM01UZzBOVEU0TXpJNE9qRTBNREl4TkRBM09USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4T1RBM01UZzBOVEU0TXpJNE9qRTBNREl4TkRBM09USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T11:33:12+0000", 
                        "message": "J\u00e1... \u00dev\u00ed mi\u00f0ur.. Meira Vir\u00f0ingarlausa Pakki\u00f0 .... SD er Flokkurinn... Stoppum \u00feessa Sm\u00e1n .....", 
                        "id": "721907184518328", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "avpixlat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721900671185646", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721900671185646", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T11:33:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://avpixlat.info/2014/06/07/svenska-flaggan-brandes-i-malmo/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T11:12:39+0000", 
            "message": "elsku muslimar og vinstri pakki\u00f0 brendu s\u00e6nska flaggi\u00f0 \u00ed g\u00e6r . svona gera \u00feeir br\u00e1\u00f0um \u00e1 17 J\u00daN\u00cd  \u00e1 \u00edslandi", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721900671185646", 
            "description": "Den h\u00e4r sidan har en slider som anv\u00e4nder Javascript. Din webbl\u00e4sare har inte st\u00f6d f\u00f6r Javascript eller s\u00e5 har du inaktiverat det. Om du vill visa sidan som den \u00e4r \u00e4mnad att visas m\u00e5ste du anv\u00e4nda en webbl\u00e4sare med Javascript-funktioner."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBiHNTe6fT4YZ7N&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FCS4a03Ms18o%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tesco Reluctant to refund Christian over unlabelled Halal meat.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/CS4a03Ms18o?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721907161184997", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721907161184997", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T11:33:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=CS4a03Ms18o", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T11:33:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721907161184997", 
            "description": "via YouTube Capture"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721905734518473", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721905734518473", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T11:28:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T11:28:20+0000", 
            "message": "\u00feesi samt\u00f6k heita 365 samt\u00f6kin ekki skr\u00edti\u00f0 a\u00f0 st\u00f6\u00e6 2 komi fr\u00e1 365 mi\u00f0lum ,", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721905734518473"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCLkkjwM_0zcYuC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fsvenska_flaggan_brinner_2014_.kollage_2014_365_-204x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "G\u00e5rdagen avslutades i Malm\u00f6 med flaggbr\u00e4nning", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721904684518578", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721904684518578", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T11:24:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Pplje", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T11:24:56+0000", 
            "message": "bara sv\u00edn sem brena fl\u00f6ggin sem er \u00fej\u00f3\u00f0ar t\u00e1kn hverslands . elsku muslimanir eru mestu sv\u00ednin en bacon er gott mmmmm", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721904684518578", 
            "description": "N\u00e5gon eller n\u00e5gra avslutade nationaldagen med att br\u00e4nna svenska flaggor utanf\u00f6r Folkets park i Malm\u00f6, s\u00e4ger Daniel Jonasson, inre polisbef\u00e4l i staden. Polisen har uppr\u00e4ttat en anm\u00e4lan om skadeg\u00f6relse, men det finns ingen misst\u00e4nkt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1525202_759911174060912_5022935325950239668_n.jpg?oh=c69016174d47be3825df9db2520efe53&oe=550467AC&__gda__=1426057851_d220a6a56b45ac6da07ed85063b58dc7", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "President Obama signed into law only months ago the National Defense Authorization Act, which makes it a crime to offer or provide any material support to terrorist groups. It makes no exception as to who and under which circumstances.\n\nThe Taliban is considered a non-state terrorist group to which Obama has returned five of the worst terrorists held at Guantanamo. They are not foot soldiers and this exchange was not at the end of a war, when prisoner swaps often happen. They are four-star general equivalents who will return to the battlefield to target and kill Americans again. If that's not material assistance, what is?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721904104518636", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721904104518636", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/759911174060912/?type=1", 
            "object_id": "759911174060912", 
            "created_time": "2014-06-07T11:22:21+0000", 
            "updated_time": "2014-06-07T11:22:21+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721904104518636", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10252141_759711084080921_1154408028553804400_n.jpg?oh=04aaf72206bad554fad6f056f434bc5b&oe=553327FB&__gda__=1425974181_1afc5b57b42fa88e588b565f3526c5b3", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Like it or not, through no fault of our own, we are in a religious war. We do not define the terms but we should take careful note of them. We are mistaken if we think the Enemy wants merely to kill us. Once again, Jihad offers two choices to the West: conversion or death. Jihad exists in order to annihilate unbelief in Islam. Christians, Jews, Hindus or Atheists, it is all the same to Muslims.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721904027851977", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721904027851977", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/759711084080921/?type=1", 
            "object_id": "759711084080921", 
            "created_time": "2014-06-07T11:22:02+0000", 
            "message": "m", 
            "updated_time": "2014-06-07T11:22:02+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721904027851977", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCbVfhIU27E1X16&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi4.ytimg.com%2Fvi%2FcZwRLbN7uT0%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Allah is not merciful, Neither was Muhammad", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/cZwRLbN7uT0?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721902344518812", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721902344518812", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T11:17:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=cZwRLbN7uT0", 
            "created_time": "2014-06-07T11:17:45+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721902344518812", 
            "description": "Islam was made by Muhammad to get power, control, fame, riches and lots of women. Muslims say he was a poor man but he had 13 houses and was given 25% of eve..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBmvat9Sv_6RbM6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.westernjournalism.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Ffellow-muslim-barack-obama-takes.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Interesting: Watch How Obama Responds To Robert Bergdahl's Prayer To Allah!", 
            "caption": "www.westernjournalism.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721898951185818", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721898951185818", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T11:06:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.westernjournalism.com/fellow-muslim-barack-obama-takes-delight-robert-bergdahls-victory-cry-allah/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T11:06:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721898951185818", 
            "description": "What does this mean?"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721887661186947", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721887661186947", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-07T10:28:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-07T10:28:30+0000", 
            "message": "n\u00fana reina muslimar a\u00f0 f\u00e1 f\u00f6stuna til helgidag \u00ed sverge .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721887661186947"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/v/t1.0-9/s130x130/1395116_568536226567371_185618927_n.jpg?oh=c39b8e66bc672e2ffd99cc68369be5ed&oe=5534A783", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TnpNNU1Ua3hNakF4TnprME9qRTBNREl4TURRNU16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TnpNNU1Ua3hNakF4TnprME9qRTBNREl4TURRNU16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T01:35:32+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem \u00e9g er a\u00f0 hugsa ? held \u00fev\u00ed bara fyrir mig  \u00c6tla ekki a\u00f0 tr\u00faa \u00fev\u00ed nei takk ?", 
                        "id": "721739191201794", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721671571208556", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721671571208556", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kafir Kafir Shia Kafir", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad/photos/a.347944981959831.84909.345091935578469/568536226567371/?type=1", 
            "object_id": "568536226567371", 
            "created_time": "2014-06-06T21:35:00+0000", 
            "updated_time": "2014-06-07T01:35:32+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721671571208556", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/185759_469563583104925_337770570_n.jpg?oh=91f3e56730946c77f462e7cd93c911e7&oe=54F907DF&__gda__=1430160000_741e2ea659e5fad16b0165e270b5e144", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TnpJeU56azNPRGN3TVRBd09qRTBNREl4TURFNE16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4Tmprd05UTTNPRGN6TXpJMk9qRTBNREl3T1RRd016QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T22:33:50+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 er bara a\u00f0 svara fyrir sig.", 
                        "id": "721690537873326", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-07T00:43:52+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00fea\u00f0 er ekki anna\u00f0 \u00ed bo\u00f0i en a\u00f0 bera s\u00e9r h\u00f6d fyrir h\u00f6fu\u00f0.", 
                        "id": "721722797870100", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Svensk mann ba innvandrere v\u00e6re stille p\u00e5 kino - ble overfalt og sl\u00e5tt helsel\u00f8s.\r\n\r\nFilip og hans venner var ute for \u00e5 kose seg med en film i Malm\u00f8 i Sverige. En gjeng med innvandrere var ogs\u00e5 tilstede i salen og disse laget br\u00e5k og snakket h\u00f8yt. En kvinne ba dem v\u00e6re stille, men da fikk hun sv\u00e6rt krenkende og stygge ord slengt til seg. \r\n\r\nFilip reiste seg da og fikk innvandrergjengen til \u00e5 bli stille. Helt til det var igjen cirka 5 minutter av filmen. Da g\u00e5r en i innvandrergjengen ned til Filip og vennene hans og sl\u00e5r en av vennene til Filip i hodet. Filip f\u00f8lger etter mannen ut i gangen og forteller ham at \"s\u00e5nn gj\u00f8r man ikke\". \r\n\r\nDet skulle han ikke gjort.\r\n\r\nHele innvandrergjengen p\u00e5 seks stykker har fulgt etter dem og g\u00e5r n\u00e5 l\u00f8s p\u00e5 Filip. Slag og spark hagler og flere knyttneveslag mot ansiktet hans gj\u00f8r at Filip brekker nesa og f\u00e5r mange og vonde blodutredninger og bl\u00e5merker over hele ansiktet etter angrepet.\r\n\r\nHeldigvis ser vitner hendelsen og politiet f\u00e5r arrestert innvandrergjengen etter identifisering. \r\n\r\nhttp://avpixlat.info/2013/01/06/misshandlad-pa-bio-efter-tillsagelse/#more-43270\r\n\r\nBildet av Filip som er lagt ut p\u00e5 Facebook rett etter angrepet. \r\n\r\nhttp://www.facebook.com/filip.wennerlund.9\r\n\r\nHer er noen historier funnet fra internett om innvandrerbr\u00e5k p\u00e5 norske kinoer:\r\n\r\n\"T\u00f8r ikke g\u00e5 p\u00e5 kino lenger jeg, for forrige gang jeg var p\u00e5 kino s\u00e5 satt det en gjeng med utlendinger og snakket i telefonen og med hverandre under filmen p\u00e5 raden bak meg. Jeg spurte dem pent om de kunne v\u00e6re stille, men de ga seg ikke. Etter filmen s\u00e5 spurte de om jeg likte filmen, og jeg fortalte at den kunne v\u00e6rt mye bedre om de hadde v\u00e6rt stille. Da slo han ene til meg i ansiktet med neven med en gang vi kom utenfor kinoen, og sa at hvis det ikke var s\u00e5 mye folk rundt s\u00e5 skulle han banket meg opp. Etter det har jeg ikke villet bruke pengene mine p\u00e5 kino. Hadde v\u00e6rt fint med noen vakter p\u00e5 kino som heller kunne si ifra s\u00e5 jeg hadde sluppet det der..\"\r\n\r\nEn annen sier:\r\n\r\n\"Har slutta \u00e5 dra p\u00e5 kino jeg. De to siste gangene jeg har v\u00e6rt p\u00e5 Colosseum i Oslo s\u00e5 har det sittet en liten gjeng med utlendinger enten foran eller bak meg som har sitti og prata under hele filmen. Nytter ikke \u00e5 be de v\u00e6re stille heller, med mindre man er klar for \u00e5 sl\u00e5ss.\"\r\n\r\nOfte handler artiklene om kinobr\u00e5k om \"gutter\" og \"gjenger\" som lager br\u00e5k og \u00f8delegger for andre. Vi vet som sagt hva \"gutter\" og \"gjenger\" betyr p\u00e5 medias nyspr\u00e5k.\r\n\r\nT\u00f8r DU \u00e5 g\u00e5 p\u00e5 kino og si fra til innvandrere n\u00e5r de br\u00e5ker? T\u00f8r du \u00e5 la DINE barn g\u00e5 p\u00e5 kino hvis du vet at innvandrere er tilstede? Tenk p\u00e5 helsa og sikkerheten til deg og dine! Stem de r\u00f8dgr\u00f8nne UT av makten og s\u00f8rg for at vi f\u00e5r en tryggere hverdag!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721688141206899", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721688141206899", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Folkebevegelsen mot innvandring", 
                    "href": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring/photos/a.429866270407990.98754.383221698405781/469563583104925/?type=1", 
            "object_id": "469563583104925", 
            "created_time": "2014-06-06T22:25:30+0000", 
            "message": "muslimar r\u00e1\u00f0ast \u00e1 s\u00e6nska menn og konur villimana \u00f3si\u00f0ur hj\u00e1 islam", 
            "updated_time": "2014-06-07T00:43:52+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721688141206899", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10290709_1454509768126082_4319292951236352150_n.jpg?oh=20106b3a20515b57f00cdbbda57e205e&oe=54FE580D", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Cover Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TnpFeE5UTXhNakEwTlRZd09qRTBNREl3T1RreE9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TWprMU5qRTNPVEV5T0RFNE9qRTBNREl3TWpFME1ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T02:23:21+0000", 
                        "message": "\u00deetta mun takast. Vi\u00f0 sigrum islam \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "721295617912818", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T23:59:42+0000", 
                        "message": "\u00deetta er akkurat \u00fea\u00f0 sem vi\u00f0 erum a\u00f0 berjast gegn en ekki \u00fatlendingum. F\u00falt a\u00f0 geta ekki deilt \u00feessu. :(", 
                        "id": "721711531204560", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721131674595879", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721131674595879", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islamization of Iceland", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islamization-of-Iceland/1375929415984118?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1375929415984118/photos/a.1454509871459405.1073741828.1375929415984118/1454509768126082/?type=1", 
            "object_id": "1454509768126082", 
            "created_time": "2014-06-05T18:25:22+0000", 
            "updated_time": "2014-06-06T23:59:42+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721131674595879", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/5274_1445936788952777_1535965866_n.jpg?oh=784596fb4062fa941a9778721d2e9e5b&oe=5504C29C&__gda__=1430673393_ee06022ed7546d9f1525a23d172e9d66", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TnpBM05EZ3hNakEwT1RZMU9qRTBNREl3T1RneU1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4Tmpnd05qZzBOVFF3T1RjNE9qRTBNREl3T1RJd05UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T22:00:58+0000", 
                        "message": "Ussssssss", 
                        "id": "721680684540978", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T23:43:35+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hr\u00e6\u00f0ilegt og sannar en og aftur a\u00f0 vi\u00f0 \u00feurfum a\u00f0 standa saman \u00ed bar\u00e1ttuni gegn \u00cdslam.", 
                        "id": "721707481204965", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "\u0645\u0633\u0644\u0645\u0627\u0646\u0648 !! \u06cc\u06c1 \u062f\u06cc\u06a9\u06be\u0648 \u0628\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062f \u06a9\u06d2 \u06a9\u062a\u0648\u06ba \u06a9\u06cc \u06be\u0631\u06a9\u062a\u06cc\u06ba\u06d4\u06d4 \u0628\u06cc\u0633 \u06be\u0632\u0627\u0631 \u0627\u06cc\u0633\u06d2 \u067e\u06be\u0648\u0644\u0648\u06ba \u06a9\u0648 \u0627\u0632\u06cc\u062a\u06cc\u06ba \u062f\u06cc\u062f\u06cc\u06a9\u0631 \u0634\u06be\u06cc\u062f \u06a9\u06cc\u0627 \u062c\u0627\u0686\u06a9\u0627 \u06be\u06d2\u06d4\u06d4 \u0627\u0646 \u0645\u0639\u0635\u0648\u0645\u0648\u06ba \u06a9\u0627 \u062c\u0631\u0645 \u06a9\u06cc\u0627 \u06be\u06d2 \u061f\u061f \u06a9\u06cc\u0627 \u0628\u06af\u0627\u0691\u06d2 \u062a\u06be\u06d2 \u0627\u0646 \u0641\u0631\u0634\u062a\u0648\u06ba \u0646\u06d2 \u061f\u061f \r\n\r\n\u0627\u0644\u0644\u0647\u0645 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0628\u0627\u0644\u0645\u062c\u0631\u0645\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0641\u0636\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0635\u064a\u0631\u064a\u064a\u0646,,\u0627\u0644\u0644\u0647\u0645 \u062f\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0648\u062a \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645,,\u0627\u0644\u0644\u0647\u0645 \u0627\u0646\u0632\u0644 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645 \u0642\u0647\u0631\u0643 \u0648 \u062c\u0628\u0631\u0648\u062a\u0643 \u064a\u0627 \u062c\u0628\u0627\u0631 \u0648 \u064a\u0627 \u0642\u0647\u0627\u0631 ,,\u0648 \u0627\u062c\u0639\u0644\u0647\u0645 \u0639\u0628\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0638\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646... \u2014 with Aslam Akram.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721674051208308", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721674051208308", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Anti Shia-Majos", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ShiaMajoosiKafir?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ShiaMajoosiKafir/photos/a.1408507156029074.1073741828.1408358412710615/1445936788952777/?type=1", 
            "object_id": "1445936788952777", 
            "created_time": "2014-06-06T21:43:10+0000", 
            "message": "islam n\u00ed\u00f0ast \u00e1 krisnu f\u00f3lki .", 
            "updated_time": "2014-06-06T23:43:35+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721674051208308", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBYQQLly3JxSQA4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FAnti-Balaka_militia.jpg&l", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Attack Christians, Christians Gather Together And Butcher 37 Muslims In Heroic Fight -...", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721697681205945", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721697681205945", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T23:02:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/06/05/muslims-attack-christians-christians-gather-together-butcher-37-muslims-heroic-fight/", 
            "created_time": "2014-06-06T23:02:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721697681205945", 
            "description": "By Theodore Shoebat A heroic fight of Christian zeal and heavenly fire occurred, and as the bolt of an awe inspiring storm strikes fear in the trembling beasts, the glory of the Cross pierces the charging devils, and causes their eyes to waver and shake under the billowing presence of holiness. As w\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721696494539397", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721696494539397", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T22:56:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T22:56:59+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721696494539397"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBT4Zzht8q1QtBp&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FScreen-Shot-2014-06-06-at-5.39.26-PM-1024x510.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "18-year-old Muslim teengirl survives botched \u2018honor killing\u2019 despite being shot TWICE and stuffed in a sack and thrown in a canal by her own family for marrying the man she loved", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721696004539446", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721696004539446", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T22:54:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/18-year-old-muslim-girl-survives-teen-survives-botched-honour-killing-despite-shot-twice-stuffed-sack-thrown-canal-family-marrying-man-loved.html/", 
            "created_time": "2014-06-06T22:54:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721696004539446", 
            "description": "It speaks to the overriding power of this religious ideology for an entire culture, country, people to get behind the savage murder of family members to \u201ccleanse\u201d and \u201cpurify\u201d one honor and their family\u2019s honor. Pakistani teen survives attempted honour killing An 18-year-old woman has survived after being shot twice and thrown in a canal [\u2026]\n\nThe post 18-year-old Muslim teengirl survives botched \u2018honor killing\u2019 despite being shot TWICE and stuffed in a sack and thrown in a canal by her own family for marrying the man she loved appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAwGLf8EHILkvJY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gatestoneinstitute.org%2Fpics%2Flarge%2F524.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Spain to Deport Pakistani Refugee for Criticizing Islam", 
            "caption": "www.gatestoneinstitute.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721695781206135", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721695781206135", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T22:53:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.gatestoneinstitute.org/4344/imran-firasat-spain", 
            "created_time": "2014-06-06T22:53:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721695781206135", 
            "description": "\"Okay, you Muslims, use violence, but we will continue to make films. One day, one of us will lose.\" \u2014 Imran Firasat. Firasat argued that the expression of his views about Islam fall within the constitutional rights of free speech. Two dissenting judges"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash2/v/t1.0-9/s130x130/941864_528536120541004_189593996_n.jpg?oh=90626d9498ee5206a75ff54a71969ec5&oe=5535D101&__gda__=1426399059_9e606ffd80e82879b65782452859493e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Jeg kom g\u00e5ende her i krysset litt over midnatt. Da s\u00e5 jeg en mann p\u00e5 den andre sida av gata, som plutselig tok l\u00f8pefart mot meg og uten forvarsel begynte \u00e5 sl\u00e5. Jeg skrek \u00abHan sl\u00e5r meg, han sl\u00e5r meg!\u00bb, forteller Caroline Denise Svendsen (26) til Dagbladet.\r\n\r\nJeg s\u00e5 tanna fly ut, og s\u00e5 falt jeg. Jeg var veldig obs p\u00e5 at jeg ikke m\u00e5tte sl\u00e5 hodet i bakken, da kunne jeg besvime, sier 26-\u00e5ringen.\r\n\r\nHun beskriver gjerningsmannen som fra Nord-Afrika eller Midt\u00f8sten.\r\n\r\nSelv n\u00e5, halvannen uke etter angrepet, har Caroline bl\u00e5tt \u00f8ye. Hun understreker at hun ikke gjorde noe som helst for \u00e5 tiltrekke den tilsynelatende rusede angriperens oppmerksomhet.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721686824540364", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721686824540364", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Folkebevegelsen mot innvandring", 
                    "href": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring/photos/a.429866270407990.98754.383221698405781/528536120541004/?type=1", 
            "object_id": "528536120541004", 
            "created_time": "2014-06-06T22:21:18+0000", 
            "message": "muslimar berja konur \u00ed norge og nau\u00f0ga oftast 4 til 6 \u00ed h\u00f3p", 
            "updated_time": "2014-06-06T22:21:18+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_721686824540364", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAqdH0Mc1BtMVyp&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FGq8lSe94TfI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "FMI - Folkebevegelsen Mot Innvandring - Medlemskap", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Gq8lSe94TfI?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721686161207097", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721686161207097", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T22:18:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=Gq8lSe94TfI", 
            "created_time": "2014-06-06T22:18:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_721686161207097", 
            "description": "http://fmi.no/ Folkeavstemning: http://fmi.no/component/content/article/50-samleseksjon/samlekategori/222-krav-om-folkeavstemning.html"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBlp7np1G88CGf5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.vg.no%2Fuploaded%2Fimage%2Fbilderigg%2F2012%2F02%2F15%2F1329307432704_944.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Anniken (19) ble knivstukket og sl\u00e5tt - reddet av boblejakken - VG Nett", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721685894540457", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721685894540457", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T22:17:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/innenriks/artikkel.php?artid=10069427", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T22:17:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_721685894540457", 
            "description": "(VG Nett) Anniken Tronstad Aune ble brutalt overfalt av to ukjente menn da hun var ute og gikk seg en tur. Boblejakken reddet livet hennes."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721552164553830", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/721552164553830", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-06T22:12:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-06T15:55:27+0000", 
            "message": "hr\u00e6gsnarar og reina a\u00f0 seija a\u00f0 islam s\u00e9 \u00e1st og fri\u00f0ur er f\u00f3lki\u00f0 \u00e1 s\u00edrutrippi e\u00f0a . skan \u00edslam og allt \u00feeira hiski", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_721552164553830", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TmpnME56RTNPRGN6T1RBNE9qRTBNREl3T1RJM05UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TlRVNU56azNPRGcyTkRBd09qRTBNREl3TnpFME5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T16:17:45+0000", 
                        "message": "h\u00fan er svo ruglu\u00f0,, kannski h\u00fan reykja of miki\u00f0 af hass,marjuana og bla bla bla...", 
                        "id": "721559797886400", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T16:44:06+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 \u00e6tli f\u00f3lk sem \u00e1 virkilega um s\u00e1rt a\u00f0 binda vegna framkomu m\u00faslima segi \u00feegar \u00fea\u00f0 les svona endemis rugl. Konur sem islamistar eru b\u00fanir a\u00f0 nau\u00f0ga, konur sem brenndar hafa veri\u00f0 me\u00f0 s\u00fdru, foreldrar og systkyni sem eiga d\u00e6tur og systur sem hefur veri\u00f0 nau\u00f0ga\u00f0 af skr\u00edmslum islamista. Ver\u00f0i \u00fe\u00e9r a\u00f0 g\u00f3\u00f0u, Birta litla.", 
                        "id": "721568174552229", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T18:10:24+0000", 
                        "message": "meira bulli\u00f0 ,\u00feessi Birta er ekki til", 
                        "id": "721597367882643", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T18:57:10+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er hugsanlegt Ingvar. N\u00fa eru moskuaftan\u00edossar farnir a\u00f0 segja a\u00f0 vi\u00f0 rassistarnir s\u00e9um a\u00f0 falsa og f\u00f3t\u00f3sjoppa myndir og myndb\u00f6ndum lj\u00faga upp textum vi\u00f0 myndirnar. \u00deetta segir manni \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00feeir s\u00e9u a\u00f0 ver\u00f0a \u00f6rv\u00e6ntingarfullir, finni a\u00f0 \u00feeir s\u00e9u a\u00f0 tapa \u00feessu \u00e1r\u00f3\u00f0ursstr\u00ed\u00f0i s\u00ednu. Og svo er \u00feetta endalausa rasistabull \u00ed \u00feeim, sem er \u00ed raun fari\u00f0 a\u00f0 backf\u00edra. heilbrigt f\u00f3lk hl\u00e6r bara a\u00f0 \u00feessum f\u00e1bj\u00e1num.", 
                        "id": "721614501214263", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-06T22:12:30+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er svo merkilegt me\u00f0 \u00feessa umr\u00e6\u00f0u \u00feegar kemur svona yfirl\u00fdsingar eins og fr\u00e1 \u00feessari blessa\u00f0ri konu. \u00de\u00e1 eru einnig margir sem segja a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 veri\u00f0 a\u00f0 tala um \u00edslenska m\u00fasl\u00edma og \u00feeir s\u00e9u ekki h\u00e6ttulegir. \u00dea\u00f0 er eins og landinn vilji ekki opna augun e\u00f0a s\u00e9 haldin einhverri \u00fer\u00e1hyggju \u00feegar kemur a\u00f0 \u00feeim. Gerir f\u00f3lk s\u00e9r virkilega ekki grein fyrir \u00fev\u00ed a\u00f0 um lei\u00f0 og \u00feeir hafa byggt mosku hafa \u00feeir sigra\u00f0 landi\u00f0 og \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur yfirl\u00fdst Islamr\u00edki og inn streyma m\u00fasl\u00edmar eins og enginn s\u00e9 morgundagurinn.", 
                        "id": "721684717873908", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }
    ]
}