{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1400885222&__paging_token=enc_AeyfFcZH8LY4usJtSzyGOZkBm0FXhpfUIbnU0ZAdcVsa9yAiM4tzDVf4NkUhJS9t967EysUPRYPj8HXlCPWlOZN0_EkmZ3uZ4V25I1u4hgfttg", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AewIU8TbGKlRnF9vVBb7h9pCngTq-qpWSHMldDRaBSBqtaowbilMX1vh_LxoNFXaQjKwoRjXnbAgNaRUshDLM14OJrvVDvXxuvjqZ2Gysx8xFw&since=1401204164&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA-kUzMsWwtta4c&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FHonor-Killing-Victim.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic honor killing in Pakistan: Woman stoned to death by her family for marrying man she loved", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716199541755759", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716199541755759", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T15:22:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/islamic-honor-killing-pakistan-woman-stoned-death-family-marrying-man-loved.html/", 
            "created_time": "2014-05-27T15:22:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716199541755759", 
            "description": "Honor killings and honor violence are escalating here and abroad. The problem is that we can\u2019t talk about the problem, as evidenced by the controversy that Hamas-CAIR whipped up over the documentary here in the States, \u201cHonor Diaries.\u201d Over 91% of honor killings worldwide are Islamic. According to the U.N. High Commissioner for Human Rights, [\u2026]\n\nThe post Islamic honor killing in Pakistan: Woman stoned to death by her family for marrying man she loved appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDYEnznhc3zMq8c&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fdanska_sara_overfallen_fyra_utlanningar_sparkade_hennes_hund_forsokte_dranka_stenades_-256x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sara och hennes hund stenades av fyra m\u00e4n (eng text)", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTVRnNE1qZ3hOelUyT0RnMU9qRTBNREV5TURJek56TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTnpJd09EQXhPREF6TmpNek9qRTBNREV4TWpRek16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T17:12:16+0000", 
                        "message": "\u00deeir hata allt nema rassgati\u00f0 \u00e1 sj\u00e1lfum s\u00e9r.", 
                        "id": "715720801803633", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T17:12:52+0000", 
                        "message": "H\u00e9r \u00ed Noregi skyrpa \u00feeir a\u00f0 hundum", 
                        "id": "715720951803618", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T17:19:53+0000", 
                        "message": "'I Danm\u00f6rku er \u00e9g gekk \u00fati me\u00f0 hundana \u00fe\u00e1 t\u00f3ku \u00feeir st\u00f3ran sveig me\u00f0 \u00fe\u00f3ttafullum svip.", 
                        "id": "715723685136678", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T21:50:43+0000", 
                        "message": "Heimskan r\u00fd\u00f0ur ekki einteimingi kva\u00f0 \u00fe\u00e1 var\u00f0ar", 
                        "id": "715841088458271", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T14:52:53+0000", 
                        "message": "Rasshausar!", 
                        "id": "716188281756885", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715713668471013", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715713668471013", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T14:52:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VjAUP", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T16:58:10+0000", 
            "message": "MUSLIMAR GR\u00cdTU HANA OG HUNDIN . MUSLIMAR HATA HUNDA OG SV\u00cdN .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715713668471013", 
            "description": "H\u00e4ndelserna som resulterade i det v\u00e5ldsamma \u00f6verfallet b\u00f6rjade under kv\u00e4llspromenaden hemma i danska Vollsmose med hunden Kejser, 5 \u00e5r. F\u00f6r Ekstrabladet ber\u00e4ttar Sara Illum Lund-Jensen hur de b\u00e5da nj\u00f6t av f\u00f6rsommarkv\u00e4llen i Granparken n\u00e4r de fyra unga m\u00e4nnen kom fram."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716091125099934", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716091125099934", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T14:37:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T11:19:28+0000", 
            "message": "HEILA\u00deVOTTUR ISLAM", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716091125099934", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTVRneU56WTROREkwTVRBek9qRTBNREV5TURFME5qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTURrek5UZ3hOelkyTXpVMU9qRTBNREV4T0RrNU16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T11:25:36+0000", 
                        "message": "Sp\u00e1d\u00f3mar Bibl\u00edunnar um a\u00f0 Dj\u00f6fullinn mundi n\u00e1 fullum yfirr\u00e1\u00f0um \u00e1 j\u00f6r\u00f0inni vir\u00f0ist vera a\u00f0 koma fram. Bibl\u00edan mun hafa sagt a\u00f0 \u00feessi yfirr\u00e1\u00f0 mundu standa \u00ed \u00fe\u00fasund \u00e1r. Einhver snjall st\u00e6r\u00f0fr\u00e6\u00f0ingur f\u00f3r a\u00f0 reikna \u00feetta \u00fat. Hann segir a\u00f0 villa s\u00e9 \u00ed \u00feessum reikningi \u00f6llum, a\u00f0 yfirr\u00e1\u00f0 Dj\u00f6fulsins munistanda \u00ed 21 \u00e1r, ekki 1000. \u00deetta t\u00edmabil hafi byrja\u00f0 \u00e1ri\u00f0 2000 og muni enda \u00e1ri\u00f0 2021. \u00de\u00e1 muni islam hrynja, og algj\u00f6rlega til grunna. Hann \u00fatsk\u00fdrir \u00fea\u00f0 ekki n\u00e1nar. En ef satt er, \u00fe\u00e1 eiga jar\u00f0arb\u00faar enn 7 \u00e1r eftir undir \u00f3gnarstj\u00f3rn islamista, og \u00fea\u00f0 ver\u00f0a l\u00f6ng og erfi\u00f0 \u00e1r.", 
                        "id": "716093581766355", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T13:14:46+0000", 
                        "message": "\u00deeir \u00fatreikningar sem \u00e9g hef birt eru r\u00e9ttir, en islam hefur r\u00e1\u00f0i\u00f0 r\u00edkjum \u00ed st\u00f3rum hluta heimsins \u00ed um 1000 \u00e1r.  \u00c1ri\u00f0 1000 t\u00f3ku \u00edslendingar upp kristin si\u00f0, en \u00e1ri\u00f0 2000 var formlega stofnu\u00f0 moska \u00e1 \u00cdslandi.                         1000 x 2000 = 2000000 / 1000 + 2000 = 666    Vi\u00f0 h\u00f6fum val hvort vi\u00f0 viljum ganga islam \u00e1 h\u00f6nd e\u00f0a frelsi \u00fea\u00f0 sem vi\u00f0 b\u00faum vi\u00f0 \u00ed dag.               \u00c9g vona a\u00f0 islam fari ekki a\u00f0 r\u00e1\u00f0a r\u00edkjum h\u00e9r n\u00e6stu 1000 \u00e1rin, en vi\u00f0 h\u00f6fum vali\u00f0.  Opinberun J\u00f3hannesar er a\u00f0 r\u00e6tast a\u00f0 vir\u00f0ist.", 
                        "id": "716140605094986", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T13:24:14+0000", 
                        "message": "Heilathvottur tr\u00f9arbragda Abrahams...", 
                        "id": "716144601761253", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T14:28:17+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er eins og \u00e1ri\u00f0 2000 s\u00e9 einskonar t\u00edmam\u00f3ta\u00e1r \u00ed s\u00f6gu jar\u00f0arinnar.", 
                        "id": "716179118424468", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T14:37:44+0000", 
                        "message": "\u00c1ri\u00f0 1000 var einnig t\u00edmam\u00f3ta\u00e1r \u00ed s\u00f6gu Jar\u00f0ar.", 
                        "id": "716182768424103", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10205516900024549", 
                "name": "Siggi Danski"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715771278465252", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715771278465252", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T14:23:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDQ0ODQ3NzM1OTEzOTE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204484773591391", 
                        "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203983047150553", 
                        "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204351112592280", 
                        "name": "Sirry Waage"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205143981269369", 
                        "name": "Sigr\u00fan \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152156007213271", 
                        "name": "Gylfi \u00cdsarr Freyr Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T19:11:26+0000", 
            "message": "\u00c9g er \u00e1 m\u00f3ti hei\u00f0ursmor\u00f0um,\n\u00c9g er \u00e1 m\u00f3ti nau\u00f0gunum,\n\u00c9g er \u00e1 m\u00f3ti aflimun,  \n\u00c9g er \u00e1 m\u00f3ti umskur\u00f0i.\n\u00c9g er \u00e1 m\u00f3ti shariah l\u00f6gum\n\u00c9g er \u00e1 m\u00f3ti islam,\n\u00c9g er \u00e1 m\u00f3ti mosku \u00e1 \u00cdslandi,\n\n\u00c9G ER FASISTI !!!", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715771278465252", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTVRjM01ESTROREkwTmpjM09qRTBNREV5TURBMk1EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTnpjeU16azRORFkxTVRRd09qRTBNREV4TXpFMU9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T19:13:17+0000", 
                        "message": "\u00dear sem ekki er h\u00e6gt a\u00f0 deila \u00feessu, \u00fe\u00e1 \u00e6tla \u00e9g a\u00f0 stela honum (statusnum)", 
                        "id": "715772398465140", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T19:18:24+0000", 
                        "message": "Ga\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "715774618464918", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T20:04:20+0000", 
                        "message": "J\u00e1,vi\u00f0 erum meiri illmennin a\u00f0 vilja ekki loka augunum fyrir \u00feessu!", 
                        "id": "715799188462461", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152156007213271", 
                            "name": "Gylfi \u00cdsarr Freyr Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 12, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10205516900024549", 
                                "name": "Siggi Danski"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T12:54:57+0000", 
                        "message": "Siggi Danski \u00fe\u00fa ert ekkert fasisti m\u00e9r s\u00fdnist a\u00f0 \u00fe\u00fa s\u00e9rt bara frams\u00f3knarma\u00f0ur.", 
                        "id": "716133508429029", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T14:10:54+0000", 
                        "message": "allt m\u00e1 n\u00fa kalla Frams\u00f3kn , ma\u00f0urinn er sannur \u00edslendingur \u00ed h\u00fa\u00f0 og h\u00e1r \u00e1n \u00feess a\u00f0 vera brennimerktur Gl\u00e6pasamt\u00f6kum", 
                        "id": "716171251758588", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T14:23:24+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem \u00e1 eftir a\u00f0 bjarga frams\u00f3kn fr\u00e1  algj\u00f6ru hruni \u00ed Reykjavik er yfirl\u00fdsing oddvita listans um a\u00f0 endurkalla l\u00f3\u00f0a\u00fathutunina til Allah og allar hans \u00e1ra. H\u00farra fyrir \u00feessari hugr\u00f6kku konu. Svo eru vinstri \u00f6flin, sem \u00e9g hef kosi\u00f0 fram til \u00feessa, me\u00f0 hausinn \u00e1kafi upp \u00ed ndag\u00f6rninni \u00e1 \u00feessu islamshyski. K\u00fds \u00fe\u00e1 aldrei meir.", 
                        "id": "716177028424677", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZ8ZX4ZMcIxlZK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F02%2FV%25C3%25A5ldt%25C3%25A4kt-NEJ.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fyra anh\u00e5llna f\u00f6r gruppv\u00e5ldt\u00e4kt i asylantt\u00e4ta Kalix", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTVRjMU5UZ3hOelU0TVRVMU9qRTBNREV5TURBME1qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTVRjMU5UZ3hOelU0TVRVMU9qRTBNREV5TURBME1qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T14:20:28+0000", 
                        "message": "Semsagt, svona er kynl\u00edf m\u00fastittlinga,? Ja h\u00e9rna.", 
                        "id": "716175581758155", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716078555101191", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716078555101191", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T14:20:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/fyra-anhallna-for-gruppvaldtakt-i-asylanttata-kalix/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T10:50:03+0000", 
            "message": "\u00cd N\u00d3TT FJ\u00d3RIR HANTEKNIR FIRIR NAU\u00d0GUN \u00c1 FL\u00d3TAMANA B\u00c6LI \u00cd NOR\u00d0UR SV \u00deEIR H\u00d3PNAU\u00d0GU\u00d0U ST\u00daLKUNA . \u00deETTA ER MUSLIMA ST\u00cdLLIN 4 \u00c1 EINA ST\u00daLKU", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716078555101191", 
            "description": "Fyra personer \u00e4r gripna misst\u00e4nkta f\u00f6r en gruppv\u00e5ldt\u00e4kt, denna g\u00e5ngen i Kalix. Dessa greps i veckan efter en misst\u00e4nkt gruppv\u00e5ldt\u00e4kt som ska ha intr\u00e4ffat i ett bostadshus i onsdags. De misst\u00e4nkta \u00e4r frihetsber\u00f6vade och eventuell h\u00e4ktningsf\u00f6rhandling v\u00e4ntar, s\u00e4ger polisen. Det var i onsdags kv\u00e4ll som\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCupvebCmhMTl6P&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-26-23-10-30_polis_polisbil_brott_mord_drap_misshandel.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nytt mord i \u201dtrygga\u201d Sverige \u2013 denna g\u00e5ng i Uppsala", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716092501766463", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716092501766463", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T11:23:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VdjPQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T11:23:49+0000", 
            "message": "J\u00c6JA N\u00cdTT MOR\u00d0 N\u00daNA H\u00c9R \u00cd SV . OG MUSLIMI \u00deAR \u00c1 FER\u00d0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716092501766463", 
            "description": "En person har hittats d\u00f6d i stadsdelen Luthagen i\u00a0Uppsala \u2013 polisen misst\u00e4nker mord. Vi letar g\u00e4rningsman och s\u00e4krar sp\u00e5r, s\u00e4ger Nina Dahlstr\u00f6m, vakthavande bef\u00e4l vid Uppsalapolisen. Larmet kom in till polisen klockan 20.45 p\u00e5 m\u00e5ndagskv\u00e4llen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAh9CEPhEO6OqHf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmultimedia.ekstrabladet.dk%2Farchive%2F01086%2Fvermund2_1086388g.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Politiker til indvandrer-f\u00e6dre: F\u00e5 styr p\u00e5 jeres b\u00f8rn", 
            "caption": "ekstrabladet.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716091748433205", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716091748433205", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T11:21:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://ekstrabladet.dk/nationen/article2293254.ece", 
            "created_time": "2014-05-27T11:21:49+0000", 
            "message": "LESI\u00d0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716091748433205", 
            "description": "S\u00f8ndag aften blev en 25-\u00e5rig mand stukket med kniv p\u00e5 Snekkersten Havn. Den lokale konservative folketingskandidat siger NU er det nok."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBd8DjM1AqiKXvY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fislamexposed.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2FBHO-the-Muslim-Brotherhood-7.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "POTUS's SYRIAN LIAISON:JIHADIST LEADER & DRUG TRAFFICKER!INTRODUCING, AHMED JARBA. Medea...", 
            "caption": "adinakutnicki.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716091521766561", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716091521766561", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T11:20:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://adinakutnicki.com/2014/05/27/potuss-syrian-liaisonjihadist-leader-drug-traffickerintroducing-ahmed-jarba-medea-daghestani-too-commentary-by-adina-kutnicki/", 
            "created_time": "2014-05-27T11:20:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716091521766561", 
            "description": "Radical leftists (and their Islamic counterparts) are forever beating the \"fairness\" drum, even though the reds and greens (Islamists) have their own definition of what constitutes being \"fair\". Th..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZSeS06wQgFV2Y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.theblaze.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F600x3816.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "American Doctor Shot Dead in Pakistan in Front of His Wife and Son @Harris_Zafar @MuslimIQ) -...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716091348433245", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716091348433245", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T11:20:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/american-ahmadi-doctor-shot-dead-pakistan-front-wife-son-harris_zafar-muslimiq.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T11:20:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716091348433245", 
            "description": "An American Ahmadi doctor was shot 11 times and killed. The 50-year-old US national was visiting Pakistan for research work at Tahrir Cardiac Hospital, Rabwah along with his family. Many Ahmadis have been gunned down in the past in this same region. This horror is made worse by leaders of the Ahmadi\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAE6jBpzlAVUI3P&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Fasiabibi-300x250.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Aasia Bibi: A life hanging in the balance : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716090855099961", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716090855099961", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T11:18:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/aasia-bibi-a-life-hanging-in-the-balance", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T11:18:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716090855099961", 
            "description": "Imagine a life in a solitary confinement, spending years in a dark dungeon, living with ceaseless agony, torture, uncertainty."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBiVA20umfNjC92&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Falexandra_pascalidou_-201x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Alexandra Pascalidou frias av granskningsn\u00e4mnden", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716090328433347", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716090328433347", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T11:16:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VloHo", 
            "created_time": "2014-05-27T11:16:27+0000", 
            "message": "MUSLIMA H\u00d3... SEM VINUR HJ\u00c1 SVT SEM \u00c6TTI A\u00d0 L\u00c1TA FARA ER ME\u00d0 \u00c1R\u00d3\u00d0UR \u00c1 F\u00d3LK SEM EKKI VILL MUSLIMA \u00cd SVT SEM \u00c1 A\u00d0 VERA HLUTLAUST TV", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716090328433347", 
            "description": "P1 Debatts program med rubriken \u201dHur mycket rasism t\u00e5l Sverige?\u201d stred inte mot kravet p\u00e5 opartiskhet. Vem hade v\u00e4l trott n\u00e5got annat? I det \u00e5siktsfascistiska DDR-landet Sverige h\u00e5ller rasistj\u00e4gare ihop p\u00e5 alla niv\u00e5er. Alexandra Pascalidou var programledare och hon ans\u00e5gs som partisk av de som l\u00e4mna\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIJoSjOq8ESUQO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.imgur.com%2Fgye1X9w.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "i.imgur.com", 
            "caption": "i.imgur.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716089318433448", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716089318433448", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T11:13:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://i.imgur.com/gye1X9w.png", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T11:13:17+0000", 
            "message": "\u00deESSU ERU \u00deEIR A\u00d0 DEILA N\u00daNA HAVA EKKI NEITT A\u00d0 KOMA ME\u00d0 .\u00cd STA\u00d0INFIRIR A\u00d0 SEIJA 4 MUSLIMAR NAU\u00d0GU\u00d0U S\u00c6NSKRI ST\u00daLKU \u00cd N\u00d3TT", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716089318433448", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAIXFFbL6SGg-hT&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FwKrhps7szdc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "HALAL - WHY IT\"S BAD FOR YOUR HEALTH", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/wKrhps7szdc?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716086008433779", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716086008433779", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T11:05:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wKrhps7szdc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T11:05:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_716086008433779", 
            "description": "This video shows the truth about Halal which is being increasingly put in Europe's food without the consent of the population. In our view Halal poses a seri..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_1XqEPMGi0A15&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fb.cdn-expressen.se%2FImageHandler.axd%3Fguid%3D677572cc-2ea5-44cf-b26b-70dae77ffdae%26imageFormat%3DiPad912px-16x9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Polisen s\u00f6ker vittne efter brandtattacken", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716085835100463", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716085835100463", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T11:05:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/kvallsposten/polisen-soker-vittne-efter-brandtattacken/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T11:05:01+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716085835100463", 
            "description": "En restaurang i Malm\u00f6 blev natten mot tisdag utsatt f\u00f6r ett brandattentat n\u00e4r br\u00e4nnbar v\u00e4tska kastades in i lokalen genom ett krossat f\u00f6nster. Nu s\u00f6ker polisen efter en man som tros ha blivit vittne till h\u00e4ndelsen. \u2013 Han fanns p\u00e5 platsen n\u00e4r r\u00e4ddningstj\u00e4nsten kom dit, s\u00e4ger Marie Person, informat\u00f6r\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQATR-hmE1_4AKBq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Feveryoneneedsaclu-257x350.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ACLU Defends Forcing Cop to Attend Mosque\u2019s Islamic Service | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716084128433967", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716084128433967", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T11:03:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/aclu-defends-forcing-cop-to-attend-mosques-islamic-service/", 
            "created_time": "2014-05-27T11:03:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716084128433967", 
            "description": "Muslims are not obligated to violate their religion, but Christians are."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAz9Q4gZeB0VRMq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.polarismedia.no%2Fskins%2Fprod%2Fpublication%2Fadressa%2Fgfx%2Fapplefavicon.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "- PST har p\u00e5grepet tre personer for terror", 
            "caption": "www.adressa.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716083855100661", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716083855100661", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T11:02:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.adressa.no/nyheter/innenriks/article9746036.ece#.U4RAVChus_E.facebook", 
            "created_time": "2014-05-27T11:02:15+0000", 
            "message": "S\u00d3MAL\u00cdA MUSLIMAR", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716083855100661", 
            "description": "Personene er mistenkt for \u00e5 ha st\u00f8ttet eller deltatt i en terrororganisasjon."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716082441767469", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716082441767469", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T11:00:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk=", 
                        "before": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T11:00:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716082441767469"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCKhF3hOGaiQCvH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.unt.se%2Fpublic%2Fimg%2F3169693%2F0523135609%2F4137083%3Fw%3D790%26mode%3Dcrop%26scale%3Dboth%26anchor%3Dtopcenter", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Penisminaret och mosk\u00e9br\u00f6st ska tas bort", 
            "caption": "www.unt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716081491767564", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716081491767564", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T10:58:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.unt.se/uppland/uppsala/penisminaret-och-moskbrost-ska-tas-bort-3169438.aspx", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T10:58:51+0000", 
            "message": "HA HA HA HA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716081491767564", 
            "description": "En penis som liknar en minaret och ett par br\u00f6st som liknar tv\u00e5 mosk\u00e9er. S\u00e5 ser Skarholmens nya toalettskyltar ut. Efter kritik tas de nu bort."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716080415101005", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716080415101005", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T10:55:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T10:55:24+0000", 
            "message": "H\u00c9R M\u00c1 SJ\u00c1 HVERNIG VI\u00d0 SL\u00c1TRUM FISTA BELJAN ER SKOTTIN OG SVO KEMUR HALLAL SL\u00c1TRUN MUSLIMA", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716080415101005"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCaJomnEOdSCc3V&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources1.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F05%2F26%2F1226932%2F396021-6eccf93e-e4a4-11e3-aae6-8a781d1cd673.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Report: PNG guards and Salvos worker hit and bashed asylum seeker to death in Manus riot", 
            "caption": "www.news.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716079545101092", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716079545101092", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T10:52:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.news.com.au/national/victoria/report-png-guards-and-salvos-worker-hit-and-bashed-asylum-seeker-to-death-in-manus-riot/story-fnii5sms-1226932396047", 
            "created_time": "2014-05-27T10:52:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716079545101092", 
            "description": "A SALVATION Army employee and PNG security guards paid by the Australian taxpayer killed an asylum seeker by bashing him with a stick, kicking him and caving his head in with a rock, a \u00adreview has found."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10176271_753698294682200_424669123298463790_n.jpg?oh=5273e830812a818e3a914c3c6c11be85&oe=552F7E72&__gda__=1426384475_58513bcf4716934563b9d804be929e77", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "True Story", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716079401767773", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716079401767773", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/753698294682200/?type=1", 
            "object_id": "753698294682200", 
            "created_time": "2014-05-27T10:52:03+0000", 
            "updated_time": "2014-05-27T10:52:03+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716079401767773", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDM6yneDBoftzyt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Fpolitiker_beatrice_ask_moderaterna_knutna_navar_-193x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ask: \u201dJag blir arg\u201d", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716079281767785", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716079281767785", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T10:51:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VJVCF", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T10:51:46+0000", 
            "message": "REI\u00d0 \u00daTLEND\u00cdGA R\u00c1\u00d0HERA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716079281767785", 
            "description": "Den h\u00e5rt kritiserade kartfunktionen Lexbase har uppdaterats och m\u00e4nniskors namn ligger nu helt \u00f6ppna f\u00f6r vem som helst. \u2013 Jag blir arg, s\u00e4ger justitieminister Beatrice Ask. Och hela Sverige darrar av r\u00e4dsla f\u00f6r hennes ilska. <\u200biframe src=http://tv.aftonbladet.se/webbtv/nyheter/brott-och-straff/brott\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD37GvlGKyh_1bL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.abc.net.au%2Fnews%2Fimage%2F4724448-1x1-700x700.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Radical sheikhs recruiting Muslims to get involved in Syria's conflict", 
            "caption": "www.abc.net.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716077261767987", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716077261767987", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T10:47:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.abc.net.au/news/2013-05-30/sheikhs-encourage-young-australians-to-fight-in-syria/4724432", 
            "created_time": "2014-05-27T10:47:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716077261767987", 
            "description": "A 7.30 investigation uncovers a secretive and radical program operating inside an Islamic book store in Sydney."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC3rMKW4uXr2Ewr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F25%2Farticle-2639085-000E0D3B00000258-870_634x410.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Britain's Muslim areas Birmingham and Bradford named 'top insurance fraud capitals'", 
            "caption": "themuslimissue.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716076698434710", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716076698434710", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T10:45:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://themuslimissue.wordpress.com/2014/05/26/britains-muslim-areas-birmingham-and-bradford-named-top-insurance-fraud-capitals/", 
            "created_time": "2014-05-27T10:45:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716076698434710", 
            "description": "Muslim 'integration' into society tend to be that of a parasitic host. The followers of Islam have always had a majority parasitic characteristic on society through history. Muslim fraudulent claim..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDkVOvN_5oe3CXW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.timesofisrael.com%2Fuploads%2F2014%2F05%2F000_Par7890723-635x357.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Belgian Authorities redirects Jewish Museum massacre investigation to \u201cterrorist assassination\u201d", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716076328434747", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716076328434747", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T10:44:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/belgian-authorities-redirects-jewish-museum-massacre-investigation-terrorist-assassination.html/", 
            "created_time": "2014-05-27T10:44:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716076328434747", 
            "description": "Clearly this was a terrorist act but I am glad it didn\u2019t take Belgian authorities six months to come to this obvious conclusion. The Belgian authorities have turned a blind eye to the relentless Jew hatred that have made city streets unsafe for Jews. For years I have reported on beatings and attacks on Jews [\u2026]\n\nThe post Belgian Authorities redirects Jewish Museum massacre investigation to \u201cterrorist assassination\u201d appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBKmb5nKEBiZB7l&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.huffpost.com%2Fgen%2F1815118%2Fthumbs%2Fo-MERIAM-IBRAHIM-facebook.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pregnant Woman Sentenced To Death For Her Faith Says She Won't Renounce Christianity", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTURjMk1UZ3hOelk0TURrMU9qRTBNREV4T0RjME1URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT1RZMU1qa3hOemM1TVRnME9qRTBNREV4TmpNME5UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T04:04:18+0000", 
                        "message": "Gl\u00e6silegt hj\u00e1 henni.", 
                        "id": "715965291779184", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T10:43:31+0000", 
                        "message": "\u00deessi kona er mikil hetja. H\u00fan l\u00e6tur islam ekki k\u00faga sig \u00fe\u00f3tt \u00fea\u00f0 kosti hana l\u00edfi\u00f0.", 
                        "id": "716076181768095", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "m.huffpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715712735137773", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715712735137773", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T10:43:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.huffpost.com/us/entry/5384036?&ncid=tweetlnkushpmg00000067", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T16:56:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715712735137773", 
            "description": "Even in the face of death, a pregnant woman in Sudan says she will not renounce her Christian faith. Meriam Yehya Ibrahim, who is in her late-twenties, was sentenced to death by hanging earlier this month after being convicted in a Khartoum court ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDjuBUFPjBz09V&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-27-01-47-49_R%25C3%25A5drum-invigdes-i-gamla-Posthuset.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mer skattepengar till nyanl\u00e4nda som vill l\u00e4ra sig att s\u00f6ka bidrag", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716075591768154", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716075591768154", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T10:41:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Vd90g", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T10:41:50+0000", 
            "message": "FJEL\u00d3 BL\u00c6\u00d0IR \u00daT BR\u00c1\u00d0UM MUSLIMAR \u00deURKA ALLT UPP", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716075591768154", 
            "description": "Fr\u00e5n och med tisdagen kan nyanl\u00e4nda, anh\u00f6riginvandrare, araber, afrikaner, pakistanier etcetera samt arbetskraftsinvandrare till Kristianstad f\u00e5 b\u00e4ttre hj\u00e4lp att ta sig in i svenska samh\u00e4llet. Projektet R\u00e5drum med 15 frivilliga r\u00e5dgivare har invigts."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDGJJa5NB_7JyAL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FFlotilla_injured_israeli_soldier.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Turkish court orders arrest of four Israeli generals over jihad flotilla", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716073955101651", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716073955101651", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T10:39:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/turkish-court-orders-arrest-four-israeli-generals-jihad-flotilla.html/", 
            "created_time": "2014-05-27T10:39:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716073955101651", 
            "description": "These bloodthirsty savages should be prosecuted for war crimes, but in this upside-down world, Obama\u2019s \u201cmost trusted ally\u201d is calling for the arrest of the Jewish victims. The jihad flotilla broke international law in a deliberate attempt to provoke the Jewish state to defend itself. In June 2010, the President of the Czech Senate, Dr. [\u2026]\n\nThe post Turkish court orders arrest of four Israeli generals over jihad flotilla appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDpZMHiDmGC5haJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-26-15-56-36_aneth_amundsson_valdtakt_invandrare_a-201x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Aneth gruppv\u00e5ldtogs av tv\u00e5 invandrare under helgen \u2013 se bilderna", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTURjd05qSTRORE0xTXpFM09qRTBNREV4T0RZM056UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTnpBME1UUXhPREExTWprNU9qRTBNREV4TWpJeE56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T16:36:19+0000", 
                        "message": "Eins og \u00feeirra er lagi\u00f0.", 
                        "id": "715704141805299", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T17:54:08+0000", 
                        "message": "Andskotans aumingjar................allir sem einn.", 
                        "id": "715737768468603", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T10:25:32+0000", 
                        "message": "Skil ekki hva\u00f0 \u00cdslendingar eru hrikalega blindir? Af hverju s\u00e9r f\u00f3lk ekki hva\u00f0 er \u00ed gangi \u00ed \u00f6\u00f0rum l\u00f6ndum? E\u00f0a er f\u00f3lk svo heimskt a\u00f0 halda a\u00f0 hinga\u00f0 komi eing\u00f6ngu g\u00f3\u00f0ir m\u00faslimar, a\u00f0 \u00f6fgafullir islamistar komi ekki hinga\u00f0? Mikil er f\u00e1viskan.", 
                        "id": "716066921769021", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 17, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203670098691462", 
                                "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T10:28:41+0000", 
                        "message": "P\u00e9tur Gissurarson \u00feetta er ekki \u00ed fr\u00e9ttum \u00e1 \u00eds \u00fea\u00f0 er m\u00e1li\u00f0 \u00feessu er haldi\u00f0 leindu . og ekki talar VIS\u00cdS OG 365 MI\u00d0LAR . UM VANDAM\u00c1LIN \u00deA\u00d0 ER M\u00c1LI\u00d0", 
                        "id": "716068025102244", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T10:31:16+0000", 
                        "message": "\u00cdsland og \u00edslensk menning er dau\u00f0ad\u00e6md \u00d3skar minn. \u00c9g get ekki s\u00e9\u00f0 anna\u00f0? \u00dea\u00f0 ver\u00f0ur ekki langt \u00ed hengingar, afhausanir og dau\u00f0agr\u00fdtingar og nau\u00f0ganir, allt ni\u00f0ur \u00ed sm\u00e1b\u00f6rn h\u00e9r ef svo heldur sem horfir.", 
                        "id": "716069658435414", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T10:32:54+0000", 
                        "message": "Og svo erum vi\u00f0 s\u00f6g\u00f0 ford\u00f3mafull,heimsk og \u00e9g veit ekki hva\u00f0.", 
                        "id": "716070628435317", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715703058472074", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715703058472074", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T10:32:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Ve7u9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T16:34:02+0000", 
            "message": "\u00feeir h\u00f3p nau\u00f0gu\u00f0u heni sj\u00e1i\u00f0 konu greigi\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715703058472074", 
            "description": "Aneth Amundsson \u00e4r en modig tjej som v\u00e5gar g\u00e5 ut p\u00e5 sin Facebook f\u00f6r att ber\u00e4tta om sitt nyss upplevda helvete som ingen kvinna n\u00e5gonsin borde f\u00e5 uppleva. Och \u00e5ter igen var det invandrare som utf\u00f6rde v\u00e5ldt\u00e4kten."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715844451791268", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715844451791268", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T03:07:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T22:00:16+0000", 
            "message": "oooo hva\u00f0 \u00e9g ver\u00f0 altaf gla\u00f0ur \u00feegar \u00e9g s\u00e9 sv\u00ednahausana \u00ed fr\u00e9ttum \u00e1 st\u00f6\u00f0 2", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715844451791268", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT1RRNU16azRORFEzTkRRd09qRTBNREV4TmpBd056UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RZeE9EQXhOemc1TlRNek9qRTBNREV4TkRReE16VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T22:42:15+0000", 
                        "message": "hahahaha :)", 
                        "id": "715861801789533", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T03:07:54+0000", 
                        "message": "\u00deetta var miki\u00f0 listaverk.", 
                        "id": "715949398447440", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAGLgpnEDarqsvj&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-b-ams.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xap1%2Ft1.0-9%2F10320426_795179733825564_9117755324235127786_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Motivet: Han var oskuld", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RrM05EazRORFV5TmpNd09qRTBNREV4TlRBd01qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTXpZM09URTFNVGN5TWpVMU9qRTBNREV3TlRjeE5qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T22:32:49+0000", 
                        "message": "Sm\u00e1 huglei\u00f0ing \u00ed \u00feessu fyrir v\u00e6ntanlegan borgarstj\u00f3ra Reykjav\u00edkur. \u00dea\u00f0 er einmitt svona f\u00f3lk sem hann vill f\u00e1 inn \u00ed landi\u00f0.", 
                        "id": "715367915172255", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T00:20:20+0000", 
                        "message": "J\u00f3n Gnarr, veistu a\u00f0 islamistar hengja samkynhneig\u00f0a? \u00deeir nota krana fyrir g\u00e1lga. N\u00fa eru margir samkynhneig\u00f0ir \u00e1 \u00cdslandi, b\u00e6\u00f0i karlar og konur. Kannski v\u00e6ri best a\u00f0 fela kranana? En heldur \u00fe\u00fa a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 n\u00f3g. \u00deeir g\u00e6tu \u00fe\u00e1 gripi\u00f0 til \u00feess r\u00e1\u00f0s a\u00f0 skera h\u00f6fu\u00f0 fr\u00e1 b\u00fak? Og kannski fengi\u00f0 s\u00e9r bita af mannakj\u00f6ti \u00ed lei\u00f0inni. \u00dea\u00f0 gera \u00feeir \u00ed S\u00fdrlandi.", 
                        "id": "715897498452630", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714832535225793", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714832535225793", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T00:20:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/article18947147.ab", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T22:44:09+0000", 
            "message": "h\u00e9r eru borin \u00fat 3 l\u00edk sem voru drepin \u00ed norge \u00ed dag \u00fe muslimi sem haf\u00f0i ekki dvalarleifi semsagy \u00f3l\u00f6glegur \u00ed landinu hann var altaf me\u00f0 hn\u00edv \u00e1 s\u00e9r seija \u00feeir sem \u00feegtu hann . \u00feetta f\u00f3lk er st\u00f3r ska\u00f0a\u00f0 pakk .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714832535225793", 
            "description": "F\u00f6r ett dygn sedan publicerade en man med namnet Elliot Rodger, 22, en film med titeln \u201dH\u00e4mnd\u201d p\u00e5 Youtube. Och i den ber\u00e4ttar han att han ska ge igen p\u00e5 alla de tjejer som avvisat\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA6zL7_nwgsZtl_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi3.birminghammail.co.uk%2Fnews%2Fmidlands-news%2Farticle7172072.ece%2Falternates%2Fs615%2Fsuspect.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Schoolgirl Sexually Assaulted By 'Asian' Male On Way To School", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715884085120638", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715884085120638", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T23:39:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/05/26/schoolgirl-sexually-assaulted-by-asian-male-on-way-to-school/", 
            "created_time": "2014-05-26T23:39:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715884085120638", 
            "description": "The rape jihad continues as yet another schoolgirl is molested by a Muslim pervert whilst travelling on the bus to school. Hunt for pervert after schoolgirl is assaulted on Birmingham bus May 26, 2..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10381702_690744590981008_690722630983204_46516_2655_t.jpg?oh=50adf99a69ab1449752c554a7d027c55&oe=54FE77EC&__gda__=1426185515_50067576a25cc9aa749fe4bc10ebf090", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "**** WARNING ****\nThis is the scariest video you will ever see!\nGive it a thumbs up and spread the word!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RjM05qTTFNVEl4TWpnek9qRTBNREV4TkRZME1UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RVMU9EazRORFUyTnprd09qRTBNREV4TkRNek16YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T22:28:57+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem \u00e9g einfaldlega skil ekki er af hverju feminista druslurnar segja aldrei eitt einasta or\u00f0 \u00fat\u00ed \u00feetta villid\u00fdra cult..............langt fyrir ofan minn skilning.", 
                        "id": "715855898456790", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T22:29:53+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feetta er \u00fea\u00f0 vesta sem \u00e9g hef heirt", 
                        "id": "715856168456763", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T22:32:15+0000", 
                        "message": "Eing\u00f6ngu \u00ed \u00feessu culti,e\u00f0a hva\u00f0 \u00e1 a\u00f0 kalla \u00feetta,er fari\u00f0 me\u00f0 konur eins og skepnur og ekki or\u00f0 fr\u00e1 vitleysingunum sem \u00fe\u00f3 eru \u00f6llum \u00f6\u00f0rum til ama og lei\u00f0inda og kalla sig feminista.", 
                        "id": "715858575123189", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T23:16:59+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sama m\u00e1 segja um \u00f6ll mannr\u00e9ttindasamt\u00f6k, hef heyrt a\u00f0 \u00feau \u00feori ekki a\u00f0 gagnr\u00fdna m\u00fasl\u00edma. S\u00ed\u00f0an eru \u00fea\u00f0 d\u00fdraverndarsamt\u00f6k ekkert heyrist \u00ed \u00feeim \u00feegar kemur a\u00f0 m\u00fasl\u00edmum og skelfilegum me\u00f0fer\u00f0um \u00feeirra \u00e1 d\u00fdrum. Hitt er svo rann\u00f3knarefni a\u00f0 b\u00e6\u00f0i feministar og samt\u00f6k samkynheig\u00f0ra vir\u00f0ast vera hli\u00f0holl m\u00fasl\u00edmum.", 
                        "id": "715876665121380", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T23:19:14+0000", 
                        "message": "L\u00edti\u00f0 samr\u00e6mi \u00fear!!  En hva\u00f0 veit \u00e9g,raki\u00f0 illmenni\u00f0!  :)", 
                        "id": "715877251787988", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T23:20:19+0000", 
                        "message": "jamm, e\u00f0a \u00e9g \u00f6fgamanneskjan \u00e1samt \u00f6llu hinu sem sagt er um f\u00f3lk sem er eins og \u00e9g.", 
                        "id": "715877635121283", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10294633_690744544314346_345461313_n.mp4?rl=550&vabr=306&oh=6405914bd77dad1b92036c3d025cd1c0&oe=549F1B64", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715855078456872", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715855078456872", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "10:14", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=690722630983204", 
            "object_id": "690722630983204", 
            "created_time": "2014-05-26T22:25:25+0000", 
            "updated_time": "2014-05-26T23:20:19+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715855078456872", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDE8HThSYEYZ_Zs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fbilde%3FSite%3DXZ%26Date%3D20130930%26Category%3DLIFID16%26ArtNo%3D130939973%26Ref%3DAR%26MaxW%3D400", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Harmageddon - \u00cdslam \u00ed Reykjav\u00edk - seinni hluti", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RjMk56VXhOemc0TURNNE9qRTBNREV4TkRZeU16QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RFME1URTRORFl3T1RZNE9qRTBNREV4TXpjeE1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T20:45:05+0000", 
                        "message": "Er hann ekki enn b\u00fainn a\u00f0 snyrta Geitapaskeggi\u00f0,?  Andskotans \u00f3mynd er \u00feetta.", 
                        "id": "715814118460968", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T22:36:54+0000", 
                        "message": "hahahahahaha :)", 
                        "id": "715860285123018", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T23:17:10+0000", 
                        "message": "\u00c6tla\u00f0i ekki mannr\u00e9ttindar\u00e1\u00f0 og allt \u00fea\u00f0 bla bla hj\u00e1 borgini a\u00f0 taka \u00e1 um\u00e6lum hans var\u00f0andi samkynhneigt f\u00f3lk a\u00f0 \u00fea\u00f0 st\u00e6li b\u00f6rnum og n\u00fa \u00feyrfti a\u00f0 fara a\u00f0 passa s\u00e9rstkalega upp\u00e1 \u00feau", 
                        "id": "715876751788038", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715810158461364", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715810158461364", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T23:17:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/islam-i-reykjavik---seinni-hluti/article/2013130939973", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T20:34:27+0000", 
            "message": "sk\u00edtmeni", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715810158461364", 
            "description": "Hva\u00f0 segir K\u00f3raninn um st\u00f6\u00f0u karla og kvenna \u00ed hj\u00f3nab\u00f6ndum innan \u00cdslam?"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCqjMEpwmJcpVYW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FScreen-Shot-2014-05-26-at-5.57.15-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Texas Muslim charged two years after affluent Iranian student activist/apostate, 30, was murdered in honor killing", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715868431788870", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715868431788870", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T22:58:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/texas-muslim-charged-two-years-affluent-iranian-student-activistapostate-30-murdered-honor-killing.html/", 
            "created_time": "2014-05-26T22:58:02+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715868431788870", 
            "description": "Friends have the Iranian activist and convert out of Islam that she was once arrested for not wearing the correct dress, and had been strictly disciplined for dating a man who was considered inappropriate. She told them she was so sick of Islam that she converted to Christianity and was baptized at Second Baptist Church. [\u2026]\n\nThe post Texas Muslim charged two years after affluent Iranian student activist/apostate, 30, was murdered in honor killing appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBlMyCZVc5nmkLh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F1b%2F7f%2F1b7fd9150765e8393792982dad226aab.jpg%3Fitok%3DqgucCYbI", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "90 days in jail for resisting sexual assault: Sharia law in New York City?", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715866795122367", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715866795122367", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T22:52:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://exm.nr/1oAEwWd", 
            "created_time": "2014-05-26T22:52:30+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715866795122367", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD1BihClgqCxBiq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-26-22-09-34_nalle_kristina_akesson_sd_eu-val-300x178.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "SD kan samarbeta med Dansk folkeparti och UKIP", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RZeE56VTRORFUyTWpBME9qRTBNREV4TkRReE1qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RZeE56VTRORFUyTWpBME9qRTBNREV4TkRReE1qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T22:42:07+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 eigum ekki a\u00f0 hata m\u00faslima \u00d3skar, vi\u00f0 eigum a\u00f0 hata a\u00f0 elska \u00fe\u00e1.", 
                        "id": "715861758456204", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715848915124155", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715848915124155", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T22:42:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Vd7MV", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T22:11:24+0000", 
            "message": "st\u00e6\u00f0sti sigurin hj\u00e1 SD sem hatar moskur og islam jaaaaaaaa", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715848915124155", 
            "description": "Expressen, mest k\u00e4nd f\u00f6r sina l\u00f6gner, skriver att Sverigedemokraterna vill samarbeta med Dansk folkeparti och brittiska UKIP i EU-parlamentet. Om det visar sig om\u00f6jligt v\u00e4ljer SD hellre att vara gruppl\u00f6sa."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10373809_771489776218191_2624184045341990958_n.png?oh=ad87a1dcd82b27050fdf03587aac5306&oe=5535F23D&__gda__=1426426979_586d6a45ddf7d58bc4ea05056b3e32b7", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "*Rae*", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715853598457020", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715853598457020", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Good Earth", 
                    "href": "https://www.facebook.com/GoodEarthNOW?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/GoodEarthNOW/photos/a.769681663065669.1073741828.769644139736088/771489776218191/?type=1", 
            "object_id": "771489776218191", 
            "created_time": "2014-05-26T22:20:28+0000", 
            "updated_time": "2014-05-26T22:20:28+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_715853598457020", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCMTxrqB_h8DO1O&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fwide%2Fpublic%2Fskarmavbild_2014-05-23_kl._17.12.36.png%3Fitok%3Dpkd91srQ", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sveriges invandrare jobbar minst i v\u00e4stv\u00e4rlden | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715853418457038", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715853418457038", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T22:19:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/sveriges-invandrare-jobbar-minst-i-v-stv-rlden", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T22:19:45+0000", 
            "message": "og \u00fei\u00f0 haldi\u00f0 a\u00f0 muslima \u00e6tlis\u00e9r a\u00f0 vina \u00e1 \u00edslandi ha ha nei sko \u00fea\u00f0 gera \u00feeir ekki frekar en h\u00e9r . \u00fea\u00f0 eina or\u00f0i\u00f0 \u00feeir skilja er FJEL\u00d3 \u00feeir gorga og vi\u00f0 ekki vina ja", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715853418457038", 
            "description": "Samh\u00e4lle.Sveriges invandrare jobbar minst \u2013 j\u00e4mf\u00f6rt med sin v\u00e4rdbefolkning \u2013 i hela den industrialiserade v\u00e4rlden. Det \u00e4r den svenska invandringspolitikens kanske st\u00f6rsta ekonomisk-politiska misslyckande, s\u00e4ger nationalekonomen Magnus Henrekson i en intervju med den socialliberala tidskriften Neo."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715850445124002", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715850445124002", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T22:15:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T22:15:47+0000", 
            "message": "jibby", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715850445124002"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC7y2Az5vosAzAn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F05%2Fmangkultur-berikar-sverige.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "70-\u00e5rig kvinna r\u00e5nad p\u00e5 sin bil i invandrarghettot Vivalla i \u00d6rebro", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715849571790756", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715849571790756", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T22:13:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VdZMX", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T22:13:40+0000", 
            "message": "muslimar r\u00e6ntu 70 konu st\u00e1lu b\u00edlnum af heni \u00ed gett\u00f3inu", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715849571790756", 
            "description": "En 70-\u00e5rig kvinna blev p\u00e5 m\u00e5ndagskv\u00e4llen r\u00e5nad p\u00e5 sin bil i invandrarghettot Vivalla. Hon parkerade sin bil i garaget p\u00e5 Diktargatan vid 17-tiden.\u00a0N\u00e4r hon hade l\u00e5st garageporten blev hon omkullknuffad bakifr\u00e5n och fr\u00e5ntagen bilnycklarna."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBDbjNZ2dMRoNGh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.bbcimg.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F75105000%2Fjpg%2F_75105513_alhijrah.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Police Could Be Sent Into Failing Muslim School", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715847691790944", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715847691790944", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T22:07:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/05/26/police-could-be-sent-into-failing-muslim-school/", 
            "created_time": "2014-05-26T22:07:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715847691790944", 
            "description": "Another Muslim school in the spotlight for improper conduct. Police 'could be sent' into failing Birmingham school 26 May 2014\u00a0Last updated at\u00a015:32 \u00a0BBC The school was placed in special measures l..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDaOEFZ0NrBO5or&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F8IDweyTBkRk%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00e5ldt\u00e4ktsepidemin - Svensk f\u00f6rljugenhet vs Norsk \u00e4rlighet", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/8IDweyTBkRk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715817895127257", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715817895127257", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T21:55:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/8IDweyTBkRk", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RReU9UQXhOemt4TkRJek9qRTBNREV4TkRFek16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RReU9UQXhOemt4TkRJek9qRTBNREV4TkRFek16TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T21:55:33+0000", 
                        "message": "vona a\u00f0 \u00fei\u00f0 skilji\u00f0 \u00feetta", 
                        "id": "715842901791423", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T20:53:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715817895127257", 
            "description": "En j\u00e4mf\u00f6relse mellan hur svensk media rapporterar om v\u00e5ldt\u00e4kter, kontra hur norsk media g\u00f6r det..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDEk0AFIdondwpr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fbilde%3FSite%3DXZ%26Date%3D20130714%26Category%3DFRETTIR01%26ArtNo%3D130719586%26Ref%3DAR", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - F\u00e1ar en h\u00e1v\u00e6rar raddir \u00e1 m\u00f3ti mosku \u00ed Reykjav\u00edk", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RNNU56YzRORFU0TkRBeU9qRTBNREV4TkRBNE16RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RFeU1EWTRORFl4TVRjek9qRTBNREV4TXpZM09UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T20:39:59+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "715812068461173", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T21:31:19+0000", 
                        "message": "\u00deeim    fj\u00f6lga\u00f0i  n\u00e6stum  um   100  \u00ed  dag.", 
                        "id": "715833611792352", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T21:35:02+0000", 
                        "message": "fy fan", 
                        "id": "715835641792149", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T21:47:11+0000", 
                        "message": "Menn eru a\u00f0 rumska, en \u00fea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 \u00feora.", 
                        "id": "715839778458402", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715811011794612", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715811011794612", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T21:47:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/faar-en-havaerar-raddir-a-moti-mosku-i-reykjavik/article/2013130719586", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T20:36:27+0000", 
            "message": "fl\u00fa\u00f0i til islam pillunar voru b\u00fanar", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715811011794612", 
            "description": "Forma\u00f0ur f\u00e9lags m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi segist ekki finna fyrir mikilli andst\u00f6\u00f0u vi\u00f0 byggingu mosku \u00ed Reykjav\u00edk \u00fe\u00f3 f\u00e1ar h\u00e1v\u00e6rar raddir heyrist gegn byggingunni."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC5cYPq631Bn1Pt&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi3.ytimg.com%2Fvi%2FJ1Kqh8cTi34%2Fdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "500.000 muslims pray together in Moscow at Eid al-Fitr (celebration of fast-breaking)", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RNMU5EVXhOemt5TVRZNE9qRTBNREV4TkRBd05qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RJeU1UWXhOemt6TkRrM09qRTBNREV4TXpneE56ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T21:02:58+0000", 
                        "message": "\u00deyrfti a\u00f0 l\u00e1ta nokkrar skri\u00f0drekadeildir r\u00falla yfir \u00feetta helv\u00edti.", 
                        "id": "715822161793497", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T21:34:28+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 mundu \u00feeir allavega hugsa sig vel um n\u00e6st \u00feegar \u00feeir \u00e6tlu\u00f0u a\u00f0 framkf\u00e6ma svona", 
                        "id": "715835451792168", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/J1Kqh8cTi34?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715821278460252", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715821278460252", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T21:34:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtu.be/J1Kqh8cTi34", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T21:00:46+0000", 
            "message": "h\u00e9r sj\u00e1i\u00f0 \u00fei\u00f0 hva\u00f0 er a\u00f0 gerast", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715821278460252", 
            "description": "Wonderfull!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAc2RFSUACyIt-R&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fs.ytimg.com%2Fyts%2Fimg%2Ftimedelay7-vfljunAOV.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Peace Conference - Norway. All muslims agree, stoning is OK!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/mO6PcFYXMo4?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715825378459842", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715825378459842", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T21:10:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/mO6PcFYXMo4", 
            "created_time": "2014-05-26T21:10:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715825378459842", 
            "description": "Muslim \"peace conference\" in Norway confirming that all muslims want murder by stoning method, not only radicals. Muslim ask, \"what shall media and politicia..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAKLzF_DRda5c__&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mitti.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F04%2F71709-300x225.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "140 bilar f\u00f6rst\u00f6rda i mordbrand i Flemingsberg", 
            "caption": "www.mitti.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715823898459990", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715823898459990", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T21:07:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mitti.se/?p=42937", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T21:07:25+0000", 
            "message": "j\u00e1 er \u00fea\u00f0 \u00feetta sem v\u00edsir vill skriva um \u00ed framt\u00ed\u00f0ini ha ha ha", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715823898459990", 
            "description": "140 bilar \u00e4r f\u00f6rst\u00f6rda efter en brand i ett garage i Flemingsberg i fredags kv\u00e4ll. Tv\u00e5 personer misst\u00e4nkta f\u00f6r mordbrand har gripits."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/1940554_10152467709911617_10152467672426617_51898_1861_t.jpg?oh=86fcd3ec901eb8146963e5ebdc049bed&oe=5543718C&__gda__=1430286684_5dae250d459e3fb516ae1b7568e2b7a5", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "H\u00e4r kommer ett filmklipp ifr\u00e5n Sverigedemokraternas torgm\u00f6te i Karlstad 14/5-14. Meningen var att ni skulle f\u00e5 ta del av hela talet, men det till\u00e4t inte v\u00e4nsterp\u00f6beln. P\u00e5 den sidan som man filmar ifr\u00e5n skulle det vara lugnt, d\u00e4r skulle alla som ville h\u00f6ra st\u00e5. Det g\u00e5r knappt n\u00e5gon minut f\u00f6rr\u00e4n antidemokraterna b\u00f6rjar att f\u00f6rst\u00f6ra. Irritation uppst\u00e5r, men f\u00f6rs\u00f6ker att varna genom att rikta kameran mot dom som skriker n\u00e4rmast. Den gamle polisen med glas\u00f6gon nonchalerar totalt att de har hamnat d\u00e4r, och det \u00e4r \u00e4ven han som mamman ber om hj\u00e4lp senare, men han ber henne att g\u00e5. Frustration n\u00e4r man inser att p\u00f6beln h\u00e5ller p\u00e5 att f\u00f6rst\u00f6ra \u00e4nnu ett viktigt m\u00f6te och demokrater suckar, men v\u00e5gar inte att s\u00e4ga n\u00e5gonting. N\u00e4r de d\u00e5 skriker s\u00e5 h\u00f6gt att det g\u00f6r ont i \u00f6rat, och en gubbe blir s\u00e5 arg att han demonstrativt g\u00e5r d\u00e4rifr\u00e5n s\u00e5 n\u00e5gra tjejer blir \"sk\u00e4rrade\", d\u00e5 \u00e4r det dags att s\u00e4ga ifr\u00e5n!\n\nAntidemokraterna p\u00e5st\u00e5r att man sagt \u00e5t dem med utl\u00e4ndskt ursprung att \u00e5ka hem till deras heml\u00e4nder, avg\u00f6r sj\u00e4lva:", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RJek16Y3hOemt6TXpjMk9qRTBNREV4TXpnek5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxT0RJek16Y3hOemt6TXpjMk9qRTBNREV4TXpnek5EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T21:05:44+0000", 
                        "message": "N\u00fa eru svenskar sem hafa liti\u00f0 \u00e1 sig sem herra\u00fej\u00f3\u00f0 Nor\u00f0urlanda,og l\u00edta ni\u00f0ur \u00e1 \u00cdslendinga a\u00f0 f\u00e1 \u00fea\u00f0 \u00f3\u00fevegi\u00f0 fr\u00e1 m\u00fastittlingum. \u00dea\u00f0 var jafngildi heiladau\u00f0a a\u00f0 hleypa \u00feessum m\u00fastittlingum inn \u00ed landi\u00f0.", 
                        "id": "715823371793376", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-o-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10302853_10152467709581617_1001169368_n.mp4?rl=774&vabr=430&oh=5f23fb056db87fc3109084107ef20605&oe=549EEF2D&__gda__=1419695888_d3c6967e5d3cf1478fcfb44ce9032af8", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715813555127691", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715813555127691", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "7:00", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152467672426617", 
            "object_id": "10152467672426617", 
            "created_time": "2014-05-26T20:43:44+0000", 
            "updated_time": "2014-05-26T21:05:44+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715813555127691", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBkJJgI0YEdVqPG&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FH7Nvps0isec%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam's warning to the world - we will destroy you America ,Britain ,Europe.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/H7Nvps0isec?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715822065126840", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715822065126840", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T21:02:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/H7Nvps0isec", 
            "created_time": "2014-05-26T21:02:35+0000", 
            "message": "h\u00e9r sj\u00e1i\u00f0 \u00fei\u00f0 sanleikan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715822065126840", 
            "description": "Do not come crying and whining that you were not warned! Here is your warning! He clearly states that Islam is seeking total world domination and destruction..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAYzFjYpVOTFZMW&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi4.ytimg.com%2Fvi%2FwGsF8_QXKBU%2Fdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Arab women eating spaghetti...", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/wGsF8_QXKBU?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715818885127158", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715818885127158", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T20:56:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/wGsF8_QXKBU", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T20:56:23+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715818885127158", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCsvZvmGHHbbc_s&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FPBtct-z9JS8%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Chase Cops in London....Police Run for Cover", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/PBtct-z9JS8?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715817348460645", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715817348460645", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T20:52:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/PBtct-z9JS8", 
            "created_time": "2014-05-26T20:52:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715817348460645", 
            "description": "Protests turned to violence in London when angry Muslim protesters followed the cops while chanting free Palestine and Allahu Akbar and Kufirs. London, Janua..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDDjfQBYtc0Nd0t&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.youtube.com%2Fvi%2F61XwHZJj2oI%2F2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Students vs Black Students: Hamas-CAIR cries of racism are comical", 
            "caption": "networkedblogs.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715816985127348", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715816985127348", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T20:51:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://networkedblogs.com/Iw1HO", 
            "created_time": "2014-05-26T20:51:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715816985127348", 
            "description": "A cafeteria fight at Minneapolis South High School escalated into a melee involving hundreds of students Thursday, spurred by what parents and students said are growing racial tensions between Somali-American students and others. Police said that 200 to 300 students shoved, kicked and threw bottles"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQChb5idw_mEvh8F&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fgp3vGdHgrOk%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims in Europe", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/gp3vGdHgrOk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715816268460753", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715816268460753", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T20:50:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/gp3vGdHgrOk", 
            "created_time": "2014-05-26T20:50:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715816268460753", 
            "description": "Another attempt to show my 'muslims in europe' video Last one was removed by youtube for showing violent scenes...apparently!!! This is a critical video and ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAFTce_aXnQtvhM&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fcs514521.vk.me%2Fu211623959%2Fvideo%2Fl_6e057996.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "White woman raped then stoned in south africa", 
            "source": "http://vk.com/video?act=get_swf&oid=190512064&vid=166351974&embed_hash=dcd421f6b32b145f", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715815921794121", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715815921794121", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T20:49:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://vk.com/video190512064_166351974", 
            "created_time": "2014-05-26T20:49:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715815921794121", 
            "description": "No comments..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBPZR58FhmS4B9I&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2F2014-01-30-01-16-31_invandrarkvinna_rulltrappa_frispel_misshandel_mordhot_sparkar_Sthlm.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "VIDEO: M\u00f6rkhyad kvinna slog och sparkade oprovocerat svensk kvinna brutalt: \u201dHora, jag ska d\u00f6da dig\u201d", 
            "caption": "www.exponerat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715815351794178", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715815351794178", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T20:47:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.info/video-morkhyad-kvinna-slog-och-sparkade-oprovocerat-svensk-kvinna-brutalt-hora-jag-ska-doda-dig/", 
            "created_time": "2014-05-26T20:47:51+0000", 
            "message": "muslimia", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715815351794178", 
            "description": "<img class=aligncenter size-full wp-image-98014 alt=2014-01-30 01-16-31_invandrarkvinna_rulltrappa_frispel_misshandel_mordhot_sparkar_Sthlm src=http://www.exponerat.info/wp-content/uploads/2014/01/2014-01-30-01-16-31_invandrarkvinna_rulltrappa_frispel_misshandel_mordhot_sparkar_Sthlm."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCFcOYvVeXUV30X&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FC06GixfRiyE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic butchered camel, bathing in blood, while alive", 
            "caption": "i1.ytimg.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715814258460954", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715814258460954", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T20:45:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://i1.ytimg.com/vi/C06GixfRiyE/hqdefault.jpg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T20:45:25+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715814258460954", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Educazione islamica: il video shock - Mattinonline", 
            "caption": "www.mattinonline.ch", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715810418461338", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715810418461338", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T20:35:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mattinonline.ch/educazione-islamica-il-video-shock/", 
            "created_time": "2014-05-26T20:35:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715810418461338", 
            "description": "VIDEO - Ecco come un maestro corregge i compiti e educa i bambini di una scuola islamica."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCHVmWqHLg7r1EP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140526%2FFRETTIR01%2F140529126%2FAR%2F0%2FAR-140529126.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \"\u00c1tti ekki von \u00e1 \u00feessu fr\u00e1 Frams\u00f3knarflokknum\u201c", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715807041795009", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715807041795009", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T20:26:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/-atti-ekki-von-a-thessu-fra-framsoknarflokknum-/article/2014140529126", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T20:26:46+0000", 
            "message": "hann hefur ekki teki\u00f0 d\u00f3pi\u00f0 sitt \u00ed g\u00e6r me\u00f0urin greinilega ekki", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715807041795009", 
            "description": "Forma\u00f0ur f\u00e9lags m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi segir a\u00f0 oddviti Frams\u00f3knarflokksins og flugvallarvina \u00ed Reykjav\u00edk hafi ekki hugsa\u00f0 m\u00e1li\u00f0 til enda."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCwr08MGRGnVlyr&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F0fHqA4GQxsE%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Afghan child bride tortured for six months", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/0fHqA4GQxsE?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715803875128659", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715803875128659", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T20:17:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=0fHqA4GQxsE&feature=share", 
            "created_time": "2014-05-26T20:17:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715803875128659", 
            "description": "*Some viewers may find images in this report disturbing.* An Afghan child bride is recovering in hospital after being held captive and tortured for six month..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCUl6nMYXG0P6J7&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FEQI0lQS2JGM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Yemen, Married 12 year old girl dies giving birth", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/EQI0lQS2JGM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715803571795356", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715803571795356", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T20:16:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=EQI0lQS2JGM&feature=share", 
            "created_time": "2014-05-26T20:16:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715803571795356", 
            "description": "Girls in Yemen, too young to have children die trying to give birth, as the tradition of child brides persists. CNN's Paula Newton reports."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBpd6vDPvIsViY_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FpSdp2cERROU%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Youngest Girl To Have Twins - 8 Yrs Old", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/pSdp2cERROU?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715803311795382", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715803311795382", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T20:16:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=pSdp2cERROU&feature=share", 
            "created_time": "2014-05-26T20:16:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715803311795382", 
            "description": "Leyla M. is known to be one of the youngest girls to have twins. She first got pregnant at the age of 9 yrs old. At the age of 14 she had twins. She was pros..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQByyaCkFljCBdci&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F24%2Farticle-2638282-1E2BDF0300000578-260_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Four people shot dead in 'anti-Semitic' terrorist attack at the Jewish Museum in Brussels after...", 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/05/1418450360_3586380787001_jewish-museum-shooting--1280-x-720-.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715800438462336", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715800438462336", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T20:07:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2638282/Three-people-shot-dead-anti-Semitic-attack-Jewish-Museum-Brussels-man-backpack-opened-fire-fled.html", 
            "created_time": "2014-05-26T20:07:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715800438462336", 
            "description": "Witnesses describe seeing a man with a backpack come out of the car park and start shooting before fleeing the scene."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715795661796147", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715795661796147", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T19:52:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T19:52:56+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715795661796147"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA3fjoZoFUSim0P&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FD89zkPtRdcQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sverige - Invandrare S\u00e4ger Som Det \u00c4r i \"Ring p1\"", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/D89zkPtRdcQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715747051801008", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715747051801008", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T18:19:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=D89zkPtRdcQ", 
            "created_time": "2014-05-26T18:19:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715747051801008", 
            "description": "Invandrare som ringer in till radioprogrammet \"ring P1\" och s\u00e4ger sanningen i radion om bl a Socialdemokraternas och Moderaternas smutsiga och m\u00f6rka f\u00f6rflutn..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBinqpWXSKm_8_C&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F08%2Fmv_migrationsverket_ensamkommande_flyktingbarn_baarn-239x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201dEnsamkommande flyktingbarn\u201d tar \u00f6ver f\u00f6rskolan i Lundsbrunn", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715746415134405", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715746415134405", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T18:17:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Vjdu6", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T18:17:34+0000", 
            "message": "s\u00e6nskum b\u00f6rnum hent \u00fat \u00far leiksk\u00f3la til a\u00f0 l\u00e1ta fl\u00f3tab\u00f6rn \u00ed sta\u00f0in . ha ha fl\u00f3tab\u00f6rn sem eru alskeggu\u00f0 og me\u00f0 endajagsla hummmm", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715746415134405", 
            "description": "Ett planerat boende f\u00f6r ensamkommande flyktingbarn v\u00e4gg i v\u00e4gg med en f\u00f6rskola har v\u00e5llat stora protester i Lundsbrunn utanf\u00f6r G\u00f6tene. Det finns tv\u00e5 f\u00f6rskolor i det lilla samh\u00e4llet Lundsbrunn."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBPMLPDwIYc105Y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2Falexandra_pascalidou_alice_teodorescu_grekland_rumanien.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "P1 Debatt om rasism frias", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715744918467888", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715744918467888", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T18:12:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VdnSR", 
            "created_time": "2014-05-26T18:12:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715744918467888", 
            "description": "Vem hade v\u00e4l trott n\u00e5got annat? I det \u00e5siktsfascistiska DDR-landet Sverige h\u00e5ller rasistj\u00e4gare ihop p\u00e5 alla niv\u00e5er."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA5j_zemnaNPftP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.exponerat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F05%2F2013-05-17-19-43-09_valdtakt_rape_neger_afrikan_nigger.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Afrikan bet s\u00f6nder ansiktet p\u00e5 kvinnan han t\u00e4nkte v\u00e5ldta", 
            "caption": "www.exponerat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715736461802067", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715736461802067", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T17:50:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.info/afrikan-bet-sonder-ansiktet-pa-kvinnan-han-tankte-valdta/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T17:50:37+0000", 
            "message": "NEGRAR OG MUSLIMIR SKILJA EKKI NEI NEI BARA NAU\u00d0GA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715736461802067", 
            "description": "Susanne blev nerbrottad av den afrikanska v\u00e5ldt\u00e4ktsmannen \u2013 sedan bet han henne blodig i ansiktet. Nu tror polisen att det kan finnas kopplingar mellan det aktuella brottet och tidigare v\u00e5ldt\u00e4ktsf\u00f6rs\u00f6k i G\u00f6teborg. Promenaden hem blev en mardr\u00f6m f\u00f6r Susanne. N\u00e4r hon passerade Guldheden i"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDTbOakMUijXk71&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.exponerat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F10%2F2012-10-26-07-08-45_t-baneranaren.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"Pappersl\u00f6sa\" tunnelbaner\u00e5naren internationellt efterlyst f\u00f6r mord", 
            "caption": "www.exponerat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715735941802119", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715735941802119", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T17:48:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.info/papperslosa-tunnelbaneranaren-internationellt-efterlyst-for-mord/", 
            "created_time": "2014-05-26T17:48:46+0000", 
            "message": "\u00deESSI MA\u00d0UR S\u00c1 SV\u00cdA DETTA \u00c1 TEINANA \u00cd STOKH\u00d3LM .HANN HOPA\u00d0I NI\u00d0UR \u00c1 TEINANA OG R\u00c6NDI SV\u00cdAN SEM L\u00c1 OVUR\u00d6LVI OG LESTIN KOM OG HANN MISTI A\u00d0RA HENDINA OG SR\u00d3R SLASA\u00d0IST . EKKL A\u00d0 L\u00c1TA VAGTINA VITA NEI BARA R\u00c6NA . \u00deETTA ER ALLT TIL \u00c1 VIDEO . HANN NA\u00d0IST OG ER MUSLIMI .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715735941802119", 
            "description": "Den uppm\u00e4rksammade s\u00e5 kallade \"sp\u00e5rr\u00e5naren\" eller \"tunnelbanetjuven\", Nadar Khiari, som \u00e4r illegal invandrare och p\u00e5st\u00e5s vara tunisier \u00e4r i hetluften igen. Nu har det framkommit att han \u00e4r internationellt efterlyst f\u00f6r ett mord han beg\u00e5tt i Frankrike. I Sverige \u00e4r han en av de mest"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBFhhKHDQtcXXrm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.exponerat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F04%2F2013-04-15-22-44-59_kamil_ryba_sdl.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslimskt invandrarg\u00e4ng krossade f\u00f6nster hos SDL-ledaren i kv\u00e4ll", 
            "caption": "www.exponerat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715734268468953", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715734268468953", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T17:43:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/JvqHs", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T17:43:50+0000", 
            "message": "H\u00c9R BRJ\u00d3TA MUSLIMIR R\u00da\u00d0UR . ER\u00c9TT FIRIR V\u00cdSIR OG ST\u00d6\u00d0 2 .365 MI\u00d0LAR ERU MUSLIMAR", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715734268468953", 
            "description": "F\u00f6r knappt tv\u00e5 timmar sedan s\u00e5 kastade ett muslimskt g\u00e4ng om fyra fem personer ett f\u00f6rem\u00e5l genom ena f\u00f6nstret hemma hos SDL-ledaren Kamil Ryba. N\u00e4r Ryba springer ut p\u00e5 balkongen f\u00f6r att se vilka de \u00e4r, h\u00f6r han p\u00e5 knagglig svenska:  \"Jag ska knulla din mammas fitta\", uppger Ryba till"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xfa1/v/t1.0-1/c127.27.343.343/s200x200/485622_376977272412627_106572783_n.jpg?oh=4926442b6e8c06907a182bcb089ca76d&oe=553D21ED&__gda__=1429309189_10fb319450734bd56b2dd79e8d0b4779", 
            "updated_time": "2014-05-26T17:42:05+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Vi st\u00f6djer polisen i Husby - stoppa vansinnet nu", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715733598469020", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715733598469020", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "106,568 like this", 
                    "name": "Community"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/stodpolisen", 
            "created_time": "2014-05-26T17:42:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715733598469020", 
            "description": "http://www.polisen.se/"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZ-jTnD-Ol75UR&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.ytimg.com%2Fvi%2F-kNYO38feoM%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hela f\u00f6rorten ska brinna Allahu albar", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/-kNYO38feoM?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715733445135702", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715733445135702", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T17:41:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=-kNYO38feoM&feature=share", 
            "created_time": "2014-05-26T17:41:40+0000", 
            "message": "ALLUR B\u00c6RIN SKAL BRENA MUSLIMAR", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715733445135702", 
            "description": "Husby brinner. Politiker och media k\u00e4mpar f\u00f6r att hitta p\u00e5 f\u00f6rklaringsmodeller. Det beh\u00f6vs inga. Det \u00e4r bara att se verkligheten. Dessa m\u00e4nniskor har flytt f..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10170926_1441141232796632_6142980425915373713_n.png?oh=0e7b99004085aebb01c10a6c57dd8513&oe=5541AAD9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "MESSAGE: MELBOURNE RIOT (unreported)\nJust wanting to know if anyone witnessed and experienced the mayhem on Sydney Rd Brunswick on Easter Saturday. We were out celebrating for Easter when it we decided it was time to head home so weren't so tired for Sunday mass. The 4 of us just left the restaurant and were heading down Sydney Rd towards COBURG when we passed through Albion st and noticed red & blue lights and thought may of been a booze bus or minor accident. The closer we came we noticed a big gathering of over 180-200 if not more Black Africans angry as hell armed with weapons such as broken glass bottles batons baseball bats and a metal bars and machete. We just saw packs of 70 and more chasing each other of equal numbers, was quite frightening for my fellow passengers thinking this was in Africa or some Arab land. We did see quite a few Lebanese muslim youths running away. Well over 200 and more Black Africans on the side we were and decided to do a u turn so the car was going to get damaged. Why wasn't this reported on media is it just to cover up how really bad the problem is with in Melbourne and Muslim African Arabs", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715730631802650", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715730631802650", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Mosque in Bendigo", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Mosque-in-Bendigo/1409152012662221?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1409152012662221/photos/a.1409155942661828.1073741827.1409152012662221/1441141232796632/?type=1", 
            "object_id": "1441141232796632", 
            "created_time": "2014-05-26T17:34:39+0000", 
            "message": "SAMA HVAR ER MUSLIMAR ME\u00d0 L\u00c6TI OG DJ\u00d6VULSKAP \u00cdSLAM NEI TAKK . sVERRIR OG ST\u00d6\u00d0 2 OG 365 MI\u00d0LA STOPI\u00d0 \u00de\u00c1 N\u00daNA INNAN \u00deA\u00d0 ER OF SEINT", 
            "updated_time": "2014-05-26T17:34:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_715730631802650", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p118x90/1462864_1413748555552865_217503834943672429_n.jpg?oh=7c335682c1f483fdb86c3d5609463b32&oe=553EA7F2", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "bendigo bank rounding up new staff. knowing what muslims are like they will probably blow up the bendigo branch just for helping them LOL ... they do everything backwards", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715729235136123", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715729235136123", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Boycott Bendigo Bank - Anti Australian and supporters of terrorism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Boycott-Bendigo-Bank-Anti-Australian-and-supporters-of-terrorism/1413665512227836?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1413665512227836/photos/a.1413686908892363.1073741828.1413665512227836/1413748555552865/?type=1", 
            "object_id": "1413748555552865", 
            "created_time": "2014-05-26T17:30:57+0000", 
            "updated_time": "2014-05-26T17:30:57+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_715729235136123", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10178057_1416282845299436_120269218749658962_n.jpg?oh=c31d023f47e620d460061f5c2af2bbe9&oe=5546A8D7&__gda__=1425832554_36bda35bf9df458bd9544f17e14066e5", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "looks like bendigo bank has opened a new branch....... this is what women will be forced to wear when islamE takes over.... if you want this, you are sick and twisted and probably love paedophiles too", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715729065136140", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715729065136140", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Boycott Bendigo Bank - Anti Australian and supporters of terrorism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Boycott-Bendigo-Bank-Anti-Australian-and-supporters-of-terrorism/1413665512227836?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1413665512227836/photos/a.1413686908892363.1073741828.1413665512227836/1416282845299436/?type=1", 
            "object_id": "1416282845299436", 
            "created_time": "2014-05-26T17:30:29+0000", 
            "updated_time": "2014-05-26T17:30:29+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_715729065136140", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10174856_1417187201875667_5941256216824134144_n.jpg?oh=9d950214357992620a6c32bda05f11f1&oe=552E8BC0", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "WAKE UP AUSTRALIA!!!.....wake up bend over bank as well.......if we dont do anything we will be suffering as much as the UK is now..... they do not want to assimilate, they want to take over and make our country like syria and look like beiruit.....stop hitting the snooze button and act now(speak up) before it is too late. boycotting bend over bank is a huge start.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715728855136161", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715728855136161", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Boycott Bendigo Bank - Anti Australian and supporters of terrorism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Boycott-Bendigo-Bank-Anti-Australian-and-supporters-of-terrorism/1413665512227836?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1413665512227836/photos/a.1413686908892363.1073741828.1413665512227836/1417187201875667/?type=1", 
            "object_id": "1417187201875667", 
            "created_time": "2014-05-26T17:30:08+0000", 
            "updated_time": "2014-05-26T17:30:08+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_715728855136161", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715728191802894", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715728191802894", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T17:28:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T17:28:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715728191802894"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715727835136263", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715727835136263", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T17:27:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T17:27:59+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715727835136263"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715726628469717", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715726628469717", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T17:26:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T17:26:36+0000", 
            "message": "H\u00c9R ER HAGR\u00c6\u00d0ING HJ\u00c1 ISLAM STEINA 2 \u00cd EINU .MIKI\u00d0 A\u00d0 GERA HJ\u00c1 \u00deEIM", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715726628469717"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDwpbGEPJ9r2-ZT&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-frc1%2Ft1.0-9%2F10295738_10152151509598301_3269749455879841908_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Forceful Conversion to Islam: Rising Fear in Minorities - See more at: http://www.christiansinpakist", 
            "caption": "www.christiansinpakistan.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715726201803093", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715726201803093", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T17:25:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.christiansinpakistan.com/forceful-conversion-to-islam-rising-fear-in-minorities/", 
            "created_time": "2014-05-26T17:25:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715726201803093", 
            "description": "minority girls Girls are abducted and forced to convert to Islam. The incident rising fear in minorities in Pakistan"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDt3fKmbN-WFplp&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.ytimg.com%2Fvi%2FizadkWypKnc%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nordisk Ungdom - Pedofilaktion", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/izadkWypKnc?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715724401803273", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715724401803273", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T17:21:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=izadkWypKnc", 
            "created_time": "2014-05-26T17:21:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715724401803273", 
            "description": "Den 55-\u00e5rige godishandlaren Mesbah Afaneh har \u00e5talats f\u00f6r sammanlagt elva fall av v\u00e5ldt\u00e4kt mot barn och ett stort antal fall av sexuellt ofredande. Offren f\u00f6..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q82/s130x130/1422597_596197683780491_252708129_n.jpg?oh=08ca22bbeb9700ba798485c27a6733d8&oe=550370B5", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Michael Bergdahl fr\u00e5n Ume\u00e5\r\n\r\nD\u00f6md f\u00f6r: V\u00e5ldt\u00e4kt mot barn, utnyttjande av barn f\u00f6r sexuell posering, f\u00f6rs\u00f6k till utnyttjande av barn f\u00f6r sexuell posering, f\u00f6rs\u00f6k till k\u00f6p av sexuell handling av barn, sexuellt ofredande, barnpornografibrott\r\n\r\nStraff: 2 \u00e5r och 2 m\u00e5nader\r\n\r\nDet handlar om, vad man vet, 5 flickor i \u00e5ldern 13-15 \u00e5r som han haft kontakt med och sexuellt utnyttjat, ofredat och erbjudit cigaretter mot oralsex.\r\n\r\nEn av flickorna ska han hotat att g\u00f6ra hennes kompisar illa om hon inte skickade en nakenbild inom en viss tid, alla flickor ber\u00e4ttar hur \u00e4ckliga dom k\u00e4nt sig n\u00e4r han beskriver f\u00f6r dom hur han ska tillfredsst\u00e4lla dom sexuellt.\r\n\r\nHan skyller \u00e4ven bort sig och f\u00f6rklarar att han ofta l\u00e4gger ifr\u00e5n sig sin mobiltelefon och att telefonen d\u00e5 \u00e4r tillg\u00e4nglig f\u00f6r vem som helst. Det komiska i detta \u00e4r att en IT-specialist p\u00e5 Polisen f\u00f6rklarar att Michaels mobiltelefon var l\u00e5st b\u00e5de med en pinkod och ett grafiskt l\u00f6senord som beh\u00f6vde anges efter sk\u00e4rmen slocknade.\r\n\r\nL\u00e4s mer och ladda ner domen http://kriminellt.com/michael-bergdahl-umea/\r\n(du m\u00e5ste vara inloggad f\u00f6r att l\u00e4sa men medlemskap \u00e4r gratis)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715722005136846", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715722005136846", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kriminellt.com - Vi h\u00e4nger ut v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n & pedofiler", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kriminellt?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kriminellt/photos/a.581617905238469.1073741828.576055912461335/596197683780491/?type=1", 
            "object_id": "596197683780491", 
            "created_time": "2014-05-26T17:15:42+0000", 
            "message": "BARNAN\u00cd\u00d0INGUR MUSLIMI . D\u00c6MDUR .", 
            "updated_time": "2014-05-26T17:15:42+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_715722005136846", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCUdXQUU9kEXLv0&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-prn1%2F1528550_605214432878816_13496859_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kiflay Gebreyesus, Brom\u00f6lla", 
            "caption": "www.kriminellt.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715721435136903", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715721435136903", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T17:14:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.kriminellt.com/kiflay-gebreyesus-bromolla/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T17:14:14+0000", 
            "message": "BARNAN\u00cd\u00d0INGUR . MUSLIMI .D\u00c6MDUR .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715721435136903", 
            "description": "Namn: Kiflay Aregay Gebreyesus Personnummer: 19841001-9197 Adress: F\u00e4ladsv\u00e4gen 4 C, 295 37 Brom\u00f6lla D\u00f6md f\u00f6r: Sexuellt ofredande Straff: Skyddstillsyn och b\u00f6ter Kiflay d\u00f6mdes den 13 Juli 2013 till skyddstillsyn och b\u00f6ter f\u00f6r att ha ofredat flera flickor. Patrycja ber\u00e4ttar ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC7vstK6BEqywiq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fwide%2Fpublic%2Fhusby1.jpg%3Fitok%3DZCxsBjIT", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "H\u00e4r brinner Husby: Nya oroligheter inatt | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715716591804054", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715716591804054", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T17:04:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/h-r-brinner-husby-nya-oroligheter-inatt", 
            "created_time": "2014-05-26T17:04:51+0000", 
            "message": "H\u00c9R BRENA MUSLIMAR B\u00cdLA . \u00cd G\u00c6R DAG", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715716591804054", 
            "description": "Inrikes.S\u00f6ndagseftermiddagens kravaller i Husby utanf\u00f6r Stockholm fortsatte under natten mot m\u00e5ndagen, d\u00e5 ungdomsg\u00e4ng f\u00f6ljde upp sin stenkastning mot polisen med att sticka bilar i brand. Samtidigt satte polisen in en stor kommendering f\u00f6r att kv\u00e4va oroligheterna och hela Husby centrum sp\u00e4rrades til\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10277011_630826660333415_4438645201127038214_n.jpg?oh=cef206e2ceeaf8d64780e881b0c764dd&oe=554265F3&__gda__=1430220717_2c36ff7e0b47a9f9c2bbc075c49c64a7", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Vi ogillar Aftonbladets f\u00f6rtalskampanj", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715716068470773", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715716068470773", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T17:03:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=630827020333379&id=363198640429553", 
            "created_time": "2014-05-26T17:03:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715716068470773", 
            "description": "G\u00e5 och r\u00f6sta p\u00e5 (SD) i Eu-valet! \n\nSe videon h\u00e4r-->>[SDU-TV] F\u00f6r Europa - Mot EU! \nhttp://m.youtube.com/watch?v=g-pbGepuG5k\nOch se samtliga foton! \nBl.a \n*60% av alla beslut i svenska kommuner best\u00e4ms av EU\n\n* Sverige betalar varje \u00e5r n\u00e4stan 40.000 000 000 till EU. Det motsvarar \u00f6ver 100 miljoner kr varje dag. \n\n*KAMPANJFOLDER: Alla folks frihet!\nhttps://www.facebook.com/media/set/?set=a.767357333289222.1073741829.160333517324943&type=3 Gilla & Dela Inl\u00e4gget!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC4GkeYp0BRJLeT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F02921%2Flapen_2921970k.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Marine Le Pen wins record victory for Front National in French elections - Telegraph", 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715712371804476", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715712371804476", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T16:55:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/europe/france/10855797/Marine-Le-Pen-wins-record-victory-in-French-elections.html", 
            "created_time": "2014-05-26T16:55:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715712371804476", 
            "description": "Marine Le Pen's far-Right Front National party has scored its highest ever percentage of the vote, exit polls in France show"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBrOD-INkBYQDfg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.cdn.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20101009%2FFRETTIR01%2F2695762%2FAR%2F0%2FAR-2695762.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - R\u00f3tt\u00e6k \u00f6fl s\u00f6g\u00f0 \u00e1 bak vi\u00f0 menningarsetur m\u00faslima", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715712068471173", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715712068471173", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T16:54:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/rottaek-ofl-sogd-a-bak-vid-menningarsetur-muslima/article/20102695762", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T16:54:59+0000", 
            "message": "ef \u00fei\u00f0 ekki viti\u00f0 \u00fe\u00e1 er \u00feetta hann KR\u00d3K NEFUR", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715712068471173", 
            "description": "Einn \u00feeirra sem fj\u00e1rmagna\u00f0i kaup \u00e1 h\u00fasi undir menningarmi\u00f0st\u00f6\u00f0 m\u00faslima h\u00e9r \u00e1 landi tengist r\u00f3tt\u00e6kum \u00f6flum \u00ed S\u00e1d\u00ed Arab\u00edu. Talsma\u00f0ur menningarmi\u00f0st\u00f6\u00f0varinnar,..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCCX2SaQjaibDV5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.youtube.com%2Fvi%2Ft_mY3KWU48s%2F0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Video: Britain First Mark Woolwich Anniversary By Turning Up At Muslim Hate Preachers Homes", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715711448471235", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715711448471235", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T16:53:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/05/26/video-britain-first-mark-woolwich-anniversary-by-turning-up-at-muslim-hate-preachers-homes/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T16:53:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715711448471235", 
            "description": "In the video below, Britain \u00a0First activists marked the 1st anniversary of the Lee Rigby's killing by barbaric Muslim extremists by taking a trip round London visiting the houses of notorious hate ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBDpNLtUw-4yOgT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ffriendsofsyria.files.wordpress.com%2F2013%2F06%2F296532_110989275718680_1844567642_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Zaky Mallah Finally Arrested", 
            "caption": "friendsofsyria.co", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715711135137933", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715711135137933", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T16:52:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://friendsofsyria.co/2013/06/25/zaky-mallah-finally-arrested/", 
            "created_time": "2014-05-26T16:52:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715711135137933", 
            "description": "Lebanese/Australian Zaky Mallah, has finally been arrested on Terrorist Charges, after being on the Watch list for years. Oz jihadist charged for issuing 'how-to survive' holy war list on Facebook ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715709058471474", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715709058471474", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T16:47:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T16:47:26+0000", 
            "message": "\u00feegar \u00fea\u00f0 er komi\u00f0 \u00e1 hreint h\u00f6ldum vi\u00f0 gr\u00edsaveislu \u00e1 l\u00f3\u00f0ini \u00ed sogam\u00edrini ekki spurn\u00edng", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715709058471474"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715706478471732", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715706478471732", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T16:47:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T16:41:19+0000", 
            "message": "\u00edsland \u00feeir eru \u00e1 lei\u00f0ini sendi\u00f0 \u00fe\u00e1 bara upp \u00e1 akranes", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715706478471732", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTnpBNE9UVTRORGN4TkRnME9qRTBNREV4TWpJNE1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTnpBNE9UVTRORGN4TkRnME9qRTBNREV4TWpJNE1qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T16:47:06+0000", 
                        "message": "Senda \u00fe\u00e1 upp \u00e1 Arab\u00edu skaga. Skagamenn taka vel \u00e1 m\u00f3ti \u00feeim.", 
                        "id": "715708958471484", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715707128471667", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715707128471667", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T16:42:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T16:42:55+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715707128471667"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715705651805148", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715705651805148", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T16:39:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-26T16:39:35+0000", 
            "message": "h\u00e9r eru vinuf\u00e9lagar Sverris \u00e1 365 mi\u00f0lum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715705651805148"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCv8zEpg2A2A4UA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F34%2F7e%2F347efda6f0ad57fc7cd3bf14a7a4272f.jpg%3Fitok%3DgAVGs4jY", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim leaders seek global blasphemy ban, limits on free speech", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTkRFek5EQTROVEF4TURNNU9qRTBNREV3TmpZeU1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTkRFeU1UTTFNVFkzT0RNek9qRTBNREV3TmpVNU5qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T00:59:23+0000", 
                        "message": "http://www.conservativefiringline.com/uk-bans-anti-islamic-u-s-bloggers-says-presence-not-conducive-to-the-public-good/", 
                        "id": "715412135167833", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T01:01:52+0000", 
                        "message": "http://izquotes.com/quote/206441", 
                        "id": "715412981834415", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T01:02:50+0000", 
                        "message": "http://pamelageller.com/2014/05/washington-post-calls-muslim-restriction-internet-free-speech.html/", 
                        "id": "715413158501064", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-26T01:03:26+0000", 
                        "message": "http://pamelageller.com/2014/04/sharia-sweden-new-law-criminalizes-criticism-islam.html/", 
                        "id": "715413408501039", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715384875170559", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715384875170559", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-26T01:03:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/muslim-leaders-seek-global-blasphemy-ban-limits-on-free-speech", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T23:22:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715384875170559", 
            "description": "If Muslim leaders have their way, free speech in the United States would be severely curtailed, and the United Nations would have a global ban on speech critica"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDcvjsWgD_Tr_sq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.cdn.tv2.no%2Fs%2Fimg%2Flogo%2Ftv2-default.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Flere personer knivstukket i Oslo - TV2.no", 
            "caption": "www.tv2.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715375305171516", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715375305171516", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T22:55:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tv2.no/2014/05/23/nyheter/5626942", 
            "created_time": "2014-05-25T22:55:54+0000", 
            "message": "tv\u00e6r konur af 3 sem voru mirtar \u00ed g\u00e6r \u00ed norge", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715375305171516", 
            "description": "Flere personer er knivstukket p\u00e5 Ellingsrud i Oslo, melder politiet. "
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIxHZbJleJetOb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources2.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F05%2F25%2F1226931%2F002754-633e91e4-e324-11e3-9054-714a6f76e9d4.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Brother of convicted terrorist preaching in local mosques", 
            "caption": "m.heraldsun.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715348905174156", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715348905174156", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T21:32:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.heraldsun.com.au/news/victoria/brother-of-convicted-terrorist-preaching-in-local-mosques/story-fni0fit3-1226931003996", 
            "created_time": "2014-05-25T21:32:29+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715348905174156", 
            "description": "THE controversial brother of a convicted terrorist is back preaching to scores of supporters in mosques in Melbourne and Brisbane."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZy1kzHyEVeabg&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-frc3%2Ft31.0-8%2Fs720x720%2F10403976_795673723776165_7324417073794720251_o.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Valgrafik | EU | Val\u00e5ret 2014 | Nyheter | Aftonbladet", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715348505174196", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715348505174196", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T21:31:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/valaret2014/EU/Valgrafik/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T21:31:15+0000", 
            "message": "flokurin okar fer miki\u00f0 fram SD  vill stopa muslima og negra til sverge", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715348505174196", 
            "description": "Sverigedemokraterna och Feministiskt Initiativ kommer in i EU-parlamentet och Piratpartiet \u00e5ker ur.\nMilj\u00f6partiet blir tredje st\u00f6rsta parti.\nDet visar de f\u00f6rsta siffrorna fr\u00e5n Valmyndigheten."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCYMFKj_hMYryp_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn01.dailycaller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F11%2F2013-11-11T100659Z_1_CBRE9AA0S4X00_RTROPTP_4_IRAN-SETAD-PROPERTIES-e1401040133830.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Iran\u2019s Supreme Leader: Jihad Will Continue Until America is No More", 
            "caption": "dailycaller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715346661841047", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715346661841047", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T21:26:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://dailycaller.com/2014/05/25/irans-supreme-leader-jihad-will-continue-until-america-is-no-more", 
            "created_time": "2014-05-25T21:26:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715346661841047", 
            "description": "Iran\u2019s supreme leader, Ayatollah Ali Khamenei, all but said on Sunday that negotiations over the country\u2019s illicit nuclear program are over and that the Islamic Republic\u2019s ideals include destroy"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCf8jm_AUDjCjOo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fsweden-connections.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Araber lurar araber p\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715330718509308", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715330718509308", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T20:48:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VY2Bt", 
            "created_time": "2014-05-25T20:48:00+0000", 
            "message": "mha ha ha arabar plata araba me\u00e5 landvistar leivi gott", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715330718509308", 
            "description": "Serieskojaren Kadry El Naggar och sonen Amr El Naggar s\u00e4ljer fortfarande fallf\u00e4rdiga svenska fastigheter till sina arabiska trosfr\u00e4nder med l\u00f6fte om svenskt uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd som lockbete.\u00a0 eXponerat har tidigare skrivit om skumraskf\u00f6retaget <\u200ba href=http://www."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDsNzD8i55GZ2A0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F12%2Fvarning_valdtakt_arab_mena-147x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Video: Storslagsm\u00e5l i arabiserade M\u00f6llan i Malm\u00f6 i dag", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715323501843363", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715323501843363", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T20:29:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VYmQZ", 
            "created_time": "2014-05-25T20:29:02+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715323501843363", 
            "description": "Film fr\u00e5n en l\u00e4sare fr\u00e5n M\u00f6llev\u00e5ngstorget i gangsterstaden Malm\u00f6 24 maj 2014. M\u00f6llan \u00e4r ett omr\u00e5de som \u00e4r mycket arabiserat och d\u00e4r man som svensk helst inte skall g\u00e5 efter m\u00f6rkrets inbrott."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAchazsIWGz2E3R&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FhttuzNQ7qDM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u00cdslamistar og na\u00edvistar Redux", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTXpBNU9UTTFNVGM0TURVek9qRTBNREV3TkRjMU5qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTWprNU56UTROVEV5TkRBMU9qRTBNREV3TkRVNU5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T19:25:50+0000", 
                        "message": "Er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 taka allan r\u00e9tt af evr\u00f3pub\u00faum til \u00feess a\u00f0 verja sig og s\u00edna??", 
                        "id": "715299748512405", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T19:52:48+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur g\u00e6ti haldi\u00f0 \u00fea\u00f0, skil ekki hvers vegna f\u00f3lk verst og berst gegn ekki \u00feessari v\u00e1. \u00dea\u00f0 er undarlegt hva\u00f0 f\u00f3lk er hr\u00e6tt vi\u00f0 \u00e1lit annarra og verra \u00feegar \u00fea\u00f0 \u00e1ttar sig ekki \u00e1 \u00feeim aflei\u00f0ingum sem \u00fea\u00f0 hefur. En eins og kemur fram \u00ed videoinu \u00f6ll d\u00fdrin \u00ed sk\u00f3ginum eiga a\u00f0 vera vinir og ekki a\u00f0 gagnr\u00fdna neitt bara l\u00e1ta sig hafa hlutina sama hva\u00f0...................", 
                        "id": "715309935178053", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/httuzNQ7qDM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714922691883444", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714922691883444", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T19:52:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=httuzNQ7qDM&feature=youtu.be", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T02:35:12+0000", 
            "message": "Taki\u00f0 eftir \u00f6ll d\u00fdrin \u00ed sk\u00f3ginum eiga a\u00f0 vera vinir...", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714922691883444", 
            "description": "Silfur Egils 2008 Redux. \u00de\u00e1tturinn er um n\u00fdja b\u00f3k \"\u00cdslamistar og na\u00edvistar\" sem b\u00f3kaf\u00e9lagi\u00f0 Ugla gaf \u00fat \u00ed \u00fe\u00fd\u00f0ingu Brynjars Arnarsonar \u00e1 b\u00f3kinni \u00cdslamistar og..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBPF7BeasPbHkvX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.images.express.co.uk%2Fimg%2Fdynamic%2F1%2F590x%2F20n09married-476944.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Benefits grandmother Shirley Valentine demands British visa for her toyboy", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTWprek16UXhPRFEyTXpjNU9qRTBNREV3TkRRNU56UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTVRBeU1EazFNVGs0T0RNM09qRTBNREV3TWpFMU1UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T12:38:33+0000", 
                        "message": "\u00e9g vona a\u00f0 \u00e6ttin komi vitinu firir hana svo honum ver\u00f0i hent \u00fat \u00far landinu strags", 
                        "id": "715102095198837", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T18:51:18+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur varla langt \u00feanga\u00f0 til h\u00fan ver\u00f0ur lamin \u00ed klessu \u00feessi?", 
                        "id": "715286018513778", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T19:09:34+0000", 
                        "message": "M\u00e9r er alveg sama. Hann m\u00e1 eiga \u00feessa. Bara a\u00f0 hann fari ekki illa me\u00f0 hana.", 
                        "id": "715293341846379", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.express.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715053021870411", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715053021870411", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T19:09:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.express.co.uk/news/uk/476944/Benefits-grandmother-Shirley-Valentine-demands-British-visa-for-her-toyboy", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T10:09:15+0000", 
            "message": "og hva\u00f0 er h\u00e9r j\u00fa nota konuna til a\u00f0 f\u00e1 dvalarleivi fy fan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715053021870411", 
            "description": "A GRANDMOTHER dubbed \u201cShirley Valentine on benefits\u201d is demanding the right to return to Britain with her Tunisian toyboy husband."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715055731870140", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715055731870140", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T18:48:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTWpnME5qY3hPRFEzTWpRMk9qRTBNREV3TkRNM01UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTWpjME16Y3hPRFE0TWpjMk9qRTBNREV3TkRJMU9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T18:29:40+0000", 
                        "message": "Geitapi a\u00f0 s\u00fdna heimsku s\u00edna.", 
                        "id": "715274371848276", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T18:48:38+0000", 
                        "message": "\u00dearna hafi\u00f0 \u00fei\u00f0 \u00feetta svart \u00e1 hv\u00edtu.", 
                        "id": "715284671847246", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T10:19:19+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715055731870140"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAQq3VWB7OVu3Wo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.thesun.co.uk%2Faidemitlum%2Farchive%2F01985%2Fsnf25kill1---_1985189w.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fanatic friends of Rigby killers back on streets preaching hate", 
            "caption": "www.thesun.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715171485191898", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715171485191898", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T18:25:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://bit.ly/1oi3BYc", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTWpjeU5EQTROVEUxTVRNNU9qRTBNREV3TkRJek1UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTWpjeU5EQTROVEUxTVRNNU9qRTBNREV3TkRJek1UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T18:25:14+0000", 
                        "message": "The Brainwashers.", 
                        "id": "715272408515139", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T15:04:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715171485191898", 
            "description": "MUSLIM fanatics who helped brainwash Michael Adebolajo and Michael Adebowale have reformed under Need4Khilafah"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10292306_687661477960280_687661387960289_59961_285_t.jpg?oh=43015fb877918212c4b0b1ef730f9a28&oe=553F3413&__gda__=1430746683_f5b93ee0abdf59605fdb720344ffb759", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Upplopp i Husby - bilar i brand\n\nEnligt polisen ska ett tiotal ungdomar ha kastat mot dem. Tv\u00e5 personer har gripits misst\u00e4nka f\u00f6r v\u00e5ldsamt upplopp. F\u00f6lj nyhetsutvecklingen p\u00e5 tv4.se/nyheterna / JournalistLisah", 
            "source": "https://fbcdn-video-j-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10297031_687661467960281_570943283_n.mp4?rl=613&vabr=341&oh=14f28a3a9c281ef023afd67cea3cb078&oe=549F0288&__gda__=1419707991_78cad3774740c530043f7e7fc7136faf", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715271705181876", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715271705181876", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:11", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=687661387960289", 
            "object_id": "687661387960289", 
            "created_time": "2014-05-25T18:23:25+0000", 
            "message": "SV \u00cd DAG . MUSLIMAR", 
            "updated_time": "2014-05-25T18:23:25+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715271705181876", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD6IL_h_4NSup1k&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FScreen-Shot-2014-05-25-at-12.35.04-PM-635x357-450x252.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201cAllah Akbar\u201d Interrupts Pope\u2019s Mass in Bethlehem | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715271155181931", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715271155181931", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T18:21:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/allah-akbar-interrupts-popes-mass-in-bethlehem/", 
            "created_time": "2014-05-25T18:21:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715271155181931", 
            "description": "The choral music was turned up in order to drown it out."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQByh4VR70z_6uy8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F05%2Fhusby_upplopp_.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nya upplopp i Husby \u2013 polis sk\u00f6t varningsskott", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715269421848771", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715269421848771", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T18:17:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VC8d2", 
            "created_time": "2014-05-25T18:17:18+0000", 
            "message": "ISLAM BRENA B\u00cdLA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715269421848771", 
            "description": "Nu \u00e4r invandrarna i Husby ig\u00e5ng igen. Ett stort antal polispatruller \u00e4r p\u00e5 plats i Husby efter ett misst\u00e4nkt v\u00e5ldsamt upplopp. Flera personer ska ha kastat sten mot poliser som kom till platsen f\u00f6r att gripa en misst\u00e4nkt rattfyllerist."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAeWRdVui-_HgFz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.fyens.dk%2F34%2F2119234_200_200_693_0_2772_2772_2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Identificeret: Politiet leder efter m\u00e6nd bag overfald p\u00e5 hundelufter", 
            "caption": "www.fyens.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715268148515565", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715268148515565", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T18:13:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.fyens.dk/Odense/Identificeret-Politiet-leder-efter-maend-til-overfald-paa-hundelufter/artikel/2511051", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T18:13:23+0000", 
            "message": "M", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715268148515565", 
            "description": "N\u00e6rpolitiet i Vollsmose mener at have identificeret den ene af tre gerningsm\u00e6nd, som tirsdag overfaldt og smed kvinde og hendes hund i s\u00f8 ved Mulernes Legatskole."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAzS6KeJM8WC3G0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2Fted-slaughterhouse-copy.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "Actual And Literal Islamic Human Slaughterhouses For Christians Discovered - Walid Shoebat", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715139135195133", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715139135195133", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T14:07:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/03/17/actual-literal-islamic-human-slaughterhouses-christians-discovered/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T14:07:26+0000", 
            "message": "http://shoebat.com/2014/03/17/actual-literal-islamic-human-slaughterhouses-christians-discovered/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715139135195133", 
            "description": "christians slaughtered by muslims"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQugakVilivgt5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fs3-ak.buzzfeed.com%2Fstatic%2F2014-05%2Fcampaign_images%2Fwebdr06%2F24%2F11%2Fthis-is-what-happens-when-the-public-sees-a-woman-2-19766-1400944670-0_dblbig.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "This Is What Happens When The Public Sees A Woman Abusing A Man", 
            "caption": "www.buzzfeed.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715127788529601", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715127788529601", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T13:41:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.buzzfeed.com/candacelowry/watch-how-people-react-when-they-see-a-woman-abuse-a-man-in", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T13:41:42+0000", 
            "message": "ekki 1 musl\u00edmi reindi a\u00f0 stopa \u00feetta ekki 1 . svona er konan mikils vir\u00f0i", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715127788529601", 
            "description": "The video might change the way you see domestic violence."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715124628529917", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715124628529917", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T13:34:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T13:34:47+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715124628529917"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715097621865951", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715097621865951", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T13:26:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T12:26:20+0000", 
            "message": "vorum a\u00f0 f\u00e1 burkur \u00ed \u00f6llum litum v\u00f6ruval \u00e1 \u00f6llum h\u00e6\u00f0um kjallarab\u00fa\u00f0in laugaveigi 32 .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715097621865951", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTVRJeE5EZzROVE13TWpNeE9qRTBNREV3TWpRek9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTVRJeE5EZzROVE13TWpNeE9qRTBNREV3TWpRek9EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T13:26:26+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru forlj\u00f3tar yfirbrei\u00f0slur.!", 
                        "id": "715121488530231", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBWr11dHn2zNqd3&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fwww.worldwatchmonitor.org%2FUganda_Unknown_year_0040003589.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Uganda churches warned of Al Shabab \u2018threats\u2019", 
            "caption": "www.worldwatchmonitor.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715094211866292", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715094211866292", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T12:17:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.worldwatchmonitor.org/2014/_05/article_3150010.html/", 
            "created_time": "2014-05-25T12:17:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715094211866292", 
            "description": "World Watch Monitor Uganda and Kenya authorities have scaled up security in recent days in response to warnings from Western countries that a jihadist group is planning to attack churches in Uganda."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBH12TEt4vjSrXh&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fiyeqd9E5ol8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslimsk riksdagskandidat kr\u00e4ver s\u00e4rlagstiftning", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/iyeqd9E5ol8?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715093778533002", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715093778533002", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T12:15:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iyeqd9E5ol8", 
            "created_time": "2014-05-25T12:15:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715093778533002", 
            "description": "Reportaget \u00e4r fr\u00e5n 2006. \u00c4mnet \u00e4r aktuellare \u00e4n n\u00e5gonsin. http://perankersjo.blogspot.se/2006/04/ebtisam-aldebe-c-och-muslimska-lagar.html http://www.varlden..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCJltEHqnB-ZtRm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpickeringpost.com%2Fkyola%2Fresources%2Farticles%2F945700_507440312643465_173664844_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "News - THE COST OF ISLAMIC INCEST - The Pickering Post", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTURnNU56TXhPRFkyTnpRd09qRTBNREV3TVRreU9UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTURnNU56TXhPRFkyTnpRd09qRTBNREV3TVRreU9UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T12:01:36+0000", 
                        "message": "Skrattman,? \u00e9g kenni \u00ed brj\u00f3sti um hann.", 
                        "id": "715089731866740", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "pickeringpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715056338536746", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715056338536746", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T12:01:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pickeringpost.com/story/the-cost-of-islamic-incest/1316", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T10:21:36+0000", 
            "message": "svona kemur undan fr\u00e6nda \u00feegar hann \u00e1 b\u00f6rn me\u00f0 fr\u00e6nku . muslimar meiga bara gifta sig innan fj\u00f6lskildunar", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715056338536746", 
            "description": "Massive inbreeding among Muslims has been going on since their prophet allowed first-cousin marriages more than 50 generations (1,400 years) ago. For many Muslims, therefore, intermarriage is regarded as being part of their religion."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBj2M9_IOBYBxct&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnocompulsion.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Fislamchildsoldiers-620x330.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Psychology: Why Islam creates monsters |", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTURjM09UUTROVE0wTlRnMU9qRTBNREV3TVRjek9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTURZeE16VTROVE0yTWpRME9qRTBNREV3TVRReU5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T10:37:39+0000", 
                        "message": "Bilun.", 
                        "id": "715061358536244", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T11:13:21+0000", 
                        "message": "Fer eftir hvar \u00ed ver\u00f6ldini mar er skilst m\u00e9r \u00e1 \u00f6llu, j\u00e6ks", 
                        "id": "715072601868453", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T11:29:58+0000", 
                        "message": "Ekkert ana\u00f0 \u00d3skar, hrein klikkun", 
                        "id": "715077948534585", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "nocompulsion.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715051885203858", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715051885203858", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T11:29:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nocompulsion.com/psychology-why-islam-creates-monsters/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T10:05:43+0000", 
            "message": "er \u00feetta ekki barna n\u00ed\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715051885203858", 
            "description": "Psychopathic people and behaviour are found within all cultures and religions. But one tops them all \u2014 by many lengths. The daily mass killings, terror, persecutions and family executions committed by the followers of Islam are nauseating, and the ingenuity behind the attacks \u2014 always looking for ne\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCp25eLnDGz6kJB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fmeriam-yehya-ibrahim-300x225.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "US lawmakers pressure Obama to grant asylum to Christian Sudanese mom sentenced to death for...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715054961870217", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715054961870217", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T10:16:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/us-lawmakers-pressure-obama-to-grant-asylum-to-christian-sudanese-mom-sentenced-to-death-for-leaving-islam", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T10:16:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715054961870217", 
            "description": "Why aren\u2019t all the Muslim spokesmen in the West, who claim that Islam has no death penalty for apostasy, such as Harris Zafar, Mustafa Akyol, Salam al-Marayati, M. Cherif Bassiouni, and Ali Eteraz (among many others), jetting to Khartoum now to explain to Sudanese authorities that they are misunders\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD19SmegQjQtnKX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2Fd6%2F4f%2Fd64fcf8f047e207d4073ed0964c336ed.jpg%3Fitok%3DZPtcfouo", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Docs reveal Obama admin. let Muslim Brotherhood members bypass airport security", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715054811870232", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715054811870232", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T10:15:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/docs-reveal-obama-admin-let-muslim-brotherhood-members-bypass-airport-security", 
            "created_time": "2014-05-25T10:15:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715054811870232", 
            "description": "According to documents acquired by the Investigative Project on Terrorism, the Obama administration gave VIP treatment to members of Egypt's Muslim Brotherhood,"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB-Aant-tOxlghK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FBinBayyah-300x216.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "State Dept promotes Muslim cleric who backed fatwa on \u201ckilling of U.S. soldiers\u201d : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715054651870248", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715054651870248", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T10:15:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/state-dept-promotes-muslim-cleric-who-backed-fatwa-on-killing-of-u-s-soldiers", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T10:15:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715054651870248", 
            "description": "Here is yet another sign of how deeply entrenched willful ignorance and fantasy-based policymaking are n Washington. Bin Bayyah condemned Boko Haram, so the Counter Terrorism Bureau linked to him, either unaware of or indifferent to his jihadist ties and statements. This is the kind of carelessness\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBrWoo4ljyDPeFD&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FIgG-lmnkOqg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim student go crazy in campus showing anti-Islamic amateur film in Sweden", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/IgG-lmnkOqg?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715054505203596", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715054505203596", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T10:14:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=IgG-lmnkOqg#t=14", 
            "created_time": "2014-05-25T10:14:32+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_715054505203596", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDpfGn1Vmo5xUxW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcreepingsharia.files.wordpress.com%2F2014%2F05%2Fmasroor.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Detroit: Imam gets 35-50 years for raping girls aged 10 - 13", 
            "caption": "creepingsharia.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715054351870278", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715054351870278", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T10:13:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://creepingsharia.wordpress.com/2014/05/22/detroit-imam-gets-35-50-years-for-raping-girls-aged-10-13/", 
            "created_time": "2014-05-25T10:13:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715054351870278", 
            "description": "via Detroit imam sentenced to 35-50 years in prison for raping girls | Detroit Free Press | freep.com.   A Detroit imam was sentenced today to 35 to 50 years in prison for raping three girls. ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDkv0jxB5yjeItK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.fmi.no%2Fimages%2Fstories%2Fdemo%2Fdiv._bilder_artikler%2Fsara-lund-jensen.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Dansk jente mishandlet av muslimer", 
            "caption": "www.fmi.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715054065203640", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715054065203640", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T10:12:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.fmi.no/1321-mishandlet-av-muslimer-250514.html", 
            "created_time": "2014-05-25T10:12:54+0000", 
            "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715054065203640", 
            "description": "Folkebevegelsen Mot Innvandring - FMI"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCW9yU7rNfURQ3C&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.k.dk%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2F2014%2F05%2Fcarl%2520christian%2520ebbensen.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "DF-borgmester vil fastholde dansk madkultur p\u00e5 plejehjem", 
            "caption": "www.kristeligt-dagblad.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715053638537016", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715053638537016", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T10:11:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.kristeligt-dagblad.dk/2014-05-22/df-borgmester-vil-fastholde-dansk-madkultur-p%C3%A5-plejehjemmene", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T10:11:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715053638537016", 
            "description": "De \u00e6ldre skal have deres frikadeller. S\u00e5dan lyder reaktionen fra Dansk Folkeparti p\u00e5 flere kommuners initiativ til multireligi\u00f8s madlavning"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDIJwbzIQQ2OufG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F23%2Farticle-2636775-1E1F887A00000578-742_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Texas mother who buried her infant son alive sentenced to life", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715053525203694", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715053525203694", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T10:11:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2636775/Texas-mother-buried-infant-son-alive-convicted-capital-murder.html", 
            "created_time": "2014-05-25T10:11:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715053525203694", 
            "description": "Lawyers for Houston, Texas, resident Narjes Modarresi, 32, argued she suffers from bipolar disorder and depression."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC3YYpXMWhad2e7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources3.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F05%2F23%2F1226929%2F228391-f2c4275c-e25c-11e3-9ab7-20f6e47ce045.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim man refuses to stand in court due to religion", 
            "caption": "www.news.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715053131870400", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715053131870400", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T10:09:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.news.com.au/national/nsw-act/muslim-man-refuses-to-stand-in-court-due-to-religion/story-fnii5s3x-1226929228808", 
            "created_time": "2014-05-25T10:09:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715053131870400", 
            "description": "A MUSLIM man who threatened to \u201cslit the throat\u201d of an intelligence officer has refused to stand for a judge in court."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715052348537145", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715052348537145", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T10:07:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T10:07:04+0000", 
            "message": "\u00fer\u00e6ld\u00f3mur \u00e1 f\u00f3lki islam", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_715052348537145"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBn0OchimJK0abW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F24%2Farticle-0-1E2B4C2100000578-28_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Principal denies two Muslim students work placement for wearing hijabs", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715051535203893", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/715051535203893", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T10:04:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2638256/Principal-Queensland-Christian-school-denies-two-Muslim-students-work-placement-college-wearing-hijabs.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T10:04:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_715051535203893", 
            "description": "Redlands College in Queensland has transferred two student teachers who were allocated to the Christian school for placement after they arrived at work wearing traditional Muslim headwear."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAioOqaUYuZcgai&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.bbcimg.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F75087000%2Fjpg%2F_75087739_022406631.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152129785875843", 
                "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
            }, 
            "name": "Belgium boosts security after attack", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTURNek1UVTROVE01TURZME9qRTBNREV3TURneE5UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTURNek1UVTROVE01TURZME9qRTBNREV3TURneE5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-25T08:55:54+0000", 
                        "message": "Vandam\u00e1l sem \u00e1 bara eftir a\u00f0 vaxa svo lengi sem ekki er teki\u00f0 \u00e1 M\u00fasl\u00edmavandam\u00e1linu enda eru Evr\u00f3pu\u00fej\u00f3\u00f0ir vi\u00f0 a\u00f0 missa t\u00f6kin \u00e1 \u00feessum stigvaxandi yfirgangi \u00cdslamista.", 
                        "id": "715033158539064", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.bbc.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714953331880380", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714953331880380", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T08:55:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.com/news/world-europe-27562915", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T04:09:28+0000", 
            "message": "http://www.bbc.com/news/world-europe-27562915", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714953331880380", 
            "description": "Security is stepped up at Jewish sites across Belgium after a gunman kills three people and seriously injures a fourth at the Jewish Museum in Brussels."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10312005_582782235169107_8801076054242964472_n.jpg?oh=cbaf39452883e75030663e57f1c490ed&oe=553D7564&__gda__=1429137210_772e74ca9627a747fc20c45e24ecc326", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Endast 33 procent av den svenska befolkningen anser att islam passar in i Sverige. Detta visar en internationell Bertelsmann-unders\u00f6kning gjord i 13 l\u00e4nder. N\u00e4ra h\u00e4lften av svenskarna (48%) uttrycker ist\u00e4llet att islam ej h\u00f6r hemma i det svenska samh\u00e4llet. Anm\u00e4rkningsv\u00e4rt \u00e4r ocks\u00e5 att s\u00e5 m\u00e5nga som 35% ser islam som ett direkt hot mot v\u00e5r nation.\n\nResultaten f\u00f6rv\u00e5nar inte forskarna. De menar p\u00e5 att det skedde en attitydf\u00f6r\u00e4ndring efter terrord\u00e5den mot World Trade Center 2001. M\u00e5nga betraktar idag inte fr\u00e4mst islam som en religion, utan som en politisk r\u00f6relse.\n\nDet ter sig uppenbart att politikernas vurmande f\u00f6r islam i form av gigantiska mosk\u00e9byggen g\u00e5r stick i st\u00e4v med den svenska befolkningens r\u00e5dande uppfattning.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714899935219053", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714899935219053", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vafan, klart att vi ska f\u00e5 sjunga Nationals\u00e5ngen", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen/photos/a.243036629143671.53165.243033785810622/582782235169107/?type=1", 
            "object_id": "582782235169107", 
            "created_time": "2014-05-25T01:25:53+0000", 
            "updated_time": "2014-05-25T01:25:53+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714899935219053", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCoZPbpsuOnFZUc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.d-intl.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F07%2Fingridcarlqvistledare1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "I am Swedish, but I live in \u201cAbsurdistan\u201d | Dispatch International", 
            "caption": "www.d-intl.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714890931886620", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714890931886620", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T00:54:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.d-intl.com/2013/05/23/i-am-swedish-but-i-live-in-absurdistan/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T00:54:12+0000", 
            "message": "deili\u00f0 \u00feessu til SVERRI  OG BORGAR TR\u00da\u00d0NUM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714890931886620", 
            "description": "Ingrid CarlqvistI am Swedish, but I live in \u201cAbsurdistan\u201d\u00a0Redaktion 23 maj, 2013Ladies and gentlemen. My name is Ingrid Carlqvist and I was born in Sweden in 1960, when the Social Democrats were gonna rule for ever and ever and our country was the nicest and safest and most progressed in the world.\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD-ujfPirVhcMMt&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fm42Z76PYNlw%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Svullo - How to live in Sweden", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/m42Z76PYNlw?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714863528556027", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714863528556027", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T00:25:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=m42Z76PYNlw", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T00:25:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714863528556027", 
            "description": "Att leva i Sverige"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714862625222784", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714862625222784", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T00:21:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T00:21:33+0000", 
            "message": "vinxtri pakki\u00f0 og muslimar og \u00feeira pakk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714862625222784"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714861371889576", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714861371889576", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T00:16:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T00:16:40+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714861371889576"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714859031889810", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714859031889810", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T00:07:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T00:07:44+0000", 
            "message": "bara herst\u00f6\u00f0 og d\u00f3mst\u00f3l og ligar hj\u00e1 muslimum pakk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714859031889810"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714858545223192", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714858545223192", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-25T00:06:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-25T00:06:45+0000", 
            "message": "h\u00e9r er allt um mosku sem er d\u00f3mst\u00f3l og r\u00e1\u00f0legur konum a\u00f0 ekki k\u00e6ra mannin ef hann sl\u00e6r konuna \u00fe 2 fr\u00e9tta konur \u00ed burku fari \u00ed mosku og \u00feikjast vera muslimar", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714858545223192"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDhHE0Vn5cbuPak&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FmcLusP-X6z0%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "M bedrar skattebetalarna, lovar moske till radikala muslimer i Rinkeby i hemlig bytesaff\u00e4r.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/mcLusP-X6z0?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714839965225050", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714839965225050", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T23:08:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.youtube.com/watch?v=mcLusP-X6z0", 
            "created_time": "2014-05-24T23:08:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714839965225050", 
            "description": "M bedrar skattebetalarna, lovar moske till radikala muslimer i Rinkeby i hemlig bytesaff\u00e4r. Moderaterna lovade i en hemlig \u00f6verenskommelse med radikala musli..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDl2bkMdNqmlc5C&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fwww.realisten.se%2Fwp-content%2Fuploads%2Fmoske_island-560x320.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "F\u00f6rsta mosk\u00e9n p\u00e5 Island planeras | Realisten.se", 
            "caption": "www.realisten.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714839218558458", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714839218558458", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T23:06:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.realisten.se/2013/07/13/forsta-mosken-pa-island-planeras/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2MjczNTI0NTI0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152627352452462", 
                        "name": "Stein\u00fe\u00f3ra J\u00f3hannesd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T23:06:31+0000", 
            "message": "nei nei ver\u00f0ur ekki sko", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714839218558458", 
            "description": "P\u00e5 Island planeras nu f\u00f6r landets f\u00f6rsta mosk\u00e9. Bygget m\u00f6ter motst\u00e5nd f\u00e5n bland andra Reykjaviks tidigare borgm\u00e4stare."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCaxiTY2mec7qfC&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F4XUub1no1qw%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Third Jihad - Radical Islam's Vision for America", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/4XUub1no1qw?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714838955225151", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714838955225151", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T23:05:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=4XUub1no1qw", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T23:05:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714838955225151", 
            "description": "The Third Jihad is a film that exposes the threat that Islamic extremism poses to the American way of life. In 1988, the FBI discovered a secret Muslim Broth..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714604098581970", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714604098581970", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T22:39:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI2MjczNTI0NTI0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152627352452462", 
                        "name": "Stein\u00fe\u00f3ra J\u00f3hannesd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T14:05:32+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714604098581970", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwT0RNeE1USTROVFU1TWpZM09qRTBNREE1TnpFeE9EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwT0RNeE1USTROVFU1TWpZM09qRTBNREE1TnpFeE9EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T22:39:48+0000", 
                        "message": "hahahaha :)", 
                        "id": "714831128559267", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBJgOplia0Gcq_C&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fd.ibtimes.co.uk%2Fen%2Ffull%2F1380451%2Firan-bank-scam-fraud.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Iranian Businessman Executed Over $2.6bn Bank Fraud", 
            "caption": "www.ibtimes.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714827441892969", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714827441892969", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T22:27:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ibtimes.co.uk/iranian-businessman-executed-over-2-6bn-bank-fraud-1449890", 
            "created_time": "2014-05-24T22:27:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714827441892969", 
            "description": "Mahafarid Amir Khosravi swindled billions from leading banks to purchase over 35 companies"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714634408578939", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714634408578939", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T22:11:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T15:04:20+0000", 
            "message": "islam \u00ed g\u00e6r og \u00e1 morgun", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714634408578939", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwT0RJeU9USTROVFl3TURnM09qRTBNREE1TmprME9UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwT0RBNU16TTFNakk0TVRFek9qRTBNREE1TmpnME56YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T21:54:37+0000", 
                        "message": "\u00dearna er Sverrir a\u00f0 berja okkur sem vorum \u00e1 m\u00f3ti mosku \u00e1 \u00cdslandi, lemur okkur \u00e1fram og p\u00edskar. Er \u00feetta ekki Salmann \u00ed br\u00fanni me\u00f0 h\u00e1\u00f0sglotti\u00f0 og skipar Sverri a\u00f0 lemja sem fastast svo vi\u00f0 finnum fyrir \u00fev\u00ed.  Myndin er tekinn um bor\u00f0 \u00ed  Granda galei\u00f0unni  Muhammed RE 666 \u00e1ri\u00f0 2000 og eitthva\u00f0.", 
                        "id": "714809335228113", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T22:11:34+0000", 
                        "message": "sistir gunnas \u00ed krossinum var gift salmann og skildi vi\u00f0 hann \u00fev\u00ed hann lamdi hana h\u00fan var\u00f0 a\u00f0 f\u00e1 hj\u00e1lp hj\u00e1 l\u00f6gguni til a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 vera \u00ed fri\u00f0i . heitir \u00fea\u00f0 n\u00e1lgunarban er ekki viss +", 
                        "id": "714822928560087", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/v/t1.0-9/s130x130/10358863_10152764836026729_9010869820534233975_n.jpg?oh=e55da833ec7f4c1c21a2042305038e07&oe=5500FFC2&__gda__=1426388074_19ad49cbb643663b33a22b3b22866560", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwT0RJd09EQXhPRGt6TmpNek9qRTBNREE1TmpreE1qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwT0RFek16a3hPRGswTXpjME9qRTBNREE1TmpnNU5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T22:02:30+0000", 
                        "message": "Ef a\u00f0 \u00e9g myndi endurf\u00e6\u00f0ast sem m\u00faslima kona \u00ed n\u00e6sta l\u00edfi, a\u00f0 \u00fe\u00e1 v\u00e6ri \u00e9g me\u00f0 AK-47 \u00ed  k\u00fastask\u00e1pnum.", 
                        "id": "714813391894374", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T22:05:20+0000", 
                        "message": "ha ha ha g\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "714820801893633", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "The religion of peace strikes again. A NY man killed his wife for making the wrong dinner - but you won't believe what his defense said http://allenbwest.com/2014/05/ny-man-kills-wife-cooking-wrong-dinner/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714809205228126", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714809205228126", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Allen West", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AllenBWest?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AllenBWest/photos/a.424759776728.200909.22067606728/10152764836026729/?type=1", 
            "object_id": "10152764836026729", 
            "created_time": "2014-05-24T21:54:13+0000", 
            "message": "j\u00e1 einsgott a\u00f0 gera r\u00e9tta hluti ef ma\u00f0ur er kona \u00ed heimi \u00edslam", 
            "updated_time": "2014-05-24T22:05:20+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714809205228126", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714629975246049", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714629975246049", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T21:46:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T14:54:33+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714629975246049", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwT0RBMk56VTFNakk0TXpjeE9qRTBNREE1TmpjNU5qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwT0RBd05qWTFNakk0T1Rnd09qRTBNREE1TmpZNU5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T21:29:27+0000", 
                        "message": "Og Sverrir sty\u00f0ur Hamas sem drepa eigi\u00f0 f\u00f3lk fyrir litlar sakir \u00e1 Gaza str\u00f6ndinni. Hann \u00fearf a\u00f0 fara \u00ed r\u00e6kilega naflasko\u00f0un.", 
                        "id": "714800665228980", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T21:35:56+0000", 
                        "message": "var d\u00f3pisti er heilaska\u00f0a\u00f0ur . var\u00f0 a\u00f0 fara \u00ed \u00b4\u00f6tr\u00fafjelag til a\u00f0 h\u00e6tta a\u00f0 d\u00f3pa sig", 
                        "id": "714803311895382", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T21:40:58+0000", 
                        "message": "Uppreisnarmenn \u00ed S\u00fdrlandi, islamistarnir, eru mann\u00e6tur ofan \u00e1 allt anna\u00f0. \u00deeir taka myndir af \u00feessu ath\u00e6fi sj\u00e1lfir. \u00deessu \u00f3d\u00e6ma \u00far\u00fev\u00e6tti \u00e6tla islenskir islamistar a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a a\u00f0 gerast \u00edslenskir innflytjendur. Er \u00feetta hyski \u00ed D\u00f6gun allt \u00faturd\u00f3pa\u00f0ir r\u00e6flar? Ma\u00f0ur bara spyr sig!", 
                        "id": "714805191895194", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T21:46:01+0000", 
                        "message": "en sverrir skilur \u00feetta ekki hann er heilsa\u00f0a\u00f0ur eftir eiturlivin .", 
                        "id": "714806755228371", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/387245_10150412959957772_1233384045_n.jpg?oh=156690a7b1b5f67e1ad58e3f26f2c406&oe=54FBFEA8&__gda__=1429147673_c6fd3b513731c479a5b3103aa53b1409", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAyMDQyMzY4NTI3NTEwNTc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714799555229091", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714799555229091", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "WOMEN OF THE WORLD UNITED AGAINST ISLAMIC/MUSLIM SHARIA LAW", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/WOMEN-OF-THE-WORLD-UNITED-AGAINST-ISLAMICMUSLIM-SHARIA-LAW/276988682771?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/276988682771/photos/a.303099852771.147246.276988682771/10150412959957772/?type=1", 
            "object_id": "10150412959957772", 
            "created_time": "2014-05-24T21:25:43+0000", 
            "updated_time": "2014-05-24T21:25:43+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714799555229091", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/381219_10150412963242772_1316194611_n.jpg?oh=9ff01c3eb59994c694d5a2f9040bb6eb&oe=5500FDEE&__gda__=1430773636_8cfe55decb47fed21c312f0b97fc430b", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714799458562434", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714799458562434", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "WOMEN OF THE WORLD UNITED AGAINST ISLAMIC/MUSLIM SHARIA LAW", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/WOMEN-OF-THE-WORLD-UNITED-AGAINST-ISLAMICMUSLIM-SHARIA-LAW/276988682771?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/276988682771/photos/a.303099852771.147246.276988682771/10150412963242772/?type=1", 
            "object_id": "10150412963242772", 
            "created_time": "2014-05-24T21:25:13+0000", 
            "updated_time": "2014-05-24T21:25:13+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714799458562434", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBJ2Fa8gosowfi1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FSomali-Parliament-300x192.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Somalia: Islamic jihadists murder at least 10 in jihad attack on parliament : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714796351896078", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714796351896078", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T21:15:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/somalia-islamic-jihadists-murder-at-least-10-in-jihad-attack-on-parliament", 
            "created_time": "2014-05-24T21:15:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714796351896078", 
            "description": "\u201cThe enemy can now access everywhere,\u201d said MP Mohamed Nor. In Somalia as in Nigeria, the Islamic jihadists can apparently strike at will, with the government powerless to stop them. Another similarity between these two countries is that al-Shabab, like Boko Haram, is an avowedly Islamic group that\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714793711896342", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714793711896342", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T21:10:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTnprMU1EVTROVFl5T0RjME9qRTBNREE1TmpVNE1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTnprME1qVTFNakk1TmpJeE9qRTBNREE1TmpVMk9UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T21:08:15+0000", 
                        "message": "s\u00e9 ekki \u00e1 myndin, vantar sj\u00e1 mynd", 
                        "id": "714794255229621", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T21:09:52+0000", 
                        "message": "b\u00fai\u00f0 a\u00f0 taka hana burtu \u00feetta er 1 \u00e1rs st\u00falka og \u00feeyr sk\u00e9ra af sn\u00edpin", 
                        "id": "714794851896228", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T21:10:26+0000", 
                        "message": "\u00fafff :(", 
                        "id": "714795058562874", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T21:06:39+0000", 
            "message": "hva\u00f0 er a\u00f0 \u00feessu f\u00f3lki bara skil \u00fea\u00f0 ekki vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00ed h\u00e1marki", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714793711896342"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714612595247787", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714612595247787", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T20:57:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T14:14:55+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714612595247787", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTnpreE1EazFNakk1T1RNM09qRTBNREE1TmpVd056QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTmpFME5UVTFNalEzTlRreE9qRTBNREE1TkRFeE9UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T14:19:56+0000", 
                        "message": "\u00deeir a\u00f0lagast vel....................", 
                        "id": "714614555247591", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T15:49:36+0000", 
                        "message": "Svona tilkynningar f\u00e1um vi\u00f0 flj\u00f3tlega eftir a\u00f0 islam er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 yfirtaka \u00cdsland \u00ed bo\u00f0i D\u00f6gunar, borgarstj\u00f3ra, borgarr\u00e1\u00f0s og biskups \u00cdslands.", 
                        "id": "714657215243325", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T20:57:50+0000", 
                        "message": "Ef a\u00f0 \u00feeir ver\u00f0a me\u00f0 svona yfir\u00fdsingar h\u00e9r, \u00fe\u00e1 rei\u00f0um vi\u00f0 bara upp sver\u00f0 \u00e1 m\u00f3ti.", 
                        "id": "714791095229937", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBPP4SscFq3DHgo&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-prn2%2Ft1.0-9%2F10382650_562795073837609_2654139323965203742_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Church Leaders: The Phonies of Our Time", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTnpnNE1UUTFNak13TWpNeU9qRTBNREE1TmpRMU1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTnpjMk9UUXhPRGs0TURFNU9qRTBNREE1TmpJMk1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T20:17:09+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3tr\u00faleg \u00fe\u00f6ggun \u00ed gangi um mor\u00f0 m\u00faslima \u00e1 kristnu f\u00f3lki, en svo \u00e6tlar allt a\u00f0 ver\u00f0a vitlaust \u00feegar frambj\u00f3\u00f0andi \u00ed borgarstj\u00f3rnarkosningum leyfir s\u00e9r a\u00f0 hafa sko\u00f0un \u00f6rl\u00edti\u00f0 \u00e1 m\u00f3ti mosku \u00ed Sogam\u00fdri.", 
                        "id": "714776941898019", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T20:18:45+0000", 
                        "message": "j\u00e1 og ekki kemur ein fr\u00e9tt fr\u00e1 365 mi\u00f0lum e\u00f0a fr\u00e9ttabla\u00f0inu Sverrir vinur \u00fear", 
                        "id": "714777755231271", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T20:31:53+0000", 
                        "message": "J\u00e1 365 s\u00e9r um sig og s\u00edna.", 
                        "id": "714782621897451", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T20:48:25+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 mun taka sinn t\u00edma a\u00f0 rumska. Samkv\u00e6mt  Brunn l\u00f6gm\u00e1linu,a\u00f0 \u00fe\u00e1 er hann ekki byrg\u00f0ur fyrr en barni\u00f0 er dotti\u00f0 ofan\u00ed hann.", 
                        "id": "714788145230232", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.libertygb.org.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714762521899461", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714762521899461", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T20:48:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/6425-church-leaders-the-phonies-of-our-time", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T19:43:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714762521899461", 
            "description": "If you thought it was only British church leaders who are too politically correct and cowardly to speak out about the continuing persecution and slaughter of Christians in Muslim countries, think again."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDzExpd4bJi7TFy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F05%2F24%2F23004850%2F1%2F988x604%2F2187151.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "- Han var gal og gikk alltid med kniv", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714787055230341", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714787055230341", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T20:44:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/innenriks/han-var-gal-og-gikk-alltid-med-kniv/a/10131485/", 
            "created_time": "2014-05-24T20:44:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714787055230341", 
            "description": "Mannen som l\u00f8rdag skal ha knivstukket en kaf\u00e9gjest i halsen bak politihuset i Oslo, har lenge v\u00e6rt fryktet i det somaliske milj\u00f8et."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1455088_618181951563244_434588680_n.jpg?oh=4260c898d1169e906ae8e6486f8b1275&oe=54FC8F11", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTnpjNU1qQTFNak14TVRJMk9qRTBNREE1TmpJNU5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTnpjNU1qQTFNak14TVRJMk9qRTBNREE1TmpJNU5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T20:22:39+0000", 
                        "message": "Menn eru alltaf a\u00f0 segja a\u00f0 m\u00faslimar og islam s\u00e9 tr\u00faarf\u00e9lag og vilji reisa mosku \u00e1 \u00feeim forsendum. S\u00e1 sem er a\u00f0 skera liggjandi manninn \u00e1 h\u00e1ls er m\u00faslimi e\u00f0a islamisti. Hvar er k\u00e6rleiksbo\u00f0skapur tr\u00faar hans? Varle felst hann \u00ed \u00fev\u00ed a\u00f0 skera f\u00f3lk \u00e1 h\u00e1ls, e\u00f0a er \u00fea\u00f0?", 
                        "id": "714779205231126", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714272541948459", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714272541948459", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Islam religion or cult?", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Islamreligionorcult?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Islamreligionorcult/photos/a.603670979681008.1073741828.599538386760934/618181951563244/?type=1", 
            "object_id": "618181951563244", 
            "created_time": "2014-05-23T21:29:11+0000", 
            "updated_time": "2014-05-24T20:22:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714272541948459", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714632808579099", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714632808579099", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T19:53:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T15:01:49+0000", 
            "message": "er ekki viss er \u00feetta Sverrir e\u00f0a randver e\u00f0a hva\u00f0 hann heitir f\u00f6\u00f0urlands svikarin heitir", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714632808579099", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTnpZMU9URXhPRGs1TVRJeU9qRTBNREE1TmpFeU1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTnpNNU5EWTFNak0xTVRBd09qRTBNREE1TlRjM01UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T18:55:18+0000", 
                        "message": "hahahahahahahahahahahahahahha :)", 
                        "id": "714739465235100", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T19:53:26+0000", 
                        "message": "Og \u00fe\u00e1 bara skella s\u00e9r \u00ed Eurovision.", 
                        "id": "714765911899122", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714631308579249", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714631308579249", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T19:50:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "NjIxODgzNDk0NTkwMTk2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "621883494590196", 
                        "name": "David Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T14:57:22+0000", 
            "message": "muni\u00f0 islam vill krossin \u00far noska og s\u00e6nska flagginu , svo kemur a\u00f0 \u00fev\u00ed \u00edslenska . nei takk ekki mosku \u00e1 \u00edslandi takk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714631308579249", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTnpZMU1EUTROVFkxT0RjMU9qRTBNREE1TmpFd05UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTnpZMU1EUTROVFkxT0RjMU9qRTBNREE1TmpFd05UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T19:50:55+0000", 
                        "message": "Og \u00fe\u00e1 munu \u00feeir f\u00e1 sver\u00f0 \u00e1 m\u00f3ti.", 
                        "id": "714765048565875", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCmsAs9VUTXW-sV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FHusseinMuslimKillJews-300x200.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pope to visit PA Mufti who preached Jews are enemies of Allah destined to be exterminated by Muslims", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714732271902486", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714732271902486", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T18:50:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/pope-visit-pa-mufti-preached-jews-enemies-allah-destined-exterminated-muslims.html/", 
            "created_time": "2014-05-24T18:50:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714732271902486", 
            "description": "The Pope seems determined to give his sanction to jihad savagery while visiting \u201cPalestine.\u201d Where are the moral leaders in the world today? Where are the leaders willing to stand up and call evil evil? We have entered a very dark age. \u201cPope to visit PA Mufti who preached Jews are enemies of Allah destined [\u2026]\n\nThe post Pope to visit PA Mufti who preached Jews are enemies of Allah destined to be exterminated by Muslims appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQnHHgRen5ab-T&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.breitbart.com%2Fmediaserver%2FBreitbart%2FBig-Peace%2F2013%2FMiddle%2520East%2FEgypt%2Fmuslim_brotherhood_HQ_protester_AP.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "House of Representatives Backs Egypt in Fight Against Al Qaeda, Muslim Brotherhood", 
            "caption": "www.breitbart.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714722235236823", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714722235236823", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T18:24:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.breitbart.com/Big-Peace/2014/05/23/US-House-Backs-Egypt-in-its-fight-against-al-qaeda-muslim-brotherhood", 
            "created_time": "2014-05-24T18:24:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714722235236823", 
            "description": "The past year has seen an ongoing debate among U.S. policy makers over what exactly happened in Egypt last summer. The Obama administration and former Secretary of State Hilary Clinton very visibly supported the Muslim Brotherhood government of Mohammed Morsi. But over the course of Morsi\u2019s one year\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAchazsIWGz2E3R&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FhttuzNQ7qDM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "\u00cdslamistar og na\u00edvistar Redux", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTmpreU5UQTROVGN6TVRJNU9qRTBNREE1TlRFME9EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTlRVMU5qZzROVGcyT0RFeE9qRTBNREE1TXpJeE1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205516900024549", 
                            "name": "Siggi Danski"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T11:48:41+0000", 
                        "message": "\u00feetta er a\u00f0 gerast og vi\u00f0 sem erum \u00e1 m\u00f3ti \u00feessum l\u00ed\u00f0 muslimum og islam eru stimpla\u00f0ir f\u00e1fr\u00f3\u00f0ir, en hver er raunverulega s\u00e1 f\u00e1fr\u00f3\u00f0i ????", 
                        "id": "714555688586811", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204608662009970", 
                            "name": "Ragna Bj\u00f6rk Propp\u00e9"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T17:11:27+0000", 
                        "message": "Einmitt miki\u00f0 samm\u00e1la \u00fe\u00e9r, hverjir eru \u00fea\u00f0 sem eru f\u00e1fr\u00f3\u00f0ir \u00fea\u00f0 eru na\u00edvistarnir. :) \u00c9g er b\u00fain a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 heyra \u00fea\u00f0 einum og oft a\u00f0 vi\u00f0 s\u00e9um svo f\u00e1fr\u00f3\u00f0 kannski \u00e6ttu \u00feessir na\u00edvistar a\u00f0 opna augu og eyru.", 
                        "id": "714692508573129", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/httuzNQ7qDM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714336691942044", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714336691942044", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T17:11:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/httuzNQ7qDM", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDQ2MDg2NjIwMDk5NzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204608662009970", 
                        "name": "Ragna Bj\u00f6rk Propp\u00e9"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T01:04:08+0000", 
            "message": "\u00de\u00e1tturinn er um n\u00fdja b\u00f3k \"\u00cdslamistar og na\u00edvistar\" sem b\u00f3kaf\u00e9lagi\u00f0 Ugla gaf \u00fat \u00ed \u00fe\u00fd\u00f0ingu Brynjars Arnarsonar \u00e1 b\u00f3kinni \u00cdslamistar og na\u00edvistar eftir d\u00f6nsku hj\u00f3nin Keren Jespresen og Ralf Pittelkow. H\u00fan er \u00feingma\u00f0ur og r\u00e1\u00f0herra og hann er lektor vi\u00f0 Kaupmannahafnarh\u00e1sk\u00f3la.\n\n\u00deetta er b\u00f3k sem allir \u00feurfa a\u00f0 lesa ..\n\nErt \u00fe\u00fa na\u00edvisti??\n\n http://youtu.be/httuzNQ7qDM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714336691942044", 
            "description": "Silfur Egils 2008 Redux. \u00de\u00e1tturinn er um n\u00fdja b\u00f3k \"\u00cdslamistar og na\u00edvistar\" sem b\u00f3kaf\u00e9lagi\u00f0 Ugla gaf \u00fat \u00ed \u00fe\u00fd\u00f0ingu Brynjars Arnarsonar \u00e1 b\u00f3kinni \u00cdslamistar og..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDZk-w7PKJFcpjD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fvgnett-prod%2Fimg%2FvgLogoSquare.png%3F28042014-1", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mann livstruende skadet etter knivstikking i Oslo", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714688768573503", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714688768573503", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T17:02:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/a/10131473", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T17:02:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714688768573503", 
            "description": "En person er p\u00e5grepet etter at en mann ble funnet knivstukket p\u00e5 Gr\u00f8nland i Oslo. Offeret er livstruende skadet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD1eP9Er4D-aZHE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F04%2Flogo-masthead.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Man Stabs Jew in Mohammed\u2019s Name, Police Free Him | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714688078573572", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714688078573572", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T17:00:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/muslim-man-stabs-jew-in-mohammeds-name-police-free-him/", 
            "created_time": "2014-05-24T17:00:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714688078573572", 
            "description": "Over a hundred masked men showed up at the police station"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQArS3S38d8OR_tI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F11%2Fpistol_skjuter.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tre personer ihj\u00e4lskjutna i judiskt museum i Bryssel", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714687931906920", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714687931906920", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T17:00:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Vh1yM", 
            "created_time": "2014-05-24T17:00:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714687931906920", 
            "description": "Tre personer har d\u00f6dats och en har skadats allvarligt i en skottlossning i Belgiens huvudstad Bryssel. Skjutningen ska ha intr\u00e4ffat i ett judiskt museum. Skytten fastnade p\u00e5 bild i en \u00f6vervakningskamera."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714687221906991", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714687221906991", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T16:58:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T16:58:29+0000", 
            "message": "og hva\u00f0 haldi\u00f0 \u00fei\u00f0 a\u00f0 svona fj\u00f6lskilda kosti s\u00e6nskar\u00edki\u00f0 m\u00edki\u00f0 \u00e1 m\u00e1nu\u00f0i \u00f6ll \u00e1 fj\u00e9l\u00f3 .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714687221906991"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714686235240423", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714686235240423", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T16:55:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T16:55:45+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714686235240423"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZ8ZX4ZMcIxlZK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F02%2FV%25C3%25A5ldt%25C3%25A4kt-NEJ.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fyra anh\u00e5llna f\u00f6r gruppv\u00e5ldt\u00e4kt i asylantt\u00e4ta Kalix", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714685398573840", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714685398573840", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T16:53:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Vh0sb", 
            "created_time": "2014-05-24T16:53:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714685398573840", 
            "description": "Fyra personer \u00e4r gripna misst\u00e4nkta f\u00f6r en gruppv\u00e5ldt\u00e4kt, denna g\u00e5ngen i Kalix. Dessa greps i veckan efter en misst\u00e4nkt gruppv\u00e5ldt\u00e4kt som ska ha intr\u00e4ffat i ett bostadshus i onsdags.\u00a0De misst\u00e4nkta \u00e4r frihetsber\u00f6vade och eventuell h\u00e4ktningsf\u00f6rhandling v\u00e4ntar, s\u00e4ger polisen. Det var i onsdags kv\u00e4ll som\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB06pKgOglkPWOo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.atheistrepublic.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2FSorry%2520if%2520i%2520offended%2520you.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Twitter Sends Notice to Withhold Blasphemous Tweets in Pakistan", 
            "caption": "www.atheistrepublic.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714662798576100", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714662798576100", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T16:04:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.atheistrepublic.com/news/twitter-sends-notice-withhold-blasphemous-tweets-pakistan", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T16:04:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714662798576100", 
            "description": "Social networking and microblogging website Twitter sent a notice to Atheist Republic asking it to block certain URLs that it had posted in commemoration of Everybody Draw Mohammad Day."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCrHpEKxpdm8Oc2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.conservativefiringline.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fmuslima.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Report: Muslim girl \u2018still alive\u2019 while boyfriend cut her head off with kitchen knife", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTmpVd05qWTFNalF6T1Rnd09qRTBNREE1TkRVNU16VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTXpBeU5qa3hPVFExTkRRME9qRTBNREE0T0RZME5qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:07:42+0000", 
                        "message": "\u00deessi skr\u00edll h\u00e6ttir aldrei a\u00f0 koma manni \u00e1 \u00f3vart me\u00f0 vi\u00f0bj\u00f3\u00f0i.", 
                        "id": "714302691945444", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:18:16+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er r\u00e9tt \u00fea\u00f0 er ekkert sem getur komi\u00f0 manni \u00e1 \u00f3vart lengur \u00feegar M\u00fasl\u00edmar eru annars vegar.", 
                        "id": "714305198611860", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:19:10+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0urinn er alger.................. \u00feetta helv\u00edti skal ekki n\u00e1 a\u00f0 skj\u00f3ta r\u00f3tum h\u00e9r! for helv\u00edti!", 
                        "id": "714305498611830", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T04:24:41+0000", 
                        "message": "\u00deeim er ekki vi\u00f0bjargandi greinilega.  :(", 
                        "id": "714434271932286", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T15:38:55+0000", 
                        "message": "Er ekki veri\u00f0 a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a S\u00fdrlendinga velkomna til \u00cdslands ????", 
                        "id": "714650665243980", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.conservativefiringline.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714297735279273", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714297735279273", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T15:38:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.conservativefiringline.com/report-muslim-girl-still-alive-boyfriend-cut-head-kitchen-knife/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T22:47:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714297735279273", 
            "description": "A very disturbing report out of England says that 18-year-old Reema Ramzan was still alive when her boyfriend, Aras Hussein, a 21-year-old Iraqi, cut her head off last June. According to prosecutor Graham Reeds, \"Hussein was then spotted outside her flat,..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDX2QJSWPqyyh8D&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Ffgm.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "FGM in Australia: Sydney sheik, mom and nurse to face clitoridectomy judgment", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTmpRMk5qY3hPVEV4TURRMk9qRTBNREE1TkRVM016STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTmpRMk5qY3hPVEV4TURRMk9qRTBNREE1TkRVM016STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T15:35:32+0000", 
                        "message": "Leggja m\u00e1li\u00f0 \u00ed d\u00f3mst\u00f3l D\u00f6gunar. Um a\u00f0 gera a\u00f0 f\u00e1 ums\u00f6gn fr\u00e1 \u00feeim um svona verk?", 
                        "id": "714646671911046", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714635608578819", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714635608578819", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T15:35:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/fgm-australia-sydney-sheik-mom-nurse-face-clitoridectomy-judgment.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T15:08:12+0000", 
            "message": "islam og \u00feeira vo\u00f0averk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714635608578819", 
            "description": "The more Muslims immigrate to Western countries, the more clitordectomies will become horrifyingly commonplace. Back in 2010, I reported that here in America, the Academy of Pediatrics suggested that American doctors be given permission to perform a \u201cnick\u201d on girls from Islamic cultures. The norming of savagery. Because of our opposition to their \u201cwell-intentioned\u201d abomination, [\u2026]\n\nThe post FGM in Australia: Sydney sheik, mom and nurse to face clitoridectomy judgment appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714633951912318", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714633951912318", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T15:03:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T15:03:14+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714633951912318"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1557740_562578167192633_4456218566866691449_n.png?oh=0bdf4e317032dcbef2c071fa1e9bb0fb&oe=54FF0C98", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714617878580592", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714617878580592", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Liberty GB", 
                    "href": "https://www.facebook.com/LibertyGBParty?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/LibertyGBParty/photos/a.376867075763744.1073741828.376566465793805/562578167192633/?type=1", 
            "object_id": "562578167192633", 
            "created_time": "2014-05-24T14:28:06+0000", 
            "updated_time": "2014-05-24T14:28:06+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714617878580592", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714617348580645", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714617348580645", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T14:26:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T14:26:22+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714617348580645"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBHSyYsmwIqa_7Y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2Fa5%2Fa4%2Fa5a4381d527f6ea36659f894b37b3455.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sigmundur \u00fe\u00f6gull um moskuumm\u00e6li - DV", 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714615638580816", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714615638580816", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T14:22:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/5/24/sigmundur-thogull-um-moskuummaeli/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T14:22:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714615638580816", 
            "description": "\u00a0"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10294333_10152763910446729_5221145209276921587_n.jpg?oh=f5dda17ff848de895922a6e33ebff4dd&oe=55301BC0&__gda__=1429421631_5880cc1518547a4ae873ec6636bee3bb", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "There's a dirty little secret about all this \"racism\" being thrown around in the NBA, and I'm with Stephen A Smith on this. http://allenbwest.com/2014/05/mark-cuban-steven-smith-dirty-little-secret-blacks-racism/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714610841914629", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714610841914629", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Allen West", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AllenBWest?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AllenBWest/photos/a.424759776728.200909.22067606728/10152763910446729/?type=1", 
            "object_id": "10152763910446729", 
            "created_time": "2014-05-24T14:13:04+0000", 
            "updated_time": "2014-05-24T14:13:04+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714610841914629", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCEcbnx994BTInV&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-prn2%2Ft1.0-9%2F10390565_562661667184283_6546074369648849913_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Optimism or Carelessness?", 
            "caption": "www.libertygb.org.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714605381915175", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714605381915175", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T14:09:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/6423-optimism-or-carelessness", 
            "created_time": "2014-05-24T14:09:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714605381915175", 
            "description": "One of the claims presented against Islam-critical writers is that they suffer from paranoia about a secret Islamic conspiracy to Islamize Europe and the Western world. This is of course not true."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQASpjAPCSFG7Pk8&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FXcGGiMUTexQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10201832534086993", 
                "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
            }, 
            "name": "Danish Girl Punched, Kicked, Stoned and thrown into Lake by Muslims as she Walks her Dog", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/XcGGiMUTexQ?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714595881916125", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714595881916125", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T13:41:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XcGGiMUTexQ&feature=youtu.be", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T13:41:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714595881916125", 
            "description": "Thus ended Illum Sara Lund-Jensen walk with her dog in Odense, Denmark Tuesday night. The 23- year-old woman says she was out walking her five year old dog b..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAchazsIWGz2E3R&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FhttuzNQ7qDM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u00cdslamistar og na\u00edvistar Redux", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTlRnME5UazFNalV3TlRnM09qRTBNREE1TXpZNU16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTlRnME5UazFNalV3TlRnM09qRTBNREE1TXpZNU16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T13:08:56+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem \u00feessi \u00e1g\u00e6ta kona er a\u00f0 tala um \u00fearna \u00ed restina er undirl\u00e6gjuh\u00e1tturinn sem vi\u00f0 \u00cdslendingar eiga a\u00f0 taka upp. L\u00faffa s\u00ed og \u00e6f fyrir kr\u00f6fum sem aldrei taka enda. \u00dea\u00f0 er \u00ed, st\u00edl vi\u00f0 \u00fea\u00f0 sem sagt er   endurtek, sagt er, a\u00f0 Jes\u00fas Kristur hafi sagt, a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a fram seinni kinnina ef ma\u00f0u hefur veri\u00f0 sleginn \u00e1 hina. \u00deetta er undirl\u00e6gjuh\u00e1ttur, og \u00feetta eigum vi\u00f0 a\u00f0 gera n\u00fana gagnvart islamistum og moskuaftan\u00edossum. \u00deetta hefur Jes\u00fa Kristur aldrei sagt. \u00dea\u00f0 sem hann hefur meint, a\u00f0 \u00fe\u00fa \u00e1tt ekki a\u00f0 launa ofbeldi me\u00f0 ofbeldi, ekki sl\u00e1 andst\u00e6\u00f0inginn \u00e1 m\u00f3ti, heldur draga \u00feig \u00fat \u00far \u00e1t\u00f6kunum rei\u00f0ilaust. \u00dearna er mikill munur \u00e1.", 
                        "id": "714584595250587", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/httuzNQ7qDM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714578965251150", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714578965251150", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T13:08:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=httuzNQ7qDM&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T12:51:58+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 \u00e1 \u00feetta", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714578965251150", 
            "description": "Silfur Egils 2008 Redux. \u00de\u00e1tturinn er um n\u00fdja b\u00f3k \"\u00cdslamistar og na\u00edvistar\" sem b\u00f3kaf\u00e9lagi\u00f0 Ugla gaf \u00fat \u00ed \u00fe\u00fd\u00f0ingu Brynjars Arnarsonar \u00e1 b\u00f3kinni \u00cdslamistar og..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZTFwLtctiDleb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fkafircrusaders.files.wordpress.com%2F2014%2F05%2Fzombieosama.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Man Tried Abducting 2 Year Old Child From Burnley Park. Guess His Ethnicity", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714579718584408", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714579718584408", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T12:54:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/05/24/man-tried-abducting-2-year-old-child-from-burnley-park-guess-his-ethnicity/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T12:54:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714579718584408", 
            "description": "No surprises here that the beast who tried abducting a two year old in Burnley was described as 'Asian' meaning 99.9% chance he is Muslim Police have released a description of a man alleged to have..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA3lnIUfBZFaFF2&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FqvpFl2mbR6k%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "M\u00faslimir 23 05 2014", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/qvpFl2mbR6k?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714575225251524", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714575225251524", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T12:40:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/qvpFl2mbR6k", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T12:40:58+0000", 
            "message": "k\u00falu h\u00fasi\u00f0 er n\u00f3u gott firir h\u00e1lvita sem ver\u00f0a a\u00f0 hafa \u00e1ttavita til a\u00f0 geta \u00e1kalla\u00f0 barna n\u00ed\u00f0ing allla", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714575225251524", 
            "description": "M\u00faslimir \u00ed 'F\u00e9lagi m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi' heims\u00f3ttir 23.05.2014"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBmcsRIyldqeREX&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FIq-oq25GsME%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "FUCK ISLAM!! ARAB SHAME!!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Iq-oq25GsME?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714570831918630", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714570831918630", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T12:29:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=Iq-oq25GsME&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T12:29:46+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714570831918630", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCBprfV7uVxLuEk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FFMzuQ4twiWw%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fuck Islam: Islam in the West", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/FMzuQ4twiWw?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714570568585323", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714570568585323", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T12:29:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=FMzuQ4twiWw&feature=share", 
            "created_time": "2014-05-24T12:29:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714570568585323", 
            "description": "Michael Savage speaking his mind about the evil in our midst. The very same video which, along with fitna, got the British Freedom Channel locked down for tw..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDZk-w7PKJFcpjD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fvgnett-prod%2Fimg%2FvgLogoSquare.png%3F28042014-1", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kvinne overfalt og voldtatt p\u00e5 \u00e5pen gate i Trondheim", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTlRFNE5qTTFNalUzTVRnek9qRTBNREE1TWpVeE5URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTlRFNE5qTTFNalUzTVRnek9qRTBNREE1TWpVeE5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T09:52:31+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur stutt a\u00f0 fara hj\u00e1 \u00feeim (\u00fat \u00e1 g\u00f6tu) \u00feegar moskan r\u00eds -\u00feetta er bara \u00fea\u00f0 sem kj\u00e1narnir vilja f\u00e1 yfir sig -enda masokistar innst inni og halda a\u00f0 a\u00f0rir s\u00e9u \u00fea\u00f0 l\u00edka.", 
                        "id": "714518635257183", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714513735257673", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714513735257673", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:52:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/innenriks/kvinne-overfalt-og-voldtatt-paa-aapen-gate-i-trondheim/a/10131446/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T09:35:42+0000", 
            "message": "muslimi nau\u00f0ga\u00f0i konu \u00fat \u00e1 mi\u00f0ri g\u00f6tu", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714513735257673", 
            "description": "En kvinne ble natt til l\u00f8rdag overfalt og voldtatt p\u00e5 \u00e5pen gate i Trondheim. Politiet jakter p\u00e5 gjerningsmannen."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714515661924147", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714515661924147", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:41:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T09:41:54+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714515661924147"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBKZZzPlqQw3aNN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2009%2F03%2F12%2F20988449%2F1%2F765x430%2FTyrkisk_skomaker_rommer_Sverige_etter_innvandringsboom.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Svensk-tyrker: - Jeg r\u00f8mmer landet", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714513368591043", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714513368591043", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:33:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/innenriks/sverige/svensk-tyrker-jeg-roemmer-landet/a/560948/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T09:33:44+0000", 
            "message": "hann vil flitja heim til turkied aftur of miki\u00f0 af \u00fadlend\u00edngum \u00ed getonum gr\u00e6\u00f0ir ekki neitt \u00e1 \u00feeim", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714513368591043", 
            "description": "ROSENG\u00c5RD (VG Nett) Etter 40 \u00e5r i Sverige har den tyrkiske skomakeren i innvandrerbydelen Roseng\u00e5rd f\u00e5tt nok. Han flytter tilbake til Tyrkia."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714512711924442", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714512711924442", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:31:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDQyMzY4NTI3NTEwNTc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T09:31:34+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714512711924442"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCy8JFtnlkeSynT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fted-china-bodies.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Butcher Thirty One Innocent People, Mutilating Them And Burning Their Flesh - Walid Shoebat", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714512571924456", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714512571924456", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:30:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/05/22/muslims-butcher-thirty-one-innocent-people-mutilating-them-and-burning-their-flesh/", 
            "created_time": "2014-05-24T09:30:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714512571924456", 
            "description": "By Theodore Shoebat Muslims in China detonated a suicide car bomb in the middle of a crowd in Xinjiang that cut people to pieces and brought about many fires. The Muslims butchered thirty-one people and injured over ninety people. One witness heard a dozen large explosions, as opposed to just one. P\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCaatG-vo90JVKa&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.homelandsecurityus.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fhagmann0518141.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "CIA's BRENNAN & HIS DEADLY FINGERPRINTS:BENGHAZIGATE'S VIDEO \"DEFENSE\";OBAMA's PASSPORT;...", 
            "caption": "adinakutnicki.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714512315257815", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714512315257815", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:30:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://adinakutnicki.com/2014/05/24/cias-brennan-his-deadly-fingerprintsbenghazigates-video-defenseobamas-passport-mysterious-deaths-more-commentary-by-adina-kutnicki/", 
            "created_time": "2014-05-24T09:30:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714512315257815", 
            "description": " The infamous \"spontaneous\" cause of combustion - the video made them do it! This site has repeatedly written about several intersecting key themes, all of which are now coming full circle, with ti..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714511911924522", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714511911924522", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:29:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T09:29:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714511911924522"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDCRr8yCHrIHSnP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.youtube.com%2Fvi%2Ft-FwQ5IrfKc%2F0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK: Muslims Account For 4% Of British Population, Yet Are 200 Times More Likely To Commit Sex Crimes", 
            "caption": "midnightwatcher.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714511818591198", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714511818591198", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:28:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://midnightwatcher.wordpress.com/2014/03/04/uk-muslims-account-for-4-of-british-population-yet-are-200-times-more-likely-to-commit-sex-crimes/", 
            "created_time": "2014-05-24T09:28:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714511818591198", 
            "description": "Revelation 9:21, \u201cAnd they did not repent of their murders \u2026 or their sexual immorality \u2026\u201d The Muslim Issue - \"These numbers, that Muslims who consist of only 4% of the UK population have 200 ti..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAH2EbyTmAhVRXU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F334%2F334744%2F33474491%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "- Jeg forsto at hun var d\u00f8ende", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714511691924544", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714511691924544", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:28:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/05/23/nyheter/ellingsrud/innenriks/drap/oslo/33473077/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T09:28:25+0000", 
            "message": "islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714511691924544", 
            "description": "Vitnet havnet midt i de skrekkelige scenene p\u00e5 Ellingsrud."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCjNtVTUmFMFXID&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmedia.nzherald.co.nz%2Fwebcontent%2Fimage%2Fjpg%2F201421%2F675415b77f2e8155d7d72228a394205cd3ebd73c_480x271.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Imam at centre of mosque ruckus kept under police surveillance", 
            "caption": "m.nzherald.co.nz", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714511338591246", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714511338591246", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:27:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.nzherald.co.nz/nz/news/article.cfm?c_id=1&objectid=11260760", 
            "created_time": "2014-05-24T09:27:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714511338591246", 
            "description": "The man at the centre of a mosque battle in Auckland has allegedly been monitored by police for potential terrorist allegiances."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAPRbp33sDbJW0j&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.thelocal.no%2Fuserdata%2Fimages%2Farticle%2Fw468%2F6a6e4351de320eb8da782aa5706e7f1c009c35de1a54f3f27ff3824b6700e0aa.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Norway deports record number of Muslims to reduce crime", 
            "caption": "themuslimissue.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714509618591418", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714509618591418", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:23:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://themuslimissue.wordpress.com/2014/01/29/norway-deports-record-number-of-muslims-to-reduce-crime/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-24T09:23:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714509618591418", 
            "description": "Khaled Ahmed Taleb, the Norwegian politician who risks being deported for violating the immigration act - Jo E. Brenden / NTB Scanpix Record number of foreigners deported Published: 27 Jan 2014 A r..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDlxnH54oRJK9su&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2009%2F08%2Ftalibanbeheadframe32-vi.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "12-YEAR OLD TALIBAN BOY'S FIRST BEHEADING (WARNING: Extremely graphic images)", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTlRBM01qRTFNalU0TXpJMU9qRTBNREE1TWpJNU1ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTkRRNU5EVTFNalkwTVRBeE9qRTBNREE1TURrd09UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T05:24:53+0000", 
                        "message": "\u00deetta er allt samkv\u00e6mt hinni helgustu b\u00f3k \u00feessara villimanna. M\u00fahamme\u00f0 sag\u00f0i \u00feeim a\u00f0 gera \u00feetta.", 
                        "id": "714449455264101", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T09:10:31+0000", 
                        "message": "En, hva\u00f0 skyldi hann n\u00fa hafa gr\u00e6tt \u00e1 \u00feessu,?  Ekkert.", 
                        "id": "714506155258431", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T09:15:02+0000", 
                        "message": "j\u00fa n\u00fana er hann b\u00fain a\u00f0 taka int\u00f6ku pr\u00f3i\u00f0 til a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 koma h\u00ednga\u00f0 til a\u00f0 gera sk\u00edtverk h\u00e9r", 
                        "id": "714507215258325", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714287565280290", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714287565280290", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:15:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2009/08/13/12-year-old-taliban-boys-first-beheading-warning-extremely-graphic-images/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T22:12:05+0000", 
            "message": "mina ikkur \u00e1", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714287565280290", 
            "description": "Initiation into the Taliban starts early, in this case a 12-year old boy is being coached in the finer points of beheading. It takes him a while to saw through the head but notice the pride in his ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAIJWGBPjNGXgsV&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FTxcXfry_EMY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"Sverige har stor och kostsam invandring\" enligt finansminister Anders Borg", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTlRBMk56SXhPVEkxTURReE9qRTBNREE1TWpJM09ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTkRBeU1ERTROakF5TVRjNE9qRTBNREE0T1RrNU5EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T02:52:25+0000", 
                        "message": "Fr\u00e9ttir....", 
                        "id": "714402018602178", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T08:45:52+0000", 
                        "message": "hann er bara er b\u00fain a\u00f0 sk\u00edta\u00e1sig hann stamar n\u00e6stan er ekki vanur \u00fev\u00ed hann er hr\u00e6dur n\u00fana \u00fev\u00ed a\u00f0 xd sem hann er \u00ed h\u00e9r eru a\u00f0 tapa filgi \u00fataf muslimum og \u00feeira vi\u00f0bj\u00f3\u00f0i", 
                        "id": "714500068592373", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T08:52:31+0000", 
                        "message": "Nu er de so mycket problem at bo i Svergistan. :(", 
                        "id": "714501648592215", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T09:13:02+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00ed get\u00f3onum er helv\u00edti \u00fatlend\u00edngar f\u00e1 ekki a\u00f0 b\u00faa \u00ed sm\u00e1b\u00e6um f\u00f3lki\u00f0 vill \u00fe\u00e1 ekki . svo \u00feeim er hr\u00faa\u00f0 upp \u00ed svona brei\u00f0holtum eins og h\u00e9r \u00ed gautaborg sem heitir angred malm\u00f6 rosengord stoh\u00f3lm hefur l\u00edka svona sta\u00f0 og l\u00f6ggan fer ekki inn \u00ed \u00feesa sta\u00f0i . \u00ed \u00feessum brei\u00f0holtum sl\u00e1st \u00feeir um eiturlivja s\u00f0lu . bara \u00ed angred \u00ed gautaborg b\u00faa ivir 100 \u00fe\u00fasund musl\u00edmar og negrar . h\u00e9r b\u00faa japanir ekki vandam\u00e1\u00f0 kinverjar ekki vandam\u00e1l su\u00f0urameriku f\u00f3lk ekki vandam\u00e1l . bara negrar og muslinir og somalir eru vestir svo araba l\u00ed\u00f0urin.", 
                        "id": "714506721925041", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/TxcXfry_EMY?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714290001946713", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714290001946713", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:13:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TxcXfry_EMY", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T22:20:12+0000", 
            "message": "h\u00e4er \u00e4ma hlusta \u00e4a fj\u00e4arm\u00e4alar\u00e4a\u00e5hera sv hva\u00e5 -a\u00e5 er d\u00e4irt a\u00e5 vera me\u00e5 muslima og negrana", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_714290001946713", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD1Eg8Yh_or4iJl&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140523%2FFRETTIR01%2F140529463%2FAR%2F0%2FAR-140529463.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Oddviti Frams\u00f3knar vill afturkalla l\u00f3\u00f0 til m\u00faslima", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTlRBek9EazROVGt4T1Rrd09qRTBNREE1TWpJd05qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTVRVMk16VXhPVFl3TURjNE9qRTBNREE0TmpFNU1UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T16:18:39+0000", 
                        "message": "\u00deetta l\u00edkar m\u00e9r", 
                        "id": "714156351960078", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T16:50:24+0000", 
                        "message": "N\u00fa liggur vi\u00f0 a\u00f0 \u00e9g kj\u00f3si Frams\u00f3kn.", 
                        "id": "714169561958757", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T17:41:49+0000", 
                        "message": "X-B!!", 
                        "id": "714186711957042", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T18:19:55+0000", 
                        "message": "XB ef \u00e9g hef\u00f0i t\u00f6k \u00e1 \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "714200801955633", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:53:35+0000", 
                        "message": "XB ekki spurning", 
                        "id": "714314768610903", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T01:16:12+0000", 
                        "message": "XB h\u00e9r!", 
                        "id": "714340555274991", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T09:01:05+0000", 
                        "message": "Jibb\u00fd xb", 
                        "id": "714503898591990", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714145538627826", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714145538627826", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T09:01:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/oddviti-framsoknar-vill-afturkalla-lod-til-muslima/article/2014140529463", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203167434253495", 
                        "name": "Gudmunda Egilsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204484773591391", 
                        "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204690508254745", 
                        "name": "Ingibj\u00f6rg Bjarnad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T15:55:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714145538627826", 
            "description": "\"\u00c9g hef b\u00fai\u00f0 \u00ed um eitt \u00e1r \u00ed S\u00e1d\u00ed Arab\u00edu og byggi \u00feessa sko\u00f0un m\u00edna ekki \u00e1 ford\u00f3mum, heldur reynslu,\" segir Sveinbj\u00f6rg Birna Sveinbj\u00f6rnsd\u00f3ttir,..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714212931954420", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714212931954420", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T08:59:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T18:52:46+0000", 
            "message": "sama me\u00f0 \u00feenan mann og sverrir b\u00e1\u00f0ir gamlir d\u00f3pistar sem fl\u00fa\u00f0u inn \u00ed \u00edslam til a\u00f0 geta h\u00e6tt d\u00f3pinu . ok bara gott m\u00e1l en v\u00f6ldu vitlausa \u00f3tr\u00f3 og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0 .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714212931954420", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTlRBek5URTROVGt5TURJNE9qRTBNREE1TWpFNU5qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTXpFd05UWTROakV4TXpJek9qRTBNREE0T0RneU1qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:37:08+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3tr\u00falegt a\u00f0 menn skuli fara \u00far vi\u00f0jum eiturlyfja og yfir \u00ed \u00cdsl\u00f6msku gl\u00e6paklikuna.", 
                        "id": "714310568611323", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T08:59:28+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er eins og a\u00f0 fara \u00far einu helv\u00edtinu yfir \u00ed anna\u00f0 helv\u00edti.", 
                        "id": "714503518592028", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10157242_514964631963381_621774828909771732_n.jpg?oh=04b68625fe8133ba0212e6969f9cf6df&oe=552E9243", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTlRBeU9UTTROVGt5TURnMk9qRTBNREE1TWpFNE1UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTlRBeU9UTTROVGt5TURnMk9qRTBNREE1TWpFNE1UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T08:56:54+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed mi\u00f0ur vir\u00f0ist stefna \u00ed \u00feetta.", 
                        "id": "714502938592086", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714314951944218", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714314951944218", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T08:56:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=514964631963381&set=gm.714314951944218&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "514964631963381", 
            "created_time": "2014-05-23T23:54:33+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714314951944218", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10402650_10202001456589950_3072077034119543237_n.jpg?oh=60e179f74cd16130542d8bfc07cbf4c4&oe=55002FBC&__gda__=1429564233_2c148b532715a34532014de57cfe233c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152156007213271", 
                        "name": "Gylfi \u00cdsarr Freyr Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10201832534086993", 
                "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTkRrMU1qQTFNalU1TlRJMk9qRTBNREE1TVRrNU56YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTXpBM01UVXhPVFEwT1RrNE9qRTBNREE0T0RjME5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:24:14+0000", 
                        "message": "er ekki \u00edslenski f\u00e1ninn \u00fearna til vinstri \u00e1 myndinni?  s\u00e9 ekki betur.........", 
                        "id": "714307151944998", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:24:49+0000", 
                        "message": "\u00c9g s\u00e9 ekki betur.", 
                        "id": "714307258611654", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:28:13+0000", 
                        "message": "\u00feetta er \u00cdslenski", 
                        "id": "714308165278230", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:29:20+0000", 
                        "message": "j\u00e1 hef deilt \u00feessari mind havi\u00f0 \u00fei\u00f0 ekki s\u00e9\u00f0 \u00feetta", 
                        "id": "714308431944870", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:30:24+0000", 
                        "message": "\u00c9g t\u00f3k ekki eftir f\u00e1nanum okkar fyrr en n\u00fana...............hneyksli,endilega bj\u00f3\u00f0a \u00feetta drasl velkomi\u00f0!", 
                        "id": "714308821944831", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:31:43+0000", 
                        "message": "Veit einhver hvar og af hverju \u00feessi skr\u00edll var a\u00f0 n\u00ed\u00f0ast \u00e1 f\u00e1nanum okkar?", 
                        "id": "714309305278116", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:34:26+0000", 
                        "message": "n\u00fa \u00feeir nau\u00f0ga \u00f6llu og brena \u00f6llu", 
                        "id": "714309968611383", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:38:42+0000", 
                        "message": "\u00c9g \u00fearf a\u00f0 hafa 4 a\u00f0sto\u00f0armenn til a\u00f0 komast yfir allt sem \u00fe\u00fa deilir. \u00d3skar hva\u00f0 ertu me\u00f0 marga a\u00f0sto\u00f0armenn \u00e9g held a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 nau\u00f0silegt.\u00fea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 l\u00e1ta \u00feetta rigna yfir li\u00f0i\u00f0\u00ed allar \u00e1ttir og hum\u00e1tt til vara", 
                        "id": "714311045277942", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:39:53+0000", 
                        "message": "takk l\u00e1tu \u00fe\u00e1 vinna \u00feessa \u00e1nskota hu hu hu", 
                        "id": "714311438611236", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T08:26:17+0000", 
                        "message": "\u00d6ll s\u00fdrlenska \u00fej\u00f3\u00f0in hefur fl\u00fai\u00f0 sj\u00e1lfa sig -og n\u00fa eiga \u00edslendingar a\u00f0 fara a\u00f0 taka vi\u00f0 hluta hennar! -hva\u00f0 er a\u00f0? S\u00fdrland er ekki eina landi\u00f0 -heldur meiriparturinn af hinum \u00edslamska heimi sem kennir sig vi\u00f0 TR\u00da FRI\u00d0ARINS!! n\u00e6gt  er landr\u00fdmi\u00f0 sem \u00feeir hafa og n\u00e1tt\u00faru\u00e1u\u00f0\u00e6fin -en samt vilja \u00feeir heldur fl\u00fdja yfir h\u00e1lfan hn\u00f6ttinn -til okkar til a\u00f0 hafa \u00fea\u00f0 gott!! \u00deeir hata kristin og vestr\u00e6n gildi og keppast vi\u00f0 a\u00f0 gera hry\u00f0juverk \u00ed \u00feessum l\u00f6ndum auk K\u00edna og Indlands, R\u00fasslands ofl -en samt fl\u00fdja \u00feeir fr\u00e1 sj\u00e1lfum s\u00e9r til landanna sem \u00feeir hata svo heitt og innilega. Hva\u00f0 er a\u00f0  \u00feeim og vestr\u00e6num p\u00f3lit\u00edkusum??", 
                        "id": "714495205259526", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714306785278368", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714306785278368", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T08:26:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10202001456589950&set=gm.714306785278368&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10202001456589950", 
            "created_time": "2014-05-23T23:23:14+0000", 
            "message": "\u00deetta finnst m\u00e9r pers\u00f3nulega l\u00fdsandi fyrir \u00feennan skr\u00edl.", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714306785278368", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714297205279326", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714297205279326", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T04:12:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T22:44:31+0000", 
            "message": "\u00c9G FJEKK SKEITI FIRIR NOKRUM D\u00d6GUM FR\u00c1 FR\u00c9TTAMANNI \u00c1 \u00daTVARPST\u00d6\u00d0 OG HANN VISSI A\u00d0 \u00deETTA ME\u00d0 MOSKUNA OG KOSN\u00cdNGU UM HANA \u00de OG HANN \u00d3SKA\u00d0I M\u00c9R TIL HAM\u00cdNGJU ME\u00d0 \u00c1R\u00c1NGURIN , HANN VILDI MEINA A\u00d0 \u00deEGAR VI\u00d0 E\u00d0A \u00deEIR HENTU SV\u00cdNAHAUSONUM \u00c1 MOSKU L\u00d3\u00d0INA HAFI M\u00c1LIN FARI\u00d0 A\u00d0 SN\u00daAST . TIL HAM\u00cdNGJU \u00d6LL \u00deI\u00d0 ERU\u00d0 FR\u00c1B\u00c6R \u00d6LL", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_714297205279326", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTkRNd01qZzROVGs1TXpVeE9qRTBNREE1TURRM05UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTkRNd01qZzROVGs1TXpVeE9qRTBNREE1TURRM05UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T04:12:37+0000", 
                        "message": "\u00dearna gengu sv\u00ednin \u00ed li\u00f0 me\u00f0 okkur.", 
                        "id": "714430288599351", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAGcpytId05LNly&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FSyrian-female-refugees-300x209.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syrian female refugees on sale on Facebook; women sold in mosques : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714323715276675", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714323715276675", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-24T00:24:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/syrian-female-refugees-on-sale-on-facebook-women-sold-in-mosques", 
            "created_time": "2014-05-24T00:24:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714323715276675", 
            "description": "\u201cAmong the announcements was one publicizing \u2018refugee girls of all ages and religious confessions\u2019 to satisfy all applications from Sunnis, Shiites and Christians in a climate of growing religious polarization.\u201d"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1467444_612686365446136_1711755937_n.jpg?oh=4611bd950056a1165a5fed2f7ec04a1a&oe=553609A4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTXpFNU1EZ3hPVFF6T0RBMU9qRTBNREE0T1RBeE9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTWpjME1UQTROakUwT1RZNU9qRTBNREE0T0RBNE9EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T21:34:48+0000", 
                        "message": "L\u00edti\u00f0 um si\u00f0menningu \u00fearna. !", 
                        "id": "714274108614969", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-24T00:09:46+0000", 
                        "message": "Allt \u00e1 lei\u00f0 til \u00cdslands \u00ed bo\u00f0i kj\u00e1na", 
                        "id": "714319081943805", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Translated by Google! Death gang rape of a girl in public by a court in Pakistan\n\n Myrvala District Court in Pakistan gang rape of a 18 -year sentence in public and in front of his eyes for a girl to be issued . Gang rape girl in front of her parents and family in front of thousands of people have been . ' Four of the 18 -year-old tribal girl Ghvjar lying flat on a table and raped her as a group . The concurrent sentence for her brother's relationship with a girl that had been issued in connection with . Then people complain Ghvjar against the family and the family court 's ruling gang rape girl in a public issue .\n Judgment This is an order from Allah, for Islamists and the followers of Islam . Do you think Allah is gracious and merciful? maybe , but only for the ignorant people who think raping an unarmed & unwilling victim to be rapes in public & destroy those poor girls' lives in the name of Allah!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714273388615041", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714273388615041", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Islam religion or cult?", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Islamreligionorcult?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Islamreligionorcult/photos/a.603670979681008.1073741828.599538386760934/612686365446136/?type=1", 
            "object_id": "612686365446136", 
            "created_time": "2014-05-23T21:32:32+0000", 
            "message": "s\u00edni\u00f0 borgarstj\u00f3ranum \u00feetta . 365 mi\u00f0lar SVERRIR \u00deETTA VILTU tIL \u00cdS", 
            "updated_time": "2014-05-24T00:09:46+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714273388615041", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash2/v/t1.0-9/s130x130/944405_612115075466754_198461169_n.png?oh=fa7442470661abadfc57e5838f8b94f7&oe=553D7D9C&__gda__=1430610126_23ae2a8dc961bfc9c8bf8425e7ea0a0c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "-- The truth of partition of India; it was the Muslims under the banner of Muslim league which instigated the first wave of partition riots on Direct Action Day, Aug 1946. It was only after a year long brutal Muslim violence that the Sikhs & Hindus started retaliating on Muslims --\nIn 1946-47 Partition of India massacre, Sikh women in Punjab were subjected to Islamic Gang-Rape, followed by kicking iron/pointy bamboo rods up their vagina, chopping off their breasts, nose & ears, writing Allah-u-Akbar on their chests, and then brutally killing them. Little children were tossed up landing on spikes, Pregnant women had stomachs slit open & unborn infidel taken out & ripped apart. Half a Million Sikh & Hindus murdered in cold blood at the hands of Muslims in Partition of India. In the backdrop of British leaving India, Muslims suddenly went beserk at Muslim leagues' call of Direct Action day to kill all infidels, because Muslims as per their religion could not inhabitate under a infidel majority country and must therefore break up the country to make Pakistan. To achieve this objective Muslims committed unprovoked killings starting 1946 to Kill all Sikhs & Hindus to terrorize India to submit to their demands for Islamic region of Pakistan. After a year long unprovoked Muslim atrocities on Sikhs/Hindus, they retaliated on Muslims later on in 1947 with just as much barbarity. It is a historical fact of the timeline of Partition of India that it was the Muslims who first instigated communal violence upon the Hindus & Sikhs starting a year earlier than the partition of India on August 1946. It was this Muslim violence called Direct Action day, that lead to a chain reaction of communal violence. The Sikh & Hindu violence upon the Muslims came much later after the Hindus & Sikhs realized how much lives & property they had lost to the Muslims for one long year.\n NOTICE that this Islamic method of violating a woman's body & genitals is common wherever Islam clashes with other cultures, be it Buddhist women, Armenian women or the Sikh & Hindu women as recently as in the partition of India. \nIt seems historically that breast chopping, acid splashing, nose & ear cutting, genital mutilation are some kind of copyright Islamic atrocities used by Muslims on infidel women in almost every continent. \nWHY SUCH BARBARITY? The answer is that Muhammed himself has set an example of \"victory with terror\" for Muslims today to follow. As long as Muslims consider him the \"perfect apostle of God\" there will be repeated Jihad's like this. Muslims unquestioned respect to Muhammad the women abductor, rapist, child molester and murderer has deprived Muslims of their human strings of compassion for fellow human beings.\n The message of this poster is to encourage the readers to research Islam and the evil biography of Mohammed and to strive hard today to leave a future free from Islam. \nPLEASE NOTE, that Sikhs are not Muslims. Sikhs have sufferred untold Islamic brutalities since its inception & even today they are confused with Muslims and face the brunt of post 9/11 anti-islamic hate crimes in western countries. Please see the difference, and enlighten your friends.\n\nFor details on the Muslim atrocities on Sikhs please read this book (banned in India) : http://voiceofdharma.org/books/mla/ \u2014 with Rachael Colleen.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714302765278770", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714302765278770", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Sikhs against Islamic atrocities", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SikhsAgainstIslamicOppression?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SikhsAgainstIslamicOppression/photos/a.611492015529060.1073741828.611407062204222/612115075466754/?type=1", 
            "object_id": "612115075466754", 
            "created_time": "2014-05-23T23:08:01+0000", 
            "updated_time": "2014-05-23T23:08:01+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714302765278770", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10172711_10202001382548099_1039538648410423191_n.jpg?oh=a3af71279ecdb4da2e5abeedfc9c5e11&oe=54FE64AA&__gda__=1430634940_953d1a151029380af4b6f1a887090152", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10201832534086993", 
                "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTXpBeE16azFNamM0T1RBM09qRTBNREE0T0RZeE1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTXpBeE16azFNamM0T1RBM09qRTBNREE0T0RZeE1qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-23T23:02:03+0000", 
                        "message": "FLOTTUR", 
                        "id": "714301395278907", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714301215278925", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714301215278925", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T23:02:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10202001382548099&set=gm.714301215278925&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10202001382548099", 
            "created_time": "2014-05-23T23:01:08+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_714301215278925", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIC2JalbAT2ed3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F40%2F740889.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Kosi\u00f0 ver\u00f0i um l\u00f3\u00f0 undir mosku", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714297681945945", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/714297681945945", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-23T22:47:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/kosning/2014/05/23/kosid_verdi_um_lod_undir_mosku/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204484773591391", 
                        "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-23T22:47:02+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_714297681945945", 
            "description": "Oddviti Frams\u00f3knarflokksins \u00ed Reykjav\u00edk, Sveinbj\u00f6rg Birna Sveinbj\u00f6rnsd\u00f3ttir, vill a\u00f0 h\u00e6tt ver\u00f0i vi\u00f0 a\u00f0 \u00fathluta F\u00e9lagi m\u00faslima l\u00f3\u00f0 undir mosku vi\u00f0 M\u00f6rkina \u00ed Reykjav\u00edk og \u00fathlutunin \u00feess \u00ed sta\u00f0 borin undir borgarb\u00faa \u00ed kosningu."
        }
    ]
}