{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1401408512&__paging_token=enc_AeyR1oDCqsvs2A_CC4gzQV5QKtaRTjzO28zUrU5Rb_V85z-OTbscuydrbht9jIHlbNxUMP9bjcQSzo3eL3DcjCorBi65MSEkeEqph4PqQsJ_AA", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AezHIr76-DpOPY5uzAS-ltqhKYkWX0J1UUlZ8LlT8tsfXHsJ2GXV6WHe4JFUWf5w66uzO0UEkUJw5RF-o6z0Y_qhV20epnfITJChVfFHH1i-Cw&since=1401734580&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10169422_1454021431508612_6976256694985652994_n.jpg?oh=6f4ace85e7cf600e447f1911d02a59b6&oe=553F1211&__gda__=1429402653_6f2b58680478c16947ca6fd0f45fab4e", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "FUNDAMENTALISM\u2014(One, is the Religion of peace)\n\nAmish men jailed for refusing to use orange buggy signs which they say are too 'flashy' and conflict with their simple religious lives.\n\nBoko Haram Nigeria\u2019s Islamic fundamentalist kill 253 people. The group has claimed responsibility for bombing churches, police stations, military facilities, banks, and beer parlors, in northern Nigeria, as well as the United Nations building and police headquarters in Abuja, the nation\u2019s capital.\n\nAmish:\nRead more: http://www.dailymail.co.uk/news/article-2085930/Amish-men-jailed-refusing-use-orange-buggy-signs-say-flashy-conflict-religion.html#ixzz33SNog9bL \n\nBoko Haram:\nhttp://www.hrw.org/news/2012/01/23/nigeria-boko-haram-widens-terror-campaign", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719426904766356", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719426904766356", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Mosque in Bendigo", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Mosque-in-Bendigo/1409152012662221?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1409152012662221/photos/a.1409155942661828.1073741827.1409152012662221/1454021431508612/?type=1", 
            "object_id": "1454021431508612", 
            "created_time": "2014-06-02T18:43:00+0000", 
            "updated_time": "2014-06-02T18:43:00+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_719426904766356", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10443414_757036197681743_7402166857993965400_n.jpg?oh=dc2c0511fd8be0ce5df843094a2360b3&oe=5542AA32&__gda__=1430727938_758e6ccfb1e87620654a1487049b55b9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "It's coming, unless you stop it.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719426361433077", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719426361433077", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/757036197681743/?type=1", 
            "object_id": "757036197681743", 
            "created_time": "2014-06-02T18:41:47+0000", 
            "updated_time": "2014-06-02T18:41:47+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_719426361433077", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10372347_10152785738386729_6489220484327326249_n.jpg?oh=1ea875ba6a8a96cbc57e94d36fb6bb80&oe=5542205D&__gda__=1429648040_c363b0ae46b6dcbffd8288f220d0c291", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Folks there is way more to this than meets the eye. Nobody is reporting Berdgahl's dad's first words at the White House were in Arabic. Here's what it meant: http://allenbwest.com/2014/06/bombshell-first-words-bergdahls-father-white-house-arabic/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719426061433107", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719426061433107", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Allen West", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AllenBWest?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AllenBWest/photos/a.424759776728.200909.22067606728/10152785738386729/?type=1", 
            "object_id": "10152785738386729", 
            "created_time": "2014-06-02T18:41:05+0000", 
            "updated_time": "2014-06-02T18:41:05+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_719426061433107", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB4FqWkiHg0svrS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2F2014-06-02-17-09-03_-Beverly-Hills-Hotel.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Politiker och k\u00e4ndisar bojkottar muslim\u00e4gda hotell", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719425254766521", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719425254766521", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:39:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VT5rl", 
            "created_time": "2014-06-02T18:39:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719425254766521", 
            "description": "Till skillnad mot svenska politiskt korrekta k\u00e4ndisar och politiker s\u00e5 har nu filmstj\u00e4rnor och politiker i USA b\u00f6rjat protestera mot islamiska sharialagar genom att bojkotta muslim\u00e4gda fashionabla hotell. Och bojkotten v\u00e4xer gl\u00e4djande nog."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAzZ1FPloXj8I38&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fs.yimg.com%2Fiu%2Fapi%2Fres%2F1.2%2FKZ_B358XJsM7F9k9Spf8RA--%2FYXBwaWQ9eXZpZGVvO2ZpPXVsY3JvcDt3PTI4MTtoPTE2MDtkeD02O2R5PTE7Y3c9NjIwO2NoPTM1MztxPTcwO249MQ--%2Fhttps%3A%2F%2Fs.yimg.com%2Fea%2Fimg%2F-%2F140530%2Fnonpremium_nocaptions_0530_1600_nat_bomb_lrg-19ogau5.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "New documentary addresses misunderstandings about Muslims", 
            "caption": "au.news.yahoo.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719424824766564", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719424824766564", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:37:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://au.news.yahoo.com/a/24017980/new-documentary-addresses-misunderstandings-about-muslims/", 
            "created_time": "2014-06-02T18:37:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719424824766564", 
            "description": "A new documentary that addresses cultural misunderstandings about Muslims will be shown to high school students in South Australia."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAmI7cGkSwMmcLE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F12%2Fhogere-voerwinst-vleesvarkenshouderij-256-800x533.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "PLEASE! Stop putting pigs' heads on mosque properties", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719424488099931", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719424488099931", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:36:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2013/12/16/please-stop-putting-pigs-heads-on-mosque-properties/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T18:36:55+0000", 
            "message": "s\u00e6ttastur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719424488099931", 
            "description": "It doesn't stop Muslims from building there or attending the mosque, and it annoys the pigs. Muslims simply call in the neighborhood pork eater to clean it up, then say a few prayers, and voila! Ev..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719266318115748", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719266318115748", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:29:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203167434253495", 
                        "name": "Gudmunda Egilsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T13:52:57+0000", 
            "message": "Svona tala \u00feeir saman nau\u00f0ganir og mor\u00f0,", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_719266318115748", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TkRJeU1EUTRNVEF3TVRjMU9qRTBNREUzTXpNM09EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TWpZM09ERTRNVEUxTlRrNE9qRTBNREUzTVRjek16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152583306612259", 
                            "name": "Inga G Halldorsdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T13:55:32+0000", 
                        "message": "\u00f3tr\u00falegt.. er \u00feetta ekki danska.. \u00fea\u00f0 s\u00fdnist m\u00e9r..", 
                        "id": "719267818115598", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T13:58:41+0000", 
                        "message": "M\u00faslimarnir segja h\u00e9r berum or\u00f0um a\u00f0 \u00fea\u00f0 var allt konuni a\u00f0 kenna a\u00f0 henni var nau\u00f0ga\u00f0 vegna kl\u00e6\u00f0nar hennar og \u00fea\u00f0 sem meira h\u00fan \u00e1 skili\u00f0 a\u00f0 vera drepin....j\u00e1 \u00fea\u00f0 \u00fearf varla a\u00f0 taka \u00fea\u00f0 fram a\u00f0 \u00feessir b\u00faa \u00ed l\u00fd\u00f0r\u00e6\u00f0isr\u00edki", 
                        "id": "719268674782179", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152583306612259", 
                            "name": "Inga G Halldorsdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T14:00:07+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feannig a\u00f0 \u00feetta s\u00fdnir a\u00f0 \u00fe\u00f3tt \u00feeir l\u00e6ri m\u00e1li\u00f0 \u00fear sem \u00feeir eru, \u00fe\u00e1 dugar \u00fea\u00f0 ekki eitt s\u00e9r,, ;)", 
                        "id": "719269088115471", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T18:20:42+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 er a\u00f0 ske Hven\u00e6r \u00e6tlar f\u00f3lk a\u00f0 opna augun", 
                        "id": "719418758100504", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T18:29:47+0000", 
                        "message": "A\u00f0 sj\u00e1lfs\u00f6gu \u00e1 a\u00f0 banna islam \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "719422048100175", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD43waFERMFwwtn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fcoptic_christians_egypt_reuters.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Devout Muslims Throw Gasoline Bombs at Christian Shops Just Before Trial of Coptic Christian Accused of Blasphemy Against Islam", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719422034766843", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719422034766843", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:29:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/devout-muslims-throw-gasoline-bombs-christian-shops-just-trial-coptic-christian-accused-blasphemy-islam.html/", 
            "created_time": "2014-06-02T18:29:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719422034766843", 
            "description": "The Muslims who did this are supporters of the Obama-backed Muslim Brotherhood, which Obama tried to strong-arm the Egyptians into returning to power. The wholesale persecution of non-Muslims in Muslim societies on his watch, while he glad-handed the oppressors and said nothing about the persecution, will go down in history as one of the many, [\u2026]\n\nThe post Devout Muslims Throw Gasoline Bombs at Christian Shops Just Before Trial of Coptic Christian Accused of Blasphemy Against Islam appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCn5Wm3RwYu5BFq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FScreen-Shot-2014-06-02-at-10.48.11-AM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "America Muslim Suicide Bomber in Syria was Florida-born, raised in middle-class family", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719421608100219", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719421608100219", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:28:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/america-muslim-suicide-bomber-syria-florida-born-raised-middle-class-family.html/", 
            "created_time": "2014-06-02T18:28:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719421608100219", 
            "description": "Giving proof to the lie that poverty, illiteracy, immigration status and all the other nonsense excuses political and academic elites make for jihad \u2013 A school photograph taken in 2006, shows a handsome, smiling, all-American looking boy. Neighbors say he was a \u201cnormal boy.\u201d Yes, until he became religious and pious he was \u201cnormal.\u201d It\u2019s [\u2026]\n\nThe post America Muslim Suicide Bomber in Syria was Florida-born, raised in middle-class family appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQABtO1Qoi0TXEYJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FTaliban-leader.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Taliban: Prisoner exchange \u201cwon\u2019t help the peace process in any way, because we don\u2019t believe in the peace process\u201d", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719421051433608", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719421051433608", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:27:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/taliban-prisoner-exchange-wont-help-peace-process-way-dont-believe-peace-process.html/", 
            "created_time": "2014-06-02T18:27:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719421051433608", 
            "description": "Here is yet another in an endless series of illustrations of how weak and feckless the Obama Administration really is. Hagel says he hopes this would help the peace process, and the Taliban says they don\u2019t even believe in the peace process. But that hasn\u2019t stopped Obama and his minions from chasing after the Taliban, [\u2026]\n\nThe post Taliban: Prisoner exchange \u201cwon\u2019t help the peace process in any way, because we don\u2019t believe in the peace process\u201d appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719420321433681", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719420321433681", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:25:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T18:25:08+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_719420321433681"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p128x128/1002691_10152100017091185_60405584_n.png?oh=fc6f4d4ab3081ef40164e894906e85fc&oe=54FC1AD1&__gda__=1425993232_d01d3355818638d5d135ed9a3cf5aa67", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "true story- and thank you for following our page \u2014 with Liz Matthews and 3 others.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719420208100359", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719420208100359", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "See South Padre from 10 live cams", 
                    "href": "https://www.facebook.com/southpadrecams?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/southpadrecams/photos/a.407382111184.167577.177829241184/10152100017091185/?type=1", 
            "object_id": "10152100017091185", 
            "created_time": "2014-06-02T18:24:45+0000", 
            "updated_time": "2014-06-02T18:24:45+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_719420208100359", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719419224767124", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719419224767124", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:22:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T18:22:05+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_719419224767124"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCExiFofmkK3SKu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F29%2Farticle-0-1E4EF27000000578-422_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Cleric says men and women talking online is religiously forbidden", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719419031433810", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719419031433810", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:21:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2643019/Is-online-dating-sin-Saudi-cleric-says-men-women-using-internet-talk-religiously-forbidden.html", 
            "created_time": "2014-06-02T18:21:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719419031433810", 
            "description": "Sheikh Abdullah al-Mutlaq, a member of the Saudi Committee of Senior Scholars, warned 'the devil would be present when women talk to men'."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAJJRwykzwYYJ5f&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F6%2F76%2F676741.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Haf\u00f0i alvarlegar h\u00f3tanir uppi", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TkRFNE1UYzBOelkzTWpJNU9qRTBNREUzTXpNeE16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TkRFNE1UYzBOelkzTWpJNU9qRTBNREUzTXpNeE16TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T18:18:53+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0 minn g\u00f3\u00f0ur og fyrir \u00feetta talar Sverrir", 
                        "id": "719418174767229", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719372861438427", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719372861438427", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:18:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/06/02/hafdi_alvarlegar_hotanir_uppi/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T16:49:08+0000", 
            "message": "lesa...", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719372861438427", 
            "description": "H\u00e6stir\u00e9ttur hefur sta\u00f0fest \u00farskur\u00f0 H\u00e9ra\u00f0sd\u00f3ms Reykjaness um a\u00f0 erlendur r\u00edkisborgari s\u00e6ti g\u00e6sluvar\u00f0haldi \u00fear til d\u00f3mur fellur \u00ed m\u00e1li, sem h\u00f6f\u00f0a\u00f0 var gegn honum fyrir a\u00f0 r\u00e1\u00f0ast \u00e1 georg\u00edskan r\u00edkisborgara \u00ed verslunarmi\u00f0st\u00f6\u00f0inni Kringlunni \u00ed n\u00f3vember sl."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719417498100630", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719417498100630", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:16:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T18:16:43+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_719417498100630"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBSOCPp75Hu7bgA&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fmrc-tv.s3.amazonaws.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fvideo_thumbs%2F113457%2F113457_0001.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Massive welfare fraud by Muslims on Australian Island", 
            "source": "http://www.mrctv.org/jwplayer/player.swf?file=http://mrc-tv.s3.amazonaws.com/sites/default/files/videos/converted/113457.mp4&image=http://mrc-tv.s3.amazonaws.com/sites/default/files/video_thumbs/113457/113457_0001.jpg&dock=false&controlbar=over&skin=http://www.mrctv.org/jwplayer/skins/modieus/modieus.zip&logo.file=http://www.mrctv.org/sites/all/themes/mrctv/images/watermark.png&logo.link=http://www.mrctv.org&logo.hide=false&logo.over=0.9&logo.out=0.5&logo.timeout=10&logo.margin=5&logo.position=top-left&plugins=yourlytics-1,sharing-2&yourlytics.callback=http://www.mrctv.org/postback/remoteview?nodeid=112902&sharing.link=http://www.mrctv.org/videos/massive-welfare-fraud-muslims-australian-island&sharing.code=%3Ciframe+title%3D%22MRC+TV+video+player%22+width%3D%22640%22+height%3D%22360%22+src%3D%22http%3A%2F%2Fwww.mrctv.org%2Fembed%2F112902+frameborder%3D%220%22+allowfullscreen%3E%3C%2Fiframe%3E", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719416638100716", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719416638100716", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T18:14:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mrctv.org/videos/massive-welfare-fraud-muslims-australian-island#.U4VCXRzYxww.facebook", 
            "created_time": "2014-06-02T18:14:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719416638100716", 
            "description": "MRC TV is an online platform for people to share and view videos, articles and opinions on topics that are important to them \u2014 from news to political issues and rip-roaring humor."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDRqfL2Ny81Bbf&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FNdl0jnXj2sY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Rock Throwing Kid Gets Annihilated By Car", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Ndl0jnXj2sY?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719407361434977", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719407361434977", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T17:58:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ndl0jnXj2sY", 
            "created_time": "2014-06-02T17:58:43+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719407361434977", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718855148156865", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718855148156865", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T16:57:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T17:59:16+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718855148156865", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TXpjMU9EZzRNVEEwTnpreE9qRTBNREUzTWpneU16azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TWpJek1ETXhORFV6TkRFd09qRTBNREUzTURrM056UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T11:49:34+0000", 
                        "message": "\u00deessi \u00e1tta \u00e1ra drengur hnupla\u00f0i brau\u00f0bita. Framhandlegsbeinin \u00f6ll m\u00f6lbrotin eftir a\u00f0 hafa lent undir hj\u00f3li b\u00edlsins. Hvernig \u00e1 \u00feessi drengur a\u00f0 geta unni\u00f0 fyrir s\u00e9r framvegis? Kannski a\u00f0 Saliman Tamimi geti svara\u00f0 \u00fev\u00ed?", 
                        "id": "719223031453410", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T16:57:19+0000", 
                        "message": "Til hamingju Tryggingastofnun r\u00edkisins. !", 
                        "id": "719375888104791", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDkGniJu_cu2WmA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2Fislam_muslimer_england_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fransk muslim gripen f\u00f6r de fyra judemorden i Bryssel\u200f \u2013 Svenska PK-folket antydde om...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TWpJd01qZzRNVEl3TXpVeE9qRTBNREUzTURreU5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TWpJd01qZzRNVEl3TXpVeE9qRTBNREUzTURreU5qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T11:41:09+0000", 
                        "message": "Hven\u00e6r sj\u00e1um vi\u00f0 svona kr\u00f6fug\u00f6nngu \u00ed Reykjav\u00edk og \u00feessi spj\u00f6ld? Hafa moskumenn nokku\u00f0 sp\u00e1\u00f0 \u00ed \u00fea\u00f0?", 
                        "id": "719220288120351", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718847178157662", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718847178157662", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T11:41:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VFGIE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T17:41:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718847178157662", 
            "description": "En fransk jihadist \u00e4r nu gripen f\u00f6r de fyra morden p\u00e5 judarna i Bryssel.\u00a0Efter morden p\u00e5 de fyra personerna inne i det judiska museet i Bryssel f\u00f6rra l\u00f6rdagen, tycks nu polisen ha gripit r\u00e4tt person enligt den brittiska tidningen the Independent. Den gripne 29-\u00e5ringen heter Mehdi Nemmouche och komme\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718783084830738", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718783084830738", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T04:28:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T15:11:40+0000", 
            "message": "svona vill KR\u00d3K NEFUR MUSLIMI  gera vi\u00f0 afbrota menn . hvernig v\u00e6ri \u00feetta \u00e1 hrauninu allir \u00ed hj\u00f3lash\u00f3l og \u00ed rall\u00ed \u00e1 gaungonum ha ha", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718783084830738", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TVRBeU5USTRNVE15TVRJM09qRTBNREUyT0RNek1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TnpnMk9UTTRNVFl6TmpnMk9qRTBNREUyTXpZd056VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T15:21:15+0000", 
                        "message": "Salmann ver\u00f0ur settur \u00ed \u00feessa deild, hann mun sj\u00e1 um a\u00f0 h\u00f6ggva \u00fej\u00f3fanna", 
                        "id": "718786938163686", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-02T04:28:43+0000", 
                        "message": "Og f\u00e6r vi\u00f0urnefni\u00f0, Salmi Sharia.", 
                        "id": "719102528132127", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCEAE1OmXKJ6sSJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.newsapi.com.au%2Fimage%2Fv1%2Fexternal%3Furl%3Dhttp%253A%252F%252Fcontent6.video.news.com.au%252FBnMmM0bjqybvi9OBehWhdmFx-7EpRYq9%252Fpromo225841946%26width%3D650%26api_key%3Dkq7wnrk4eun47vz9c5xuj3mc", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sudan denies death row mother Meriam Ibrahim Ishag will be freed", 
            "caption": "www.news.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719041514804895", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719041514804895", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-02T00:51:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.news.com.au/world/sudan-denies-death-row-mother-meriam-ibrahim-ishag-will-be-freed/story-fndir2ev-1226939347076", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-02T00:51:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719041514804895", 
            "description": "SUDAN has denied a Christian Sudanese woman sentenced to hang for apostasy will be freed soon, saying quotes attributed to a foreign ministry official had been taken out of context."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCAtwFA4kveGBT1&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FALvAwWWwn6Q%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Embracing New Life - Ep. 42: Raymond Ibrahim (EN)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ALvAwWWwn6Q?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719020364807010", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719020364807010", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T23:39:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ALvAwWWwn6Q#t=532", 
            "created_time": "2014-06-01T23:39:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719020364807010", 
            "description": "isikabla.com Raymond Ibrahim discusses the particulars of the persecuted church with Isik Abla. Raymond is an American research librarian, translator, author..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/485463_364083610368852_1519556498_n.jpg?oh=4680fd996869be6f743adec81e93fb90&oe=553F02CB&__gda__=1425647670_53255b7665e41e3e04341d61e3d67e14", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "More Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TURFME5UVTRNVFF3T1RJME9qRTBNREUyTmpRNU9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TURFME5UVTRNVFF3T1RJME9qRTBNREUyTmpRNU9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T23:23:00+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 sem m\u00f3tm\u00e6lum svona og l\u00fdsum yfir andstyg\u00f0 okkar \u00e1 svona framfer\u00f0i f\u00e1um \u00e1 okkur rasistastimpil \u00ed sta\u00f0inn. \u00deetta er ein a\u00f0fer\u00f0 islam til a\u00f0 \u00fatbrei\u00f0a tr\u00fa fri\u00f0arins, og h\u00fan vir\u00f0ist virka \u00e1g\u00e6tlega. Fullt til af f\u00f3lki sem vill bj\u00f3\u00f0a \u00feessu \u00e1rum inn \u00ed l\u00f6nd s\u00edn.", 
                        "id": "719014558140924", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Ah, acid, the fave form of discipline after beating, because it's cheap & readily available.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718987034810343", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718987034810343", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "We Will March", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WeWillMarch?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WeWillMarch/photos/a.364083490368864.1073741831.363210153789531/364083610368852/?type=1", 
            "object_id": "364083610368852", 
            "created_time": "2014-06-01T21:40:42+0000", 
            "updated_time": "2014-06-01T23:23:00+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718987034810343", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/217004_366118790165334_1416263105_n.jpg?oh=6e823b29a658a87f57dce4e2b1605952&oe=553FA35E", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "More Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TURFek9EZzRNVFF3T1RreE9qRTBNREUyTmpRM09UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TURFek9EZzRNVFF3T1RreE9qRTBNREUyTmpRM09UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T23:19:54+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er einmitt svona a\u00f0fer\u00f0ir sem hann Saliman Tamimi er svo hrifinn af.", 
                        "id": "719013888140991", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718988848143495", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718988848143495", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "We Will March", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WeWillMarch?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WeWillMarch/photos/a.364083490368864.1073741831.363210153789531/366118790165334/?type=1", 
            "object_id": "366118790165334", 
            "created_time": "2014-06-01T21:45:54+0000", 
            "updated_time": "2014-06-01T23:19:54+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718988848143495", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718779358164444", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718779358164444", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T23:13:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T15:02:43+0000", 
            "message": "j\u00e1 g\u00f3\u00f0an . ekki fallegt heg\u00f0un hj\u00e1 muslimum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718779358164444", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TURFeU16azBPREEzT0RBM09qRTBNREUyTmpRME1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TnpneE1ESTBPRE13T1RRME9qRTBNREUyTXpVeE9UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T15:06:33+0000", 
                        "message": "halal sl\u00e1trun ,,meira \u00f3ge\u00f0i\u00f0 \u00feetta islam", 
                        "id": "718781024830944", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T16:41:58+0000", 
                        "message": "\u00deetta er islam. Fyrir a\u00f0 tala \u00e1 m\u00f3ti \u00feessu er \u00e9g kalla\u00f0u rasisti og kyn\u00fe\u00e1ttahatari og allt a\u00f0 \u00fev\u00ed ge\u00f0veikur. Ef islamistum ver\u00f0ur hleypt h\u00f6mlulaust inn \u00ed langi\u00f0 kemur svona heg\u00f0un \u00ed kj\u00f6lfari\u00f0. \u00deetta heyrir undir svok\u00f6llu\u00f0 tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 \u00feeirra. Skera f\u00f3lk \u00e1 h\u00e1ls og jafnvel eta \u00far \u00fev\u00ed heilann. \u00dea\u00f0 er bara \u00feekkt framfer\u00f0i, einnig a\u00f0 eta lifrina og hjarta\u00f0. \u00deetta er islam. \u00cd g\u00e6r birtist mynd af ungri telpu sem var l\u00e1tin horfa upp \u00e1 mor\u00f0 \u00e1 foreldrum hennar. Svo var h\u00fan sj\u00e1lf myrt, brj\u00f3tholi\u00f0 opna\u00f0 og mor\u00f0inginn e\u00f0a mor\u00f0ingjarnir slitu \u00far l\u00edkinu hjarta\u00f0 og \u00e1tu \u00fea\u00f0. \u00deetta er islam. \u00deetta eru \u00f3mennin sem sumir vilja sj\u00e1 h\u00e9r \u00e1 landi. Svo er hneysklast \u00e1 okkur sem erum a\u00f0 berjast \u00e1 m\u00f3ti \u00fev\u00ed a\u00f0 hleypa svona brj\u00e1lu\u00f0um skr\u00edl inn \u00ed landi\u00f0? Hva\u00f0 \u00ed \u00f3sk\u00f6punum er a\u00f0 f\u00f3lki?", 
                        "id": "718825191493194", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T23:10:28+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur er kalla\u00f0ur rasisti og jafnvel mannhatari ef ma\u00f0ur vogar s\u00e9r a\u00f0 ford\u00e6ma svona heg\u00f0un. \u00dea\u00f0 eru til \u00f6fl sem vilja f\u00e1 \u00feessi skr\u00edmsli til \u00cdslands", 
                        "id": "719011698141210", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T23:13:30+0000", 
                        "message": "\u00cdsland ver\u00f0ur islamst r\u00edki og \u00cdslendingar \u00feurrka\u00f0ir \u00fat ef \u00feessum \u00f6flum ver\u00f0ur hleypt inn \u00ed landi\u00f0. \u00dea\u00f0 ver\u00f0ur bara \u00feannig hva\u00f0 sem hver segir.", 
                        "id": "719012394807807", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDhMslOHHVItTkt&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F83NsHR5-0-Y%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Marine Le Pen on Muslims and Nigel Farage", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/83NsHR5-0-Y?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719009928141387", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719009928141387", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T23:03:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=83NsHR5-0-Y", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T23:03:17+0000", 
            "message": "STERK KONA H\u00c9R EKKI HR\u00c6D VI\u00d0 FR\u00c9TTA MI\u00d0LA . STERK KONA FLEIRI SVONA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719009928141387", 
            "description": "Marine Le Pen puts Laura Kuenssberg from BBC Newsnight in her box. The typically agenda riven bias was well in evidence here when Kuenssberg tried to get Le ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD9tyNQpJmgKYSi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fb.cdn-expressen.se%2FImageHandler.axd%3Fguid%3Da0799782-7e7f-4488-82bd-8855b6231802%26imageFormat%3DiPad912px-16x9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Iqbal ville gifta om sig - m\u00f6rdade sin f\u00f6rsta fru", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719008788141501", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719008788141501", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T22:57:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/nyheter/iqbal-ville-gifta-om-sig---mordade-sin-forsta-fru/", 
            "created_time": "2014-06-01T22:57:51+0000", 
            "message": "HANN VIL N\u00cdA KONU DRA\u00d0 \u00de\u00c1 S\u00cd\u00d0USTU OG D\u00d3TTIR S\u00cdNA \u00cd VIKUNI SEM LEI\u00d0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719008788141501", 
            "description": "Farzana Parveen, 25, var gravid och nygift n\u00e4r hon stenades till d\u00f6ds av sin familj. Sl\u00e4ktingarna f\u00f6rklarade sitt brutala mord med att hon gift sig med en man mot deras vilja. Nu har Parveens man talat ut i en intervju med CNN - och erk\u00e4nt att han sj\u00e4lv m\u00f6rdade sin f\u00f6rra hustru. \u2013 Jag ville gifta mi\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDhMslOHHVItTkt&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F83NsHR5-0-Y%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Marine Le Pen on Muslims and Nigel Farage", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/83NsHR5-0-Y?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719008384808208", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719008384808208", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T22:56:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=83NsHR5-0-Y", 
            "created_time": "2014-06-01T22:56:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_719008384808208", 
            "description": "Marine Le Pen puts Laura Kuenssberg from BBC Newsnight in her box. The typically agenda riven bias was well in evidence here when Kuenssberg tried to get Le ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAt5qWJuJkNwJWB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FSyriajihadists.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syria: Islamic jihadists murder 102-year-old Alawite and his family", 
            "caption": "Jihad Watch", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719002374808809", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719002374808809", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T22:33:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/syria-islamic-jihadists-murder-102-year-old-alawite-and-his-family", 
            "created_time": "2014-06-01T22:33:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719002374808809", 
            "description": "A July 2012 fatwa by Muslim cleric Sheikh \u2018Abdallah Khaled Al-\u2019Adm (aka Abu \u2018Ubayda), was entitled \u201cDon\u2019t consult with anyone [before] killing Alawites.\u201d It called upon Sunnis in Syria to kill Alawites everywhere, without mercy, and said they were even greater Infidels than Christians and Jews.\n\u201cISIL kills 102-year-old man, family in Syria,\u201d AFP, June 1, 2014:\nThe most radical jihadist group fighting in Syria on Sunday killed a 102-year-old man along with his whole family in the heart of the country, a monitoring group said.\nThe 102-year-old was shot dead in his sleep, with the Islamic State of Iraq and the Levant (ISIL) also killing his son, his grandson, his great-granddaughter and her mother, said the Syrian Observatory for Human Rights.\nAll the victims were Alawites, members of the same offshoot of Shiite Islam as Syria\u2019s President Bashar al-Assad.\nRooted in Al-Qaeda in Iraq, ISI ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAnuE_TGGAPZUlZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FMullah-Omar.jpg&l", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Taliban's Mullah Omar: Prisoner swap a \"great victory\"", 
            "caption": "Jihad Watch", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719001934808853", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/719001934808853", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T22:31:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/talibans-mullah-omar-prisoner-swap-a-great-victory", 
            "created_time": "2014-06-01T22:31:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_719001934808853", 
            "description": "Indeed it is. Five jihadists are now free to return to killing Infidels, chiefly the American troops in Afghanistan, and an American Muslim soldier is free to do dawah and spread claims of Muslim victimhood.\n\u201cTaliban\u2019s Mullah Omar celebrates prisoner-swap \u2018victory,\u2019\u201d BBC, June 1, 2014:\nAfghan Taliban leader Mullah Mohammad Omar has issued a rare public statement hailing the exchange of five Guantanamo Bay detainees for a Taliban-held US soldier as a \u201cbig victory\u201d.\nSgt Bowe Bergdahl, 28, was handed to US forces in Afghanistan on Saturday.\nUS Defence Secretary Chuck Hagel has defended the exchange amid criticism Congress was not given 30 days\u2019 notice before the detainees were released.\nHe said the US had to act quickly to save the soldier\u2019s life.\nMullah Omar, who has made no public appearances or speeches since fleeing Afghanistan in 2001 when US-led forces toppled the Taliban after th ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAsFiypmDBxi_9a&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpatdollard.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FTalibanTruck.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "EXPOSED: Obama Taliban-For-Traitor Swap Illegal, Congress Not Notified", 
            "caption": "patdollard.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718998651475848", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718998651475848", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T22:18:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://patdollard.com/2014/05/exposed-obama-taliban-for-traitor-swap-illegal-congress-not-notified/", 
            "created_time": "2014-06-01T22:18:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718998651475848", 
            "description": "Excerpted from The Washington Post: Amid jubilation Saturday over the release of U.S. Army Sgt. Bowe Bergdahl from captivity by the Taliban, senior Republicans on Capitol Hill said they were troubled by the means by which it was accomplished, which was a deal to release five Afghan detainees from th\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB_3zbinOEfc950&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F00797%2Fasylum-seekers-cala_797170a.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "British journalism student gang-raped in Calais - Telegraph", 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718997381475975", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718997381475975", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T22:14:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/europe/france/2637452/British-journalism-student-gang-raped-in-Calais.html", 
            "created_time": "2014-06-01T22:14:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718997381475975", 
            "description": "Police are investigating claims a young journalism student from London has been gang raped in Calais."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCLQeViUpX9Xh0g&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FScreen-Shot-2014-06-01-at-4.27.49-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Traitor \"Abdullah\" Bowe Bergdahl wrote he was \"ashamed to be American\" before he went AWOL -...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718997288142651", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718997288142651", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T22:13:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/traito", 
            "created_time": "2014-06-01T22:13:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718997288142651", 
            "description": "Obama\u2019s Taliban trade \u2013 one jihadi for five jihadists. Treason. Bowe \u201cAbdullah\u201d Bergdahl, U.S. soldier held by Taliban, was \u201cashamed to be American,\u201d emails show,\u201d CBS News, June 8, 2012 AP) WASHINGTON \u2013 Emails an American soldier reportedly sent to his parents before he was captured by the Taliban\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAsPN8hMCI5TDqs&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FX55bcNuMhKI%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "PASTOR ATTACKED BY MUSLIMS - REV. UMAR MULINDE", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/X55bcNuMhKI?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718990701476643", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718990701476643", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T21:51:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=X55bcNuMhKI#t=459", 
            "created_time": "2014-06-01T21:51:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_718990701476643", 
            "description": "BE SURE TO WATCH www.TrentoVision.TV 3-6 pm (et) - PRESIDENT OBAMA HAS FAILED CHRISTIANS & JEWS There are certain axiomatic truths in life like; \"Don't spit ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/v/t1.0-9/s130x130/942992_366118450165368_1249340167_n.jpg?oh=892fdf48471aa49547262e272b3775d6&oe=54FE2948&__gda__=1429456819_fabff8239d69120de18dae715f2209fa", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "More Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718988344810212", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718988344810212", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "We Will March", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WeWillMarch?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WeWillMarch/photos/a.364083490368864.1073741831.363210153789531/366118450165368/?type=1", 
            "object_id": "366118450165368", 
            "created_time": "2014-06-01T21:44:59+0000", 
            "updated_time": "2014-06-01T21:44:59+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718988344810212", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/428756_366118350165378_1977808542_n.jpg?oh=2e547ac6412f35c00f8b5286a879a365&oe=5541CCA8", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "More Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718988204810226", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718988204810226", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "We Will March", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WeWillMarch?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WeWillMarch/photos/a.364083490368864.1073741831.363210153789531/366118350165378/?type=1", 
            "object_id": "366118350165378", 
            "created_time": "2014-06-01T21:44:28+0000", 
            "updated_time": "2014-06-01T21:44:28+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718988204810226", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/v/t1.0-9/s130x130/935120_366118130165400_1271780918_n.jpg?oh=c5794cd6d34b69c31229e389ffb9eba4&oe=55366360&__gda__=1430611867_01a01802c715ca53e0ea036e71239620", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "More Photos", 
            "caption": "How old are these children, and wtf could they possibly have done to deserve acid being thrown in their faces?  Perps need to be exterminated!!!!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718987934810253", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718987934810253", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "We Will March", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WeWillMarch?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WeWillMarch/photos/a.364083490368864.1073741831.363210153789531/366118130165400/?type=1", 
            "object_id": "366118130165400", 
            "created_time": "2014-06-01T21:43:23+0000", 
            "updated_time": "2014-06-01T21:43:23+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718987934810253", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/264518_366117623498784_1767463447_n.jpg?oh=cb0c365f602dd666274fa100a6f20683&oe=54FED0C7&__gda__=1429804000_34513ccf8980021d91dee37d263cf2da", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "More Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718987534810293", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718987534810293", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "We Will March", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WeWillMarch?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WeWillMarch/photos/a.364083490368864.1073741831.363210153789531/366117623498784/?type=1", 
            "object_id": "366117623498784", 
            "created_time": "2014-06-01T21:42:14+0000", 
            "updated_time": "2014-06-01T21:42:14+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718987534810293", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/393103_366117540165459_2083773730_n.jpg?oh=71e080dcdf465c6c0e65e6a616c4684e&oe=552DD25F&__gda__=1429485546_08402d1939952428ed4f37a205902f31", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "More Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718987254810321", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718987254810321", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "We Will March", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WeWillMarch?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WeWillMarch/photos/a.364083490368864.1073741831.363210153789531/366117540165459/?type=1", 
            "object_id": "366117540165459", 
            "created_time": "2014-06-01T21:41:31+0000", 
            "updated_time": "2014-06-01T21:41:31+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718987254810321", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC8e2xW3HjqTmO5&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F4oYJO1wK_Ys%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Stupidest law in the world - AJE investigates Pakistan's blasphemy law", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/4oYJO1wK_Ys?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718980414811005", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718980414811005", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T21:25:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=4oYJO1wK_Ys&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T21:25:05+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 . svo brena \u00feer okkar helgirit", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_718980414811005", 
            "description": "Al Jazeera English investigated one of the world's most stupidest laws. All copyright for this video belongs to Al Jazeera. This video is uploaded for Educat..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDoWJ2fLN5uneFp&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2F2014-06-01-15-18-46_kastrull_kokande_vatten.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201dEnsamkommande\u201d kastade kokande vatten mot personal", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0T1RjME1qVTRNVFEwT1RVME9qRTBNREUyTlRjd01qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0T1RjME1qVTRNVFEwT1RVME9qRTBNREUyTlRjd01qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T21:10:25+0000", 
                        "message": "BRENNANDI,  SJ\u00d3\u00d0ANDI,  KRAUMANDI\nK\u00f3ran 44:45-49.   \u00c1vextir   Zaqqum  tr\u00e9sins    mun  ver\u00f0a  f\u00e6\u00f0a  syndaselsins.   Eins  og  ol\u00edudreggjar,   e\u00f0a   sj\u00f3\u00f0andi  vatn  mun  \u00fea\u00f0  krauma  \u00ed  maga   hans.   R\u00f6dd  mun  hr\u00f3pa:  Gr\u00edpi\u00f0  hann  og  dragi\u00f0   hann   ni\u00f0ur  \u00ed  dj\u00fap    V\u00edtis.   S\u00ed\u00f0an  skulu\u00f0  \u00fei\u00f0   hella  sj\u00f3\u00f0andi  vatni   yfir  h\u00f6fu\u00f0   hans  og  segja:  ,,Brag\u00f0a\u00f0u  \u00feetta  afbur\u00f0a   og    hei\u00f0urs   ma\u00f0ur!  \u00deetta  er  refsingin,  sem  \u00fe\u00fa   hefur  dregi\u00f0  \u00ed   efa.\u201c.", 
                        "id": "718974258144954", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718871438155236", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718871438155236", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T21:10:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VFmnG", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T18:44:53+0000", 
            "message": "h\u00e6lisleitandi skveti sj\u00f3\u00f0andi heitu vatni \u00e1 f\u00f3lk sem vinnur \u00e1 m\u00f3t\u00f6kuni . senda \u00fe\u00e1 bara heim me\u00f0 fistu flugv\u00e9l sko", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718871438155236", 
            "description": "Ett s\u00e5 kallat ensamkommande flyktingbarn i den p\u00e5st\u00e5dda \u00e5ldern 18 greps av polis under l\u00f6rdagen misst\u00e4nkt f\u00f6r v\u00e5ld mot tj\u00e4nsteman efter att ha kastat kokande vatten mot arbetande personal."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/c2.59.424.424/s200x200/10403119_286030338240969_8399030397997176029_n.png?oh=14430d444d883b217b17c6b8e34df43b&oe=54FDFD40&__gda__=1429098247_98f5e07255d07ffe49c006f0584a4c5d", 
            "updated_time": "2014-06-01T21:08:17+0000", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "M\u00f3tm\u00e6lum Frams\u00f3kn \u00e1 \u00cdslandi", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0T1Rjek5ESTRNVFExTURNM09qRTBNREUyTlRZNE9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0T0RVNE5qRTBPREl6TVRnMU9qRTBNREUyTkRZeU1UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T18:10:17+0000", 
                        "message": "\u00deetta er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0slega \u00f3ge\u00f0felldur \u00e1r\u00f3\u00f0ur gegn hluta \u00fej\u00f3\u00f0arinnar. Minnir \u00e1 ofs\u00f3knir nasista gegn Gy\u00f0ingum \u00e1 s\u00ednum t\u00edma.", 
                        "id": "718858614823185", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T18:10:54+0000", 
                        "message": "Fara \u00e1 s\u00ed\u00f0una og tilkynna sem haturss\u00ed\u00f0u..", 
                        "id": "718858788156501", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T18:14:30+0000", 
                        "message": "S\u00e6ll Haf\u00fe\u00f3r. Hvernig tilkynnir ma\u00f0ur \u00feetta sem haturss\u00ed\u00f0u?", 
                        "id": "718860071489706", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T18:29:43+0000", 
                        "message": "Fer\u00f0 \u00e1 s\u00ed\u00f0una og smellir \u00e1 takkann sem er n\u00e6st vi\u00f0 \"message\" og velur svo report page.", 
                        "id": "718865791489134", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T18:53:40+0000", 
                        "message": "b\u00fainn a\u00f0 senda k\u00e6ru", 
                        "id": "718879914821055", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T20:00:53+0000", 
                        "message": "B\u00fain", 
                        "id": "718916394817407", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T21:08:17+0000", 
                        "message": "B\u00fainn   a\u00f0   \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "718973428145037", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718857448156635", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718857448156635", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "493 like this", 
                    "name": "Community"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/pages/M%C3%B3tm%C3%A6lum-Frams%C3%B3kn-%C3%A1-%C3%8Dslandi/285902428253760", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T18:06:33+0000", 
            "message": "M\u00e6li me\u00f0 a\u00f0 tilkynna \u00feessa s\u00ed\u00f0u sem kyn\u00fe\u00e1ttahaturss\u00ed\u00f0u til facebook..\n\nM\u00f3tm\u00e6lum Frams\u00f3kn \u00e1 \u00cdslandi\n\nhttps://www.facebook.com/pages/M%C3%B3tm%C3%A6lum-Frams%C3%B3kn-%C3%A1-%C3%8Dslandi/285902428253760", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718857448156635", 
            "description": "\u00dea\u00f0 er \u00f6ryggism\u00e1l, a\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0ernishyggja n\u00e1i ekki \u00edt\u00f6kum \u00e1 \u00cdslandi \u00fear sem undirb\u00faningur hry\u00f0juverka vir\u00f0ist oft eiga uppt\u00f6k s\u00edn hj\u00e1 h\u00e6gri \u00f6fgam\u00f6nnum."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718912244817822", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718912244817822", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T19:55:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T19:55:14+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718912244817822"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA5YMmA7m6D--hC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fmuslims-throwing-stones-at-temple-mount-1-450x322.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hamas Pays Muslim Rioters $1,150 a Month to Throw Rocks at Jews | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718911651484548", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718911651484548", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T19:53:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/hamas-pays-muslim-rioters-1150-a-month-to-throw-rocks-at-jews/", 
            "created_time": "2014-06-01T19:53:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718911651484548", 
            "description": "Islamic theology students don't have a lot of career options."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718904084818638", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718904084818638", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T19:39:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T19:39:12+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718904084818638"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBlqmrebA8v_XRF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2F2014-01-19-13-09-55_kvinna_skugga_profil_offer_valdtakt_fonster-221x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "17-\u00e5ring anh\u00e5llen efter v\u00e5ldt\u00e4kt p\u00e5 \u00e4ldre kvinna", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718869948155385", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718869948155385", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T18:41:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VFHfa", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T18:41:13+0000", 
            "message": "17 \u00e1ra muslimi hantekin firir nau\u00f0gun \u00e1 s\u00e6nskri konu", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718869948155385", 
            "description": "En 17-\u00e5rig kille, inget signalement eller n\u00e5gon h\u00e4rkomst av n\u00e5gon anledning uppgiven, anh\u00f6lls under natten misst\u00e4nkt f\u00f6r att ha v\u00e5ldtagit en kvinna i Pite\u00e5.\u00a017-\u00e5ringen greps vid midnatt och anh\u00f6lls strax d\u00e4refter."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAnA-Ya5zQu3qjo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FHassleholmen_boras_b.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "40 invandrare i upplopp efter polisingripande \u2013 vandaliserade polisbil", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718866304822416", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718866304822416", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T18:31:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VFxmy", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T18:31:24+0000", 
            "message": "40 muslimar me\u00f0 l\u00e6ti eftir a\u00f0 polis t\u00f3k einn af \u00feeim", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718866304822416", 
            "description": "Polisen i Bor\u00e5s skulle medta en person fr\u00e5n problem- och invandraromr\u00e5det H\u00e4ssleholmen\u00a0som misst\u00e4nktes vara narkotikap\u00e5verkad.\u00a0D\u00e5 gick en stor folkmassa, \u00a0invandrare, in och f\u00f6rs\u00f6kte frita personen och vandaliserade en polisbil."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAKMzd3lzvihhaI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fmordbrand_rinkeby_lekis_forskola_-630x335.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mordbrand p\u00e5 ett dagis i Rinkeby inatt", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718865388155841", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718865388155841", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T18:28:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VQ7Jn", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T18:28:46+0000", 
            "message": "mor\u00f0bruni \u00ed n\u00f3tt muslimar brena sk\u00f3la . \u00feeir vilja islam sk\u00f3la og brena s\u00e6nska sk\u00f3la \u00ed m\u00f3tm\u00e6laskini", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718865388155841", 
            "description": "Det \u00e4r f\u00f6rskolan p\u00e5 Bredbyskolan i Rinkeby som brinner. Det \u00e4r inte f\u00f6rsta g\u00e5ngen som Bredbyskolan har brunnit. Utan det \u00e4r den femte anlagda branden. \u2013 Det \u00e4r en fullt utvecklad brand, vi \u00e4r p\u00e5 plats och sp\u00e4rrar av, s\u00e4ger Peter Asp, ledningsbef\u00e4l p\u00e5 Polisens kommunikationscentral i Stockholm."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10366010_756288874423142_3088624982910266012_n.jpg?oh=c62406e30009496148025fa0a8c47e79&oe=553EF8FF&__gda__=1429496898_720eb0cfe63326d4edd0e21e22b4b499", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "The fourth chapter (or sura) of the Quran is called \"Women\" (An-Nisa). The 34th verse is a key verse in feminist criticism of Islam.[41] The verse reads:\n\n\"Men are the maintainers of women because Allah has made some of them to excel others and because they spend out of their property; the good women are therefore obedient, guarding the unseen as Allah has guarded; and (as to) those on whose part you fear desertion, admonish them, and leave them alone in the sleeping-places and beat them; then if they obey you, do not seek a way against them; surely Allah is High, Great.\"", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718863784822668", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718863784822668", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/756288874423142/?type=1", 
            "object_id": "756288874423142", 
            "created_time": "2014-06-01T18:24:28+0000", 
            "updated_time": "2014-06-01T18:24:28+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718863784822668", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAhioPJZKhfppOl&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdata.bloggplatsen.se%2Fbild%2Ffilnamn-8369b2d10ffee63d0f15ccb87b827e255388c51d0c0e3.jpg%2Fversion-99500c10e88ffd3799f06085dd9d180a%2F", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201dEnsamkommande barn\u201d reser till hemlandet efter sitt uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718863584822688", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718863584822688", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T18:23:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VF7ug", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T18:23:40+0000", 
            "message": "og hva\u00f0 er n\u00fa \u00feetta str\u00e1kur sem hefurs\u00f3tt um h\u00e6li fer til heimalandsins og n\u00e6r \u00ed ums\u00f3kn til a\u00f0 f\u00e1 h\u00e6li h\u00e9r \u00ed sv . st\u00f3rfur\u00f0ulegt", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718863584822688", 
            "description": "Vi grabbar tag i en artikel fr\u00e5n Thoralf Alfssons eminenta blogg \u00e4ven i dag. Vi hade ju en avsl\u00f6jande artikel ig\u00e5r fr\u00e5n Alfsson. I dag uppger Alfsson med hj\u00e4lp av fakta fr\u00e5n ett mail fr\u00e5n Kalmar kommuns Socialf\u00f6rvaltning att s.k."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718856128156767", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718856128156767", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T18:02:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T18:02:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718856128156767"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDrnvB1uMUY9FO9&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpickeringpost.com%2Fkyola%2Fresources%2Farticles%2FBastard%2520RAPES.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "News - WHEN IT'S OK TO RAPE A 13yo GIRL - The Pickering Post", 
            "caption": "pickeringpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718853108157069", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718853108157069", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T17:53:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pickeringpost.com/story/when-it-s-ok-to-rape-a-13yo-girl/3096", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T17:53:47+0000", 
            "message": "lesi\u00f0 vel \u00feetta", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718853108157069", 
            "description": "If you would like to be involved or support the upkeep and further development of this site, it would be very welcome no matter how small."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYXFbDBeeNaFas&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgirlsjustwannahaveguns.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2FScreenshot-2014-04-12-at-9.47.33-AM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Legalized Rape: Iraq Legalizes the Raping of Young Girls Starting at the Age of Nine - Girls...", 
            "caption": "girlsjustwannahaveguns.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718852701490443", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718852701490443", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T17:52:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://girlsjustwannahaveguns.com/2014/04/legalized-rape-iraq-legalizes-raping-young-girls-starting-age-nine/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T17:52:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718852701490443", 
            "description": "Prime Minister Nouri Al Maliki's Shiite-led Iraqi Government placed before his Parliament a bill which will allow men to rape girls even in forced marriages (Iraqi law already allows forced marriages), and which will allow men to divorce any wife who is above the age of nine."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718852384823808", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718852384823808", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T17:51:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T17:51:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718852384823808"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBfo4cOp3PGFVu4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.religiousfreedomcoalition.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2FMuslimChildMarriage.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Man Rapes Child Bride Until She Dies", 
            "caption": "www.religiousfreedomcoalition.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718851851490528", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718851851490528", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T17:50:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.religiousfreedomcoalition.org/2013/09/20/muslim-man-rapes-child-bride-until-she-dies/", 
            "created_time": "2014-06-01T17:50:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718851851490528", 
            "description": "Rawan, an eight-year-old girl in Yemen has died from being repeatedly raped by her 40-year-old husband. She bled to death after being sold by her parents to her husband."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718851234823923", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718851234823923", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T17:48:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T17:48:53+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718851234823923"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718850701490643", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718850701490643", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T17:47:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T17:47:19+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718850701490643"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718847788157601", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718847788157601", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T17:43:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T17:43:12+0000", 
            "message": "muslimar vilja krossin \u00fa okkar fl\u00f6ggum . \u00feeir hata krossin og sv\u00edn o hunda . + konur", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718847788157601"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAW4EUScFCpb7ms&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdancingczars.files.wordpress.com%2F2014%2F05%2F529082_10151373934765773_744889419_n.jpg%3Fw%3D300", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Welcome to Belgistan: When Muslims immigrate to Western countries they make odd demands", 
            "caption": "actforamerica.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718846181491095", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718846181491095", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T17:38:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://actforamerica.wordpress.com/2014/05/30/welcome-to-belgistan-when-muslims-immigrate-to-western-countries-they-make-odd-demands/", 
            "created_time": "2014-06-01T17:38:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718846181491095", 
            "description": "Comment by Jim Campbell, Citizen Journalist, Oath Keeper and Patriot. If you have been brainwashed by our media and CAIR to believe there is a difference between moderate elements of Islam think ag..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBS1xGZJzCL53uG&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F2a45zobzuOo%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"50 Million Muslims In Europe, 80% Are Beggars Living on Western Welfare\"", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/2a45zobzuOo?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718843021491411", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718843021491411", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T17:30:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2a45zobzuOo#t=114", 
            "created_time": "2014-06-01T17:30:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_718843021491411", 
            "description": "Somebody hide this man before they kill him!!! \""
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718837751491938", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718837751491938", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T17:17:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T17:17:38+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718837751491938"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718836651492048", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718836651492048", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T17:15:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T17:15:11+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718836651492048"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718834424825604", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718834424825604", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T17:13:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T17:06:46+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718834424825604", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0T0RNMk1qSXhORGt5TURreE9qRTBNREUyTkRJNE1qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0T0RNMk1qSXhORGt5TURreE9qRTBNREUyTkRJNE1qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T17:13:48+0000", 
                        "message": "hvar eru hausanir", 
                        "id": "718836221492091", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA8GLCTYxJ32p7X&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi0.wp.com%2Fthemuslimissue.files.wordpress.com%2F2013%2F05%2Fmuslims-eatings-burmese-buddhists.jpg%3Ffit%3D1000%252C1000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "MORE MUSLIM CANNIBALISM: MUSLIMS IN BURMA EATING MURDERED BUDDHIST", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0T0RJMk16RTBPREkyTkRFMU9qRTBNREUyTkRFeE1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0T0RJMk16RTBPREkyTkRFMU9qRTBNREUyTkRFeE1UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T16:45:15+0000", 
                        "message": "Ge\u00f0slegt! \u00deetta er veislubor\u00f0 m\u00faslima! Er \u00fea\u00f0 svona skr\u00edll sem vinstra f\u00f3lki\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi vill f\u00e1 hinga\u00f0?", 
                        "id": "718826314826415", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "chainsoff.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718789401496773", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718789401496773", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T16:45:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://chainsoff.wordpress.com/2013/05/20/more-muslim-cannibalism-muslims-in-burma-eating-murdered-buddhist/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T15:27:38+0000", 
            "message": "\u00e1 grilli\u00f0 \u00ed hv\u00f6ld muslimar bor\u00f0a manna kj\u00f6t og drekki kamilpiss me\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718789401496773", 
            "description": "Muslims WorldWideA few days ago the \u201cfreedom fighters\u201d in Syria ate a man\u2019s heart. Yes, these are the same people the Obama administration and the EU is funding towards their \u201cdemocracy\u201d. What demo..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDBAJmZnUVLIlL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2FHijabRussiaStudent__400x250.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "RUSSIAN Supreme Court upholds ban on Muslim headbags (hijabs)", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718792278163152", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718792278163152", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T15:34:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/01/01/russian-supreme-court-upholds-ban-on-muslim-headbags-hijabs/", 
            "created_time": "2014-06-01T15:34:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718792278163152", 
            "description": "The Russian Supreme Court upheld the resolution by the Stavropol Territory government which banned girls from Muslim families from coming to schools while wearing hijabs. The court thereby turned d..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDReJECJ6dAlU3j&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FQmhQct1i2Rw%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "We Are Australian Muslims ('extremists')", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/QmhQct1i2Rw?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718791944829852", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718791944829852", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T15:33:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/embed/QmhQct1i2Rw", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T15:33:38+0000", 
            "message": "ha ha ha ha", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_718791944829852", 
            "description": "Australia, under new management"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1384242_311931452277895_1559394013_n.jpg?oh=f5c6a5a253bd1f68cf4233709875bcac&oe=552E1314", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Muslims killing Muslims, i thought it was just the western world causinf all the deaths in this rat infested shit holes of countries....NOT......<<VIPER>>", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718791548163225", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718791548163225", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Anti Islam 2", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Anti-Islam-2/267946586676382?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/267946586676382/photos/a.275693702568337.1073741828.267946586676382/311931452277895/?type=1", 
            "object_id": "311931452277895", 
            "created_time": "2014-06-01T15:32:39+0000", 
            "updated_time": "2014-06-01T15:32:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718791548163225", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1376516_750289724997036_768948699_n.jpg?oh=34d5dbbbabad6268336bc821e2daa394&oe=553C7DCA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "I heard the Prophet saying, \"Fever is from the heat of the (Hell) Fire; so cool it with water.\" (Hadith, Narrated Rafi bin Khadij: Volume 4, Book 54, Number 484:)\r\n\r\n I didn't realize that this fool was actually a 'medical doctor' :P", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718791248163255", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718791248163255", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u0950 \u0906\u0930\u094d\u092f\u0924\u094d\u0935 : We the Hindus \u0950", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WeLoveHinduism?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WeLoveHinduism/photos/a.348232745202738.108492.300744046618275/750289724997036/?type=1", 
            "object_id": "750289724997036", 
            "created_time": "2014-06-01T15:32:03+0000", 
            "message": "miki\u00f0 eru \u00feeir t\u00f3mir \u00ed hausnum gud gleimdi a\u00f0 tro\u00f0a heila \u00ed muslima .", 
            "updated_time": "2014-06-01T15:32:03+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718791248163255", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1240564_295336170604090_1199915248_n.jpg?oh=35400a1ba629f5172a9a24788a28e0d5&oe=553D498F", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Cohen.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718790421496671", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718790421496671", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Anti Islam 2", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Anti-Islam-2/267946586676382?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/267946586676382/photos/a.275693702568337.1073741828.267946586676382/295336170604090/?type=1", 
            "object_id": "295336170604090", 
            "created_time": "2014-06-01T15:30:17+0000", 
            "updated_time": "2014-06-01T15:30:17+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718790421496671", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/1004520_294001090737598_1813238304_n.jpg?oh=6ca007a001462f20f7e2615bd99e177f&oe=5530EEB9&__gda__=1430593991_95eba05d1be665bf3d49606a5ba7e420", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Cohen.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718790191496694", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718790191496694", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Anti Islam 2", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Anti-Islam-2/267946586676382?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/267946586676382/photos/a.275693702568337.1073741828.267946586676382/294001090737598/?type=1", 
            "object_id": "294001090737598", 
            "created_time": "2014-06-01T15:29:49+0000", 
            "message": "svona finnst ekki sag\u00f0i KR\u00d3K NEFUR MUSLIMI \u00e1 \u00fatvarp s\u00f6gu \u00e1 f\u00f6studaginn", 
            "updated_time": "2014-06-01T15:29:49+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718790191496694", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDg_NgXmhJjn1DV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.images.itv.com%2Fimage%2Ffile%2F344098%2Fimg.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fusilier Lee Rigby's killers to be sentenced February 26", 
            "caption": "www.itv.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718787934830253", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718787934830253", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T15:24:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.itv.com/news/update/2014-02-18/fusilier-lee-rigbys-killers-to-be-sentenced-february-26/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T15:24:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718787934830253", 
            "description": "Fusilier Lee Rigby's killers Michael Adebowale and Michael Adebolajo will be sentenced at the Old Bailey on Wednesday 26 February at 2pm, a Judicial Office spokeswoman confirmed today."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCXR2InQVFMqRlC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dailystormer.com%2Fwp-content%2Fthemes%2Fsahifa2%2Ftimthumb.php%3Fsrc%3D%252Fwp-content%252Fuploads%252F2014%252F01%252Ftumblr_mvrw69oTqn1rfwfq9o1_500-300x168.jpg%26h%3D330%26w%3D660amp%253Ba%253Dc", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Norway: Three Foreigners Kidnap and Rape 14-Year-Old Girl, Each Given Less Than Two Year Sentence", 
            "caption": "www.dailystormer.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718787818163598", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718787818163598", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T15:23:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailystormer.com/norway-three-foreigners-kidnap-and-rape-14-year-old-girl-each-given-less-than-two-year-sentence/", 
            "created_time": "2014-06-01T15:23:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718787818163598", 
            "description": "Andrew Anglin Daily Stormer January 29, 2014 A 14-year old Norwegian girl was kidnapped and..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDcpwht6IQIKME2&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fw5XeT27YQ_Y%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Achmed The Dead Terrorist.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/w5XeT27YQ_Y?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718787591496954", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718787591496954", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T15:22:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/attribution_link?a=rmxzHNePp5U&u=%2Fwatch%3Fv%3Dw5XeT27YQ_Y%26feature%3Dshare", 
            "created_time": "2014-06-01T15:22:56+0000", 
            "message": "nj\u00f3ti\u00f0 ha ha ha", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_718787591496954", 
            "description": "Achmed The Dead Terrorist. A Jeff Dunham Production. Achmed dead Terrorist, Puppet Show. Jeff Dunham-Spark of Insanity ok if ur gonna bad... (more) Jeff Dunh..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2SrWV7nu6E8sF&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FwAXqDsfp5h0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"Y sont forts, ces arabes \" HUMOUR e\u0301pisode 2", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/wAXqDsfp5h0?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718786878163692", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718786878163692", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T15:21:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wAXqDsfp5h0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T15:21:07+0000", 
            "message": "ha ha ha ha og svo \u00e1kalla \u00feeir sin satan og hann spreingir sk\u00edtin upp ha ha", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_718786878163692", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718785918163788", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718785918163788", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T15:18:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T15:18:56+0000", 
            "message": "er ekki einhver \u00edslensk kona sem vill flitja \u00feennan inn til \u00eds k\u00e6mi m\u00e9r ekki \u00e1 \u00f3vart", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718785918163788"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718783401497373", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718783401497373", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T15:12:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T15:12:30+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718783401497373"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/245446_10150189365162877_430441352876_16937_1430_t.jpg?oh=f8ce00492fce25ed33a2958b15a8eb5a&oe=5503484D&__gda__=1429954314_bd6215b3b0d9286a0531eb556f87550c", 
            "updated_time": "2014-06-01T15:06:48+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Valm\u00f6te i Eksilstuna den 15 september 2010", 
            "source": "https://fbcdn-video-c-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/1178619_10151589688737877_20001_n.mp4?rl=981&vabr=545&oh=f800e6b35cd8dbac7e2e07c5ffd65321&oe=549ED259&__gda__=1419701670_03a0c939e9e8345db896d82fcf4b1808", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718781134830933", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718781134830933", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:56", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=430441352876", 
            "object_id": "430441352876", 
            "created_time": "2014-06-01T15:06:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_718781134830933", 
            "description": "Sverigedemokraternas valm\u00f6te i Eskilstuna fick avbrytas d\u00e5 invandrarungdomar och v\u00e4nsterextremister st\u00f6rde m\u00f6tet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDN4okXJnlWM6Pk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FrqHorY--BSs%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Gudrun Schymans barnk\u00f6r sjunger om Stalin", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/rqHorY--BSs?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718780368164343", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718780368164343", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T15:04:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/rqHorY--BSs", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-01T15:04:57+0000", 
            "message": "\u00feessi kona er auli og hleipur \u00e1 milli floka og svo er h\u00fan feministi \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fea\u00f0 er eingin sem vill hr\u00e6gi\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_718780368164343", 
            "description": "Gudrun Schymans barnk\u00f6r sjunger om diktatorn och massm\u00f6rdaren Stalin."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAA-rsYId140_97&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfp1%2Ft1.0-9%2F10325800_1453450938232328_8304673619443952499_n.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Challenge of Boycotting Halal Certified Products", 
            "caption": "melodiousocean.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718206498221730", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718206498221730", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-01T02:12:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://melodiousocean.wordpress.com/2014/05/31/the-challenge-of-boycotting-halal-certified-products/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TlRFd016TTRNVGt4TXpRMk9qRTBNREUxT0RnM05EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TlRFd016TTRNVGt4TXpRMk9qRTBNREUxT0RnM05EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-01T02:12:25+0000", 
                        "message": "Pat Condell, alltaf me\u00f0 \u00feetta \u00e1 hreinu.", 
                        "id": "718510338191346", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T12:37:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718206498221730", 
            "description": "\u201cWe all still have the freedom to reject this stuff!\u201d bellows out Pat Condell in a recent YouTube clip, aptly titled \u201cBoycott Halal\u201d. He is of course referring to you and me boycotting consumer ite..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1978730_645082755580677_7031053550941433489_n.jpg?oh=9b42ef3075ed8c363ae7fe3c90d2f851&oe=553C8C77&__gda__=1426138096_76303cf89b17b343069b0295034d3675", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TkRZMU9UQTBPRFl5TkRVMk9qRTBNREUxT0RBME5EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TkRVeE1ETTBPRFl6T1RRek9qRTBNREUxTnpneE1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T23:15:04+0000", 
                        "message": "Verst a\u00f0 \u00fea\u00f0er ekki h\u00e6gt a\u00f0 deila \u00feessu.", 
                        "id": "718451034863943", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T23:54:08+0000", 
                        "message": "j\u00fa klika\u00f0u \u00e1 mindina \u00fe\u00e1 fer\u00f0u \u00e1 leinkin", 
                        "id": "718465904862456", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "::: INS\u00d3LITO ::: IRAK primer pa\u00eds en legalizar matrimonio con ni\u00f1as. \u00bfQu\u00e9 opinan de esto mi ahora que se aproxima el D\u00eda del Ni\u00f1o?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718447508197629", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718447508197629", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "El Bueno, La Mala, y El Feo", 
                    "href": "https://www.facebook.com/buenomalafeo?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/buenomalafeo/photos/a.558250200930600.1073741827.554069604681993/645082755580677/?type=1", 
            "object_id": "645082755580677", 
            "created_time": "2014-05-31T23:03:59+0000", 
            "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
            "updated_time": "2014-05-31T23:54:08+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718447508197629", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10339734_756226411096055_1633398640880712109_n.jpg?oh=24cd7edfa0ff0c4c4a29625cc09e8d1e&oe=5503450B&__gda__=1429990893_fd99d4115a1bd8139e29e1f3de800785", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Ismail Jabbar, 22, is waging bloody jihad with 'Unit Bin Laden' in Syria.\n\nHe also incites fellow Muslims to murder soldiers and police back in UK.\n\nParents have begged him to return to UK - but he wants to die a 'martyr' \n\nDying over there sounds a better outcome than him returning to the UK. \n\nhttp://www.dailymail.co.uk/news/article-2644895/The-British-Bin-Laden-House-Fraser-trainee-unmasked-sadistic-Al-Qaeda-killer.html", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718443031531410", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718443031531410", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/756226411096055/?type=1", 
            "object_id": "756226411096055", 
            "created_time": "2014-05-31T22:50:44+0000", 
            "updated_time": "2014-05-31T22:50:44+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718443031531410", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZ9nolr-kMWzaC&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F31%2Farticle-2644597-1E5A4B4300000578-916_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mother ties up and canes man who raped her daughter", 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/05/1418450360_3598272497001_ManCaned.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718438668198513", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718438668198513", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T22:40:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2644597/Mother-ties-canes-man-raped-daughter.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T22:40:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_718438668198513", 
            "description": "An outraged mother in a Malaysian village has taken the law into her own hands by canning a man who allegedly raped her 13-year-old daughter."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC9G8ZJOOWZ6Xzc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmultimedia.ekstrabladet.dk%2Farchive%2F00973%2Fburkini_973480g.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kvinder trodser hygiejne-regler: G\u00e5r i sv\u00f8mmebassin med t\u00f8j p\u00e5", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TXpRek9EZzRNakEzT1RreE9qRTBNREUxTmpBMk1URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TWpNeE16SXhOVFV5TlRneE9qRTBNREUxTkRNNE56ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204690508254745", 
                            "name": "Ingibj\u00f6rg Bjarnad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T13:44:38+0000", 
                        "message": "muslimskar konur fara \u00ed bl\u00e1a l\u00f3ni\u00f0 \u00ed b\u00farkum og \u00e9g hef se\u00f0 \u00fea\u00f0 sj\u00e1lf \u00feegar \u00e9g f\u00f3r \u00ed bl\u00e1a l\u00f3ni\u00f0 \u00ed fyrra og \u00feeim er leyft \u00feetta", 
                        "id": "718231321552581", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T14:01:24+0000", 
                        "message": "hahaha", 
                        "id": "718237901551923", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T14:11:33+0000", 
                        "message": "en s\u00e1stu \u00fe\u00e6r \u00fer\u00edva sig \u00e1\u00f0ur", 
                        "id": "718243601551353", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T16:36:37+0000", 
                        "message": "H\u00e9rlendis er skylda a\u00f0 l\u00e6ra sund. Skyldu allir vera syndir sem setjast h\u00e9r a\u00f0. F\u00f3lk er almennt hneyksla\u00f0 \u00e1 \u00feeim er ekki fara undir sturtuna,en \u00fea\u00f0 eru fj\u00f6lmargir fr\u00e1 hinum \u00fdmsu l\u00f6ndum.", 
                        "id": "718302574878789", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204690508254745", 
                            "name": "Ingibj\u00f6rg Bjarnad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 15, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203317054237910", 
                                "name": "Oskar Bjarnason"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T18:23:31+0000", 
                        "message": "Oskar Bjarnason nei reyndar s\u00e1 \u00e9g \u00fea\u00f0 ekki,\u00e6tli \u00fea\u00f0 yr\u00f0i n\u00fa ekki sagt eitthva\u00f0 vi\u00f0 okkur ef vi\u00f0 f\u00e6rum bara \u00ed gallabuxunum \u00ed sund,\u00fearna s\u00e9st hva\u00f0 \u00feetta er me\u00f0 yfirgang og frekju og \u00e9g er allveg g\u00e1ttu\u00f0 a\u00f0 starfsf\u00f3lki\u00f0 hafi hleypt \u00feeim ofan\u00ed \u00ed f\u00f6tunum,", 
                        "id": "718343888207991", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "ekstrabladet.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718223654886681", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718223654886681", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T18:23:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/article2096585.ece", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T13:24:33+0000", 
            "message": "ver\u00f0ur \u00feetta \u00fea\u00f0 n\u00e6sta \u00e1 \u00eds konur fari \u00ed sund \u00ed sk\u00edtugum n\u00e6rf\u00f6tum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718223654886681", 
            "description": "Helsing\u00f8r Kommune befinder sig i en t\u00f8rkl\u00e6dedebat af nye dimensioner"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDHhpPTLizE0X6B&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.siotw.org%2Fuploads%2Fphotos%2F197.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ashura", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TXpFek9UWTBPRGMzTmpVd09qRTBNREUxTlRVNU1UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TXpFek9UWTBPRGMzTmpVd09qRTBNREUxTlRVNU1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T17:05:16+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6ss vebbi.", 
                        "id": "718313964877650", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.siotw.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717947338247646", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717947338247646", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T17:05:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.siotw.org/modules/myalbum/photo.php?lid=197&cid=8#.U4kvefcEg2Y.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T01:31:19+0000", 
            "message": "\u00faff hva\u00f0 \u00feetta pakk er rugla\u00f0 . og kr\u00f3k nefur muslimi kanast ekki vi\u00f0 svona f\u00f3lk hefur a\u00f0drei heirt um hei\u00f0usmor\u00f0 e\u00f0a neitt mor\u00f0 \u00e1 konum n\u00e9 s\u00edru \u00e1 andlid \u00f3 konum n\u00e9 stein drepa \u00fe\u00e1r me\u00f0 steinum og h\u00e1ls skur\u00f0i hann hefur alldrei heirt svona um muslima helv\u00edti hva\u00f0 hann l\u00edgur a\u00f0 \u00edslend\u00edngum og hann seigist vera \u00edslend\u00edngur ha ha j\u00e1 vegab\u00e9finu muslimi altaf muslimi .muni\u00f0 a\u00f0 kj\u00f3sa ekki d\u00f6gun n\u00e9 samfilk\u00ednguna . takk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717947338247646", 
            "description": "Muslims beat themselves with chains and blades during this Muslim ritual on the sixth day of Ashura. Even babies are cut."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDAH4M-K1CP3Keu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jewsnews.co.il%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F10%2F176.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "WARNING GRAPHIC PHOTO: Syrian Shia Child Who Watched Parents Killed Has Her Heart Cut Out", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TWpjd056TTRNakUxTXpBMk9qRTBNREUxTkRrMk5UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TWpFd056Y3hOVFUwTmpNMk9qRTBNREUxTkRBMk16TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T12:50:33+0000", 
                        "message": "Islamic Justic. Hverskonar skepnur geta fengi\u00f0 af s\u00e9r a\u00f0 gera svona hluti?  Til hvers sk\u00e1ru \u00feeir hjarta\u00f0 \u00far barninu? Sj\u00e1lfsagt til a\u00f0 eta \u00fea\u00f0? \u00deetta eru mann\u00e6tur ofan \u00e1 alla grimmdina og mor\u00f0\u00e6\u00f0i\u00f0.", 
                        "id": "718210771554636", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T12:51:41+0000", 
                        "message": "\u00feetta eru \u00farkinju\u00f0 \u00f3valdad\u00edr", 
                        "id": "718211244887922", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10206021916374813", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T15:20:55+0000", 
                        "message": "Hver anskotinn", 
                        "id": "718270738215306", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718209568221423", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718209568221423", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T15:20:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2013/10/04/warning-graphic-photo-syrian-shia-child-who-watched-parents-killed-has-her-heart-cut-out/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T12:46:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718209568221423", 
            "description": "Their children now, your children tomorrow. The fully male controlled and run Islamic societies are never far from the worse savagery imaginable, making their warlord prophet proud."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCHfJ64N0Q9UM8k&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Finvandrargang_blattar_babbar_knivar_arga_uppretade_invandrare-300x185.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00e5ldsamt upplopp i invandrart\u00e4ta Araby efter polisens cykelkontroll", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718264098215970", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718264098215970", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T15:04:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/V9xNv", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T15:04:29+0000", 
            "message": "muslimar me\u00f0 l\u00e6ti ekki \u00f3nanalegt h\u00e9r \u00ed sverge . svona ver\u00f0ur \u00e1 \u00eds", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718264098215970", 
            "description": "Fem personer, troligen inga svenskar d\u00e5 det g\u00e4ller omr\u00e5det Araby, sitter anh\u00e5llna hos Kronobergspolisen misst\u00e4nkta f\u00f6r bland annat v\u00e5ldsamt upplopp efter att ett g\u00e4ng ungdomar gav sig p\u00e5 poliser i Arabyparken i V\u00e4xj\u00f6 p\u00e5 onsdagseftermiddagen."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718263084882738", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718263084882738", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T15:01:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T15:01:47+0000", 
            "message": "m", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718263084882738"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBo4gfvqv58Q1ta&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.conservativefiringline.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fterrorsuspect2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim terror suspect demands taxpayers provide traditional Arab clothing, granted special...", 
            "caption": "www.conservativefiringline.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718262231549490", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718262231549490", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T14:58:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.conservativefiringline.com/muslim-terror-suspect-demands-taxpayers-provide-traditional-arab-clothing-granted-special-permissions-due-religion/", 
            "created_time": "2014-05-31T14:58:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718262231549490", 
            "description": "Sami Osmakac, the Muslim suspect in a Tampa, Florida bomb plot, has demanded tapayers provide him with traditional Arab clothing for his trial, MyFox Tampa Bay reported. Moreover, the Tampa Tribune said, the judge in the case has said Osmakak does not have..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDGV_IdwfnSEZcT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.nrk.no%2F7_ha9xtkuHn9Nv3PfU4mTwlUOi4XP3yoO44caZbGwrmA", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pakistansk politi skal etterforskes", 
            "caption": "www.nrk.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718261924882854", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718261924882854", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T14:57:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nrk.no/verden/1.11750241", 
            "created_time": "2014-05-31T14:57:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718261924882854", 
            "description": "Politiet i Pakistan hevder de ikke rakk \u00e5 gripe inn i steiningen av 25 \u00e5r gamle Farzana Parveen f\u00f8r hun var d\u00f8d."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA8UdwDKU0qf0kt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Favpixlat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F12%2Fensam_ahmad3.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Alltfler \u201censamkommande\u201d f\u00e5r barnpension \u00ab Avpixlat", 
            "caption": "avpixlat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718260614882985", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718260614882985", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T14:55:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://avpixlat.info/2014/05/31/alltfler-ensamkommande-far-barnpension/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T14:55:18+0000", 
            "message": "sj\u00e1i\u00f0 h\u00e9r \u00fe fl\u00f3ta b\u00f6rn f\u00e1 barna lifeiri til a\u00f0 liva \u00e1 . ef \u00feessi ma\u00f0ur er barn er \u00e9g bara \u00fangur ma\u00f0ur . fy fan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718260614882985", 
            "description": "Den h\u00e4r sidan har en slider som anv\u00e4nder Javascript. Din webbl\u00e4sare har inte st\u00f6d f\u00f6r Javascript eller s\u00e5 har du inaktiverat det. Om du vill visa sidan som den \u00e4r \u00e4mnad att visas m\u00e5ste du anv\u00e4nda en webbl\u00e4sare med Javascript-funktioner."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCM0O8F_58wEqlo&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F1JByxBMT2EU%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "RUWE BEELDEN. Matten bij de moskee", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/1JByxBMT2EU?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718253631550350", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718253631550350", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T14:38:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/1JByxBMT2EU", 
            "created_time": "2014-05-31T14:38:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_718253631550350", 
            "description": "Zojuist doorgestraald door VanLeeuwen: de nogal beangstigende beelden van een groep bezoekers van de Annasr moskee die onze onverschrokken televisieginger be..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCYeYo_rk8hJ9J-&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F7jCaZpp_QQg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Black US Patriot Don't Take No Shit off Muslims - Telling it it like is!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/7jCaZpp_QQg?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718247308217649", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718247308217649", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T14:20:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7jCaZpp_QQg", 
            "created_time": "2014-05-31T14:20:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_718247308217649", 
            "description": "Black dude in great form, telling it straight about Muslims being offended for just about anything"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZFevLPL0dC2Ww&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140530%2FFRETTIR01%2F140539871%2FAR%2F0%2FAR-140539871.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - St\u00f3ru m\u00e1lin: \u00c1hyggjur af nau\u00f0ungarhj\u00f3nab\u00f6ndum m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TWpNeU9UWXhOVFV5TkRFM09qRTBNREUxTkRReE1qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TWpJM09EVTBPRGcyTWpZeE9qRTBNREUxTkRNek16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T13:35:31+0000", 
                        "message": "Kannski \u00d3skar, en of f\u00e1ir og of seint. Sl\u00e1turssh\u00fasi\u00f0 mun r\u00edsa \u00ed Sogam\u00fdrinni. L\u00f6gfr\u00e6\u00f0ingar segja a\u00f0 ekki s\u00e9 h\u00e6gt a\u00f0 afturkalla l\u00f3\u00f0a\u00fathutunina. Mikil er sk\u00f6mm \u00feeirra sem fyrir \u00feessu standa, og mikil ver\u00f0ur i\u00f0rum \u00feeirr \u00feegar \u00feeim ver\u00f0ur lj\u00f3st hva\u00f0 \u00feeir hafa gert \u00cdslandi og \u00edslenskri \u00fej\u00f3\u00f0, sem ver\u00f0u of seint.", 
                        "id": "718227854886261", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T13:48:45+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er h\u00e6gt a\u00f0 afturkalla \u00feetta l\u00f3\u00f0ar\u00ed,   me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 endursko\u00f0a stj\u00f3rnarskr\u00e1 \u00cdslands fr\u00e1   Alfa til \u00d3mega.  Og \u00e9g er tilb\u00fainn til a\u00f0 leggja mig fram \u00ed \u00fev\u00ed tilefni. Banna \u00f6ll tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 sem hafa \u00fea\u00f0 a\u00f0 lei\u00f0arlj\u00f3si a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 allt \u00ed lagi a\u00f0 drepa Manninn \u00e1n tilefnis.", 
                        "id": "718232961552417", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718225674886479", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718225674886479", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T13:48:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/storu-malin--ahyggjur-af-naudungarhjonabondum-muslima-a-islandi/article/2014140539871", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152583306612259", 
                        "name": "Inga G Halldorsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152874772658808", 
                        "name": "Solveig Palmadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T13:30:21+0000", 
            "message": "j\u00e6ja er f\u00f3lk a\u00f0 vakna \u00fea\u00f0 er n\u00fa gott", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718225674886479", 
            "description": "Sveinbj\u00f6rg Birna Sveinbj\u00f6rnsd\u00f3ttir oddviti Frams\u00f3knar \u00ed Reykjav\u00edk segir a\u00f0 l\u00edta ver\u00f0i til reynslu Nor\u00f0urlandanna \u00ed tr\u00fafrelsism\u00e1lum."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBoehb8RwMXGAYd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fm.db.no%2Flabrador%2F335%2F335617%2F33561755%2Fjpg%2Factive%2F978x_569_320__.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Norske ISIL-krigere drept av sine egne", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718226464886400", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718226464886400", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T13:32:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/05/30/nyheter/pluss/nyheter_pluss/terror/isil/33558895/", 
            "created_time": "2014-05-31T13:32:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718226464886400", 
            "description": "Minst \u00e5tte nordmenn, trolig flere, er drept i Syria. De f\u00e6rreste - om noen - i kamper med regjeringsstyrkene."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB6PMnNco7kyTjR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FScreen-Shot-2014-05-27-at-3.27.24-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK Muslim who forced wife to convert to Islam and wear a hijab before he killed her while she...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718224894886557", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718224894886557", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T13:27:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/uk-muslim-forced-wife-convert-islam-wear-hijab-killed-pregnant-jailed-17-years.html/", 
            "created_time": "2014-05-31T13:27:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718224894886557", 
            "description": "Why any woman would marry a Muslim is beyond me. Even if he is secular, there is no way of knowing when he might go devout and/or operational. This Muslim \u201cbragged that UK jail was \u201ceasy peasy\u201d\". And he only has to serve 17 years of prison dawah complete with prayer groups, hala food and \u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD9B_Z7uBe9Na7l&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fadinakutnicki.files.wordpress.com%2F2014%2F05%2F9010b-radical-islam-shariah-lawoppression-battaile-politics-1367823608.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "SHARIAH LAW MUST BE ELIMINATED TO SAVE AMERICA & THE WEST.ITS CANCEROUS SCOURGE. Commentary By...", 
            "caption": "adinakutnicki.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718222971553416", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718222971553416", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T13:22:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://adinakutnicki.com/2014/05/31/shariah-law-must-be-eliminated-to-save-america-the-west-its-cancerous-scourge-commentary-by-adina-kutnicki/", 
            "created_time": "2014-05-31T13:22:46+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718222971553416", 
            "description": "Let's be clear from the get go: agreed, Islam has been around for centuries and it is nauseatingly deemed one of the three \"great\" religions, regardless of its barbarity. Get over it. Regardless, i..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2tR0mgBRNfqey&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2FTemple-Mount-police.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hamas pays hundreds of young Muslims to harass Jews at Temple Mount", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718221034886943", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718221034886943", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T13:19:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/hamas-pays-hundreds-young-muslims-harass-jews-temple-mount.html/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TWpJeE56RTRNakl3TWpBNE9qRTBNREUxTkRJek9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TWpJeE56RTRNakl3TWpBNE9qRTBNREUxTkRJek9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T13:19:59+0000", 
                        "message": "Israel sigrar islam me\u00f0 hj\u00e1lp fr\u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "718221718220208", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T13:18:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718221034886943", 
            "description": "Who is funding this? The West. The US and the EU pour billions into Gaza for \u201chumanitarian relief.\u201d But Hamas control Gaza, and this is the kind of thing they buy with their money. Our money. In any war between the civilized man and the savage, support the civilized man. Support Israel. Defeat jihad. \u201c\u2018Hamas [\u2026]\n\nThe post Hamas pays hundreds of young Muslims to harass Jews at Temple Mount appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDqX-t9PSd3fL19&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2FIslam-will-dominate-the-world-159x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslimsk kvinna piskas av Al-Assad anh\u00e4ngare", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718221608220219", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718221608220219", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T13:19:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/V9tdp", 
            "created_time": "2014-05-31T13:19:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718221608220219", 
            "description": "Kvinnan blir piskad av tv\u00e5 till tre m\u00e4n som sl\u00e5r och sl\u00e5r medan de samtidigt skrattar emellan\u00e5t. Videon fick vi fr\u00e5n SveaBunkern. Varning f\u00f6r starka bilder. <\u200biframe src=http://www.liveleak."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBM1P6G43JxLNat&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Fpolisbricka_personran.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "10 personer misshandlade och r\u00e5nade ensam man i S\u00f6dert\u00e4lje", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718218784887168", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718218784887168", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T13:13:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/V9tot", 
            "created_time": "2014-05-31T13:13:54+0000", 
            "message": "muslimar r\u00e6na konu", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718218784887168", 
            "description": "2014-05-31 13:42, Misshandel, S\u00f6dert\u00e4lje. G\u00e4stgivaregatan. En man har blivit p\u00e5hoppad av ett 10-tal personer, slagen och ber\u00f6vad sin v\u00e4ska. Mannen \u00e4r vaken och andas men bl\u00f6der v\u00e4ldigt fr\u00e5n ansiket. Ambulans och polis har \u00e5kt till platsen. H\u00e4ndelsen meddelad av en person som kom till platsen strax e\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD4NfJkJjkBlyrQ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F8MEUvjHc0RU%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Saudi boy drinking Fresh camel urine", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TWpFeU16STBPRGczT0RFME9qRTBNREUxTkRBNE9UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TWpFeU16STBPRGczT0RFME9qRTBNREUxTkRBNE9UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T12:54:56+0000", 
                        "message": "Hann f\u00e6r mj\u00f6g liklega MERS- sj\u00fakd\u00f3minn sem er br\u00e1\u00f0drepandi.", 
                        "id": "718212324887814", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/8MEUvjHc0RU?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718210718221308", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718210718221308", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T12:54:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8MEUvjHc0RU", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T12:50:22+0000", 
            "message": "\u00fearna er fr\u00e6ndi kr\u00f3k nefs muslima a\u00f0 svala \u00feostanum og \u00fevo st\u00edrunar \u00far augonum .", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_718210718221308", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718207574888289", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718207574888289", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T12:52:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TWpFeE5UYzRNakl4TWpJeU9qRTBNREUxTkRBM05UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TWpBNU5ESTRNakl4TkRNM09qRTBNREUxTkRBek5qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T12:46:09+0000", 
                        "message": "\u00c9g er n\u00fa ekki svo viss um \u00fea\u00f0 \u00d3skar. Samfylkingin og Bj\u00f6rt Framt\u00ed\u00f0 \u00e6tla a\u00f0 opna landi\u00f0 fyrir \u00feessum islamskr\u00edmlsum. Moskan \u00e1 eftir a\u00f0 r\u00edsa \u00ed Reykjav\u00edk. Vertu viss.", 
                        "id": "718209428221437", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T12:52:36+0000", 
                        "message": "nei nei", 
                        "id": "718211578221222", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T12:41:18+0000", 
            "message": "jippy d\u00f6gun f\u00e6r ekki inn mann i borgarstj\u00f3rn og \u00e9g grt leiki\u00f0 m\u00e9r \u00ed blautri sogam\u00edrini jippy", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718207574888289"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p110x80/10342784_755904744461555_6367932358214394075_n.jpg?oh=b1804a85d1dee64bdac8fc9b47010fe6&oe=54FB173D&__gda__=1426048698_cd99d7033a6072bbde10d1cc53c49370", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Muhammad married Aisha when she was six years old in Mecca and she joined him in Medina three years later when he was 53. He began having sex with Aisha when she was nine years old and still playing with dolls.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718208141554899", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718208141554899", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/755904744461555/?type=1", 
            "object_id": "755904744461555", 
            "created_time": "2014-05-31T12:43:18+0000", 
            "message": "muni\u00f0 ekki \u00edslam \u00e1 \u00edslandi", 
            "updated_time": "2014-05-31T12:43:18+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718208141554899", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBpeHqaw4-2LYFl&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FfgsrnmzxEUY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Three things you (probably) don't know about islam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/fgsrnmzxEUY?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718206834888363", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718206834888363", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T12:38:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=fgsrnmzxEUY&feature=youtu.be", 
            "created_time": "2014-05-31T12:38:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_718206834888363", 
            "description": "Three Things You Should Know About Islam by http://www.youtube.com/TheWhiteR0ses Three surprising things you probably didn't know about Islam and the Quran. ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBY9qmAnLTkgfWj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.islamophobiatoday.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2011%2F02%2FMpumalanga-mosque-pigs-head.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Anger as pigs' heads are found at mosque | Islamophobia Today eNewspaper", 
            "caption": "www.islamophobiatoday.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718204464888600", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718204464888600", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T12:32:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.islamophobiatoday.com/2011/02/21/anger-as-pigs-heads-are-found-at-mosque/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T12:32:34+0000", 
            "message": "n\u00fa sko ekki bara gert \u00e1 \u00eds ha ha", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718204464888600", 
            "description": "Worshippers attending morning prayer at a Mpumalanga mosque were startled by the sight of two pigs' heads buried on the property."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCSIhL6fhGzSFJJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-10-12-25-12_vandalisering_kaos_brander_afa_invandrare.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kling o Klang i farten!\u200f", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718204024888644", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718204024888644", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T12:31:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VOFHY", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T12:31:36+0000", 
            "message": "muslimar brena men\u00edngar h\u00fas \u00ed malm\u00f6", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718204024888644", 
            "description": "Ni kommer ih\u00e5g den v\u00e5ldsamma f\u00f6rst\u00f6relsen av ett kulturhus i Lund f\u00f6r lite sedan. Enligt Sydsvenskan idag har man f\u00e5tt tag i inspelade telefonsamtal med polisen."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718202568222123", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718202568222123", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T12:28:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T12:28:34+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718202568222123"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t34.0-12/s130x130/10379119_399138593560379_1978765368_n.jpg?oh=692e41faf4b5db192cc1a75f5fb6c4ce&oe=549EEAC5&__gda__=1419704122_61bd2b1e4684544cec7fb798c25a45f6", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Photos from Carina Nilsson's post in Roliga Historier", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718202008222179", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718202008222179", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Carina Nilsson", 
                    "href": "https://www.facebook.com/carina.nilsson.3781", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=399706920170213&set=gm.714359531955415&type=1", 
            "object_id": "399706920170213", 
            "created_time": "2014-05-31T12:26:36+0000", 
            "message": "\u00feetta er feministi hatar menn en verur a\u00f0 f\u00e1 sitt ha ha ha", 
            "updated_time": "2014-05-31T12:26:36+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718202008222179", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCCITABU0wUw6Lt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fjonvalurjensson.blog.is%2Ftn%2F300%2Fusers%2F72%2Fjonvalurjensson%2F%2Fimg%2F149555_104554929618114_3290378_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Salman Talmini, lei\u00f0togi m\u00faslimasafna\u00f0arins \u00ed Sogam\u00fdri,... - jonvalurjensson.blog.is", 
            "caption": "jonvalurjensson.blog.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718201078222272", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718201078222272", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T12:25:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://jonvalurjensson.blog.is/blog/jonvalurjensson/entry/1393079/?fb=1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T12:25:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718201078222272", 
            "description": "Menn r\u00e6\u00f0a umm\u00e6li Sveinbjargar Birnu um moskum\u00e1l og \u00f3tr\u00falega gr\u00f3f umm\u00e6li Krist\u00ednar Soff\u00edu Samf\u00f3-frambj\u00f3\u00f0anda um or\u00fe\u00f3doxa, en Salman, sem Dagur B. gaf risal\u00f3\u00f0 \u00e1n gatnager\u00f0argjalda, sl\u00e6r \u00f6ll met: A\u00f0 h\u00f6ggva hendur af \u00fej\u00f3fum sag\u00f0ist hann hlynntur \u00ed opinberu"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "1970 nr. 35 9. ma\u00ed/ L\u00f6g um Kristnisj\u00f3\u00f0 o.fl.1)", 
            "caption": "www.althingi.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718199664889080", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718199664889080", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T12:20:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.althingi.is/lagas/141b/1970035.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T12:20:46+0000", 
            "message": "lesi\u00f0 og deili\u00f0", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718199664889080", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1525518_689410291108871_5419595374663924769_n.jpg?oh=77afa6a4fedc3d8dfa531e43cd8671c3&oe=55314A63&__gda__=1426334388_8d47231c50ed772e1af0d50d613160d7", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "AFMENNSKUN   SVEINBJARGAR  BIRNU   er  byrju\u00f0.\n\nFr\u00e9ttabla\u00f0i\u00f0  \u00ed   dag  31.5.2014  skopmynd   stillt  upp  vi\u00f0  hli\u00f0ina   \u00e1   lei\u00f0aranum. \n\nEr  \u00fea\u00f0   e\u00f0lilegt  a\u00f0   kynna   Sveinbj\u00f6rgu  Birnu   \u00ed  gervi  Ku Klux  Klan  \u00e1   skopmynd  um   frambj\u00f3\u00f0endur?  Er  \u00feetta  ekki  einum  of   langt  gengi\u00f0?  Er  \u00f3tti    vinstri  manna   og  m\u00fasl\u00edma  svona  mikill  vi\u00f0  m\u00e1lflutning   hennar?   H\u00fan  ver\u00f0ur   varla   talin  r\u00f3tt\u00e6k,  \u00fe\u00f3   a\u00f0   h\u00fan  \u00f3ski  eftir   atkv\u00e6\u00f0agrei\u00f0slu  um  veitingu  l\u00f3\u00f0ar  \u00ed  Sogam\u00fdrinni   til  m\u00fasl\u00edma.\n\n\u00cd  \u00fe\u00e6ttinum  \u00ed  R\u00fav \u00ed  g\u00e6rkv\u00f6ldi  30.5.2014  um  ,,St\u00f3ru  M\u00e1lin\"  spur\u00f0i   h\u00fan   hvort  a\u00f0  f\u00f3lk  vildi   hafa   \u00e1standi\u00f0  h\u00e9r  eins  og  \u00ed  Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0,  \u00fear  sem  n\u00fa  v\u00e6ri  veri\u00f0  a\u00f0  setja  l\u00f6g  gegn  nau\u00f0ungarhj\u00f3nab\u00f6ndum. \n\nAnnar  umr\u00e6\u00f0ustj\u00f3rinn  var  svo  skelfingu  lostinn  \u00e1  svipinn  a\u00f0    hann  st\u00f6\u00f0va\u00f0i  \u00feann  umr\u00e6\u00f0u\u00fer\u00e1\u00f0   samstundis. \n\nSveinbj\u00f6rg   Birna   er  br\u00e1\u00f0  myndarleg  hugdj\u00f6rf  kona  sem  veit   greinilega   hva\u00f0  h\u00fan   syngur  og   \u00e1   allt  anna\u00f0  skili\u00f0  en  svona   me\u00f0fer\u00f0,   \u00fe\u00f3  \u00fea\u00f0  s\u00e9   undir  merkinu  ,,spott.\"\n\nFr\u00e1  me\u00f0m\u00e6landa  af  s\u00ed\u00f0u    Sveinbjargar:\n\n,,Sveinbj\u00f6rg er m\u00f6rgum kostum g\u00e6dd m.a. sta\u00f0f\u00f6st, samviskus\u00f6m hei\u00f0arleg og g\u00f3\u00f0 kona.\"\n \n- Hvet \u00fev\u00ed alla til a\u00f0 setja X vi\u00f0, Frams\u00f3kn og flugvallarvinir -XB -\n\nT.T.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718199031555810", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718199031555810", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/M%C3%B3tm%C3%A6lum-mosku-%C3%A1-%C3%8Dslandi/134937909889448?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/134937909889448/photos/a.139202239463015.25425.134937909889448/689410291108871/?type=1", 
            "object_id": "689410291108871", 
            "created_time": "2014-05-31T12:18:48+0000", 
            "updated_time": "2014-05-31T12:18:48+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_718199031555810", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAAHIVyuqg3mOXN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fzzzzzz_666326367.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Young 15 Year Old Girl Gets Gang Raped By 38 Muslim Men For Several Hours - Walid Shoebat", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718197038222676", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718197038222676", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T12:14:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/05/30/young-15-year-old-girl-gets-gang-raped-38-muslim-men-several-hours/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T12:14:18+0000", 
            "message": "munum ekki D\u00d6GUN OG  samfilkinguna", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_718197038222676", 
            "description": "By Theodore Shoebat A young 15 year old girl in Malaysia was gang raped by 38 Muslim men, with each man taking turns for several hours. Police have arrested 15 men and are looking for the remaining ones as the investigation is going under way. According to several media outlets, police chief Azham O\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204484773591391", 
                "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718169584892088", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/718169584892088", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T11:12:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDMxNjc0MzQyNTM0OTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203167434253495", 
                        "name": "Gudmunda Egilsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T11:12:23+0000", 
            "message": "\u00e9g hvet alla \u00ed reykjav\u00edk a\u00f0 kj\u00f3sa Frams\u00f3kn.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_718169584892088"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDTttIjl4x7xdq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.siotw.org%2Fuploads%2Fimg537683f6179ae.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim woman in Texas murdered her baby son by burying him ALIVE face down in a shallow grave", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU0TVRVNE1UWTBPRGt6TWpNd09qRTBNREUxTXpNek56ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT1RRek9Ea3hOVGd4TXpJME9qRTBNREUwT1RreE5ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T01:19:02+0000", 
                        "message": "\u00c9g held \u00fe\u00fa \u00feurfir ekkert a\u00f0 sannf\u00e6ra okkur h\u00e9r meira,en aldrei er g\u00f3\u00f0 v\u00edsa ofkve\u00f0in  :)", 
                        "id": "717943891581324", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T01:20:14+0000", 
                        "message": "\u00c9g \u00e1 heima \u00ed Noregi og \u00fea\u00f0 sem \u00d3skar er a\u00f0 deila er satt.", 
                        "id": "717944334914613", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T01:21:43+0000", 
                        "message": "\u00c9g veit \u00fea\u00f0,og held vi\u00f0  h\u00e9r vitum \u00fea\u00f0 \u00f6ll.", 
                        "id": "717944831581230", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T01:22:17+0000", 
                        "message": "\u00feetta Islam er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00feeir vilja bara giftast fr\u00e6nkum s\u00ednum og nau\u00f0ga b\u00f6rnum.", 
                        "id": "717944964914550", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T01:36:10+0000", 
                        "message": "NKL.", 
                        "id": "717948488247531", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T10:49:38+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00f3huggulegt.", 
                        "id": "718158164893230", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.siotw.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717943274914719", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717943274914719", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T10:49:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.siotw.org/news_english.item.1451/muslim-woman-in-texas-a%80%98murdered-her-baby-son-by-burying-him-alive-face-down-in-a-shallow-gravea%80%99.html#.U4ktbIC0O3M.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T01:16:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717943274914719", 
            "description": "She buried her 2 month son alive in the mud. Facedown. Because she just didn\u2019t want him."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBH7fiH_emBO-cV&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-lhr.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-prn1%2Ft1.0-9%2F1970759_10152344125980522_1212530221_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim monsters: Muslims storm a prison in Syria and boil the heads of the prison guards", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT1RVMk5ESTRNalEyTnpNM09qRTBNREUxTURJeE1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT1RNM01UVTRNalE0TmpZME9qRTBNREUwT1RjMk5qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T00:54:26+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 b\u00faa \u00feeir til heilast\u00f6ppu ?", 
                        "id": "717937158248664", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T00:59:27+0000", 
                        "message": "svi\u00f0 me\u00f0 m\u00fas og ora baunum", 
                        "id": "717938418248538", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T01:31:06+0000", 
                        "message": "R\u00f3fustappa\u00f0ir.", 
                        "id": "717947294914317", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T01:37:58+0000", 
                        "message": "Heilastappa held \u00e9g ekki........................\u00feetta er innant\u00f3mt.", 
                        "id": "717948844914162", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T02:07:16+0000", 
                        "message": "\u00d6murlegt \u00e1stand.", 
                        "id": "717956194913427", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T02:08:43+0000", 
                        "message": "Hven\u00e6r ver\u00f0ur \u00feetta svona \u00ed Svergsistan. ?", 
                        "id": "717956428246737", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "themuslimissue.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717816494927397", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717816494927397", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T02:08:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://themuslimissue.wordpress.com/2014/03/23/muslim-monsters-muslims-storm-a-prison-in-syria-and-boil-the-heads-of-the-prison-guards/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T18:50:24+0000", 
            "message": "bara \u00edslam og \u00feeira \u00f3si\u00f0ir", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717816494927397", 
            "description": "Obama-backed Muslims in Syria stormed the prison in the town of Daraa on 21 March, 2014, to free Islamic terrorists held there. They captured and beheaded all the prison guards and boiled their hea..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA3PkzJVX4HYIlm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.siotw.org%2Fuploads%2Fimg52b4a152f0138.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Cost of Islamic Incest", 
            "caption": "www.siotw.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717947771580936", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717947771580936", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T01:53:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.siotw.org/news_english.item.1409/the-cost-of-islamic-incest.html#.U4kxC0Rt06A.facebook", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT1RVek1URTRNalEzTURZNE9qRTBNREUxTURFeU1qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT1RRNE5qSTRNalEzTlRFM09qRTBNREUxTURBeU1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T01:36:44+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta ekki tv\u00edburi hans?", 
                        "id": "717948628247517", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T01:53:40+0000", 
                        "message": "Bara sam\u00fa\u00f0 me\u00f0 \u00feessum manni.", 
                        "id": "717953118247068", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T01:33:09+0000", 
            "message": "h\u00e9r er fr\u00e6ndi  kr\u00f3k nefs muslima", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717947771580936", 
            "description": "Massive inbreeding among Muslims has been going on since their prophet allowed first cousin marriages more than 50 generations ago."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCW_5XsZQ9X_ev_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FIbCpgfR5k9o%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Boko Haram Succeed: Nigerian Schools Empty", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/IbCpgfR5k9o?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717949794914067", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717949794914067", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T01:42:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=IbCpgfR5k9o&feature=share", 
            "created_time": "2014-05-31T01:42:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717949794914067", 
            "description": "CNN's Arwa Damon reports on Nigerian schools sitting empty as residents live in fear of Boko Haram. Would you like to know more? Nigerian military official c..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDOEEp5AKSZFoGk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.siotw.org%2Fuploads%2Fphotos%2F263.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Final moment", 
            "caption": "www.siotw.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717945321581181", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717945321581181", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T01:23:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.siotw.org/modules/myalbum/photo.php?lid=263&cid=1#.U4kvBDI0ITQ.facebook", 
            "created_time": "2014-05-31T01:23:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717945321581181", 
            "description": "Before being stoned to death by a mob of muslim lunatics and according to Sharia law. Can you imagine if every country functioned like this? This is Islams goal. This is an Islamic country. Can you imagine the dark age the world will be in? With the internet we are at a point of exposing these peopl\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDAkTMPo-BrBYvs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.siotw.org%2Fuploads%2Fphotos%2F407.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"TALIBAN EXECUTION\"", 
            "caption": "www.siotw.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717944024914644", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717944024914644", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T01:19:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.siotw.org/modules/myalbum/photo.php?lid=407#.U4kt_yXQanM.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T01:19:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717944024914644", 
            "description": "Three Northern Alliance soldiers fire simultaneously into a Taliban soldier who had been captured while attempting to resist their advance toward Kabul, Afghanistan. A small number of hard-line Taliban soldiers chose to stay on the front line and fight the Northern Alliance, and those who didn'\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBcrNV8Spw_WQEx&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.siotw.org%2Fuploads%2Fphotos%2F228.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic Stoning", 
            "caption": "www.siotw.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717943514914695", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717943514914695", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T01:17:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.siotw.org/modules/myalbum/photo.php?lid=228&cid=1#.U4ktorwy9P8.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T01:17:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717943514914695", 
            "description": "\"In stoning to death, the stones should not be so large that the person dies upon being hit by one or two of them, neither should they be so small that they cannot be called a stone.\" ...Sometimes, they just don't care.... Allahu Akbar"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD-b-_t3JRoBvSk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.cdn.turner.com%2Fcnn%2Fdam%2Fassets%2F140529143654-pkg-mann-pakistan-woman-stoned-update-00002428-t3-entertainment.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Family demanded $1000 to prevent stoning", 
            "source": "http://www.cnn.com/video/assets/CNN_viral_player.swf?site=cnnintl&profile=viral&context=facebook_intl&videoId=world/2014/05/29/pkg-mann-pakistan-woman-stoned-update.cnn", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717941001581613", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717941001581613", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T01:09:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://edition.cnn.com/video/data/2.0/video/world/2014/05/29/pkg-mann-pakistan-woman-stoned-update.cnn.html", 
            "created_time": "2014-05-31T01:09:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717941001581613", 
            "description": "Pakistan's PM seeks an inquiry after a pregnant woman was stoned to death by her family. CNN's Jonathan Mann reports."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYw8R7sxQtYmYE&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.cdn.turner.com%2Fcnn%2Fdam%2Fassets%2F140529174731-tsr-dnt-labott-us-iranian-hackers-spied-00004213-t3-entertainment.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hackers use social media to spy on U.S.", 
            "source": "http://www.cnn.com/video/assets/CNN_viral_player.swf?site=cnnintl&profile=viral&context=facebook_intl&videoId=topvideos/2014/05/29/tsr-dnt-labott-us-iranian-hackers-spied.cnn", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717940234915023", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717940234915023", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T01:07:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://edition.cnn.com/video/data/2.0/video/topvideos/2014/05/29/tsr-dnt-labott-us-iranian-hackers-spied.cnn.html", 
            "created_time": "2014-05-31T01:07:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717940234915023", 
            "description": "Hackers in Iran used social media to target American and Israeli officials in an elaborate cyber-spying scheme."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDzJLgs0W_xs9lO&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.cdn.turner.com%2Fcnn%2Fdam%2Fassets%2F140530013128-nr-udas-india-rape-hangings-00024718-t3-entertainment.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Brutal attack in India", 
            "source": "http://www.cnn.com/video/assets/CNN_viral_player.swf?site=cnnintl&profile=viral&context=facebook_intl&videoId=bestoftv/2014/05/30/nr-udas-india-rape-hangings.cnn", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717939854915061", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717939854915061", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T01:05:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://edition.cnn.com/video/data/2.0/video/bestoftv/2014/05/30/nr-udas-india-rape-hangings.cnn.html", 
            "created_time": "2014-05-31T01:05:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717939854915061", 
            "description": "Two teenage girls' bodies were discovered hanging from a tree in Uttar Pradesh. Sumnima Udas reports."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBgDsUgY2Gxvj3S&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.cdn.turner.com%2Fcnn%2Fdam%2Fassets%2F140422151756-syria-chemical-weapons-allegations-sidner-pkg-00000827-t3-entertainment.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Rebels accuse regime of chemical attack", 
            "source": "http://www.cnn.com/video/assets/CNN_viral_player.swf?site=cnnintl&profile=viral&context=facebook_intl&videoId=world/2014/04/22/syria-chemical-weapons-allegations-sidner-pkg.cnn", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717939541581759", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717939541581759", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T01:04:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://edition.cnn.com/video/data/2.0/video/world/2014/04/22/syria-chemical-weapons-allegations-sidner-pkg.cnn.html", 
            "created_time": "2014-05-31T01:04:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717939541581759", 
            "description": "Rebels are accusing the Syrian government of more chemical weapons use. CNN's Sara Sidner reports."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBBr4hMR_Ab8VYY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F44%2F744483.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Fj\u00f6lskyldume\u00f0limir handteknir fyrir hei\u00f0ursmor\u00f0", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717927061583007", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717927061583007", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T00:19:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/05/30/fjolskyldumedlimir_handteknir_fyrir_heidursmord/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-31T00:19:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717927061583007", 
            "description": "Fj\u00f3rir voru handteknir \u00ed dag \u00ed tengslum vi\u00f0 hrottalegt mor\u00f0 \u00ed Pakistan. Farzana Parveen var 25 \u00e1ra g\u00f6mul og \u00f3l\u00e9tt \u00feegar h\u00fan var gr\u00fdtt til dau\u00f0a me\u00f0 m\u00farsteinum og kylfum fyrir utan d\u00f3mssal \u00ed borginni Lahore s\u00ed\u00f0astli\u00f0inn \u00feri\u00f0judag."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAWS_1AzmHxJ_Q8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1385449972%2Fsvts%2Farticle1630449.svt%2Falternates%2Flarge%2Fstood.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Notan f\u00f6r asylboende stiger med en miljard", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT1RJMU1EQXhOVGd6TWpFek9qRTBNREUwT1RVd01ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT1RJMU1EQXhOVGd6TWpFek9qRTBNREUwT1RVd01ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-31T00:10:03+0000", 
                        "message": "Fy faen :(", 
                        "id": "717925001583213", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717879348254445", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717879348254445", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-31T00:10:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svt.se/nyheter/sverige/notan-for-asylboende-stiger-med-en-miljard", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T21:30:53+0000", 
            "message": "\u00f3tr\u00falegar fj\u00e1ruh\u00e6\u00f0ir sem sv\u00edar ver\u00f0a a\u00f0 borga firir muslima og negrana sem koma til sverge bara \u00ed \u00e1r h\u00e6kar n\u00f3tan um 1 miljar\u00f0 sem er 1000 og 600 milj\u00f3nir \u00eds kr\u00f3mur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717879348254445", 
            "description": "Migrationsverket kan tvingas till dyra boendel\u00f6sningar p\u00e5 hotell."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717913078251072", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717913078251072", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T23:25:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T23:25:45+0000", 
            "message": "ha ha miki\u00f0  F\u00c9LL kr\u00f3k nefur musl\u00edmi \u00e1 spurn\u00ednguni um islam og \u00feeira hugmundarfr\u00e6\u00f0i auli sem l\u00edgur a\u00f0 al\u00fej\u00f3\u00f0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717913078251072"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCzDQMQy7G0K6hV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi2.cdn.turner.com%2Fcnn%2Fdam%2Fassets%2F140528195528-tsr-jamjoom-american-suicide-bomber-syria-00002127-story-top.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "U.S.: Jihadi featured in suicide bombing video in Syria grew up in Florida", 
            "caption": "edition.cnn.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717909681584745", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717909681584745", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T23:15:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://edition.cnn.com/2014/05/30/world/meast/syria-american-jihadi", 
            "created_time": "2014-05-30T23:15:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717909681584745", 
            "description": "A radical Islamist fighter who carried out a suicide bombing in Syria was a U.S. citizen, two U.S. officials said."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDVlwhOsANItAtk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fhonor-killing-ad.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim family who stoned their daughter to death on a public street also murdered her sister in an honour killing", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717909071584806", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717909071584806", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T23:13:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/muslim-family-stoned-daughter-death-public-street-murdered-sister-honour-killing.html/", 
            "created_time": "2014-05-30T23:13:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717909071584806", 
            "description": "So much savagery in one family. It makes you wonder how much we don\u2019t hear about. One thing is clear: women are slaughtered with impunity under the guise of Islamic honor. Earlier today I reported that the husband of the Pakistani stoning victim killed his first wife in order to marry the now-dead stoning victim. [\u2026]\n\nThe post Muslim family who stoned their daughter to death on a public street also murdered her sister in an honour killing appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIJqbKeOcgMJlT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpallvil.blog.is%2Ftn%2F300%2Fusers%2Fb0%2Fpallvil%2F%2Fimg%2Fpallv.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "M\u00fasl\u00edmav\u00e6dd Reykjav\u00edk \u00ed bo\u00f0i Samfylkingar - pallvil.blog.is", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT1RBM05qSXhOVGcwT1RVeE9qRTBNREUwT1RFeU9ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT1RBM05qSXhOVGcwT1RVeE9qRTBNREUwT1RFeU9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T23:08:01+0000", 
                        "message": "\u00e9g kj\u00f3sa xb :)", 
                        "id": "717907621584951", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "pallvil.blog.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717877894921257", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717877894921257", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T23:08:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pallvil.blog.is/blog/pall_vilhjalmsson/entry/1392834/?fb=1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T21:25:17+0000", 
            "message": "muni\u00f0 ekki kj\u00f3sa \u00fe\u00e1 mosku f\u00f3lk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717877894921257", 
            "description": "Forma\u00f0ur f\u00e9lags m\u00fasl\u00edma \u00feakkar Samfylkingunni a\u00f0 \u00fathluta l\u00f3\u00f0 undir mosku vi\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0braut. \u00cd vi\u00f0tali vi\u00f0 R\u00daV segir forma\u00f0urinn a\u00f0 moskan me\u00f0 9 metra h\u00e1um b\u00e6naturni ver\u00f0i kennileiti h\u00f6fu\u00f0borgarinnar. Sta\u00f0setning moskunnar segir a\u00f0 m\u00fasl\u00edmar s\u00e9u \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagslegt"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10007469_10202040718091463_1852014376855215961_n.jpg?oh=408ea24ba506d60d533b067873fbaa63&oe=553D0F46", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10201832534086993", 
                "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717903704918676", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717903704918676", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T22:52:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10202040718091463&set=gm.717903704918676&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10202040718091463", 
            "created_time": "2014-05-30T22:52:29+0000", 
            "message": "og allir sem fylgja \u00feessu geta fari\u00f0 til fjandans.", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717903704918676", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDWqEz8S4old1aY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fl.yimg.com%2Fbt%2Fapi%2Fres%2F1.2%2Ftv2Ypl7tOxl81xMQRw6.tQ--%2FYXBwaWQ9eW5ld3M7cT04NTt3PTYwMA--%2Fhttp%3A%2F%2Fmedia.zenfs.com%2Fen_us%2FNews%2FReuters%2F2014-05-27T160636Z_1_LYNXMPEA4Q0P5_RTROPTP_2_SWEDEN-BLASTS.JPG", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Swedish spy chief warns of rise of Islamist threat", 
            "caption": "news.yahoo.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717883408254039", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717883408254039", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T21:44:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://news.yahoo.com/swedish-spy-chief-warns-rise-islamist-threat-160636447.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T21:44:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717883408254039", 
            "description": "By Alistair Scrutton STOCKHOLM (Reuters) - Sweden's biggest security threat comes from around 200 Islamists in the country with the potential for involvement in militant attacks, including young people radicalized after joining the war in Syria, the state's spy chief said. Increasing Russian espiona\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB6SgzypH5AjdCm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.siotw.org%2Fuploads%2Fimg514f7081afd17.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim gang-rapes across Europe under-reported in press", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RneU5UVTRNalUwTVRJME9qRTBNREUwT0RZeE1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RNeU5qRTRNalU1TVRFNE9qRTBNREUwTnpjNE16QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T19:23:50+0000", 
                        "message": "\u00c9g held a\u00f0 meirihluti \u00edslendinga vilji svona \"fj\u00f6lmenningu\"?", 
                        "id": "717832618259118", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T19:40:02+0000", 
                        "message": "\u00deeim vir\u00f0ist \u00fe\u00f3 fara f\u00e6kkandi.  Sem betur fer.", 
                        "id": "717841641591549", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T21:29:56+0000", 
                        "message": "Ekki n\u00f3g, Gunnar \u00d6rn. Samkv\u00e6mt greindarv\u00edst\u00f6luskr\u00e1 sem \u00e9g s\u00e1 n\u00fdlega er me\u00f0altal \u00feeirrar v\u00edst\u00f6lu fyrir \u00cdsland 98%. Vi\u00f0 erum me\u00f0 \u00feeim l\u00e6gstu \u00ed Evr\u00f3pu. \u00deetta er n\u00fa bara svona!", 
                        "id": "717879158254464", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T21:31:42+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er vegna undirl\u00e6gjuh\u00e1ttar vi\u00f0 islam.", 
                        "id": "717879598254420", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T21:35:56+0000", 
                        "message": "\u00c1 \u00feessu komast islamistar \u00e1fram, \u00e1 greindar- og skilningskorti \u00edb\u00faanna \u00ed l\u00f6ndum \u00fear sem \u00feeir flykkjast inn \u00ed.", 
                        "id": "717880914920955", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T21:41:55+0000", 
                        "message": "\u00deessi vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur m\u00e1 bara ekki festa r\u00e6tur h\u00e9r!!!  ALDREI!", 
                        "id": "717882558254124", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.siotw.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717831914925855", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717831914925855", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T21:41:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.siotw.org/modules/news_english/item.php?itemid=1150", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T19:22:17+0000", 
            "message": "A\u00d0EINS A\u00d0 MINA IKKUR \u00c1 \u00deESSA ST\u00daLKU AFTUR", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717831914925855", 
            "description": "The silence across MSM in Europe regarding the growing number of gang rapes against white women by Muslim men and grooming gangs is indeed deafening."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA4pPp18rEu0NgQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F30%2Farticle-0-1E54F78500000578-946_634x456.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK: \u2018Do not walk your dog here! Muslims do not like dogs\u2019", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717875974921449", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717875974921449", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T21:19:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/uk-walk-dog-muslims-like-dogs.html/", 
            "created_time": "2014-05-30T21:19:55+0000", 
            "message": "muni\u00f0 hunda eigendur ekki kj\u00f3sa d\u00f6gun og samfilk\u00ednguna \u00feeir hata hunda og leiva sn\u00edpa afskur\u00f0 \u00e1 st\u00falkum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717875974921449", 
            "description": "Anywhere Islamic mores and culture conflict with Western culture, it\u2019s Western culture that must give weigh. Wrong. Muslims should not come to the West if they are not willing to live in a Western-style culture. They threats, intimidation and relentless battering should be rebuked not respected. In Tower Hamlets in the UK, where the Muslim [\u2026]\n\nThe post UK: \u2018Do not walk your dog here! Muslims do not like dogs\u2019 appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCNSjK-m1RqQj6W&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F4pPz4xfcvu8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bible burning by algerians in Sudan before the match with Egypt.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/4pPz4xfcvu8?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717872178255162", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717872178255162", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T21:10:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=4pPz4xfcvu8&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T21:10:23+0000", 
            "message": "j\u00e1 vi\u00f0 skulum brena koranin ekki spurn\u00edng . h\u00e9r brena musl\u00edmar bibl\u00eduna .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717872178255162", 
            "description": "Algerians burned The Holy Bible before the deciding match with Egypt in Sudan (18-11-2009). Listen well to the sound, one of the people is asking in arabic \"..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBFspqugy8zcBY7&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FeU-Z4J9hPx4%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Exorcism-SHOCKING Real Life Exorcism! !\u0641\u06cc\u0644\u0645 \u062c\u0646\u06af\u06cc\u0631\u06cc \u0648\u0627\u0642\u0639\u06cc \u062f\u062e\u062a\u0631 \u062c\u0648\u0627\u0646", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/eU-Z4J9hPx4?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717871504921896", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717871504921896", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T21:08:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=eU-Z4J9hPx4&feature=share", 
            "created_time": "2014-05-30T21:08:04+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 \u00feetta \u00fev\u00edl\u00edkur \u00edllager\u00f0 l\u00edgi", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717871504921896", 
            "description": "A shocking real life exorcism, the muslim girl is clearly possessed by demons and The exorcist is trying to evict demons or other spiritual entities from her!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBJGtxkX8MvB6-l&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F8To9_hm-Kr0%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "[SD-TV] Bj\u00f6rn S\u00f6der s\u00e4ger ifr\u00e5n i riksdagen", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/8To9_hm-Kr0?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717870774921969", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717870774921969", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T21:05:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://m.youtube.com/watch?v=8To9_hm-Kr0", 
            "created_time": "2014-05-30T21:05:14+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 \u00e1 \u00feetta . fr\u00e1 \u00fe\u00ednginu . muslimar bera sj\u00fakd\u00f3ma til nor\u00f0urlandana . mikil rei\u00f0i \u00e1 \u00fe\u00ednginu", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717870774921969", 
            "description": "Den 1:a juli tr\u00e4der riksdagens f\u00f6rslag om v\u00e5rd av personer som befinner sig i landet utan tillst\u00e5nd igenom. F\u00f6rslaget inneb\u00e4r att de tillst\u00e5ndsl\u00f6sa f\u00e5r tillg..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYVQufYfc-wXOC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.newsapi.com.au%2Fimage%2Fv1%2Fexternal%3Furl%3Dhttp%253A%252F%252Fcontent6.video.news.com.au%252FlzcWgzbjqfl5UAHfj1b2vXz1zEA58Yra%252Fpromo225685280%26width%3D650%26api_key%3Dkq7wnrk4eun47vz9c5xuj3mc", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Family and followers in dispute on whether Indian guru is dead or meditating", 
            "caption": "www.heraldsun.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717870051588708", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717870051588708", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T21:02:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.heraldsun.com.au/news/world/family-and-followers-in-dispute-on-whether-indian-guru-is-dead-or-meditating/story-fni0xs61-1226937170582", 
            "created_time": "2014-05-30T21:02:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717870051588708", 
            "description": "LIKE something out of a black comedy, a court must decide whether an Indian religious leader is dead or in a state of meditation."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC6F0FI8C2Wuelu&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-photos-f-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xpa1%2Ft1.0-0%2F10382466_1453325618244860_3582790749995709920_s.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Malaysian teenager gang-raped by 38 men: media", 
            "caption": "www.reuters.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717869341588779", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717869341588779", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T20:59:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.reuters.com/article/2014/05/30/us-malaysia-crime-idUSKBN0EA15K20140530", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T20:59:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717869341588779", 
            "description": "KUALA LUMPUR (Reuters) - Malaysian police have detained 13 men and are looking for other suspects following allegations that a 15-year-old girl was raped by 38 men in an abandoned hut, media said on Friday.Astro"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBSZ4vTna20BR5H&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FZDKk15KcqNk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Welcome To Belgistan -- The New Muslim Capital Of Europe", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ZDKk15KcqNk?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717867461588967", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717867461588967", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T20:52:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=ZDKk15KcqNk&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T20:52:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717867461588967", 
            "description": "Learn more at http://www.prophecynewswatch.com"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC9R0zJ6L30NBgF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.dailystar-uk.co.uk%2Fdynamic%2F1%2Fphotos%2F258000%2F111258.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Muslims don't like dogs' sign in London park sparks race tension as police investigate", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RVMk1UZ3hOVGt3TURrMU9qRTBNREUwT0RBNU1URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RVMU9EWTRNalUyTnprek9qRTBNREUwT0RBNE5UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T20:14:13+0000", 
                        "message": "\u00cd Noregi er m\u00e9r sagt a\u00f0 \u00feeir hr\u00e6ki \u00ed \u00e1tt til eigandans og hundsins er \u00feeir m\u00e6ta \u00feeim \u00e1 g\u00f6tu !", 
                        "id": "717855868256793", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T20:15:11+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00fea\u00f0 er sat oh h\u00e9r \u00ed sverge og dk l\u00edka .", 
                        "id": "717856181590095", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailystar.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717851418257238", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717851418257238", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T20:15:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailystar.co.uk/news/latest-news/381412/Muslims-don-t-like-dogs-sign-in-London-park-sparks-race-tension-as-police-investigate", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T20:03:13+0000", 
            "message": "hundavinir kj\u00f3sa ekki d\u00f6gun og samfilk\u00ednguna \u00feeir hata hunda og konur \u00edka", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717851418257238", 
            "description": "POLICE are investigating a sinister sign that warns pet owners to stay away from a public park..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC_bYxTU7lNazuh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140530%2FLIFID16%2F140539869%2FAR%2F0%2FAR-140539869.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Harmageddon - Segir \u00cdsland s\u00ed\u00f0asta v\u00edgi kristinna manna", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717855381590175", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717855381590175", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T20:13:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/segir-island-sidasta-vigi-kristinna-manna/article/2014140539869", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T20:13:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717855381590175", 
            "description": "G\u00fastaf Adolf leggur til a\u00f0 \u00cdslendingar banni \u00cdslam og setji \u00feannig ford\u00e6mi fyrir alla Evr\u00f3pu."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCorpdS6AesBJ0r&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Fpolisbricka_ran.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tre knivbev\u00e4pnade pojkar r\u00e5nade man i Malm\u00f6", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717852384923808", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717852384923808", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T20:04:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/V8IQf", 
            "created_time": "2014-05-30T20:04:29+0000", 
            "message": "3 \u00fatlend\u00edngar h\u00f3tu\u00f0u me\u00f0 eggvopni og r\u00e6ndu mann \u00e1 g\u00f6tu \u00ed malm\u00f6", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717852384923808", 
            "description": "2014-05-30 13:51, R\u00e5n, Malm\u00f6. Personr\u00e5n, V\u00e4rnhem. En uppringare ber\u00e4ttar att han blivit r\u00e5nad av tre pojkar p\u00e5 V\u00e4rnhem. Pojkarna ska ha visat kniv och tilltvingat sig en summa kontanter och sedan gett sig av i riktning mot V\u00e4rnhemstorget. Polis skickas till platsen. <\u200ba href=http://polisen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCOUpe1vdTR7stK&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xpa1%2Ft1.0-9%2F10341695_1453305644913524_3938921296747474566_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"Your Will Be Done\" (Booklet) by Arthur A Chresby", 
            "caption": "www.ourconstitution.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717849718257408", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717849718257408", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:58:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ourconstitution.org/your_will.php?pid=10", 
            "created_time": "2014-05-30T19:58:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717849718257408", 
            "description": "Research Analyst in Constitutional Law\u2014for 53 years, and formerly Federal Member for Griffith in the House of Representatives.)"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCURemxxe8J25gF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2Fmuslim-mother-and-daughter-3-300x191.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Australia: Charges dropped against Muslim registered sex offender because of \u201ccultural...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717833818258998", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717833818258998", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:54:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/03/australia-charges-dropped-against-muslim-registered-sex-offender-because-of-cultural-differences", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RRNE5EVTBPVEkwTWpBeE9qRTBNREUwTnprMk9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RNMk1EQXhOVGt5TVRFek9qRTBNREUwTnpneE5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T19:29:12+0000", 
                        "message": "\u00c1stralir vir\u00f0ast vera \u00ed s\u00e9rflokki hva\u00f0 aumingjakap og r\u00e6fild\u00f3m var\u00f0ar gegn islamistum. Sennilega ver\u00f0ur \u00feetts svona \u00e1 \u00cdslandi innan skamms.", 
                        "id": "717836001592113", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T19:54:59+0000", 
                        "message": "Sofandi sau\u00f0ir sunnan \u00e1 jar\u00f0arkringlunni.", 
                        "id": "717848454924201", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T19:25:57+0000", 
            "message": "BARA SVONA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717833818258998", 
            "description": "Ali Jaffari was charged with attempted child-stealing. \u201cMagistrate Ron Saines said if he was hearing the matter, he would have reasonable doubt, citing \u2018cultural differences\u2019 as one factor, which would result in the charges being dismissed.\u201d Jaffari Jaffari is \u201can Afghan refugee, was convicted in Ge..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDBzoAP0trL22tW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ronnyalte.net%2Fuploads%2F1%2F7%2F3%2F6%2F17364499%2F5595930.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bare et sp\u00f8rsm\u00e5l om tid f\u00f8r Norge opplever oppt\u00f8yer.", 
            "caption": "www.ronnyalte.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717843128258067", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717843128258067", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:43:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ronnyalte.net/9/post/2013/05/bare-et-sprsml-om-tid-fr-norge-opplever-opptyer.html", 
            "created_time": "2014-05-30T19:43:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717843128258067", 
            "description": "De siste dager oppt\u00f8yer i Stockholms forsteder b\u00f8r tas p\u00e5 alvor ogs\u00e5 av Norges myndigheter, det er nemlig ikke tilfeldig at nettopp disse forstedene opplever oppt\u00f8yer. Det er ikke tilfeldig at..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDGeRo6OiVimeey&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ronnyalte.net%2Fuploads%2F1%2F7%2F3%2F6%2F17364499%2F7142662.jpg%3F183", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Til Ubaydullah eller Arslan Maroof Hussain som er ditt navn.", 
            "caption": "www.ronnyalte.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717843008258079", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717843008258079", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:43:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ronnyalte.net/4/post/2013/05/til-ubaydullah-eller-arslanmaroof-hussain-som-er-ditt-navn.html", 
            "created_time": "2014-05-30T19:43:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717843008258079", 
            "description": "Ubaydullah Hussein du kaller deg leder for Proftens Ummah, men egentlig heter du Arslan Maroof Hussain og er en feig, og ynkelig person som selv l\u00f8per til politiet om noen sier b\u00f8 til deg. Du..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCof7Q9Au7U3zL3&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.ytimg.com%2Fvi%2FmRucxuOcF9M%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Movie Jihad? Muslims call for 'holy war' as film fury spreads to Europe", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/mRucxuOcF9M?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717842528258127", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717842528258127", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:42:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=mRucxuOcF9M", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T19:42:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717842528258127", 
            "description": "The Anti-American rallies started exactly a week ago and have rapidly spread to countries and continents - including Europe, where some Muslims are calling f..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBflJ0RfgAGfEsf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fedge.liveleak.com%2F80281E%2Fu%2Fu%2Fthumbs%2F2012%2FSep%2F15%2F598b145561c3_thumb_5.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "LiveLeak.com - Norwegian police begs Muslims to stay calm over anti Islam film", 
            "caption": "www.liveleak.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717842174924829", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717842174924829", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:41:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.liveleak.com/view?i=531_1347751421", 
            "created_time": "2014-05-30T19:41:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717842174924829", 
            "description": "As above"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBJOAf4pIWe7BCM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ronnyalte.net%2Fuploads%2F1%2F7%2F3%2F6%2F17364499%2F8812037.jpg%3F174", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Arfan Q. Bhatti sitter helt fortjent fengslet i Pakistan", 
            "caption": "www.ronnyalte.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717841734924873", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717841734924873", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:40:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ronnyalte.net/7/post/2013/10/arfan-q-bhatti-sitter-helt-fortjent-fengslet-i-pakistan.html", 
            "created_time": "2014-05-30T19:40:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717841734924873", 
            "description": "Den norske TV kanalen TV-2 har n\u00e5 funnet den savnede islamisten Bhatti, den \"savnede\" islamisten er fengslet for \u00e5 brutt stammelovene i FATA. Dette pakistanske stammeomr\u00e5dene, og her gjelder ikke..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAEFfVGw-hUujYs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fdanishmuslimsinsyria-300x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Denmark: Muslim \u201cBlack Army\u201d trains in Syria, has easier access to \u201cweapons and explosives\u201d :...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717839001591813", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717839001591813", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:33:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/denmark-muslim-black-army-trains-in-syria-has-easier-access-to-weapons-and-explosives", 
            "created_time": "2014-05-30T19:33:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717839001591813", 
            "description": "I have worked as a psychologist with these kind of people. One of the things I discovered as a prison psychologist was that you find that the most religious Muslims are among the most violent ones. Via 10News.dk, translated from Ekstrabladet:"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD0ejr92DxkpLkv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.dailystar-uk.co.uk%2Fdynamic%2F1%2F281x351%2F195534_1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "World Exclusive: Spooks unmask burka death squads", 
            "caption": "www.dailystar.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717836381592075", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717836381592075", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:29:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailystar.co.uk/news/view/195534/World-Exclusive-Spooks-unmask-burka-death-squads-/", 
            "created_time": "2014-05-30T19:29:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717836381592075", 
            "description": "Daily Star :: News :: World Exclusive: Spooks unmask burka death squads  :: BRIT spooks have stopped  SIXTY terror plots involving Black Widow bombers."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDPQrtq2RNnmVvP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.themalaymailonline.com%2Fuploads%2Farticles%2F2014-05%2FFW327200_KL14_240514_COKLAT-lpr.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim groups declare \u2018jihad\u2019 on Cadbury, claims wider agenda to weaken faith", 
            "caption": "www.themalaymailonline.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717835981592115", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717835981592115", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:29:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.themalaymailonline.com/malaysia/article/muslim-groups-declare-jihad-on-cadbury-claims-wider-agenda-to-weaken-faith", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T19:29:10+0000", 
            "message": "BARA \u00cdSLAM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717835981592115", 
            "description": "KUALA LUMPUR, May 27 \u2015 More than 20 Malay-Muslim groups have called for a nationwide boycott on all Cadbury products, saying that a holy war needs to be waged against the confectionary giant for attempting to \u201cweaken\u201d Muslims in Malaysia. At a"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/v/t1.0-9/s130x130/579645_492665680796009_2102689999_n.jpg?oh=1e6c8f9307c095b06db47c526399cec6&oe=55459A94", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RNMU1EY3hOVGt5TWpBMk9qRTBNREUwTnpnd056QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RJeU5ETTBPVEkyT0RBek9qRTBNREUwTnpZM09EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T19:06:25+0000", 
                        "message": "Karlar gr\u00fdta og drepa bundna konu.......villimennska.", 
                        "id": "717822434926803", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T19:27:50+0000", 
                        "message": "Svona nokku\u00f0 vilja fj\u00f6ldi \u00edslending sj\u00e1 \u00e1 landi s\u00ednu.", 
                        "id": "717835071592206", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717818978260482", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717818978260482", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "(NDL) Norwegian Defence League Fan Page", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/NDL-Norwegian-Defence-League-Fan-Page/145653885497192?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/145653885497192/photos/a.167821216613792.45325.145653885497192/492665680796009/?type=1", 
            "object_id": "492665680796009", 
            "created_time": "2014-05-30T18:57:51+0000", 
            "message": "bara steina hana sm\u00e1", 
            "updated_time": "2014-05-30T19:27:50+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717818978260482", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC8WRM8wI96kq9o&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fl1j8D1j9mEc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Slavery Still Exists!!!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/l1j8D1j9mEc?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717835021592211", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717835021592211", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:27:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=l1j8D1j9mEc", 
            "created_time": "2014-05-30T19:27:46+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717835021592211", 
            "description": "Muslim Slavery Still Exists Muslim Countries in Mideast, Africa Lead World in Human Traffic Muslim countries in the Middle East and north-central Africa lead..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBwqw14mUH9X8EJ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi3.ytimg.com%2Fvi%2FVNbEmW13fNE%2Fmqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Noen dager i September", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RNME1qSXhOVGt5TWpreE9qRTBNREUwTnpjNU9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RNME1qSXhOVGt5TWpreE9qRTBNREUwTnpjNU9UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T19:26:35+0000", 
                        "message": "\u00deetta ver\u00f0a \u00cdslendingar a\u00f0 s\u00e6tta sig vi\u00f0 innan skamms. \u00deessi moska r\u00eds \u00ed Reykjav\u00edk. \u00dea\u00f0 er bara sj\u00e1lfsblekking a\u00f0 \u00edmynda s\u00e9r anna\u00f0. Vi\u00f0 innf\u00e6ddir ver\u00f0a br\u00e1\u00f0um allir stimpla\u00f0ir kaf\u00edrar og vi\u00f0 ver\u00f0um h\u00e1lsskornir og hengdir \u00ed bo\u00f0i hins k\u00e6rleiksr\u00edka Allah", 
                        "id": "717834221592291", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/VNbEmW13fNE?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717832591592454", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717832591592454", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:26:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=VNbEmW13fNE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T19:23:48+0000", 
            "message": "SVONA HAGA S\u00c9R MUSLIMAR H\u00c9R \u00c1 NOR\u00d0URL\u00d6NDUM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717832591592454", 
            "description": "Muslimer g\u00e5r berserk av en d\u00e5rlig lagd B-film. Hva kan vi forvente den dagen noen t\u00f8r \u00e5 lage en skikkelig og kritisk spillefilm om Islam og Muhammed? Gr\u00f8ss!"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/27298_470785229650721_698497775_n.jpg?oh=b53d9470603a4a58b55b96626b2b53b0&oe=55431E04", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717830774925969", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717830774925969", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "(NDL) Norwegian Defence League Fan Page", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/NDL-Norwegian-Defence-League-Fan-Page/145653885497192?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/145653885497192/photos/a.167821216613792.45325.145653885497192/470785229650721/?type=1", 
            "object_id": "470785229650721", 
            "created_time": "2014-05-30T19:19:38+0000", 
            "message": "\u00deA\u00d0 VER\u00d0A MARGIR \u00cdSLEND\u00cdNGAR \u00c1N T\u00daNGU . ISLAM SK\u00c9R AF T\u00daNGUNA EG \u00de\u00da AFNEITAR \u00cdSLAM . J\u00c1 SVONA WE \u00deETTA .", 
            "updated_time": "2014-05-30T19:19:38+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717830774925969", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCkRn-Ou0481yIG&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi3.ytimg.com%2Fvi%2FVNbEmW13fNE%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Noen dager i September", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/VNbEmW13fNE?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717828371592876", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717828371592876", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:15:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=VNbEmW13fNE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T19:15:06+0000", 
            "message": "SKR\u00cdLL", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717828371592876", 
            "description": "Muslimer g\u00e5r berserk av en d\u00e5rlig lagd B-film. Hva kan vi forvente den dagen noen t\u00f8r \u00e5 lage en skikkelig og kritisk spillefilm om Islam og Muhammed? Gr\u00f8ss!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDWeD1TCO2MywL2&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-ash4%2Fs480x480%2F304852_430243020354903_1838176439_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Denmark: Somali rapist sentenced - victim\u2019s mother thanks Danish Defence League", 
            "caption": "www.european-freedom-initiative.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717827354926311", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717827354926311", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:12:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.european-freedom-initiative.org/index.php?option=com_content&view=article&id=488%3Aqdenmark-somali-rapist-sentenced-victims-mother-thanks-danish-defence-league-&catid=36%3Aeu-news-denmark&Itemid=59", 
            "created_time": "2014-05-30T19:12:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717827354926311", 
            "description": "Six years in prison and deportation for rape of 10 year old girl    Mother: 'The support of the Danish Defence League has been fantastic'      Ahmed Omar Mohammed - Rape  This picture was allegedly taken the day before the rape of the 10 year old girl, at a 'dFunk party', (whatever that is) organize..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA3nhapy1Xr7GGo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.abcnyheter.no%2Ffiles%2Fimagecache%2Fsmall%2F2011-25%2Fsohana80.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "- Jente (8) tvunget inn i selvmordsvest | ABC Nyheter", 
            "caption": "www.abctv.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717825641593149", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717825641593149", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:11:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.abctv.no/tv/ABCTV/110621/jente-8-tvunget-inn-i-selvmordsvest", 
            "created_time": "2014-05-30T19:11:01+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717825641593149", 
            "description": "Adm.dir. og ansvarlig redakt\u00f8r: Espen Udland             | Redakt\u00f8r: Tor Strand             | Salgsjef: Fredrik Green             | Teknisk ansvarlig: Andr\u00e9 Bergei"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAxvNPoOXXf43Yg&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FdzbpzbERUGs%2Fdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "3 Things About Islam You Need To Know", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/dzbpzbERUGs?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717822278260152", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717822278260152", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:05:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=dzbpzbERUGs&NR=1", 
            "created_time": "2014-05-30T19:05:49+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717822278260152", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/158506_10152767882055554_10152767881600554_44460_293_t.jpg?oh=2ea31e72949f134bebbe7f482b2d4f2a&oe=552F17E1&__gda__=1425753684_70f0c4ebf3c1dadb498c1b2f67af266f", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-05-30T19:05:08+0000", 
            "from": {
                "id": "10205516900024549", 
                "name": "Siggi Danski"
            }, 
            "name": "\u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0628\u062b \u0628\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u062d \u0641\u064a \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u0641\u0631\u0627\u062d", 
            "source": "https://fbcdn-video-f-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/763791_10152767881970554_1809389704_n.mp4?rl=621&vabr=345&oh=43f28ceda8f22310da65616763d04d76&oe=549F11B6&__gda__=1419723405_a88a51d342b9dac458594adcad78d742", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717822101593503", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717822101593503", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:24", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152767881600554", 
            "object_id": "10152767881600554", 
            "created_time": "2014-05-30T19:05:08+0000", 
            "message": "\u00feetta er islam \u00e1 djamminu", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717822101593503", 
            "description": "\u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0628\u062b \u0628\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u062d \u0641\u064a \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u0641\u0631\u0627\u062d \n\u0623\u0636\u0641 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0642\u0643.."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDNLFJ1aea-zLj_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.ytimg.com%2Fvi%2FAdwlcLjqvPo%2Fdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "WAKE UP!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/AdwlcLjqvPo?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717821764926870", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717821764926870", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:04:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=AdwlcLjqvPo", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T19:04:08+0000", 
            "message": "\u00cdSLAND VAKNI\u00d0 N\u00daNA \u00deA\u00d0 ER EKKI OF SEIMT VAKNI\u00d0", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717821764926870", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAyIproqHnK-rAd&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fstatic2.dmcdn.net%2Fstatic%2Fvideo%2F321%2F595%2F27595123%3Ajpeg_preview_medium.jpg%3F20110105182038", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Halal Food Sales Supporting Terrorism?  - CBN.com - on Dailymotion", 
            "source": "http://www.dailymotion.com/swf/video/xgfgj7?autoPlay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717821074926939", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717821074926939", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T19:02:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymotion.com/video/xgfgj7_muslim-halal-food-sales-supporting-terrorism-cbn-com_news", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T19:02:20+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 sk\u00edtin fy fan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717821074926939", 
            "description": "CBN News has discovered that some of the money made from Muslim halal food sales is funneled to fund terrorist activities... The Christian Broadcasting Network CBN http://www.cbn.com"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDknAa6qNQgaVlM&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.ytimg.com%2Fvi%2FY4_QXbUQ5cA%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslimernas B\u00f6neutrop", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RFNU16RXhOVGt6TnpneU9qRTBNREUwTnpZeU9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RFNU16RXhOVGt6TnpneU9qRTBNREUwTnpZeU9EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T18:58:06+0000", 
                        "message": "F\u00f3lk me\u00f0 hugmyndir og kl\u00e6\u00f0abur\u00f0 fr\u00e1 gr\u00e1rri forneskju,\u00f3si\u00f0i marga sem stangast \u00e1 vi\u00f0 \u00edslensk l\u00f6g,hefur ekkert a\u00f0 gera me\u00f0 l\u00f3\u00f0 e\u00f0a dvelja h\u00e9r yfirh\u00f6fu\u00f0 !!", 
                        "id": "717819311593782", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Y4_QXbUQ5cA?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717809898261390", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717809898261390", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T18:58:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=Y4_QXbUQ5cA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T18:31:25+0000", 
            "message": "s\u00edni\u00f0 n\u00e1gr\u00f6num moskul\u00f3\u00f0arinar \u00feetta \u00feeir birja kl 4 00 \u00e1 monana me\u00f0 \u00feessu gauli", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717809898261390", 
            "description": "B\u00f6neutropet i Islam med svensk undertext"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/v/t1.0-9/s130x130/559672_482112201836155_1927056158_n.jpg?oh=e57807e86d7c09696aab43e65bb136ef&oe=55016DC1&__gda__=1426091066_608cf4555a1c02ab98a55225d099edf6", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717818558260524", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717818558260524", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Think Fast", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Think-Fast/481747305205978?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/481747305205978/photos/a.481758241871551.1073741828.481747305205978/482112201836155/?type=1", 
            "object_id": "482112201836155", 
            "created_time": "2014-05-30T18:56:58+0000", 
            "message": "j\u00e1 frelsi er \u00e1n muslima og islam ekki n\u00e1l\u00e6gt \u00fea\u00f0 er frelsi .", 
            "updated_time": "2014-05-30T18:56:58+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717818558260524", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCaSHOB4q9cM98u&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2Fted-strangled.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Take Young Innocent Girl, And Slowly Strangle Her To Death - Walid Shoebat", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717818031593910", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717818031593910", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T18:55:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/02/11/muslims-take-young-innocent-girl-slowly-strangle-death/", 
            "created_time": "2014-05-30T18:55:23+0000", 
            "message": "kona ha kona einskins vir\u00f0i bara sl\u00e1tra heni ef h\u00fan m\u00e6lir\u00edm\u00f3t", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717818031593910", 
            "description": "muslims kill woman"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDJb9Mmmp_HTdgf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F02%2F16%2Farticle-2560518-00B56E911000044C-997_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Police target secret network of FGM facilitators in Britain", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717817094927337", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717817094927337", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T18:52:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2560518/Police-target-secret-network-travel-agents-doctors-taxi-drivers-help-female-genital-mutilation-continue-Britain.html", 
            "created_time": "2014-05-30T18:52:33+0000", 
            "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur . islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717817094927337", 
            "description": "Officers believe the network is allowing the brutal practice to continue under the radar as thousands of girls in the UK remain at risk."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1377493_709775055742069_1530402978_n.jpg?oh=2305924484bb05215fc720a5ab120fb8&oe=5531B253", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Flashback: Kirstie Trup and Katie Gee, both 18 and from northwest London... Jewish Girls Attacked With Acid on African Island of Zanzibar. Trup\u2019s father told reporters the girls were targeted \u201cfor no reason\u201d. He said: \u201cWe know it\u2019s a Muslim country. They weren\u2019t dressed inappropriately because they know the rules.\u201d \u2014 with Vidya Swaroop Saxena and 9 others.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717816608260719", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717816608260719", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Defending Jews & Israel From Propaganda- DJIP", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Defending-Jews-Israel-From-Propaganda-DJIP/687388637980711?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/687388637980711/photos/a.687399421312966.1073741828.687388637980711/709775055742069/?type=1", 
            "object_id": "709775055742069", 
            "created_time": "2014-05-30T18:50:47+0000", 
            "updated_time": "2014-05-30T18:50:47+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717816608260719", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCa2ImDRMxoderI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.siotw.org%2Fuploads%2Fphotos%2F399.jpg&l", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syrian Child Raped and Brutalized by Jihad", 
            "caption": "www.siotw.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717816161594097", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717816161594097", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T18:49:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.siotw.org/modules/myalbum/photo.php?lid=399&cid=1#.U2qff62SyGk", 
            "created_time": "2014-05-30T18:49:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717816161594097", 
            "description": "According to the \u201cLargest Syrian Christian Group on Facebook,\u201d the above is a picture of a young girl in Syria, before (L) and after (R) the U.S.-sponsored jihad reached her. \u00a0The Arabic caption along with the picture reads: \u201cSyrian child, tortured, raped, her face disfigured at the hands of th\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC8WRM8wI96kq9o&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fl1j8D1j9mEc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Slavery Still Exists!!!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/l1j8D1j9mEc?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717815671594146", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717815671594146", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T18:47:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=l1j8D1j9mEc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T18:47:54+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 og hlusti\u00f0 vel", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717815671594146", 
            "description": "Muslim Slavery Still Exists Muslim Countries in Mideast, Africa Lead World in Human Traffic Muslim countries in the Middle East and north-central Africa lead..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBvU2J2UBHfnACN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.asianews.it%2Ffiles%2Fimg%2FMALDIVE_-_legge_islamica_ok.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "MALDIVES - ISLAM Under Sharia, the Maldives set to impose the death penalty on 10-year-old...", 
            "caption": "www.asianews.it", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717814804927566", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717814804927566", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T18:45:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.asianews.it/news-en/Under-Sharia,-the-Maldives-set-to-impose-the-death-penalty-on-10-year-old-children-31157.html", 
            "created_time": "2014-05-30T18:45:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717814804927566", 
            "description": "Internet activists launch a campaign against Sharia, which came into effect on 27 April. If convicted of murder, even children will receive the death sentence, which will be enforced when they reach adulthood after years on death row. Both the UN and the EU condemn the decision."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10381702_690744590981008_690722630983204_46516_2655_t.jpg?oh=50adf99a69ab1449752c554a7d027c55&oe=54FE77EC&__gda__=1426185515_50067576a25cc9aa749fe4bc10ebf090", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "**** WARNING ****\nThis is the scariest video you will ever see!\nGive it a thumbs up and spread the word!", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10294633_690744544314346_345461313_n.mp4?rl=550&vabr=306&oh=6405914bd77dad1b92036c3d025cd1c0&oe=549F1B64", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717814621594251", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717814621594251", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "10:14", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=690722630983204", 
            "object_id": "690722630983204", 
            "created_time": "2014-05-30T18:44:27+0000", 
            "message": "var\u00fa\u00f0", 
            "updated_time": "2014-05-30T18:44:27+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717814621594251", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDf8yumopRWGea1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jewsnews.co.il%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fimgres-7.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Saudi maid suffers horrific burns: 23-year-old maid took too long to make coffee", 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717814381594275", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717814381594275", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T18:43:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/05/25/saudi-maid-suffers-horrific-burns-23-year-old-maid-took-too-long-to-make-coffee/", 
            "created_time": "2014-05-30T18:43:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717814381594275", 
            "description": "The story and photos of a 23-year-old Filipino domestic servant in Saudi Arabia now has Saudi and Philippines authorities investigating an appalling abuse case."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717813581594355", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717813581594355", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T18:41:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T18:41:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717813581594355"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10297697_518824221577422_6149097055864406462_n.jpg?oh=7102029a7cea0dca003f712bedb3dd2e&oe=552DDA63&__gda__=1429183877_62415dad86949647fb76f6dd7eb9bbe4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RFeU1qSTBPVEkzT0RJME9qRTBNREUwTnpVd01qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzT0RFeU1qSTBPVEkzT0RJME9qRTBNREUwTnpVd01qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T18:37:03+0000", 
                        "message": "Andskotans aular og sk\u00edtapakk.  Best a\u00f0 fara elda s\u00e9r bacon.", 
                        "id": "717812224927824", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717811708261209", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717811708261209", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T18:37:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=518824221577422&set=gm.717811708261209&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "518824221577422", 
            "created_time": "2014-05-30T18:35:46+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717811708261209", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p100x100/10376097_638824579533623_5883841245619419925_n.jpg?oh=bf60003111f988e0bfa9304383bce787&oe=5539A311&__gda__=1429956524_7e2f082ee0b02fbc48b2dd5b3a36ae37", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Vi ogillar Aftonbladets f\u00f6rtalskampanj", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717808771594836", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717808771594836", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T18:28:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=638829362866478&id=363198640429553", 
            "created_time": "2014-05-30T18:28:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717808771594836", 
            "description": "F! & deras sympatis\u00f6rer tror att det \u00e4r pga att F! Inte finns, det \u00e4r ju pga av just dem som s\u00e5nt h\u00e4r sker, de vill ju ha en helt fri invandring. \n\nTwitter uppt\u00e4cker misshandeln av Emma Pettersson fyra \u00e5r f\u00f6r sent \nStor ilska p\u00e5 twitter efter att fyra \u00e5r gammal AB-artikel om misshandeln av Emma Pettersson uppm\u00e4rksammats via sociala medier: \n\n\"Detta bevisar varf\u00f6r FI beh\u00f6vs!\", \"B\u00f6rjar gr\u00e5ta av m\u00e4ns ondska\" s\u00e4ger vissa av de naiva v\u00e4nsterkommentarerna p\u00e5 Twitter idag. \n\nIroniskt nog missar twittrarna att det uttryckligen \u00e4r feministisk v\u00e4nsterpolitik som m\u00f6jliggjort brottet: \n\nG\u00e4rningsmannen \u00e4r irakier som f\u00e5tt klara signaler av Sverige om att brott inte har n\u00e5gra konsekvenser: \"Tidigare \u00e4r han d\u00f6md f\u00f6r fyra fall av misshandel, tv\u00e5 fall av olaga hot, sexuellt utnyttjande av minder\u00e5rig \u2013 en 13-\u00e5rig flicka, st\u00f6ld, \u00f6vergrepp i r\u00e4ttssak och st\u00e4mpling till mened.\"\nL\u00e4s om vad som h\u00e4nde h\u00e4r  \n-->http://sv.metapedia.org/wiki/Emma_Pettersson \nEn kommentar fr\u00e5n Avpixlat \"Det h\u00e4r visar att FI beh\u00f6vs\" ehh? N\u00e4e, det visar att SD beh\u00f6vs. Mer \u00e4n n\u00e5gonsin. http://avpixlat.info/newsdesk/twitter-upptacker-misshandeln-av-emma-pettersson-fyra-ar-for-sent    \n      Dela det H\u00e4r P\u00e5 F! FB sida s\u00e5 kan de l\u00e4ra sig. \nKommentera p\u00e5 twitter ni som har."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717384204970626", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717384204970626", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T17:34:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T22:23:39+0000", 
            "message": "vi\u00f0 ver\u00f0um a\u00f0 stoppa halal sl\u00e1trun \u00e1 \u00edslandi eins og geld\u00ednguna \u00e1 gr\u00edsum sama \u00f3g\u00f0slaga a\u00f0fer\u00f0in", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717384204970626", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTnpjME9ETTBPVE14TlRZek9qRTBNREUwTnpFeU5EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTlRrd01UazBPVFV3TURJM09qRTBNREUwTkRZNU1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T10:48:28+0000", 
                        "message": "A\u00f0 sj\u00e1lfs\u00f6g\u00f0u.", 
                        "id": "717590194950027", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T16:10:49+0000", 
                        "message": "Allt \u00feetta bl\u00f3\u00f0 \u00e1 hausunum bendir \u00e1 Halal- sl\u00e1trun. N\u00f3gu erfitt er a\u00f0 horfa upp \u00e1 a\u00f0 a\u00f0eins fj\u00f6gurra m\u00e1na\u00f0a l\u00f6mbum s\u00e9 sl\u00e1tra\u00f0, hva\u00f0 \u00fe\u00e1 a\u00f0 vita til \u00feess a\u00f0 l\u00f6mbin eru l\u00e1tin kveljast a\u00f0 \u00f3\u00fe\u00f6rfu vi\u00f0 sl\u00e1trunina. \u00dea\u00f0 tekur skepnuna oft fimm m\u00edn\u00fatur e\u00f0a meira a\u00f0 deyja vi\u00f0 svona a\u00f0fer\u00f0.", 
                        "id": "717735901602123", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T17:34:08+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0urinn \u00e1 myndinni vir\u00f0ist \u00ed s\u00e6luv\u00edmu yfir \u00feessu.", 
                        "id": "717774834931563", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBhflXYoAba1iCT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FZw560414.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Man Throws Bricks At His 25 Year Old Daughter Until She Dies, For Not Marrying Her Cousin...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTnpNME1UYzRNalk0T1RZeU9qRTBNREUwTmpZd01qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTkRBME1qZ3hOak0xTWpnMU9qRTBNREUwTURZek1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T23:31:52+0000", 
                        "message": "Hvar eru n\u00fa g\u00f3\u00f0u m\u00faslimarnir? \u00dea\u00f0 heyrist ekki or\u00f0 fr\u00e1 \u00feeim. Hva\u00f0 segir Saliman Tamimi? Er hann ekki einn af \u00feessum g\u00f3\u00f0u? \u00dea\u00f0 fuku n\u00fa af honum nokkrar skrautfja\u00f0rirnar \u00ed \u00datvarpi S\u00f6gu \u00ed vi\u00f0talinu vi\u00f0 Valdimar J\u00f3hennesson \u00feegar \u00fea\u00f0 hr\u00f6kk upp \u00far honum, or\u00f0inn rei\u00f0ur, a\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 handh\u00f6ggva \u00fej\u00f3fa. \u00deetta sag\u00f0i ma\u00f0urinn \u00ed \u00fatvarpsvi\u00f0tali? Svo \u00fea\u00f0 er betra fyrir hina fingral\u00f6ngu a\u00f0 halda sig \u00e1 mottunni \u00feegar islamistar ver\u00f0a komnir hinga\u00f0 \u00ed st\u00f3rum flokkum og farnir a\u00f0 r\u00e1\u00f0a -\u00f6llu.", 
                        "id": "717404281635285", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T09:51:04+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0ir m\u00faslimar?  Hva\u00f0 er \u00fea\u00f0. Geitapar sem drepa af minnsta tilefni.", 
                        "id": "717572754951771", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T12:55:45+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0\u00fearf ekki a\u00f0 spyrja a\u00f0 f\u00f6\u00f0ur\u00e1st9inni \u00ed r\u00edkjum islam? Drepa, nau\u00f0ga er \u00feeirra lifshugsj\u00f3n. \u00dev\u00edl\u00edkir r\u00e6flar og aumingjar.", 
                        "id": "717641124944934", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T14:28:35+0000", 
                        "message": "A\u00f0 handarh\u00f6ggva f\u00f3lk er \u00fea\u00f0 ekki heldur d\u00fdrt svona l\u00e6knisfr\u00e6\u00f0ilega s\u00e9\u00f0.mikil og l\u00f6ng endurh\u00e6fing.! Tryggingastofnun \u00e1 n\u00f3g me\u00f0 sitt f\u00f3lk n\u00fa \u00feegar,e\u00f0a hva\u00f0 ?", 
                        "id": "717679794941067", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T16:07:01+0000", 
                        "message": "\u00c9g held a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 ekki mikill hugmyndafr\u00e6\u00f0legur munur \u00e1 a\u00f0 m\u00e6la me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 s\u00e1 sem stelur s\u00e9 handh\u00f6ggvinn, e\u00f0a hreinlega h\u00f6ggvi\u00f0 af honum h\u00f6fu\u00f0i\u00f0. K\u00e6rleiksbo\u00f0skapur handh\u00f6ggvarans er \u00e1 sama plani og \u00feess sem sker menn \u00e1 h\u00e1ls. \u00dea\u00f0 er ekki langt \u00ed mor\u00f0ingjann hj\u00e1 \u00feeim sem m\u00e6lir me\u00f0 a\u00f0 handh\u00f6ggva f\u00f3lk.", 
                        "id": "717734178268962", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717402684968778", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717402684968778", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T16:07:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/05/27/muslim-man-throws-bricks-25-year-old-daughter-dies-marrying-cousin/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T23:25:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717402684968778", 
            "description": "By Theodore Shoebat A Muslim man in Pakistan, and his two sons, threw bricks at his 25 year old daughter, named Farzana Ibqal, until she died, in a fit of rage filled fanaticism after finding out that she did not marry her cousin. According to one report: Farzana Iqbal was waiting for the High Court\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10418360_755398827845480_3963093238335190271_n.jpg?oh=5a4561eaeb56ad33e9c774111c5323fb&oe=54FDAAC8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Sad but fu*king true", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717590468283333", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717590468283333", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/755398827845480/?type=1", 
            "object_id": "755398827845480", 
            "created_time": "2014-05-30T10:49:25+0000", 
            "updated_time": "2014-05-30T10:49:25+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717590468283333", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBwLMhu5fxdWT43&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2Fupplopp_rosengard_mfl_-300x181.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nya upplopp i f\u00f6rorterna i Sverige?", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717590091616704", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717590091616704", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T10:48:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VIbxD", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T10:48:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717590091616704", 
            "description": "Dessa videofilmer fann vi p\u00e5 Facebook. Det handlar \u00e4n en g\u00e5ng om unga arga m\u00e4n som kastade stenar och satte bilar i brand i en f\u00f6rort till Stockholm f\u00f6r n\u00e5gra dagar sedan."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAMXsD-TAk7732O&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fl8GDLy9K2Fk%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Soldiers of Allah \u1d34\u1d30 - Nasheed - Muhammad & Ahmed Muqit", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/l8GDLy9K2Fk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717566231619090", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717566231619090", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T10:12:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/attribution_link?a=zmgBSXrbRYs&u=%2Fwatch%3Fv%3Dl8GDLy9K2Fk%26feature%3Dshare", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTlRjNE1qVTBPVFV4TWpJeE9qRTBNREUwTkRRM01qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTlRjNE1qVTBPVFV4TWpJeE9qRTBNREUwTkRRM01qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T10:12:06+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 munum skrifa s\u00f6gu islam \u00ed \u00feess eigin bl\u00f3\u00f0i \u00e1 \u00cdslandi ef allt anna\u00f0 bregst.  Vir\u00f0ingarfyllst.  Egill Skallagr\u00edmsson, Gunnar a\u00f0 Hl\u00ed\u00f0arenda, Skarph\u00e9\u00f0inn Nj\u00e1lsson, Finnbogi Rammi, Grettir \u00c1smundarson, G\u00edsli S\u00farsson, Kjartan \u00d3lafsson, Bolli \u00deorleiksson, Ing\u00f3lfur Arnarson, Nj\u00e1ll \u00deorgeirsson, M\u00f6r\u00f0ur Valgar\u00f0sson, Geir Go\u00f0i, Gissur Hv\u00edti, Snorri Go\u00f0i og Snorri Sturluson. Fyrir h\u00f6nd allra genginna \u00edslendinga og \u00feeirra er munu lifa \u00ed \u00feessu landi til fri\u00f0s og spektar \u00ed framt\u00ed\u00f0.", 
                        "id": "717578254951221", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T09:32:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717566231619090", 
            "description": "Make Donations for Our Dawah Projects Here: http://www.gofundme.com/themercifulservant ----------------------------------------------------------------------..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD9tyNQpJmgKYSi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fb.cdn-expressen.se%2FImageHandler.axd%3Fguid%3Da0799782-7e7f-4488-82bd-8855b6231802%26imageFormat%3DiPad912px-16x9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Iqbal ville gifta om sig - m\u00f6rdade sin f\u00f6rsta fru", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTlRjME5UWXhOakU0TWpVM09qRTBNREUwTkRNNE9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTlRjeU5qazRNamcxTVRFd09qRTBNREUwTkRNME5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T09:50:51+0000", 
                        "message": "Drepa drepa", 
                        "id": "717572698285110", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T09:58:09+0000", 
                        "message": "Iqbal    kyrkti   fyrri   konu  s\u00edna.", 
                        "id": "717574561618257", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717569561618757", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717569561618757", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T09:58:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/nyheter/iqbal-ville-gifta-om-sig---mordade-sin-forsta-fru/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T09:44:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717569561618757", 
            "description": "Farzana Parveen, 25, var gravid och nygift n\u00e4r hon stenades till d\u00f6ds av sin familj. Sl\u00e4ktingarna f\u00f6rklarade sitt brutala mord med att hon gift sig med en man mot deras vilja. Nu har Parveens man talat ut i en intervju med CNN - och erk\u00e4nt att han sj\u00e4lv m\u00f6rdade sin f\u00f6rra hustru. \u2013 Jag ville gifta mi\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10365894_755376961181000_5721594770806914956_n.jpg?oh=34be89af3ae17d42670af340507fbda9&oe=553E60E9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Meriam Ibrahim - the Sudan death-row mother and the baby she delivered IN SHACKLES inside prison. Now she he faces 100 lashes and execution for marrying a US Christian. \n\nWe will never experience peace, while ever we acknowledge Islam in any form.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717573554951691", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717573554951691", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/755376961181000/?type=1", 
            "object_id": "755376961181000", 
            "created_time": "2014-05-30T09:53:56+0000", 
            "updated_time": "2014-05-30T09:53:56+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717573554951691", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCdYxF9bEoqG4UE&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F8J_cqtdH26c%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "EXECUTION - Islam murders a young mother!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/8J_cqtdH26c?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717568301618883", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717568301618883", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T09:40:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8J_cqtdH26c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T09:40:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717568301618883", 
            "description": "Pakistan executes a mother for being Christian. See the desperation and tears of her children. The town cleric describes it as the happiest moment of his lif..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10277430_10152402705395516_7419847855346851885_n.jpg?oh=02a88d702251b66600d1dfe648a8b2f8&oe=552E2340&__gda__=1429583801_d79349dca731b9710b9c484297b62a51", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "En af de bedre nyheder er, at man ikke vil tilsides\u00e6tte dansk madkultur i institutioner.. \n\nManu Sareens gode ven, byr\u00e5dsmedlem og nyudn\u00e6vnt formand for integrationsr\u00e5det i Hvidovre Kashif Ahmad er meget utilfreds med at man ikke kan f\u00e5 lov at tilsides\u00e6tte danske madtraditioner i kommunens institutioner, men at fremmede madkulturer fremover skal v\u00e6re et supplement til de danske retter.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717567804952266", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717567804952266", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nej tak til halalk\u00f8d", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Nej-tak-til-halalk%C3%B8d/199023665515?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/199023665515/photos/a.10150101676895516.317999.199023665515/10152402705395516/?type=1", 
            "object_id": "10152402705395516", 
            "created_time": "2014-05-30T09:37:58+0000", 
            "updated_time": "2014-05-30T09:37:58+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717567804952266", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBWzJuhG6VAfC7G&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2Fd4%2Ff7%2Fd4f792e6e297173e9e91d839dd690c5a.JPG%3Fitok%3DEitfgO05", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Report: CNN used footage of fake Palestinian casualty in coverage", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717567638285616", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717567638285616", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T09:37:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/report-cnn-used-footage-of-fake-palestinian-casualty-coverage", 
            "created_time": "2014-05-30T09:37:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717567638285616", 
            "description": "On Thursday, CNN aired a report that included video snippets of casualties being dragged off the streets in areas held by the Palestinians. But Warner Todd Hus"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAA4RZgmxV9xQM0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.faithfreedom.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F01%2Fffibanner8-666x80.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Clash of Worlds | Faithfreedom.org", 
            "caption": "www.faithfreedom.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717566881619025", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717566881619025", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T09:34:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.faithfreedom.org/clash-of-worlds/", 
            "created_time": "2014-05-30T09:34:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717566881619025", 
            "description": "I intend to interview a number of experts regarding whether it is possible for traditional Islamic philosophy to exist in harmony in Australia in order to develop a better understanding of Islamic culture."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCpBEaJ5-lw_Q0V&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2Fstatistik_skottlossningar_goteborg_reinfeldt_pistolhot_invandrare_babbe_blatte_gang_ungdomar_kriminella_mord_skjutning_vapen-300x171.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ny skottlossning p\u00e5 Hisingen i G\u00f6teborg", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717566528285727", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717566528285727", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T09:33:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VEwFv", 
            "created_time": "2014-05-30T09:33:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717566528285727", 
            "description": "<\u200bimg class=alignleft size-medium wp-image-92581 alt=statistik_skottlossningar_goteborg_reinfeldt_pistolhot_invandrare_babbe_blatte_gang_ungdomar_kriminella_mord_skjutning_vapen src=http://www.exponerat."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10312701_755350821183614_3595756727769524789_n.jpg?oh=b346458a290e5e5cc21cfb5d1363b32c&oe=554485D5", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Cheers Infidels, NFSE", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717566104952436", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717566104952436", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/755350821183614/?type=1", 
            "object_id": "755350821183614", 
            "created_time": "2014-05-30T09:31:43+0000", 
            "updated_time": "2014-05-30T09:31:43+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717566104952436", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDUX0guTOfX3JWS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FFarzana-1024x566.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Husband of Pakistani Stoning Victim: I Killed My First Wife to Marry Her", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717565968285783", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717565968285783", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T09:31:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/husband-pakistani-stoning-victim-killed-first-wife-marry.html/", 
            "created_time": "2014-05-30T09:31:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717565968285783", 
            "description": "This story of savagery compounding savagery vividly shows how little women are regarding in the Islamic Republic of Pakistan. Iqbal says he killed his first wife to send a proposal to Farzana, who was recently stoned to death for refusing an arranged marriage. But his son forgave him, so he was free under Islamic law [\u2026]\n\nThe post Husband of Pakistani Stoning Victim: I Killed My First Wife to Marry Her appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA3ydkhFTgHoRPb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fwide_16x9%2Fpublic%2F13b25453-6f9c-49af-bf4d-da6d5be1d06f.jpg%3Fitok%3Dw_XWmR1r", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Varje somalier kostar skattebetalarna 10 000 000 kronor | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717565864952460", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717565864952460", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T09:30:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/nya-chocksiffror-varje-somalier-kostar-skattebetalarna-9000000-kronor", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T09:30:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717565864952460", 
            "description": "Inrikes.Varje icke-v\u00e4stlig invandrare kostar skattebetalarna 4,7 miljoner kronor under sitt liv och allra dyrast \u00e4r somalier, som kostar 10 miljoner kronor var. Det visar statistik fr\u00e5n den norska Statistiska centralbyr\u00e5n, rapporterar ABC Nyheter. \u0096 Vi m\u00e5ste betala v\u00e5r del eftersom vi \u00e4r rika, s\u00e4ger\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAHq6yfdRKYnM8_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fnz6OeeNY0vY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Khomeini Faithfully following the Footsteps of his pseudo-prophet muhammad -Pedophilia", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/nz6OeeNY0vY?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717565584952488", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717565584952488", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T09:29:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/nz6OeeNY0vY", 
            "created_time": "2014-05-30T09:29:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717565584952488", 
            "description": "Khomeini faithfully following one of the many evil acts of his prophet mahomet. I can't help but wonder how the litlle girl, who is an adult now, is dealing ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDXVBnDAMSzNQWD&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F5yZCKMRMAd4%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "A Global Call For An Islamic Caliphate 2013", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/5yZCKMRMAd4?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717565361619177", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717565361619177", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T09:28:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5yZCKMRMAd4", 
            "created_time": "2014-05-30T09:28:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717565361619177", 
            "description": "A call for and Islamic khilafah from all around the world. Tags: zimmerinhere thedailyreminder Sheikh Sh br Ustadh Nouman Ali Khan Nauman kinetic typography ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAdgxhv7_Wuhod-&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F0MbdiXxJWRI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "MUSLIMS: Watch this video and you\u00b4ll leave Islam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/0MbdiXxJWRI?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717564741619239", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717564741619239", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T09:26:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://m.youtube.com/watch?v=0MbdiXxJWRI", 
            "created_time": "2014-05-30T09:26:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717564741619239", 
            "description": "..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717564004952646", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717564004952646", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T09:23:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-30T09:23:21+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717564004952646"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10406839_755321617853201_5824402590930495606_n.jpg?oh=8e5459bdce653c867a4ed315b4a4fd75&oe=55040001&__gda__=1425760486_0315ae4f767849e2f824555b8cb4aea4", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Representatives of more than 20 Muslim organizations urged Malaysia to start a \"holy war\" against the British company Cadbury, as traces of pigs DNA were found in its chocolates.\n\nhttp://voiceofrussia.com/news/2014_05_29/Malaysian-Muslims-declare-jihad-against-UK-chocolate-manufacturer-Cadbury-0764/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717563921619321", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717563921619321", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/755321617853201/?type=1", 
            "object_id": "755321617853201", 
            "created_time": "2014-05-30T09:22:55+0000", 
            "updated_time": "2014-05-30T09:22:55+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717563921619321", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717404511635262", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717404511635262", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T01:01:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T23:32:41+0000", 
            "message": "bara \u00edslam \u00ed dag", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717404511635262", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTkRNeE9EQXhOak15TlRNek9qRTBNREUwTVRFM01ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTkRNeE9EQXhOak15TlRNek9qRTBNREUwTVRFM01ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-30T01:01:43+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru flinkir vi\u00f0 a\u00f0 k\u00f6tta hausa af -og nj\u00f3ta vir\u00f0ingar vegna \u00feessa \u00ed eigin samf\u00e9l\u00f6gum og me\u00f0al kj\u00e1na \u00e1 vesturl\u00f6ndum sem fara til n\u00e1ms \u00ed \u00feessu \u00ed m\u00faslimskum r\u00edkjum -n\u00fa er S\u00fdrland afar vins\u00e6lt. N\u00e1msgj\u00f6ld eru a\u00f0 v\u00edsu h\u00e1 -en f\u00e6\u00f0an er \u00f3keypis og liggur fyrir f\u00f3tum \u00feeirra \u00e1 v\u00edgvellinum!", 
                        "id": "717431801632533", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDgBLaGQdt1G9FJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fd1.dn-static.se%2FUploadedImages%2F2014%2F5%2F28%2Fa88f9055-e31a-45ce-a423-a3124552b3f7%2Foriginal.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "R\u00e4tten till platsen Sverige", 
            "caption": "www.dn.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717414261634287", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717414261634287", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-30T00:08:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dn.se/kultur-noje/ratten-till-platsen-sverige/", 
            "created_time": "2014-05-30T00:08:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717414261634287", 
            "description": "Medborgarskapstanken i Sverige har l\u00e4nge byggt p\u00e5 en id\u00e9 om \u00adblodets r\u00e4tt, om sl\u00e4kt och gammal h\u00e4vd. Men v\u00e4rlden f\u00f6r\u00e4ndras \u2013 till det b\u00e4ttre. Inspirerad av Jason Diakit\u00e9 ser f\u00f6rfattaren Ola Larsmo..."
        }
    ]
}